<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>Velmi nízká (0,025 b / pixelů * rám)</item>
        <item>nižší (0,05 b / pixelů * rámec)</item>
        <item>nízká (0,1 b / pixelů * rám)</item>
        <item>Médium (0,15 b / pixelů * Rámeček)</item>
        <item>Vysoký (0,2 b / pixelů * rámec)</item>
        <item>Velmi vysoký (0,25 b / pixelů * rám)</item>
        <item>Ultra High (0,3 b / pixelů * rám)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Výchozí hodnota</item>
        <item>Jméno alb A-Z</item>
        <item>Naposledy aktualizováno</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Ukládání do mezipaměti se zdravotním postižením</item>
        <item>Mezipaměť do paměti</item>
        <item>Mezipaměť na disk</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Výchozí hodnota</item>
        <item>přizpůsobit velikost obrazovky</item>
        <item>Zvětšit a plodina pro Fit Screen</item>
        <item>Centrum na obrazovce</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>best-fit</item>
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2small.</item>
        <item>XSmall.</item>
        <item>malý</item>
        <item>střední</item>
        <item>velký</item>
        <item>Xlarge.</item>
        <item>xxlarge.</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2small.</item>
        <item>XSmall.</item>
        <item>malý</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Výchozí server</item>
        <item>ID zdroje</item>
        <item>Zdrojový název zdroje</item>
        <item>Název zdroje</item>
        <item>Počet hitů</item>
        <item>Průměrné hodnocení hodnocení</item>
        <item>Datum vzniku</item>
        <item>Datum k dispozici</item>
        <item>náhodný</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Přísný</item>
        <item>Prohlížeč kompatibilní</item>
        <item>Vypnuto</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>administrátor</item>
        <item>normální</item>
        <item>obecný</item>
        <item>host</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administrativní</item>
        <item>Administy, rodina</item>
        <item>Administy, rodina, přátelé</item>
        <item>Admins, rodina, přátelé, kontakty</item>
        <item>Všichni</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum.</item>
        <item>název</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Opustil 90 stupňů</item>
        <item>Žádný</item>
        <item>90 stupňů</item>
        <item>Vpravo 180 stupňů</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Pokud máte nějaké problémy s aplikací, použijte prosím e-mail, abyste mě informovali. Pokud si přejete, pošlete negativní recenzi na Google Play, nesnažím se to zastavit, ale prosím také e-mail. K dispozici je odkaz, který mi pošlete e-mail v horní části nabídky zásuvky. Poskytnu mnohem komplexnější podporu e-mailové adrese. Mnohokrát děkuji.</item>
        <item>Soubory můžete zobrazit pouze pro upload, který je přijatelný pro nahrání na serveru. Chcete-li nahrát videa, nezapomeňte si změnit soubor Server Config.inc.php, který chcete zahrnout $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; spíše než nepravdivý</item>
        <item>Je-li nahrát právě vyhráli "t uspět, zkuste použít předvolbu v nastavení aplikace Upload strana pro vymazání libovolných zbytkových neúspěšných nahrávek ze serveru</item>
        <item>Chyba vždy dochází při pokusu o aktualizaci tagů - "Nejste oprávněni odstranit značky" - Zkontrolujte, zda uživatelé mohou přidat a mazat značky (nastavení pluginu serveru)</item>
        <item>Sdílejte soubory z jiné aplikace s touto aplikací pro přidání do obrazovky Upload Připraveno pro přání na aktuální server</item>
        <item>Dlouhé kliknutí na obrázek (buď miniatury nebo položku Slideshow), které se nepodařilo načíst, aby ji znovu načíst</item>
        <item>Dlouhé kliknutí na album odstranit album a veškerý obsah</item>
        <item>Dlouhé klikněte na obrázek alba, abyste umožnili hromadný výběr obrázků pro akci</item>
        <item>Při prohlížení jakéhokoliv obrázku v prezentaci, dlouhé kliknutí otočit / změnit velikost obrázku Zobrazí / povolit další zvětšení</item>
        <item>Při prohlížení v prezentaci můžete přiblížit na snímek tím, že nakreslete dva prsty dohromady nebo od sebe na obrazovce</item>
        <item>Při přihlášení jako správce, před podáním zařízení k příteli Chcete-li zobrazit fotografie, zapojte své funkce, zapojte funkci zámku aplikace, abyste zabránili neúmyslným změnám, které se provádí do vaší galerie</item>
        <item>Jakmile si prohlížíte celé video, pokud je povoleno místní mezipaměti souborů, je možné uložit video do složky ke stažení</item>
        <item>DLOUHÁ Klikněte na tlačítko Odstranit v souboru pro nahrání "Chcete-li odstranit všechny soubory, které mají být nahrané (když úloha nedochází)</item>
        <item>Pokud jsou snímky pomalé pro načtení, zkontrolujte, zda váš server automaticky generuje velikost používanou touto aplikací, když jsou nahrané</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Budoucnost</item>
        <item>"* Pouze bugfixy
                * Možná kompletní re-zápis aplikace se zaměřením na jednoduchost pro procházení uživatelů pro uživatele pro uživatele uživatele"</item>
        
        <item>1.5.0.2</item>
        <item>"Změna:
                 - nahrazení úložiště úlohy úlohy a vyhledávací kód pro lepší podporu velkých pracovních míst"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Změna:
                 - přidány další možnosti předplatného, aby se většina z nejvíce ne všechny funkce v placené aplikaci"</item>
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Změna:
                 - lepší podporu pro více profilů při sdílení souborů s aplikací pro nahrání
                 - Nová podpora předplatného pro odstraňování inzerátů (Poznámka: To nedává další funkce, odstraňuje pouze reklamy)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Změna:
                 - Nová preference je prezentace pro povolení skrytí informací o překrytí v prezentaci do kliknutí na obrázek"</item>
        <item>1.4.0.139</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Crash Aktualizace řazení alb
                 - selektivní soubory"</item>
        <item>1.4.0.138</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - placené pouze: menší problém s databází pro sledování uploadu"</item>
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"Změna:
                 - pouze placené pouze: ID záznamu souborů nahraných na servery v databázi zařízení, které umožní dřívější filtrování nebo označování
                 - přepracování nahrávání, aby bylo možné lepší kontrolu nad tím, které soubory jsou komprimovány (nová ikona barvy)"</item>
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Opravený problém s oprávněními aplikace URI aplikace URI byla stále potřebná po ukončení nahrávání"</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"Oprava chyby:
             - havárie spíše než zprávy uživateli, že nejsou podporovány žádné přijatelné formáty souborů serverů"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"Změna:
             - rozsáhlé zlepšení výkonu načítání souborů do nahrávání"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"Změna:
                 - Silně doporučuje dostat tuto aktualizaci, určitě, pokud nahrát soubory pomocí aplikace.
                 - Přepsat kód nahrávání (většinou uživatel invisible). Opraveno Codebase pro vylepšení výkonu
                 - implementace vylepšení výkonu pro rozsáhlé nahrávání dat přenosu dat
                Oprava chyby:
                 - opravuje otravnou chybu v nedávných verzích
                 - Quirky Bugs v nahrávání UI
                 - Ostatní různé chyby"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"Změna:
                 - Neproužívejte na vytvoření hlubokého odkazu pro uživatele na uložení"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Několik uživatelů chyb zaznamenaly, že způsobil havárii"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Oprava chyby:
                - Tlačítko Zpět neodpovídá, pokud žádný soubor souborů není vybrán na stránce výběru souboru
                - Načíst alba a zobrazení miniatur v dialogu pro výběr alb Fixed pro úlohy na pozadí
                - staré neuložené pozadí Upload úlohy konfigurace úlohy nejsou vymazány po zrušení uživatele
                - ukázat pouze kořeny, které máme povolení k zápisu, pokud vyberete složku, která vyžaduje
               Změna:
                - Podrobnosti o cestách zobrazeny pro vybrané předvolby složky
                - Pokud \'OK\' kliknete na výběr složky bez vybrané složky, předpokládaná aktuální složka
                - zobrazit všechny podřízené soubory při výběru složky, aby bylo snadnější vidět umístění v zařízení
                - Zaplacené pouze: nová funkce Deep Link - možnost odeslat uživatelům odkaz, který přidá URI, uživatelské jméno a heslo k jejich kopii aplikace při ukládání uživatele
                - změna v opakování logiky pro odezvu 401/403 serverů - dejte mi prosím vědět, pokud jste informováni o chybách 401/403"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Správný lokátor sirotek a zatížení kód"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Změna:
                - Pokud je objednávka řazení prostředků obrácena, zdroje v rámci značky nebo seznamu oblíbených se zobrazí také v opačném pořadí
               Oprava chyby:
                - ihned zobrazit cestu ke složce po přidání jako kořen spíše než zpočátku zobrazující pouze název složky
                - opravil stránkovanou nakládání oblíbených položek a označených předmětů
                - okamžitě aktualizovat počet fotografií na podřízené složce zobrazené po přesunutí položek do složky a pak uživatel naviguje na rodiče
                - okamžitě aktualizovat náhled zobrazený pro složku po změně svého reprezentativního obrazu a poté uživatel naviguje na rodiče
                - Crash Pokud uživatel obnoví pořadí řazení při prohlížení alba, s fotografiemi a pak ručně znovu načíst obsah alba
                - znovu povolena navigace k kořenové galerii pomocí stropu v horní části zobrazení alba
                - Opravte skrýt a rozbalte alba (nedávno přerušené)
                - miniatury správně překreslete přepínání dětských alb se opakovaně"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Pouze první kořenová složka daného jména byla viditelná ve voliči výběru souborů
                Změna:
                 - Zavedení tlačítka Obnovit v položce Slideshow není načtena stránka
                 - implementovat zadní tlačítko na album SELECT - Reverzní přes strouhanku
                 - Zavedení tlačítka Zpět na složku Select - Reverzujte se prostřednictvím strouhanky"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - havárie, kde by ID připojení profilu nebylo zákonným názvem
                 - Fix Upload Mrazení v blízkosti konce více nahrávání"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Při restartování úlohy ujistěte se, že se použijí původní nastavení úlohy
                 - Při vymazání neúspěšné úlohy odstraňte libovolný komprimovaný, ale ne nahraný soubor
                 - Nelze procházet chybami ve stavu nahrávání
                Změna:
                 - Chyby stavu nahrávání jsou nyní uvedeny nejnovější s vylepšeným rozložením
                 - rozsáhlé zlepšení odolnosti odesílání souborů, spousta chyb z dokonalé cesty
                 - Zlepšení výkonu pro všechny volání HTTP serveru
                 - Neodstraňujte komprimovaný soubor, pokud se úloha nezdaří (vyčkejte, dokud nebude odstraněna) - umožňuje opakování bez opakovaného komprese
                 - Ujistěte se, že kusy nahrané jsou tak velké v rámci konfigurované maximální velikosti kusu"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Několik neočekávaných chyb
                 - Chyba objednávání na stránkách slideshow a alb"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Seznam administrátorských značek správně spojil s uživatelským seznamem na zatížení
                 - Povolit odstranění značek pro uživatele administrátorů
                 - PiwigoclientwSext pluginová verze Kontrola opravena"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Crash na Slideshow (pokud se stále setkáte s havárií, prosím, napište mi, pokud vypracujete, jaký posloupnost událostí to způsobuje \'.
                 - Crash Po smazání uživatele nebo skupiny
                 - Displej uživatelů a skupiny není aktualizováno po přidání položky"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Pluginová verze PiwigoClientWSexts VAROVÁNÍ NENÍ zobrazení postižených uživatelů
                 - limit přidán k délce odezvy serveru zobrazenou při zobrazení chybové odpovědi
                 - Na Opakování serveru volání po http 4xx, nezpracovávejte chyby v mezipaměti"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Změna:
                - Podpora stahování souborů alternativních zdrojů ve formátu sourží hostované v pwg_format složkách v rámci stránek piwigo. Poznámka: Privacy_plugin to nepodporuje v současné době.
                    * Poznámka: To bude vyžadovat změnu konfiguračního souboru Nginx Server, který umožňuje přehrávání adres URL ke stažení.
                            Příklad extrahování z mé testování konfigurace serveru Nginx:
                            # Varování, toto obcházení Privacy_Plugin zcela (jakýkoli uživatel by mohl stáhnout soubor, pokud odhadují adresu URL)
                            Umístění ~ (^ / piwigo) (/ d) (/.*/ pwg_format /.*) {
                                    # Prozatím odstraňte ID obrázku z URI a načíst obrázek
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # Trasa do PIWIGO_PRIVACY / GET.PHP by měla být změněna na toto - varování, toto obcházení privacy_plugin úplně (někdo by mohl stáhnout soubor, pokud hádají adresu URL)
                            Umístění ~ (^ / piwigo) (/ d /.*/( }&lt;} }&lt;}}} {
                - Podpora multimediálních souborů hostovaná na libovolném pojmenovaném piwigo weby (viz &lt;Server_uri&gt; /admin.php?Page=site_Manager) - potřebuje piwigoclientwSexts plugin verze 1.0.15"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - havárie na starších verzích, pokud není povolení poskytnuta pro použití složky mezipaměti
                 - Protokoly Někdy nejsou odeslány, pokud aplikace selhává příliš rychle po chybě protokolování"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Změna:
                 - Vylepšená podpora pro nahrání zvukového souboru"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Nahrávání souborů sdílených některými aplikacemi mohou selhat tiše
                 - Zobrazení stavu úlohy pro úlohy, které skončily s některými poruchami, které nejsou k dispozici po dokončení úlohy
                 - O obrazovce se neotevře
                 - jakékoli zjištěné příčiny aplikace havaruje
                Změna:
                 - Soubor, který má jeho nahrání zrušené úlohou odesílání v důsledku chyby, zobrazí červený x
                 - Chyby nahrávání jsou nyní seskupeny místním souborem na stránce Stav úlohy Upload
                 - Pokud se nahradí nahrávání, nové dialogové okno se zobrazí možnosti řešení problémů"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Slideshow chyby způsobující havárie"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Videa, která nejsou identifikována, pokud používají plugin soukromí a videa, která jsou přístupná z / galerie.
                 - Slideshow a zobrazení alb se správně nezpracovávají orientaci
                Změna:
                 - Aplikace nyní rozpozná, že některé servery ukládají videa pod / galerie spíše než / upload"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Zápis stránek Orphan Položka způsobuje havárii
                Změna:
                 - Jméno Dáno Task Process Trackers, aby umožnily rozlišení chyb, kde je dětský úkol pokroku Tracker neočekávaně neúplný"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Konečně! Zpracoval, proč aplikace narazil na prezentaci pro některé uživatele
                 - vylepšené dialogové rozložení
                Změna:
                 - Dialog zobrazující všechny poznámky k verzi, protože jste naposledy aktualizovali po aktualizaci"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Změna:
                 - uklizené stránky předvoleb App"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Multimediální uris nefunguje pro uživatele zásuvných modulů soukromí.
                 - Přehrávání videa nezačne, pokud se nastavení předvoleb nezahrnuje videa v prezentací
                Změna:
                 - Existuje nové nastavení v předvolbách připojení pro opravu soukromí Plugin URI"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - havárie více dětských alb show vedle sebe s lichým počtem dětských alb přítomných (režim na šířku nebo velká obrazovka)
                 - Upload Job - Upload to Piwigo Server Seznam není volitelný (dopad pro uživatele s více než jedním profilem připojení serveru nakonfigurovaný v aplikaci)
                 - Serverová alba Nesmíte načíst na první položku do automatické úlohy Upload Vyberte předvolbu kategorie
                 - Serverové album Miniatury NENÍ načítání pro podřízené složky v nahrávání do výběru složek
                 - Nelze vybrat Upload to Server album pro automatickou úlohu pro automatickou nahrávání pomocí výchozího serveru"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Změna:
                 - přidané prohlášení pro vaši jasnost v horní části e-mailové šablony vytvořené touto aplikací pro požadavky na podporu
                 - Zaplacené pouze: Přidaná podpora pro oznámení o aktualizacích jsou k dispozici pro server nebo pluginy"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - uklizení mnoha otázek způsobujících havárie napříč aplikaci po posledním měsíci změn
                 - Výchozí nastavení pro korigovanou kompresi videa
                 - Re-přidaná podpora pro minimalizaci alb
                 - Opravte videa, která nejsou detekována
               Změny:
                 - Odstranit možnost zadat, které soubory jsou přehrávané video. To se provádí na základě prodloužení souboru Odvozený MimeType"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - potenciál pro jeden zdroj, který má být vynechán ze slideshow prostředků alba (celá obrazovka náhled)
                 - havárie na náhled osamoceného souboru
                Změna:
                 - Náhled osamocených souborů a zobrazení v rámci prezentace, pokud si přáli je nyní podporován
                 - Volba nabídky Orphans je k dispozici pouze pro uživatele Admin, když aplikace není readonly"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - doufejme, že poslední chyba, kde se ukázaly miniatur album, aby nebyla načítat správně
                Změny:
                 - Při mazání alba mohou být podřízené zdroje buď odpojené nebo odstraněny ze serveru
                 - pouze zaplaceno: existuje nová stránka srovnání zdrojů zdrojů"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - přepsání alba, tagu a oblíbeného třídícího kódu, protože to bylo prošpinlo s chybami
                     : Pokud se něco v této oblasti nefunguje, jak očekáváte, dejte mi prosím vědět.
                     : To by mělo vyřešit havárie, které se vyskytly na stránce Slideshow
                 - nedávno změněná ikona žlutá hvězda nebyla objevena v některých řazení
                 - opravit zatížení miniatur
                 - opravit chybu zabraňující ruční reload selhání náhledy kliknutím - jen jednou, takže to není příliš igativní, pokud chcete změnit album
                Změny:
             - Nové preference umožňující nezávislé pořadí pořadí dětských alb a zdrojů"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Problémy způsobené v nahrávání po opětovném zpracování výběru souborů pro klíč a certifikáty
                     : Díky za vaši trpělivost, správa oprávnění Android je složité
                 - Odstranění alb v root nyní vždy k dispozici na zatížení aplikace, pokud je to vhodné
                 - Položky lze nyní vybrat klepnutím na tlačítko Anywhere nejen v políčku"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Keystore a důvěryhodný certifikát Editace způsobila selhání.
                     : Prosím, napište mi z aplikace, když klíčová funkce taková nefunguje.
                 - Někdy nelze navigovat z nedávných souborů s výběrovým výběrem
                 - Seznam skupiny svisle zarovnány do středu obrazovky
                Změny:
                 - lepší uživatelský zážitek pro import klíčů a certifikátu
                 - Nová preference pro řízení délky doby detail obrázku je zobrazen v zobrazení fullScreen nebo prezentace"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - nedávné změny znemožňovaly mít jak zdarma a placené verze nainstalovány současně na jednom zařízení
                 - miniatury alba, které nejsou vždy zobrazeny pro administrátor
                 - Testováno proti piwigo 11. Otevření obrazu nefungoval"</item>
    </string-array>
</resources>
