<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 b / s (—X)</item>
        <item>velmi nízká (0,025 b / pixelů * rámeček)</item>
        <item>nižší (0,05 b / pixely * rámeček)</item>
        <item>nízký (0,1 b / pixelů * rámeček)</item>
        <item>střední (0,15 b / pixely * rámeček)</item>
        <item>vysoká (0,2 b / pixely * rámeček)</item>
        <item>velmi vysoká (0,25 b / pixely * rámeček)</item>
        <item>ultra vysoký (0,3 b / pixel * rámeček)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Výchozí</item>
        <item>Název alba A-Z</item>
        <item>Naposledy aktualizováno</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Ukládání do mezipaměti zakázáno</item>
        <item>Mezipaměť do paměti</item>
        <item>Mezipaměť na disk</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Výchozí</item>
        <item>přizpůsobit velikosti obrazovky</item>
        <item>zvětšit a oříznout, aby se vešly na obrazovku</item>
        <item>uprostřed na obrazovce</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>nejvhodnější</item>
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2 malé</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>malý</item>
        <item>střední</item>
        <item>velký</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2 malé</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>malý</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>Výchozí nastavení serveru</item>
        <item>ID zdroje</item>
        <item>Název souboru zdroje</item>
        <item>Název zdroje</item>
        <item>Počet přístupů</item>
        <item>Průměrné hodnocení</item>
        <item>Datum vzniku</item>
        <item>Datum k dispozici</item>
        <item>náhodný</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Přísný</item>
        <item>Kompatibilní s prohlížečem</item>
        <item>Vypnuto</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>admin</item>
        <item>normální</item>
        <item>obecný</item>
        <item>host</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Správci</item>
        <item>Správci, rodina</item>
        <item>Správci, rodina, přátelé</item>
        <item>Správci, rodina, přátelé, kontakty</item>
        <item>Všichni</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>název</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Vlevo o 90 stupňů</item>
        <item>Žádný</item>
        <item>Správně o 90 stupňů</item>
        <item>Vpravo o 180 stupňů</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Pokud máte s aplikací nějaké problémy, informujte mě prosím e-mailem. Pokud chcete, zveřejněte negativní recenzi na Google Play, nesnažím se to zastavit, ale prosím pošlete také e-mail. V horní části nabídky vysouvací zásuvky je odkaz na zaslání e-mailu. Na e-mailovou adresu mohu poskytnout mnohem komplexnější podporu. Mnohokrát děkuji.</item>
        <item>Můžete vidět pouze soubory, které chcete vybrat k nahrání a které jsou přijatelné pro nahrání na váš server. Pokud chcete nahrávat videa, změňte soubor config.inc.php serveru tak, aby obsahoval $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; spíše než falešné</item>
        <item>Pokud nahrávání právě neproběhne úspěšně, zkuste pomocí předvoleb na stránce nahrávání nastavení aplikace vymazat zbytková neúspěšná nahrávání ze serveru</item>
        <item>Při pokusu o aktualizaci značek vždy dojde k chybě - „Nemáte oprávnění mazat značky“ - Zajistěte, aby uživatelé mohli značky přidávat i mazat (nastavení pluginu serveru)</item>
        <item>Sdílejte s touto aplikací soubory z jiné aplikace a přidejte je na obrazovku nahrávání připravené k přechodu na aktuální server</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na obrázek (miniaturu nebo položku prezentace), který se nepodařilo načíst, jej znovu načtete</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na album toto album a veškerý obsah odstraníte</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na obrázek alba povolíte hromadný výběr obrázků pro akci</item>
        <item>Při prohlížení libovolného obrázku v prezentaci dlouhým kliknutím otočíte / změníte zobrazenou velikost obrázku / povolíte další přiblížení</item>
        <item>Při prohlížení v prezentaci můžete obraz přiblížit tak, že na obrazovce přitáhnete dva prsty k sobě nebo od sebe</item>
        <item>Pokud jste přihlášeni jako správce, před podáním zařízení příteli k prohlížení vašich fotografií aktivujte funkci zámku aplikace, abyste zabránili neúmyslným změnám v galerii</item>
        <item>Jakmile je zobrazeno celé video, je-li povoleno ukládání do mezipaměti místního souboru, je možné toto video uložit do složky ke stažení</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na tlačítko mazání na \'souboru k nahrání \' vymažete všechny soubory, které se mají nahrát (pokud právě neprobíhá úloha)</item>
        <item>Pokud se obrázky načítají pomalu, zkontrolujte, zda váš server po nahrání automaticky generuje velikost používanou touto aplikací</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Budoucnost</item>
        <item>Žádné další aktualizace nejsou plánovány.</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.100</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Další testování oblasti pro nahrávání odstranilo řadu chyb, včetně:
                     - úloha nahrávání se může zaseknout tam, kde sdílené soubory již nejsou k dispozici
                     - úloha nahrávání se může zastavit, pokud pro komprimované video nebylo k dispozici poslední aktualizované datum
                 - Špatný výkon při procházení alb
                 - nová ikona obrázku a ikona typu média zmizí při procházení albem
                 - výsledkem komprese videa, která má být pouze zvukovým souborem, je statický obraz
                 - multimediální soubory se nepřehrají, pokud je miniatura výchozí a nikoli vygenerovaná
               Změny:
                 - Přidána možnost pro výchozí předvolbu pořadí řazení serveru - používá se při načítání obsahu alba.
                   Toto je nyní výchozí nastavení pro instalaci aplikace."</item>
        <item>1.4.0.99</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - nebral oprávnění Uri pro soubory sdílené jinou aplikací, což způsobilo selhání nahrávání při restartu úlohy
                 - výpočet stavu dokončení úlohy nahrávání byl příliš nákladný pro velké úlohy, což způsobilo, že aplikace nereagovala"</item>
        <item>1.4.0.98</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Další vylepšení požadavků na oprávnění systému souborů"</item>
        <item>1.4.0.97</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Poslední složka není ve složce vybrána
                 - Uvolnění oprávnění Uri způsobilo havárii
                 - Úloha nahrávání na pozadí nepožadovala správná oprávnění složky"</item>
        <item>1.4.0.96</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Uživatelské rozhraní po sdílení velkého počtu souborů z externí aplikace přestane reagovat (bílá obrazovka)
                 - Po sdílení z jiné aplikace se na stránce pro nahrávání neobjeví žádné soubory
                 - postup nesprávně hlášen při importu souborů pro nahrávání
                 - výkon importu souborů a odebrání souborů ze seznamu nahrávek"</item>
        <item>1.4.0.95</item>
        <item>"Oprava chyby:
                - Není použito dostatečné oprávnění k souboru, což způsobuje selhání nahrávání
                - Stažené soubory nejsou viditelné pro jiné aplikace
                - stahování funguje jak pro výchozí složku Stahování, tak pro jednu vybranou uživatelem
                - Aplikace požadovala oprávnění ke čtení nebo zápisu souboru, když nebyla požadována.
               Změny:
                - Nová předvolba v nastavení aplikace se seznamem všech zadržených oprávnění Uri a jejich účelu
                - Nový DocumentProvider vystavující soubory stažené ve výchozím umístění stahování do voliče systémových souborů.
                - Již nepřidávejte soubory stažené do obchodu Android MediaStore - Jsou k dispozici v jakémkoli selektoru souborů.
                - Nový odkaz na nabídku pro otevření umístění stažených souborů
               Doporučení:
                - 1. Zobrazení všech oprávnění k souborům držených aplikací v nové předvolbě, odstranění všech, která si nepřejete, aby aplikace uchovávala.
                - 2. Zkontrolujte každou ze svých úloh nahrávání na pozadí, znovu vyberte složku, kterou chcete nahrát
                - 3. Znovu vyberte složku, do které chcete stáhnout soubory ze serveru"</item>
        <item>1.4.0.94</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Zajistěte, aby soubory vybrané v aplikaci pro nahrávání byly zpracovány na vlákně na pozadí při odesílání na stránku pro nahrávání, takže uživatelské rozhraní zůstane viditelné."</item>
        <item>1.4.0.93</item>
        <item>"Změny:
                 - Aktualizace pluginu PiwigoClientWsExts (aktualizujte prosím svůj server). To opravuje názvy kategorií, pokud nemáte nainstalovaný plugin ExtendedDescription.
                 - Přidány holandské překlady"</item>
        <item>1.4.0.92</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Opravený kód způsobující problémy s opětovným načítáním tříd ze starých verzí"</item>
        <item>1.4.0.91</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Změna formátu komprese obrazu způsobila selhání během nahrávání
                 - Výběr souboru pro vydání uploadu"</item>
        <item>1.4.0.90</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Mezipaměti mohou být mezi verzemi zbytečně nečitelné"</item>
        <item>1.4.0.89</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Opraveno několik problémů způsobujících selhání některých uživatelů
                Změny:
                 - Přidáno UUID do protokolů a na obrazovku s informacemi, která mi umožňuje sledovat protokoly ke konkrétnímu uživateli, pokud mi dají svůj UUID (pro řešení konkrétních chyb, se kterými se setkávají)."</item>
        <item>1.4.0.88</item>
        <item>"Oprava chyby:
             - Kompresor obrazu nefunguje v posledních verzích systému Android
             - Problémy s rozložením tlačítek hromadné akce po dlouhém stisknutí alba"
        </item>
        <item>1.4.0.87</item>
        <item>"Změny:
             - Podpora pluginu s rozšířeným popisem, když je nainstalována nejnovější verze pluginu PiwigoClientExt.
             Oprava chyby:
             - Nový kód pro komentáře ve stylu HTML nepodporoval nuly - Omlouváme se!"
        </item>

        <item>1.4.0.86</item>
        <item>"Změna:
             - Přidána podpora aplikací pro rozšířený popisový modul (poznámka: tento plugin zatím nepodporuje WS-API)
             - Mnohem lepší zpracování zobrazení komentářů ve stylu HTML
             - Rolování pro ultra dlouhé popisy alb
             - Maximálně 10 řádků pro popisy subalba"</item>
        <item>1.4.0.85</item>
        <item>"Změna:
                 - přidány překlady pro chybu, ke které může dojít během komprese videa
                 - Použijte šifrování GUID instalace aplikace Firebase pro šifrování zpráv, pokud je k dispozici
                Oprava chyby:
                 - Opravený překlad řetězců pro ruštinu způsobující pád v prezentaci"</item>
        <item>1.4.0.84</item>
        <item>"Změna:
                 - Odstraněno varování na obrazovce otočit, když v polovině prezentace.
                Oprava chyby:
                 - Stahování souborů nebo sdílení zdrojů může selhat a poté tuto funkci uzamknout až do restartu v systému Android 10
                 - Opravené předvolby, které se v režimu Android Dark zobrazují jako neviditelné (nyní použitelné)
                 - opravený problém s kontrastem v dialogovém okně v hlavní aplikaci (tmavý režim)"</item>
        <item>1.4.0.83</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Opravená poloha tlačítka na liště akcí položky při úpravách položky zdroje"</item>
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"Změny:
                 - Přepínání přidělení oprávnění souboru Android do podsložky není povoleno Androidem 30. (odebrání této funkce).
                Oprava chyby:
                 - Úpravy a ukládání úloh automatického nahrávání nefungují"</item>
    </string-array>
</resources>
