<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 b / s (- X)</item>
        <item>velmi nízký (0,025 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>nižší (0,05 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>nízká (0,1 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>střední (0,15 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>vysoká (0,2 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>velmi vysoká (0,25 b / pixelů * snímek)</item>
        <item>ultra vysoký (0,3 b / pixelů * snímek)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Výchozí</item>
        <item>Název alba A-Z</item>
        <item>Naposledy aktualizováno</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Ukládání do mezipaměti zakázáno</item>
        <item>Vyrovnávací paměť</item>
        <item>Vyrovnávací paměť na disk</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Výchozí</item>
        <item>přizpůsobit velikosti obrazovky</item>
        <item>zvětšit a oříznout, aby se vešly na obrazovku</item>
        <item>centrum na obrazovce</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>nejlépe padnou</item>
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2mil</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>malý</item>
        <item>střední</item>
        <item>velký</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>náměstí</item>
        <item>palec</item>
        <item>2mil</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>malý</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID zdroje</item>
        <item>Název zdroje zdroje</item>
        <item>Název zdroje</item>
        <item>Počet zásahů</item>
        <item>Průměrné hodnocení</item>
        <item>Datum vzniku</item>
        <item>Datum je k dispozici</item>
        <item>náhodný</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Přísný</item>
        <item>Prohlížeč kompatibilní</item>
        <item>Vypnuto</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>admin</item>
        <item>normální</item>
        <item>obecný</item>
        <item>host</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Správci</item>
        <item>Správci, rodina</item>
        <item>Správci, rodina, přátelé</item>
        <item>Správci, rodina, přátelé, kontakty</item>
        <item>Všichni</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>název</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Vlevo 90 stupňů</item>
        <item>Žádný</item>
        <item>Správně 90 stupňů</item>
        <item>Správně 180 stupňů</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Uvidíte pouze soubory, které chcete vybrat pro upload a které jsou přijatelné pro upload na váš server. Pokud chcete nahrávat videa, nezapomeňte změnit soubor config.inc.php serveru tak, aby obsahoval $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; spíše než nepravdivé</item>
        <item>Pokud se nahrávání nepodaří uspět, zkuste použít předvolbu na stránce pro nahrání nastavení aplikace k odstranění veškerých zbývajících neúspěšných nahrávek ze serveru.</item>
        <item>Při pokusu o aktualizaci značek dochází vždy k chybě - \ "Nemáte povoleno mazat značky \" - Zajistěte, aby uživatelé mohli přidávat i mazat značky (nastavení pluginu serveru)</item>
        <item>Sdílejte s touto aplikací soubory z jiné aplikace a přidejte je na obrazovku nahrávání, která je připravena přejít na váš aktuální server</item>
        <item>Dlouhé kliknutí na obrázek (buď miniaturu nebo položku prezentace), který se nepodařilo načíst, aby bylo možné jej znovu načíst</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na album odstraníte dané album a veškerý obsah</item>
        <item>Dlouhým kliknutím na obrázek alba povolíte hromadný výběr obrázků pro akci</item>
        <item>Při prohlížení jakéhokoli obrázku v prezentaci dlouhým kliknutím otočíte / změníte velikost zobrazeného obrázku nebo povolíte další přiblížení</item>
        <item>Při prohlížení v prezentaci můžete přiblížit obrázek tak, že na obrazovce nakreslíte dva prsty k sobě nebo od sebe</item>
        <item>Pokud jste přihlášeni jako správce, před předáním zařízení příteli k prohlížení fotografií aktivujte funkci zámku aplikace, abyste zabránili nechtěným změnám ve vaší galerii.</item>
        <item>Po zobrazení celého videa, pokud je povoleno ukládání do mezipaměti místního souboru, je možné toto video uložit do složky ke stažení</item>
        <item>Chcete-li smazat všechny soubory, které mají být nahrány (když úloha právě neprobíhá), klikněte na tlačítko pro smazání souboru \ \'file for upload \'.</item>
        <item>Pokud se obrázky načítají pomalu, zkontrolujte, zda váš server při nahrávání automaticky vygeneruje velikost používanou touto aplikací</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Budoucnost</item>
        <item>"Oprava chyby:
            - oprava občasných, ale nesprávných chyb HTTP 401, případně spojených s obnovením odpovědi v mezipaměti
            Změny:
         - Možná:
            - Odstranění všech nebo většiny inzerátů ve prospěch bezplatné zkušební doby, po které následuje platební model založený na předplatném
            - Ověřte aktuální stav přihlášení a ujistěte se, že seznamy alb a obrázků jsou vždy správné
            - Ověřte podporu nahrávání na starší servery (např. Piwigo.com - verze 2.8a).
            - Možnost odstranit album, ale nikoli jeho obsah (vytváření sirotků)
            - Správa osiřelých souborů
            - Prozkoumejte přidání podpory pro barevný plugin
            - Vylepšená podpora animovaného gif (streamování velkých souborů)
         - Možná (pouze placená aplikace):
            - Náhodný nápad fotografií implementovaný do uživatelského rozhraní piwigo web
            - Podpora pro komentáře uživatelů
            - Informujte uživatele o dostupných aktualizacích serveru
            - Podpora pro editaci EXIF ​​a dalších obrazových metadatových formátů
            - Přidejte preferenci, abyste mohli zobrazit / skrýt pole EXIF ​​atd., Která jsou nebo nejsou předmětem zájmu
            - Nějaký druh obrazovky umožňující zrcadlení zařízení na větší obrazovce
         - Něco dalšího:
            - Pošlete mi e-mail (na navigační liště je e-mailový odkaz) a vyžádejte si věci, které potřebujete nebo chcete, aby tato aplikace dosud nedělala"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"Oprava chyby:
             - Když byla nabídnuta oprávnění ke složkám, nebyla správně přijata"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Selhání při navigaci do galerie z nahrání nebo nastavení, pokud poslední otevřená stránka galerie byla prezentace"</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Řada oprav chyb při haváriích kolem nedávného přepracování kódu pro manipulaci se soubory
                Změny:
                 - Výrazné zlepšení výkonu výběru souborů pro obrazovky pro nahrávání
                 - Bezproblémová podpora pro výběr souborů v aplikacích, které neposkytují požadovaná oprávnění k souborům
                 - placená aplikace: povolena hardwarová akcelerace v celé aplikaci
                 - placená aplikace: povoleno použití úlohy výběru složky / souboru jinými aplikacemi (nahlásit případné problémy)"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Selhání aplikace během nebo po nahrávání"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Problémy s selháním po dokončení nahrávání
                 - Průběh nahrávání jednotlivých souborů není zobrazen
                 - selhání na rotačním zařízení se zobrazenou obrazovkou pro odeslání
                 - na kartě nastavení nahrávání nelze posouvat stránku nahoru a zobrazit tlačítko pro odeslání"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Byla opravena spousta negrů způsobujících pády
                 - Vybraná cílová stránka alba pro nahrávání již není průhledná"</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"Změny:
                - Hlavní přepis všech kódů souvisejících s tématem, aby se radikálně zjednodušily a opravily barvy ve verzích Androidu
                - Změnilo téma na den / noc, takže je uživatelsky konfigurovatelné (v noci nemají žádné obrazovky bílé pozadí).
                - přidaná podpora pro Uri a oborové úložiště:
                    - snadno sdílet soubory
                    - vyberte soubory pomocí selektoru systémových souborů nebo v aplikaci
                    - mazání souborů po nahrání nyní funguje znovu
                    - kontrolní soubory jsou před nahráním jedinečné - nyní je to těžší, takže to trvá trochu déle
                    - Selektor souborů v aplikacích je relativně pomalý, aby se načítaly složky obsahující spoustu souborů - omezení v Android API v současnosti
                - při kompresi videa můžete vypnout zvukový nebo obrazový tok, pokud chcete vytvořit soubor m4a nebo m4v (přidaná přípona mp4, pokud to vše umožňuje váš server).
                - Nabídka šuplíků dostupná na obrazovce nahrávání, která vám umožní přejít do galerie nebo nastavení
                - Aplikace je připravena k implementaci kódu, který vás upozorní při výběru fotografií těch, které jste dříve nahráli.
               Oprava chyby:
                - Nahrát stránku zachovává soubory při přidávání nových souborů ze systémového voliče a / nebo navigace do hlavní galerie
                - Kód komprese videa byl radikálně přepracován. Nemělo by teď zmrznout a vzdávat se žádných videí. (Dejte mi vědět, pokud ano)
                - Přepište velké oblasti, abyste odstranili možné úniky paměti
                - Měl by být mnohem méně náchylný ke zhroucení na starých verzích systému Android (před lollipopem)"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"Změny:
             - Opraveno zbývající téma téma pro dialogy
                Oprava chyby:
             - Fragment cesty Uri serveru je nesprávně převeden na malá písmena, což vede k chybě 404"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"Změny:
             - Přidáno tlačítko pro zobrazení skrytého hesla v preferencích
             - Téma přesunuto do MaterialComponentů (došlo k několika drobným změnám)
             - Ve výchozím nastavení skryjte většinu preferencí připojení - kliknutím rozbalte a zpřístupněte ostatní
             - přesunul některé předvolby nahrávání do rozšířené sekce
                Oprava chyby:
             - Přidáno volitelné kódování URI pro získávání fotografií (používá existující preferenci připojení pro kódování uri)
             - Zastaveno varování o chybějících značkách, které se blíží k 0, chyběly"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"Změny:
                 - Přidána možnost vybrat složku pro stahování v předvolbách aplikace
               Oprava chyby:
                 - Zastavte varování pro automatickou prezentaci, když je zakázána.
                 - Při zobrazení dialogového okna stahování souboru vyberte aktuálně viditelný soubor"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Byl aktualizován proces upřednostňování upgradu pro lidi, kteří upgradují starou verzi několika verzí z aplikace na nejnovější dostupnou
                 - Uložení souboru stavu úlohy se neuloží
                 - Úloha nahrávání (nesprávně) byla spuštěna, zatímco se video stále zapisuje do kamery zařízení"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Několik drobných oprav chyb
                Změna:
                 - Povolená podpora pro Android 11 - Prosím, dejte mi vědět, pokud již nemůžete vidět soubory k nahrání"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Změna:
                 - Změny na stránce předvoleb aplikace
                 - Přidána nová preference pro nutení jednorázových tipů pro uživatele, aby se znovu zobrazovaly
                 - placená aplikace: Přidána funkce automatického pohonu v prezentaci - nové nastavení v sekci prezentace v předvolbách galerie"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Změna:
                 - Povolit stahování nebo sdílení více souborů po jejich výběru v zobrazení alba"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Změna:
                 - Bezplatná verze: odstraněny všechny vsunuté reklamy na několik měsíců, takže je možné použít více než zkušební verzi placené verze"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - prozatím se odhlásili z omezeného úložiště - umožňuje aplikaci znovu zobrazit soubory pro upload na Android 10"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - videa někdy rozpoznána pouze jako fotografie v závislosti na adrese URL serveru zadané v nastavení připojení"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - prozatím se odhlásili z omezeného úložiště - umožňuje aplikaci znovu zobrazit soubory pro upload na Android 10"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"Změny:
                 - lze kliknout na název stránky - přejděte na nadřazené album
                 Oprava chyby:
                 - Pořadí třídění alb není vždy správné
                 - překlady pravděpodobně nebyly vybrány v optimálním pořadí automaticky."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"Změny:
                 - Přidána preference pro ovládání zobrazení zprávy zobrazující velikost obrázku načteného ze serveru
                Oprava chyby:
                 - Obnovte zobrazení alba ihned po změně zdroje nebo pořadí třídění podřízených alb
                 - opravit chybu s obecným tříděním alb
                 - opravený přístup k prezentaci, když jsou podřízená alba rozdrcena (klepnutím na záhlaví alb)
                 - Možná chyba, kdy by se některá nastavení nastavení připojení (např. Použití základního ověření) plně nevyužila až do příštího restartování aplikace"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Oprava chyby:
             - Zrušení nahrávání souboru a opuštění stránky nahrávání před nahlášením zrušení způsobí selhání
             - placená aplikace: selhání pomocí ruštiny na stránce s konfigurací úlohy automatického nahrávání
             - placená aplikace: Aktualizace seznamu značek pro prostředek, kde alespoň jedna dříve vybraná značka již neexistuje, způsobuje selhání (nyní upozorněte uživatele a odstraňte je)
             - placená aplikace: Aplikace může selhat při výběru cílového alba pro úlohu automatického nahrávání
             - placená aplikace: při výběru kořenového alba jako cílového alba pro úlohu automatického nahrávání se zobrazí první název alba jako vybrané album (nesprávně)
             - placená aplikace: Poznámka: Není mi jasné, že výběr kořene galerie jako cíle nahrávání je vždy rozumný, ale v některých případech je to povoleno."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"Změny:
                 - Nová předvolba galerie umožňující vynucení jazyka používaného v aplikaci
                 - Nová předvolba pokročilého připojení k serveru - Povolí kódování URI zdrojových URI
                Oprava chyby:
                 - předvolby pro výběr čísla akceptují hodnotu při zavření dialogu
                 - PiwigoClientWsExt plugin správně pojmenovaný v uživatelské zprávě
                 - Opraveno několik překladů"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"Změny:
                 - Povolit průchod zvuku jako možnost komprese
                 - Povolená komprese pro zvukové proudy „audio / raw“ mime
                 - Přidat možnost pro odstranění zvukové stopy z videa
                Oprava chyby:
                 - Zastavte kompresi videa, pokud je během komprese odstraněna z nahrávání
                 - Zastavte nahrávání videa, pokud je během komprese odstraněno z nahrávání
                 - uklidit průběh nahrávání jednotlivých souborů"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - selhání komprese videa
                 - poslední spuštěná úloha je znovu spuštěna (bez poškození) při spuštění dalšího nahrávání - vyžadovat opětovné kliknutí na upload, aby se nová úloha spustila
                 - pomalé zobrazení obrázků při rolování"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"Změny:
         - Nová předvolba v nastavení galerie pro deaktivaci funkce automatického skrytí navigačního tlačítka nebo stavového řádku
         - Zobrazují se pouze velikosti obrázků, které se zobrazují pouze jednou, pokud se nezmění"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Oprava chyby:
         - Vylepšení stability aplikace"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"Změny:
             - Přidáno tlačítko pro opětovné načtení obsahu na stránku výběru souboru
             - odstranilo (placenou) příponu z názvu aplikace
             - Zobrazit cestu nebo její označení pro cílové album pro nahrávání
             Oprava chyby:
             - V prezentaci chyběla poslední položka v albu
             - Smazat položku v prezentaci - prázdná stránka"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"Změny:
             - Zvýšená libovolná aplikace podporovala maximální velikost souboru pro upload na 10 GB
             - Aktualizované verze závislých knihoven"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Oprava chyby:
         - Vylepšení stability aplikace"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Oprava chyby:
         - Vylepšení stability aplikace"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Opravy zpracování chyb při načítání obrazu
                 - Oprava pro opravu drobných chyb v procesu nahrávání souborů"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Vylepšení stability aplikace
                 - režim úprav uzavřen po aktualizaci detailů obrázku
             Změny:
                 - (pouze pro) Zobrazení podrobností o stavu nahrávání včetně chyb pro automatické úlohy - na každé stránce konfigurace automatického nahrávání úlohy"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Prezentace (zobrazení celého obrazu) nyní funguje znovu. Upřímně se omlouvám.
                 - Přidány ruské překlady pro preference"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Oprava chyby:
                 - Vyčištění připojení nyní funguje znovu
                 - Nastavení hodnocení zdrojů v ruském prostředí nyní funguje znovu"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Změny:
                 - Stahování souborů nyní probíhá v základní frontě a je spravováno na úrovni aplikace. Musíte však aktuálně ponechat aplikaci otevřenou, aby mohlo stahování pokračovat.
                Oprava chyby:
                 - Stahování souborů nyní funguje tam, kde server nehlásí velikost souboru
                 - Soubory přidané na obrazovku nahrávání souborů se nyní znovu zobrazí (byly původně neviditelné)
                 - Ostatní nejrůznější chyby"</item>
    </string-array>
</resources>
