<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Kontrola licence ...</string>
    <string name="button_quit">Výstup</string>
    <string name="button_buy">Koupit aplikaci</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Nelze potvrdit, že aplikace je licencována. Nákup si jej z Android Marketu. Pokud máte, zkontrolujte, zda je k dispozici síťové připojení a opakujte tuto licenci.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Nelze ověřit licenci. Zkontrolujte, zda je k dispozici síťové připojení.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Aplikace není licencována</string>
    <string name="application_error">Chyba aplikace: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Vyžaduje se další oprávnění</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Pro zapisování do souborového systému je třeba zapotřebí oprávnění k stažení souborů</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Vymazání všech neúspěšných nahrávání ze serveru</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Cleared %1$d Neúspěšné nahrávání ze serveru</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d fotky</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d Sub-alba a %2$d fotky</string>
    
    <string name="alert_title_login">Přihlásit se</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Test připojení</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Úspěch\nTyp uživatele: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Varování\nServer neoznámil dostupné velikosti obrazu.</string>
    <string name="alert_success">ÚSPĚCH!</string>
    <string name="alert_error">Chyba</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Žádná aplikace nelze shledat tuto akci.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Žádná aplikace nelze zjistit, že tato aplikace hodnotí. Díky za to, že se snažíte.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Stahování zrušeno. Požadovaná oprávnění souborových systémů nejsou k dispozici.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions_scoped_storage">Stahování zrušeno. Požadovaná oprávnění souborových systémů nejsou k dispozici. Jako alternativu k systémovým širokým oprávněním znovu vyberte složku, kterou chcete použít v předvolbách aplikace.</string>
    <string name="button_retry">Opakovat se</string>


    <string name="button_unlink">Odporný</string>
    <string name="button_untag">Odstranit označení</string>
    <string name="button_close">Zavřít</string>
    <string name="settings_menu_title">Nastavení aplikace</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Offline mód</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Režim online</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galerie</string>
    <string name="upload_menu_title">nahrát</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo upload.</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Nahrát to</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Povolit vyhledávání dat ze serveru?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Používejte pouze data již uložená v tomto zařízení?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Úroveň souboru souboru soukromí</string>
    <string name="cacheCleared_title">Mezipaměti</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Vymazání mezipaměti</string>
    <string name="cacheCleared_message">Vymazaná mezipaměť. Všechny snímky budou staženy ze vzdáleného serveru při dalším požadavku.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Mezipaměť nemohla být v této době vymazána. Pokud problém pokračuje, oznámte chybu.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Vymazaná videa cache. Všechna videa budou stažena ze vzdáleného serveru při dalším požadavku.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Mezipaměť videa nebyla v tuto chvíli zrušena. Pokud problém pokračuje, oznámte chybu.</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Otevřená navigační zásuvka</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Zavřete navigační zásuvku</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d Soubory již existují na serveru. Jejich oprávnění budou změněna tak, aby odrážejí ty vybrané zde, a budou v případě potřeby propojeny s tímto albem.</string>
    <string name="alert_upload_success">Nahrát kompletní.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Nahrát kompletní. Soubory, které nemohly být nahrány, zůstanou v seznamu pro opakování opakování. Pokud jsou některé akce neúplné, můžete do seznamu Upload přidat nové soubory. Klepnutím na tlačítko Upload dokončete.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Upload se nezdařilo z důvodu chyby v serveru PIWIGO (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Upload se nezdařilo z důvodu chyby webového serveru (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Nahrát se nezdařilo kvůli chybám zpracování piwigo reakce. To je pravděpodobně způsobeno změnou API PIWIGO. Nepřípaná odpověď: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Upload kusu pro soubor %1$s selhal. Opouštějící nahrávání souboru.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Soubor %1$s již není k dispozici na přístroji.PERHAPS byl vymazán nebo přesunut.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Chyba při nahrávání souboru %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Nahráno soubor %1$s je již přítomen na serveru, akce zrušena.</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Nahrát soubor %1$s Selhalo z důvodu chyby v serveru PIWIGO (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Nahrát soubor %1$s Selhalo z důvodu chyby webového serveru (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Nahrát soubor %1$s Selhalo z důvodu chyby zpracování piwigo odpověď. To je pravděpodobně způsobeno změnou API PIWIGO. Nezpůsobitelná odpověď: %2$s.</string>
    <string name="action_settings">Nastavení</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Vytvořit album</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Rodičovské album</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Jméno alb.</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Popis</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Umožnit uživatelům přidávat komentáře</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Album je soukromé?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Povolené skupiny</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Uživatelům povoleno</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Vytvořit album</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Nelze správně nastavit oprávnění k galerii. Znovu smaže. Prosím zkuste to znovu. Pokud chyba pokračuje, vyvolejte problém s touto aplikací, abychom ho mohli zlepšit a provést krok ručně.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Přihlášení do %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Smazat úlohu</string>
    <string name="upload_files_button_title">Začněte uploading.</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Dokončit nahrávání</string>
    <string name="upload_job_status_button">Postavení</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Tím se odstraní stav úlohy z tohoto zařízení. Budete muset ručně vyčistit všechny soubory částečně nahrány na server (nebo použijte předvolby v této aplikaci - stránka Nastavení nahrávání). Práce budou často kompletní, pokud je obnovíte později. Opravdu chcete vzít tento drastický krok?</string>
    <string name="loading_please_wait">Načítání prosím čekejte…</string>
    <string name="alert_title_server_error">Chyba serveru</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Server vrátil HTTP ERROR: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Chyba analýza piwigo odpověď</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Nepřestná odpověď: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Žádný</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Příliš mnoho uživatelů zvládnout. Předložte žádost o vylepšení, abyste umožnili stránkování uživatelů.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Stáhnout soubor</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Vymazat</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Kopírovat do alba</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Přesunout na album</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Komentáře</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Aktualizace alba.</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Aktualizace podrobností o prostředku</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Jméno alb.</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Popis alba.</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Uložit</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo upload.</string>
    <string name="progress_downloading">Stahování souborů</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Funkce ještě není implementována.</string>
    <string name="button_ok">dobře</string>
    <string name="button_yes">Ano</string>
    <string name="button_no">Ne</string>
    <string name="button_save">Uložit</string>
    <string name="alert_confirm_title">Potvrdit</string>
    <string name="alert_question_title">Otázka</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">To odstraní položku trvale ze serveru. Pokračovat?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">To bude odstranit položky trvale ze serveru. Pokračovat?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Požaduje se, abyste odstranili %1$d Zdroje, které jsou sdíleny s jinými albami. Chcete tyto z všech alb (a serveru) odstranit (a server - trvale), nebo jen zrušit z nich z tohoto alba?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Požaduje se, abyste odstranili %1$d zdroje. Chcete tyto z všech alb (a serveru) odstranit z všech alb (a serveru), nebo jen zrušit z nich z této značky?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Požaduje se, abyste odstranili %1$d zdroje. Chcete tyto ze všech alb (a serveru) odstranit (a server) - trvale? (Nelze odebrat značky z obrázků bez pluginu USERTAGS nainstalovaných na serveru)</string>
    <string name="about_menu_title">O</string>
    <string name="other_licences_button_text">Jiné licencované komponenty</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Licence OSS</string>
    <string name="about_heading">O této aplikaci</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Licenční smlouva o koncové uživateli (\"dohoda\")


** Zdrojový kód:
        https://github.com/extorn/piwigo-client.

** Poslední aktualizace: 18. září 2020

Před kliknutím na \"Souhlasím\" si prosím přečtěte tuto licenční smlouvu o koncové uživateli (\"dohoda\").
Tlačítko, stahování nebo pomocí klienta PIWIGO (\"Aplikace\").

Kliknutím na tlačítko \"Souhlasím\", stahování nebo používání aplikace souhlasíte s vázáním
podmínkami této dohody.
Pokud nesouhlasíte s podmínkami této smlouvy, neklikejte na tlačítko \"Souhlasím\" a ne
stáhnout nebo používat aplikaci.

Pokud uvažujete o použití této aplikace pro přístup a nebo změnit server používaný pro komerční účely, je nezbytné, abyste si přečetli a pochopili omezení odpovědnosti.
Před přijetím rizika a odpovědnosti se musíte otestovat na neprodukčním serveru. Tato aplikace byla navržena především
pro nekomerční účely.

** Definice

Držitel licence: Držitel licence je osoba nebo společnost, která hodlá použít licencovaný software nebo ji již používá legálně nebo nelegálně. Termín \"licence\" neznamená, že software je standardně licencován ve výchozím nastavení.


** Licence

Gareth Deli vám přináší odvolatelnou, ne-exkluzivní, nepřenosnou licenci, omezenou licenci
Chcete-li stáhnout, instalovat a používat aplikaci pouze pro své osobní nebo komerční účely
v souladu s podmínkami této dohody.

Software je poskytován \"AS IS\" bez záruky jakéhokoli druhu, expresní nebo předpokládané, včetně, ale bez omezení na záruky obchodovatelnosti, fitness pro určitý účel a neinfringement. V žádném případě nebudou autorští nebo držitelé autorských práv povinností odpovědní za jakýkoli nárok, škody nebo jiná odpovědnost, ať už v činnosti smlouvy, delikt nebo jinak, vyplývající z, mimo nebo v souvislosti se softwarem nebo použitím nebo jinými jednáními SOFTWARE


** Omezení

Souhlasíte s tím, že nebudete, a nebudete dovolit ostatním:
a) Licence, prodávat, pronájem, pronájem, přiřazení, distribuce, přenos, hostitele, outsourcing, zveřejnění nebo jinak
komerčně využívat žádost nebo učinit aplikaci k dispozici třetí straně.
b) Vytvořit derivační práce na základě této aplikace.


** Sběr uživatelských dat

Integrace Firebase byla přidána do této aplikace pro usnadnění sledování použití aplikace s hlavním účelem je efektivnější rozlišení chyb a zjišťování způsobu použití aplikace. Minimální údaje potřebné k dosažení tohoto cíle budou shromážděny.


** Omezená záruka a prohlášení o vyloučení odpovědnosti

Software je poskytován \"AS\" a Držitel licence jej používá na svém vlastním riziku. Gareth Deli nevydělává žádné záruky k jeho použití, jeho výkonu nebo jeho kondici pro určitý účel. Je vždy možné, že software obsahuje chyby (chyby) a nepracuje. Proto Gareth Deli nezaručuje, že software je zcela bez chyb, nebo že to funguje bez přerušení se všemi počítači a konfiguracemi.Je to výhradně v odpovědnosti Držitele licence zkontrolovat, zda software vyhovuje jeho konkrétním účelu nebo splňuje jeho funkční a výkonné požadavky. Držitel licence je také povinen otestovat, jak software pracuje na svých zařízeních a jeho konfiguracích; Otestujte všechny případy použití a zkontrolujte, zda data zpracovávaná bez chyb a podle potřeby před použitím softwaru ve výrobních prostředích. To má zásadní význam, pokud používáte software pro komerční účely.


** Omezení odpovědnosti

Držitel licence je zodpovědný za důsledky používání softwaru a tím, že výsledným přímým a nepřímým škodám, pokud je to právně možné. Odpovědnost je omezena na kupní cenu, pokud je to právně možné; jinak je omezena na právně možné minimum.


** Údržba a podpora

Gareth Deli poskytuje obecnou podporu aktuální verzi softwaru pouze prostřednictvím e-mailu. Starší verze nejsou podporovány.


** Změny aplikace

Gareth Deli si vyhrazuje právo upravovat, pozastavit nebo přerušit, dočasně nebo
trvale, aplikace nebo jakákoli služba, na kterou se připojuje, s oznámením nebo bez něj a bez něj
odpovědnost k vám.


** Termín a ukončení

Tato dohoda zůstane v platnosti až do ukončení vy nebo Gareth Deli.

Gareth Deli může kdykoli a za jakýkoli nebo žádný důvod,
pozastavit nebo ukončit tuto dohodu nebo bez předchozího upozornění.
Tato dohoda bude okamžitě ukončena bez předchozího upozornění od Gareth Deli, v
událost, kterou nedodržíte žádné ustanovení této dohody. Můžete to také ukončit
Dohoda vymazáním aplikace a všech kopií z mobilního zařízení nebo z vašeho účtu
plocha počítače.
Po ukončení této dohody přestanete všechny používání aplikace a smazat všechny kopie
aplikace z mobilního zařízení nebo z pracovní plochy.


** SOPERBALITA

Je-li zajištění této dohody považováno za nevymahatelné nebo neplatné, bude toto ustanovení
Změněno a interpretováno k dosažení cílů tohoto ustanovení v největší míře
v platných právních předpisech a zbývajících ustanovení bude pokračovat v plné síly a účinnosti.


** Změny této dohody

Gareth Deli si vyhrazuje právo na základě vlastního uvážení, upravovat nebo nahradit
Dohodou. Budete informováni o změně při otevírání aplikace a mít
Možnost buď přijmout změny nebo přestat používat aplikaci.


** Kontaktní informace

Máte-li jakékoli dotazy týkající se této smlouvy, kontaktujte nás."
</string>
    <string name="about_content">"Tato aplikace byla napsána, aby mi umožnila snadnější přístup k mé fotogalerii Piwigo, zatímco na cestách.

SourceCode: https://github.com/extor/piwigo-client.

Pro tuto aplikaci nejsou plánovány žádné další aktualizace, děkujeme vám za podporu, pokud jste si zakoupili kopii. Bez placených uživatelů bych zastavil vývoj na této aplikaci již dávno.
V současné době pracuji skrze chyby, jak je oříznut a uvolňují, někdy se přidávají nové funkce.
V podstatě aplikace funguje a co to dělá na serveru, to správně, ale můj nedostatek rozvojových zkušeností Androidu ukazuje a někdy to havaruje.

Pokud jste schopni navázat sadu kroků, které vždy způsobují havárii, prosím, pošlete mi e-mail nebo zvýšit problém na stránce projektu GitHub, abyste mi pomohli při stanovení.

V srpnu 2018, uživatel, David Klement, se ke mně vrátil s Mock-Ups pro profesionálnější design. Začínáme s vydáním 1.3.95, začleněním těchto nápadů, počínaje obrazovkou zobrazení alba.
Tyto úplné seznam navrhovaných návrhů obrazovky jsou k dispozici pro zobrazení na webových stránkách aplikace (https://api-8938561204297001672-604497001672-604498.FirebaseApp.com/design-proposals/index.html).

Poznámka: Jazykové překlady jsou prováděny pomocí webových stránek www.depl.com nebo Google Translate. Pokud si všimnete jakékoli zjevné chyby, dejte mi prosím vědět, abych je mohl opravit.

Existují dvě verze, bezplatná verze (s reklamami) a placenou verzi (bez reklam). Můžete si vybrat, který dáváte přednost. Nemůžete \"upgradovat\" bezplatnou verzi v současné době, nainstalovat placenou verzi a odstranit bezplatnou verzi.
Poznámka: Verze se časem liší. Většina změn bude provedena na volné i placené verzi.

Placená verze byla v současné době přidána podpora značek:
        PIWIGO podporuje značky do stupně z krabice, ale zástrčka uživatelů přidává více funkcí (provedeno základní testování).
        Pokud je funkce s pozdravem značek, které chcete, ale aplikace neposkytuje, zeptejte se.

V současné době poskytuje základní úroveň funkčnosti, která umožňuje navigaci kolem existující galerie, nahrát nových fotografií a videí a vytváření nových kategorií v galerii. Některá pole mohou být změněna jednou vytvořenou, ale mnozí jsou stále číst pouze .... prozatím!

Prosím, mohu se zeptat, že pokud aplikace odinstalujete, použijte odkaz na menu App, abyste mi mohli říci, proč aplikace nesplnila vaše potřeby, abychom to mohli řešit.

Verze testu PIWIGO Server I Proti je v současné době 11.0.3.

Moje testovací galerie obsahuje pouze souboryJPG a .mp4 a .m4v. Pokud vaše obsahuje ostatní, můžete se vyskytnout problémy - pokud ano, prosím, řekněte mi a budu upřednostňovat práci na těchto typech souborů.

Byl jsem testován s kopií instalovaného pluginu PIWIGO_PRIVACY a také instalovaného pluginu videa.
* Poznámka: Musel jsem požádat o některé změny pluginu soukromí pro některé nedávné změny. Pokud máte problémy s tímto pluginem, mohl bych být schopen pomoci (tento plugin není moje práce).Mám kopii rozšířeného popisu PLUGIN nainstalován a přidali podporu pro některé funkce, které poskytují, ale bude to vyžadovat, abyste nainstalovali svůj plugin na serveru - PIWIGOCLIENTWSEXTS.

Oznámte mi prosím e-mail, pokud narazíte na chyby. Testoval jsem to na emulátoru Android, telefon Samsung a Samsung tabletu, ale je to moje první aplikace, takže jsem si jistý, že se věci budou pro někoho špatné.

Velký Děkuji všem, kteří mi e-mailem e-mailem s návrhy nebo chyby. Budu se snažit řešit všechny vaše návrhy co nejdříve prakticky.

Prosím, rozhodněte se hlásit každou zhroucení, ke kterému dochází. Pokud zjistíte, že chyba se stále vyskytuje po další aktualizaci, prosím, vezměte si čas na e-mail mi. Je pravděpodobné, že potřebuji trochu více kontextu kolem toho, co se děje těsně před chybou.

Uvolnění jsou v tuto chvíli na ad-hoc. Očekává se, že frekvence vydání sníží jako aplikace zraje. Historie vydání a historie je uvedeno níže. To se může změnit a věci se mohou zpožděné, ale můžete vidět, co je na seznamu."</string>
    <string name="licences_heading">Licence pro zdroje používané v rámci této aplikace</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Název zdroje</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Dopis zdroje</string>
    <string name="unlock_menu_title">Odemknout</string>
    <string name="lock_menu_title">Zámek</string>
    <string name="button_lock">Zámek</string>
    <string name="alert_title_lock">Zamknout aplikaci?</string>
    <string name="alert_message_lock">Pokud se rozhodnete uzamknout aplikaci, aplikace umožní pouze přístup pouze ke čtení do galerie. Změna hodnot obrazu atd. Id je zakázána a je odstraněn přístup k nastavení aplikace. Pro odemknutí budete muset poskytnout aktuální heslo uživatele PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Odemknout aplikaci?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Zadejte heslo PIWIGO pro %1$s Chcete-li znovu povolit plný přístup ke všem funkcím této aplikace a klepněte na tlačítko Odemknout.</string>
    <string name="button_unlock">Odemknout</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Aplikace byla nyní odemčena</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Status soukromí</string>
    <string name="gallery_details_status">Omezte přístup k této složce</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Povolené skupiny</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Uživatelům povoleno</string>
    <string name="click_to_view">Klikněte pro zobrazení</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Kliknutím zobrazíte / upravit</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Zařízení je spuštěno na paměti (%1$d). Zrychlená mezipaměť v paměti byla vymazána.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Soubory pro nahrávání</string>
    <string name="alert_information">Informace</string>
    <string name="alert_image_download_title">Stažení</string>
    <string name="alert_image_download_message">Vyberte si velikost souboru</string>
    <string name="action">Akce</string>
    <string name="copy_link">Kopírovat odkaz</string>
    <string name="download_file">Stáhnout soubor</string>
    <string name="share_with_an_app">Sdílet s aplikací</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Image Render Control.</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Vyberte si velikost souboru, kterou chcete zobrazit</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Stahování dokončeno.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">Server je spuštěn verzi piwigo %1$s. Minimální testovaná verze s touto aplikací je %2$s. Některé funkce v aplikaci nemusí fungovat podle očekávání. Zkontrolujte prosím stránku o všech identifikovaných otázkách.</string>
    <string name="notification_download_event">Soubor stažený</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Úspěšně jste zrušili stahování</string>
    <string name="app_licence_heading">Eula</string>
    <string name="button_agree">Souhlasím</string>
    <string name="eula_menu_title">Eula</string>
    <string name="alert_warning">Varování</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Velikost miniatury, kterou jste vybrali, není nativně podporována serverem, ke kterému jste připojeni. Server vrátí velikost "Nejbližší zápas".</string>
    <string name="groups_menu_title">Skupiny</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d Členové)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Skupina (%1$s) byla úspěšně smazána</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Uživatel (%1$s) byl úspěšně smazán</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Chyba při mazání skupin (%1$s). Prosím, opakujte.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Chyba při mazání uživatele (%1$s). Prosím, opakujte.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Opravdu chcete tuto skupinu smazat? Všichni uživatelé, kteří jsou členy, nebudou smazány, ale mohou ztratit přístup do oblastí galerie, kterou tato skupina má.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Opravdu chcete tento uživatel smazat?</string>
    <string name="users_menu_title">Uživatelé</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Omlouváme se, nemůžete smazat uživatele, jste přihlášeni jako (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Tato funkce již brzy.</string>

    <string name="user_username_title">Uživatelské jméno</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Naposledy navštívil stránky</string>
    <string name="user_groups_title">Skupinové členství</string>
    <string name="user_usertype_title">Typ uživatele</string>
    <string name="user_user_heading">Uživatel</string>
    <string name="group_heading">Skupina</string>
    <string name="group_name_title">název</string>
    <string name="group_members_title">Členové</string>
    <string name="user_access_rights_title">Přístupová práva</string>
    <string name="group_access_rights_title">Přístupová práva</string>
    <string name="groups_heading">Skupiny</string>
    <string name="users_heading">Uživatelé</string>
    <string name="albums_heading">Alba</string>
    <string name="user_high_definition_title">Vysoké rozlišení</string>
    <string name="user_email_title">Emailová adresa</string>
    <string name="none_value">Žádný</string>
    <string name="access_rights_heading">Přístupová práva</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Načítání obsahu alba.</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Načítání informací o zdroje</string>
    <string name="progress_delete_album">Odstranění alba a obsahu</string>
    <string name="progress_delete_resource">Vymazání zdroje</string>
    <string name="progress_delete_resources">Smazání zdrojů</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Nesouměrné zdroje</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Odstranění zdrojů ze značky %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Kopírování zdrojů</string>
    <string name="progress_move_resources">Pohyblivé zdroje</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Kontrola pověření se serverem</string>
    <string name="progress_creating_album">Vytvoření alba</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Nastavení oprávnění</string>
    <string name="progress_loading_groups">Získávání skupin uživatelů</string>
    <string name="progress_loading_users">Načítání uživatelů</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Načítání povolení alba</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Načtení detailů skupiny</string>
    <string name="progress_delete_group">Smazání skupiny uživatelů</string>
    <string name="progress_loading_albums">Načítání alb</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Načtení podrobností uživatele</string>
    <string name="progress_delete_user">Smazání uživatele</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Pro čtení souborového systému je nutné pro výběr a nahrávání souborů</string>
    <string name="alert_file_permissions_needed_for_pattern">%1$s Pro souborový systém je zapotřebí oprávnění. Účel: %2$s</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Místní ukládání do mezipaměti video souborů je povoleno. Chcete-li to povolit, musí být udělen přístup k zápisu do systému souborů. Pokud bude odepřen, bude místní mezipaměti zakázána.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Nelze uklidit mezipaměť videa. Pokud tento problém přetrvává, uveďte prosím.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Nelze kopírovat soubor z mezipaměti. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Toto album je v současné době prázdné</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Nelze odstranit obsah mezipaměti.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Vymazat data v mezipaměti pro tento zdroj a síla znovu stahování ze serveru?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Nelze načíst obsah alba</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Nelze načíst podrobnosti o povolení alba</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Nelze aktualizovat podrobnosti o alb</string>
    <string name="progress_saving_changes">Úspora změn</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Úroveň ochrany soukromí</string>
    <string name="progress_adding_user">Přidání uživatele</string>
    <string name="last_visit_never">Nikdy</string>
    <string name="user_password_title">Heslo</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Přepočítání přístupových práv album</string>
    <string name="group_is_default_title">Je výchozí?</string>
    <string name="progress_adding_group">Přidání skupiny</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Bez přístupu k místním souborovým systémům nemůže tato akce pokračovat. Promiňte.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem_scoped_storage">Bez přístupu k místním souborovým systémům nemůže tato akce pokračovat. Jako alternativu k systémovým širokým oprávněním znovu vyberte složku, kterou chcete použít v předvolbách aplikace.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Pouze uživatelé administrátora mohou nahrát, pokud není nainstalován plugin komunity. Promiňte.</string>
    <string name="upload_username_title">Nahrát jako</string>
    <string name="certificates_heading">Certifikáty</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Tento prezentace již přesně neodráží aktuální obsah tagů</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Aplikace ještě není nakonfigurována a připojena k serveru PIWIGO. Otevřete aplikaci ručně a nakonfigurujte ji před pokusem o sdílení položek s ním.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Nepřijatelné detaily serveru PIWIGO, zkontrolujte konfiguraci připojení aplikace</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Nechte až 100x zoom</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Otočit obraz</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Nejlepší tipy</string>
    <string name="top_tips_heading">Nejlepší tipy</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Vyberte album, které chcete nahrát</string>

    <string name="alert_title_select_album">Vyberte album</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Aktualizovat náhled alba?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Aktualizovat náhled alba na tento obrázek?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Opravdu chcete odstranit album (%1$s)?\n\nNeexistuje žádná funkce zpět</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_without_child_albums_from_server_pattern">Vymazáváte album (%1$s) s %2$d fotky.\n\nChcete trvale odstranit jakýkoliv osamocený obsah?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_with_child_albums_from_server_pattern">Vymazáváte album (%1$s) s %2$d Fotografie a %3$d Dítě alba obsahující další %4$d fotky.\n\nChcete trvale odstranit jakýkoliv osamocený obsah?</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Zkopírujte %1$d Položka (y) v košíku zde (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Přesunout %1$d Položka (y) v košíku zde (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Propojené alba</string>
    <string name="list_ok_button">OK</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Vybráno Chcete-li odebrat přístup k tomuto albu a splavný přístup ke všem dětským albám z %1$d Skupiny a %2$d uživatelů. Pokračujte s touto akcí?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Vybráno pro přidání přístupu k tomuto albu pro %1$d Skupiny a %2$d uživatelů. Chcete tyto změny aplikovat tyto změny na %3$d Dítě alba?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Vaše změny by zabránily přístupu k tomuto albu. Vaše uživatelské jméno bylo přidáno do seznamu osob s výslovným svolením.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Přidávání oprávnění k %1$d Také dětská alba.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Musí být k dispozici název tohoto alba. Prosím, přidejte jeden a zkuste to znovu.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Upload of Sekce souboru se nezdařilo po %1$d pokusy. Restartujte tuto nahrání jednou úplného k opakování.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Nelze nahrát soubor %1$s Protože chybí přípona souboru, například .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Ověření souboru na serveru se nezdařilo pro nahrání %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Tento soubor byl částečně nahrán. Úloha Upload je aktuálně pozastavena. Soubor bude odebrán ze serveru po dokončení nahrání</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Upload souboru (%1$s) zrušena.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Upload zrušil</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Pokud chcete, chcete později restartovat nahrávání. Soubory byste měli odstranit z úlohy Upload a potom klepněte na příkaz Upload. To vyčistí zrušený stav upload ze serveru.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Velikost obrazu, kterou jste vybrali, není nativně podporována serverem, ke kterému jste připojeni. Server vrátí velikost "Nejbližší zápas".</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Odhlášení z %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Načítání nové konfigurace připojení k serveru</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Chcete-li povolit ukládání do mezipaměti na disk, musí být udělen přístup k zápisu do systému souborů. Pokud je odepřen, do mezipaměti bude v paměti.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Volání na server zrušil, jak to trvalo příliš dlouho.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Ukládání do mezipaměti videa na disk zakázán</string>
    <string name="error_building_http_engine">Nelze vytvořit http engine</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Neočekávaná chyba volání serveru nebo analýzy odezvy</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Je nutný přístup ke čtení přístupu ke složce cache. Zkontrolujte nastavení aplikace.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Chyba mluví se serverem</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Chyba Připojení k serveru</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Chyba při přidání certifikátu do úložiště důvěryhodnosti</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Přidat certifikátový řetězec do seznamu důvěryhodných CAS?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Předmět: %1$s\nPlatný: %2$s - %3$s\nSerial: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Vypnutí motoru HTTP. Bude automaticky restartován podle potřeby.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Resetování seznamu vybraných certifikátů, které mají být důvěryhodné</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Smazat všechny soubory vybrané pro nahrávání?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Zrušení odesílání souboru Po částečném přenesení do serveru bude mít za následek částečné nahrávání na serveru. Ručně vyčistit složku Upload na server (např. / Var / www / piwigo / nahrát / vyrovnávací paměť) pro uložení prostoru.</string>
    <string name="alert_album_created">Vytvořeno album</string>
    <string name="album_create_failed">Album nemohlo být vytvořeno, prosím</string>
    <string name="alert_failure">Selhání</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Bylo vytvořeno album, ale oprávnění nemohla být nastavena. Slouží se pokus o odstranění částečně nastaveného alba. Zkontrolujte přímo server.</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Načítání certifikátů z vybraných souborů.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Soukromý %1$s Klíč</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Síla: %1$d bity</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identita: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Ověřeno: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Platí od: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Platí pro: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Byly %1$d Ostatní uživatelé sdílení tohoto uživatelského jména (%2$s). Nejnovější uživatel tohoto serveru PIWIGO byl vybrán, ale to není bezpečné, pokud je možné, že budou používat server ve stejném nebo podobném čase. Zvažte změnu těchto uživatelských jmen, takže uživatelské jméno je jedinečný identifikátor dané třídy uživatele.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Tato oprávnění jsou zapotřebí pro spuštění procesu nahrávání a ponechat proces nahrávání, jakmile se obrazovka vypne</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Následující %1$d Soubory překročily výstražný práh: %2$s. Chcete tyto odebrat z nahrávání?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Chcete komprimovat všechna videa před nahráním?</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Odkaz ke stažení pro %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Váš server používá http. To není dobrý nápad, protože uživatelské jméno a heslo jsou přenášeny na server v prostém textu. Důrazně doporučuji změnit server pro použití https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Nepodařilo se načíst celý seznam administrivality alb</string>
    <string name="title_adding_item">Přidání položky</string>
    <string name="title_editing_item">Editace položky</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Je nám líto, že tato položka již existuje.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Žádný server uri zadán. Přidejte prosím umístění serveru a opakujte.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Nelze načíst následující soubory certifikátu:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Následující soubory klíčů nelze načíst:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Následující aliasy KeyStore nemohly být načteny:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Klobavka</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias.</string>
    <string name="release_history">Historie vydání</string>
    <string name="planned_releases">Plánované vydání</string>
    <string name="tags_heading">Tagy</string>
    <string name="progress_loading_tags">Načítání tagů</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Opravdu chcete tuto značku smazat? Jakékoli zdroje, které jsou spojeny s tím, nebudou smazány, ale tato operace je trvalá.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Tag (%1$s) byl úspěšně smazán</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Chyba při mazání značky (%1$s). Prosím, opakujte.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d používá)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Načítání zdrojů odpovídající značku</string>
    <string name="tags_menu_title">Tagy</string>
    <string name="favorites_menu_title">Favorites.</string>
    <string name="tag_empty_text">S touto značkou nejsou označeny žádné položky</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Nepodařilo se načíst prostředky spojené s tagem</string>
    <string name="tag_heading">Štítek</string>
    <string name="tag_tagname_title">Název štítku</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Tato funkce je k dispozici pouze v placené aplikaci</string>
    <string name="paid_feature_only">Pouze placená aplikace</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Tagy</string>
    <string name="button_search">Vyhledávání</string>

    <string name="tag_heading_pattern">Tag: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Chyba Odstranění zdrojů (%1$s) ze značky: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d Soubory nebyly nahrané, protože jsou již nahrány, ale čekají na schválení správce.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Profil připojení</string>
    <string name="folder_root_label">Volič kořenů</string>
    <string name="folder_root_root">Zařízení root</string>
    <string name="folder_root_userdata">Uživatelská data</string>
    <string name="folder_extstorage">Externí úložiště</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Externí úložiště %1$d</string>
    <string name="folder_default">Výchozí hodnota</string>
    <string name="button_show_all">Ukázat vše</string>
    <string name="button_select_all">Vybrat vše</string>
    <string name="button_show_none">Skrýt vše</string>
    <string name="button_select_none">Vyberte Žádný</string>
    <string name="button_reset">Resetovat</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Monitorování sítě by mělo být povoleno pro efektivní využití WiFi pouze nahrávání</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** Soukromé **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Nelze získat platnou relaci se serverem</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Je platný a povolený?</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Piwigo Upload Service.</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Běh</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Základní informace</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Exif Data.</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Špatný požadavek na zdroje pomocí http. Chcete přepsat všechny HTTP URI na HTTPS pro tento profil připojení? Lze změnit později v aplikaci Prefs.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Server vrátil odpověď 302 přesměrování. Chcete tyto server povolit?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Žádná obrazová metadata ještě není k dispozici</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Zakázání mezipaměti videa bude vážně ovlivnit výkon</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Varování. Mezipaměť videa je zakázána. Stahování na vyžádání.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Toto album nemohlo být načteno ze serveru. Přesunutí s nadřazeným albem.</string>
    <string name="button_show_details">Zobrazit detail</string>
    <string name="button_hide_details">Skrýt detail</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Maximální počet souborů, které mají být nahrány. Chcete-li nahrát více najednou, zakoupíte a použijte placenou verzi této aplikace.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Inzeráty trvale s problémy s načítáním. Prosím, oznámte mi to, protože tyto tvoří důležitý i když velmi malý zdroj příjmů ke mně. Zvažte, prosím, zakoupit placenou verzi odstranit inzeráty úplně. Aplikace nyní zmrazí po dobu 5 sekund, během které musí tato obrazovka zůstat viditelná. Odpočítávání se restartuje, pokud je zpráva skryta. Po 5 sekundách můžete tuto zprávu zavřít a pokračovat v používání aplikace jako obvykle.</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Odstranění dočasného uploadového alba</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Neplatné URI. %1$s</string>
    <string name="album_section_heading_albums">alba</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">Alba (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">Fotografie v tomto albu</string>
    <string name="album_title_home">Domov</string>
    <string name="upload_file_rating">Moje hodnocení</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Rating Skóre</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d sazby)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Server uzavřel spojení %1$d časy v minulosti %2$d minut. To by mohlo znamenat problém s konfigurací serveru.</string>
    <string name="content_description_icon">ikona</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Duplikáty ignorovány: %1$d</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Metoda PIWIGO WS %1$s již není k dispozici na tomto serveru a klesající %2$s byl užíván. Jste právě deaktivovali nebo smazali plugin serveru?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Metoda PIWIGO WS %1$s Na tomto serveru již není k dispozici. Zakázání ovlivněných funkcí v aplikaci. Jste právě deaktivovali nebo smazali plugin serveru?</string>
    <string name="removing_favorite">Odstranění Oblíbené</string>
    <string name="adding_favorite">Přidání oblíbené</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Některé funkce Tato aplikace podporuje na serveru. Umožnit:\n1. Nainstalujte plugin piwigoclientwSexts.\n2. Položte a zpět do této aplikace.\n\nBudete připomenout za týden.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Použití zásuvky uživatelů přidat novou značku. Značka bude vytvořena pouze po uložení prostředku.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Podrobnosti o zdroje aktualizovány</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Probíhající hovor serveru. Čekejte prosím na to, až se znovu dokončí.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Příliš mnoho osamocených obrazů existuje na serveru pro upload pokračovat. Před opakováním si prosím uklizte.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Nelze načíst seznam osamocených snímků. Prosím, opakujte.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Uživatel Admin nemá přístup k vlastnostem očekávaných. To může dojít, pokud používáte plugin Community (který fakes Admin Stav pro uživatele Administration) nebyl správně nainstalován. Zkontrolujte příslušný plugin správně vystavovat metody, které očekáváte pomocí webového prohlížeče: %1$s / MOOLS/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Tato funkce není k dispozici. Nainstalujte plugin PIWIGOCLIENTWSEXTS na serveru. Pokud již máte nainstalovanou, aktualizujte jej nejnovější verzi.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Server neposkytl seznam typů souborů, které lze nahrát s informacemi o relaci uživatele (to je obvykle poskytováno pouze pro uživatele administrátora). Zkontrolujte, zda je server správně nakonfigurován a zkuste to znovu. Pokud problém přetrvává, napište mi, abyste mi pomohli diagnostikovat problém pro vás.</string>
    <string name="job_not_found">Nahrát úloha nebyla nalezena</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Soubory částečně zkopírovány</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Soubory čekají na kontrolu integrity dat</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Soubory čekají na přenos dat</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Soubory čekají na konfiguraci</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Soubory, které potřebují mazání ze serveru</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Soubory plně nahrány</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Dočasné album potřebuje mazání</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Nahrát stav úlohy</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Soubory</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Setkané chyby</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Nelze zkontrolovat přítomnost obrazů sirotků. Doporučujeme instalaci pluginu PiwigoclientWSextS Server</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Vaše verze piwigoclientwsexts je datováno. Aktualizujte jej jako prioritu.</string>
    <string name="child_album_detail_txt_pattern">%1$d Dítě alba</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Přečtěte si prosím a potvrďte smlouvu s podmínkami EULA</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Požadovaná oprávnění nebyla poskytnuta. Akce zrušena.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled_scoped_storage">Požadovaná oprávnění nebyla poskytnuta. Akce zrušena. Jako alternativu k systémovým širokým oprávněním znovu vyberte složku, kterou chcete použít v předvolbách aplikace.</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Zkopírován do schránky</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">%1$s Požadovaný plugin serveru - verze %2$s nebo novější</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">Preference %1$s je nenávratný a byl vysloven %2$s. Obnovte tuto hodnotu v nastavení aplikace</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Server je v současné době k dispozici. Používejte data mezipaměti?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Komprimovat videa</string>
    <string name="compress_images">Komprimovat obrázky</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Nastavení</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Soubory</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Neočekávaná autorita %1$s nalezené v URL a nahrazeno %2$s. Váš server by mohl být nesprávně konfigurován.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Skrýt reklamy</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Chtěli byste sledovat reklamu na nákup krátkého období bez jakýchkoliv inzerátů? To můžete udělat několikrát pro zvýšení času, pokud je to chtěl.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Omlouváme se, ale video odměn ještě nebylo naloženo. Prosím zkuste to znovu později.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Inzeráty v %1$02d: %2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Nahrát soubor RAW, pokud není schopen komprimovat</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Server nebude přijmout %1$d soubory vybrané pro nahrání. Pokud jsou tyto videa, můžete povolit kompresi. Odstraňte tyto soubory z upload?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Podrobnosti</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Chyby</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API volání %1$s Zprávy Kontrolní součet souborů nezápadne, ale API volání %2$s hlásí, že to odpovídá. To by mohlo být chyba v serveru PIWIGO nebo pluginu, který používáte, a může stát za hlášení.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Nastavit přístupová oprávnění</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Nastavení úrovně oprávnění k přístupu pro %1$d Vybrané zdroje</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Nelze zpracovat soubory sdílené s "%1$s" Typ MIME</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Soubory s následujícím rozšířením nelze nahrát a odstranit: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Vyberte prosím nadřazené album</string>
    <string name="unsupported_device">Omlouváme se, toto zařízení není podporováno. Existuje problém s přístupem Google Play Services.</string>
    <string name="hint_album_view">Klepnutím na v dolní části obrazovky vyvoláte podrobnosti pro toto album</string>
    <string name="usage_hint_title">Náznak</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Klepněte na v dolní části obrazovky nebo na název zdroje, abyste vyvolali podrobnosti pro tento zdroj</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Přetáhněte levý nebo doprava pro navigaci mezi zdroji</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Hodnocení lze nastavit poklepáním nebo swipingem na požadované hodnocení hvězdiček. To má okamžitý účinek.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Chcete-li označit tento zdroj jako oblíbený, klepněte na ikonu srdce vpravo od názvu zdroje obrázků</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Klepněte na ikonu aplikace výše, abyste vynutili odhlášení serveru a přihlaste se</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Nelze najít podrobnosti o uživateli na serveru</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Zdroj ve frontě ke stažení. Je to pozice %1$d ve frontě.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Zobrazení snímků ze serveru velikosti %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Zobrazeno snímky miniatury ze serveru velikosti %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Zobrazeno miniatury alba od serveru velikosti %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Chyba při kompresi souboru pro nahrání %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Nahrávání</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Komprese</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Ne všechny značky spojené s touto položkou stále existují v databázi. Odkazy na %1$d byly odstraněny</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Neřekl mi to znovu</string>
    <string name="create_email_using_app">Vytvořit e-mail pomocí aplikace</string>
    <string name="open_files">Otevřete soubory v aplikaci</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Váš výběr obsahoval soubory, které nemohly být zpracovány. Tyto %1$d Soubory byly ignorovány. Chcete-li sdílet video soubor, musí být nejprve zcela uložena do mezipaměti.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Všechny jednorázové uživatelské rady budou znovu zobrazeny</string>
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Smazat nahrané soubory</string>
    <string name="system_file_selector_label">Výběr systému souborů</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Preference: %1$s</string>
    <string name="selected_files_missing_permissions_warning_message_pattern">Požadovaná oprávnění již nejsou k dispozici pro některé vybrané soubory. Volba souboru zrušeno.</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Protože naposledy byla tato aplikace otevřena, byla odstraněna oprávnění k souboru požadovanou následujícími částmi aplikace\n\n%1$s\n\nVyberte prosím nová oprávnění pro tato nastavení, aby se věci pracovaly podle očekávání."</string>
    <string name="folder_selection_title">Vybrat složku</string>
    <string name="files_selection_title">Vyberte soubory</string>
    <string name="all">Všechno</string>
    <string name="user_high_definition_field">Povolit přístup k souborům originálu (plné velikosti)</string>
    <string name="group_is_default_field">Přiřaďte novým uživatelům této skupině</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Uživatelské komentáře</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Pro nahrání na server</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Načítání obsahu složky</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Výpočet Kontrola souboru.</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Chyba spuštění souboru ke stažení</string>
    <string name="progress_importing_files">Import souborů</string>
    <string name="content_filter">Filtr obsahu</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Příjmy z inzerátů jsou pro mě důležité. Je mi líto, že vás zmaří (dělají mě taky), ale pokud je budete sledovat, budou se objeví, dokud nebudete sledovat. Chcete-li se tomuto problému vyhnout, sledujte je, dokud nebudou nabídnout možnost zavřít. Případně zakoupte placenou verzi této aplikace. Děkujeme za vaši podporu.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Soukromí</string>
    <string name="privacy_policy_label">Naše zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="title_advert_consent">Vaše soukromí</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Chcete, aby byli inspektory inspektory?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Zobrazit personalizované reklamy</string>
    <string name="open_link">Otevřená webová stránka</string>
    <string name="no_adverts_label">Dávejte přednost inzerátové verzi této aplikace?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Vezměte mě do inzerátové verze</string>
    <string name="advert_providers">Provozovatelé inzerátů</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">Omlouváme se, tento soubor nebyl schopen být použit, protože byl sdílen aplikací, která neodpovídala požadované rozšířený přístup k tomuto souboru a tento přístup vypršel.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">Aplikace, kterou jste použili k výběru souborů, neporušila potřebná oprávnění k souborům klientovi PIWIGO. Pro tento problém byl přidán řešení v placené verzi klienta PIWIGO, ale alternativně můžete použít jiný způsob výběru souborů.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Ukládání do mezipaměti</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Kopírování importovaných souborů</string>
    <string name="selected_files">Vybrané soubory</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">Výběr souborů nebo složek pro použití touto aplikací</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Vyberte složku ke stažení souborů do nastavení aplikace a poté opakujte.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">Žádná platná přípona výstupního souboru (preferováno je %2$s) lze nalézt pro soubor (video: %3$b audio: %4$b) přijatelný na server mezi volbami (%1$s %1$s). Přijatelné soubory mohou být změněny na serveru instalací pluginu (například videohojů) nebo úpravy konfiguračního souboru PHP serveru (Local / Config / config.inc.php) $ conf ["file_ext \'].</string>
    <string name="uuid_title">Instalovat uuid.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_still_running">Nelze přidat soubory pro nahrání. Probíhá úloha upload.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_unfinished">Nelze přidat soubory pro nahrání. Současná úloha v nahrávání musí nejprve dokončit.</string>
    <string name="removing_files_from_job">Odstranění souborů z upload úlohy</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_title">Piwigo ke stažení</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_summary">Soubory stažené ze serveru</string>
    <string name="downloads_menu_title">Stažení</string>
    <string name="view_exported_files">Zobrazení exportovaných souborů</string>
    <string name="generating_upload_job">Konfigurace upload úlohy s výběrem</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions">Oprávnění URI nebyla poskytována pro soubory, ze kterého jste sdíleli. Upload může pokračovat, ale pokud je úloha pozastavena a později obnovena (například pomocí služby Android Power Management) již nebude možné pokračovat v nahrávání těchto souborů. Aby nedošlo k tomuto problému, vyberte soubory pro nahrání této aplikace, pokud je to možné.</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions_pattern">Oprávnění URI nebyla poskytnuta pro všechny soubory. Ty bez nahrání, pokud je úloha pozastavena a později obnovena (například pomocí služby Android Power Management). Aby nedošlo k tomuto problému, vyberte soubory pro nahrání této aplikace, pokud je to možné. Postižené soubory: %1$d.</string>
    <string name="button_compress">Komprimovat</string>
    <string name="unable_to_compress_without_data">Nelze komprimovat bez nastavení</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid">Nastavení komprese videa jsou neplatné. Zkontrolujte prosím a zkuste to znovu.</string>
    <string name="alert_password_entry">Požadováno heslo</string>
    <string name="import_x_of_type_y_cancelled_pattern">Dovoz %2$s %1$s zrušen</string>
    <string name="import_cancelled">Import zrušen</string>
    <string name="alert_error_item_must_belong_to_at_least_one_album">Položka musí patřit alespoň jedním albem, pokud nebude vymazáno. Vyberte prosím a zkuste to znovu.</string>
    <string name="orphans_menu_title">Sirotci</string>
    <string name="piwigo_server">Piwigo Server.</string>
    <string name="piwigo_server_plugin">Serverový plugin.</string>
    <string name="piwigo_server_updates_available_pattern">K dispozici aktualizace PIWIGO:\n\n%1$s\n%2$s</string>
    
    <string name="localizedEmailHelp">Tato e-mailová šablona je pro vaše pohodlí.\nPokud se domníváte, že není relevantní pro poskytování některého z následujících podrobností, smažte je.\n\nUUID mi umožňuje filtrovat všechna zaznamenaná data, která se zobrazí pouze ty, které jsou pro vás relevantní. To bude potřeba pouze tehdy, když se snažím opravit chybu, který zažíváte.</string>
    <string name="try_enabling_privacy_plugin_media_uris">Zdroj nebyl nalezen na serveru. Chcete povolit operaci soukromí plugin multimediální uri opravit?</string>
    <string name="multimedia_playback_currently_disabled">Multimediální přehrávání je zakázáno. Pravděpodobně si to vybrali, abyste uložili data. Buď povolte přehrávání na vyžádání nebo přehrávání v režimu Slideshow v předvolbách aplikace.</string>
    <string name="release_changes">Nedávné změny</string>
    <string name="item_not_yet_loaded">Položka, která ještě není načtena</string>
    <string name="button_refresh">Obnovit stránku</string>
    <string name="alert_slideshow_feature_refresh_coming_soon">Tato funkce již brzy. Před návratem k této položce se před návratem do této položky posuňte dopředu nebo dozadu.</string>
    <string name="cancelled_indicator">Upload zrušeno pro soubor</string>
    <string name="media_type_indicator">Indikátor typu média</string>
    <string name="some_files_failed_to_upload_what_action_do_you_wish_to_take">Při nahrávání se vyskytla chyba. Chcete:\n\nZkontrolujte chybu před ručním restartováním nahrávání?\n\nOpakovat akce s chybami?</string>
    <string name="button_finish">Dokončit</string>
    <string name="button_review">Posouzení</string>
    <string name="error_file_not_found">Soubor nenalezen</string>
    <string name="no_errors_found_text">Žádné chyby nalezeny</string>
    <string name="no_errors_found_title">Chyby</string>
    <string name="upload">nahrát</string>
    <string name="supported_file_types">Tento seznam typů souborů jsou tyto server konfigurován pro přijetí.\n\nTo lze změnit v lokálním / config / config.inc.php.</string>
    <string name="deleting_tag">Smazání značky</string>
    <string name="compressed_progress_bar_message">Stlačený</string>
    <string name="button_clipboard">Schránka</string>
    <string name="button_email">E-mailem</string>
    <string name="button_this_app">Tato aplikace</string>
    <string name="connection_profile_amended_with_new_details_pattern">Profil připojení serveru\n  %1$s\n  byl vytvořen a upraven novými údaji</string>
    <string name="alert_create_or_update_server_connection_details">Chcete vytvořit nebo aktualizovat podrobnosti připojení aplikace Piwigo Server?</string>
    <string name="alert_error_unable_to_choose_folder_no_uri_permissions">Aplikace nemůže najít potřebná oprávnění k souborům pro vybranou složku. Vyberte prosím další. Pokud se jedná o kořen, odstraňte a znovu přidejte kořen a znovu vyberte znovu.</string>
    <string name="upload_job_stopped_by_user">Upload zastavil uživatelem</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_yet_retrieved">Zdroj PIWIGO dosud nebyl načten. Nelze jej nakonfigurovat s podrobnostmi, jako je název, oprávnění, členství Album</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_retrieved_repaired">Zdroj serveru nebyl po nahráni obsah souboru správně načten. Byl učiněn pokus o řešení tohoto problému, ale nemusí fungovat.</string>
    <string name="upload_error_final_chunk_uploaded_successfully_bu_no_server_resource_provided">Poslední kus dat souborů byla nahrána pro soubor, ale server se nepodařilo poskytnout identifikátor zdroje. Mohlo by to být získatelné.</string>
    <string name="checking_uri_permissions">Aktualizace záznamů o oprávněních souborů</string>
    <string name="please_wait_in_progress">Počkejte prosím na předchozí požadavek na dokončení</string>
    
    <string name="upload_of_files_complete_finishing_up">Nahrávání souborů dokončeno. Jen skončit.</string>
    <string name="uploaded_previously">Nahráno dříve</string>
    <string name="migrated_settings_from_previous_version">Nastavení přenosná z předchozí verzi aplikace</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_require_compression_pattern">Ne všechny vybrané položky jsou pro tento server přijatelný. Ti, kteří vyžadují znovu kompresi: %1$d</string>
    <string name="upload_uploadable_files_label">Typy souborů přijatelné pro tento server</string>
    <string name="upload_icon_key_label">Barvy ikon</string>
    <string name="compress_because_thats_the_default">Bude komprimován</string>
    <string name="compress_specifically">Komprimovat tento soubor</string>
    <string name="compress_no_specifically">Tento soubor nekomprimujte</string>
    <string name="compress_required">Vyžaduje nahrání komprese</string>
    <string name="no_compress_and_not_needed">Nebude komprimován</string>
    <string name="upload_information_header">Klávesa pro nahrání detailů</string>
    <string name="upload_files_label">Serverované typy souborů</string>
    <string name="upload_icon_key_explanation">Ikona pro přehrávatelné médium použité v následujících příkladech</string>
    <string name="alert_error_require_compression_pattern">Některé vybrané soubory vyžadují kompresi.</string>
    <string name="upload_tab_title_compression">Komprese</string>
    <string name="image_compression_settings">snímky</string>
    <string name="video_compression_settings">Audio a video</string>
    <string name="upload_defaults_label">Výchozí nastavení souboru Upload.</string>
    <string name="upload_server_detail_label">Detail serveru</string>
    <string name="delete_after_upload">Odstranit se poté</string>
    <string name="detail_mode">Detail</string>
    <string name="normal_mode">Normální</string>
    <string name="clear_individual_settings">Vymazat jednotlivá nastavení</string>
    <string name="upload_icon_types_label">Typy souborů</string>
</resources>
