<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="notification_title_background_upload_service">Servicio de carga de Piwigo en segundo plano</string>
    <string name="notification_text_background_upload_running">Ejecutando trabajo de carga</string>
    <string name="notification_text_background_upload_sleeping">Durmiendo. Siguiente ejecución en%1$tR</string>
    <string name="notification_text_background_upload_polling">Sondeo de archivos para cargar.</string>


    <string name="alert_warning_auto_upload_service_stopped">No olvide iniciar el servicio de carga en segundo plano si desea que se ejecuten sus trabajos</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_stopped">Se detuvo el servicio de carga en segundo plano</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_started">Se inició el servicio de carga en segundo plano</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_job_restarted">Comenzó a cargar un trabajo previamente incompleto al servidor%1$s con%2$d archivos</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_job_started">Comenzando a cargar el trabajo al servidor%1$s con%2$d archivos</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_job_finished_success">Se terminó de ejecutar el trabajo de carga en segundo plano en el servidor%1$s.</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_job_finished_partial_success">Se terminó de ejecutar el trabajo de carga en segundo plano en el servidor%1$s. Algunos archivos no se pudieron cargar y se volverán a intentar más tarde.</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_job_finished_failure">Se terminó de ejecutar el trabajo de carga en segundo plano en el servidor%1$s. No se pudieron cargar archivos. El trabajo se reintentará más tarde.</string>
    <string name="alert_auto_upload_service_checking_for_tasks">Comprobación del servicio de carga en segundo plano para las tareas</string>
    <string name="progress_creating_tag">Creando etiqueta</string>
    <string name="error_updating_favorites_pattern">Error al eliminar el recurso (%1$s) de favoritos:%2$s</string>
    <string name="favorites_content_load_failed_text">No se pudieron cargar los recursos marcados como favoritos</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_remove_from_favorites_list_pattern">Has solicitado eliminar%1$d recursos. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y del servidor) de forma permanente o simplemente desvincularlos de este favorito?</string>
    <string name="progress_remove_favorite_resources">Eliminar recursos de la lista de favoritos</string>
    <string name="favorites_empty_text">Actualmente no tiene favoritos</string>
    <string name="favorites_heading">Tus favoritos</string>
    <string name="button_unfavorite">No favorito</string>
    <string name="preference_data_upload_automatic_job_category_server_settings">Configuración del servidor</string>
    <string name="preference_data_upload_automatic_job_category_device_settings">Configuraciones locales</string>
    <string name="preference_data_upload_automatic_job_category_pre_data_upload_image_compression_settings">Compresión de imagen previa a la carga</string>
    <string name="preference_data_upload_automatic_job_category_pre_data_upload_video_compression_settings">Compresión de video previa a la carga</string>
    <string name="ignoring_job_local_folder_not_found">La carpeta local ya no existe. Ignorando el trabajo</string>
    <string name="ignoring_job_no_file_types_selected_for_upload">No se seleccionaron extensiones de archivo para cargar. Ignorando el trabajo</string>
    <string name="ignoring_job_connection_profile_set_for_offline_access">Perfil de conexión configurado en modo fuera de línea. Ignorando el trabajo</string>
    <string name="slideshow_auto_drive_paused">Autodrive de presentación de diapositivas en pausa hasta la siguiente diapositiva</string>
    <string name="progress_loading_orphan_ids">Cargando huérfanos</string>
    <string name="orphans_heading">Recursos huérfanos</string>
    <string name="orphans_album_description">Todos los recursos huérfanos recopilados por la aplicación PiwigoClient</string>
    <string name="orphans_no_orphans_found_on_server">No se encontraron huérfanos</string>
    <string name="orphans_found_on_server_pattern">Huérfanos encontrados:%1$d</string>
    <string name="alert_confirm_okay_to_create_orphans_album">Hay huérfanos presentes. Para verlos, debemos crear una carpeta privada a la que solo puedan acceder los administradores. Puede eliminar el álbum en cualquier momento después. Si no está de acuerdo, tendrá que procesarlos usted mismo en el servidor.</string>
    <string name="progress_rescuing_orphans">Rescatar huérfanos</string>
    <string name="piwigo_deep_link_login_email_pattern">Utilice el siguiente enlace para configurar su copia de la aplicación PIWIGO Client con el servidor URI, nombre de usuario y contraseña para comenzar.\n\n%1$s</string>
    <string name="deep_link_explanation">Por favor, seleccione un destino para el enlace.\n\n\'Esta aplicación creará un nuevo perfil en esta aplicación con estas credenciales que le permitirán probar la función</string>
    <string name="deep_link_warning_password">¿Le gustaría crear un enlace profundo que se puede usar para configurar una copia de esta aplicación con los detalles del servidor?\n\nLa idea es facilitar que alguien comience.\n\nEsta característica no está disponible en la versión gratuita.</string>
    <string name="deep_link_warning_no_password">El enlace profundo actual no tendrá una contraseña. Si desea agregar la contraseña, debe establecer una nueva contraseña para este usuario.\n\nCrea el enlace profundo sin una contraseña?</string>
</resources>
