<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="hint_slideshow_free_view_1">La unidad automática de la presentación de diapositivas (progresión a través de imágenes) está disponible en la versión de pago.</string>
    
    <string name="product_title">Nombre del producto</string>
    <string name="product_purchased">Comprado</string>
    <string name="heading_products_for_sale">productos en venta</string>
    <string name="app_purchases_overall_heading">Compras de aplicaciones</string>
    <string name="alert_error_unable_to_retrieve_billing_information">No se puede recuperar la información de facturación. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde. Si el error continúa, por favor, escríbeme un correo electrónico.</string>
    <string name="buy_now_button">Comprar</string>
    <string name="manage_app_purchases">Compras de aplicaciones</string>
    <string name="app_purchases_tab_shop">Tienda</string>
    <string name="app_purchases_tab_my_purchases">Compras activas</string>
    <string name="error_retrieving_product_information">No se puede recuperar la información del producto en este momento. Por favor, inténtalo de nuevo pronto.</string>
    <string name="purchased_price_label">Costo</string>
    <string name="heading_products_purchased">Mis compras</string>
    <string name="purchased_date">Comprado</string>
    <string name="purchase_order_id">Solicitar ID</string>
    <string name="purchase_recurring">Orden recurrente</string>
    <string name="manage_subscription_button">Gestionar en google</string>
    <string name="loading_product_details_please_wait">Cargando detalles del producto</string>
    <string name="loading_purchase_details_please_wait">Cargando detalles de compra</string>
    <string name="no_active_purchases">No hay compras activas</string>
    <string name="unable_to_validate_subscription">No se puede validar la suscripción.</string>
    <string name="alert_paid_or_subscription_feature_only">El acceso a esta función está disponible por suscripción o en la versión de pago de la aplicación en Google Play.</string>
    <string name="alert_paid_or_subscription_feature_only_piwigo_client_plugin">El acceso a esta función está disponible por suscripción o en la versión de pago de la aplicación en Google Play. Nota: Deberá instalar el complemento PIWIGOCLIENTWSEXTS en su servidor. Este es un requisito esencial en este momento, ya que agrega la funcionalidad que falta a su servidor.</string>
    <string name="not_interested_in_purchases">No estoy interesado en pagar dinero.</string>
    <string name="alert_not_interested_in_paying">Muchas miles de horas se han gastado desarrollando esta aplicación.\n\nLos anuncios son irritantes y ofrecen ingresos significativos solo a Google.\n\nConsidere tomar una suscripción o instalar la versión de pago de esta aplicación si lo encuentra útil.\n\nSi realmente no está interesado en hacer pagos (o desea evitar esto por alguna razón), continúe y la opción de hacerlo se eliminará del menú. Para restablecer esta posibilidad, la eliminación y reinstalación de la APP es probable que sea necesaria.</string>
    <string name="button_remove">Eliminar</string>
    <string name="alert_purchases_option_removed_from_menu">La opción de compras se ha eliminado del menú de la aplicación.</string>
</resources>
