<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps（-x）</item>
        <item>非常に低い（0.025B /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>下（0.05 B /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低（0.1 B /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>中（0.15b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>高（0.2 B /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>非常に高い（0.25 B /フレーム）</item>
        <item>超高（0.3 B /ピクセル*フレーム）</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>デフォルト</item>
        <item>アルバム名A-Z</item>
        <item>最終更新</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>キャッシング障害者</item>
        <item>メモリへのキャッシュ</item>
        <item>ディスクへのキャッシュ</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>デフォルト</item>
        <item>スクリーンサイズに合わせてください</item>
        <item>拡大し、画面に合うように収穫されます</item>
        <item>スクリーンの中央</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>ベストフィット</item>
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall.</item>
        <item>小さい</item>
        <item>中</item>
        <item>大</item>
        <item>×ラージ</item>
        <item>xxlarge.</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall.</item>
        <item>小さい</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>サーバーのデフォルト</item>
        <item>リソースID</item>
        <item>リソースファイル名</item>
        <item>リソース名</item>
        <item>ヒット数</item>
        <item>平均評価スコア</item>
        <item>作成日</item>
        <item>利用可能な日付</item>
        <item>ランダム</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>厳守する</item>
        <item>ブラウザ互換性</item>
        <item>オフ</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>ウェブマスター</item>
        <item>admin.</item>
        <item>正常</item>
        <item>総称</item>
        <item>ゲスト</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>adm adm</item>
        <item>家族向け</item>
        <item>管理者、家族、友達</item>
        <item>管理者、家族、友達、連絡先</item>
        <item>every every</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>MD5サム</item>
        <item>名前</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>90度の左</item>
        <item>なし</item>
        <item>右90度</item>
        <item>右180度</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>アプリに問題がある場合は、電子メールを使用して通知してください。ご希望の場合は、Google Playでネガティブレビューを投稿してください。スライドアウト引き出しメニューの上部に電子メールを送信するためのリンクがあります。私は電子メールアドレスに対するはるかに包括的なサポートを提供することができます。どうもありがとう。</item>
        <item>サーバー上でアップロードできるアップロードのために選択するファイルを見ることができます。ビデオをアップロードしたい場合は、必ずサーバーconfig.inc.phpファイルを変更して$ conf [\'upload_form_all_types\'] = trueを含めてください。偽ではなく</item>
        <item>アップロードが成功したばかりの場合は、「アプリ設定のアップロード」ページで設定を使用して、サーバーからの残余の失敗したアップロードをクリアする</item>
        <item>タグを更新しようとするとエラーが発生します - 「タグを削除できません」 - ユーザーがタグを追加して削除することができるようにする（サーバープラグインの設定）</item>
        <item>このアプリで別のアプリからファイルを共有する現在のサーバーに移動する準備ができているアップロード画面に追加する</item>
        <item>再度取得するためにロードできなかった画像（サムネイルまたはスライドショー項目のいずれか）をクリックしてください。</item>
        <item>そのアルバムとすべてのコンテンツを削除するためのアルバムを長いクリック</item>
        <item>アクションのバルク選択を有効にするためにアルバムイメージをロングクリックする</item>
        <item>スライドショーの画像を表示するときは、画像サイズを回転/変更する/変更/変更してください。</item>
        <item>スクリーン上で2本の指を描画することによってスライドショーを表示するときにスライドショーで表示するときに画像をズームインできます。</item>
        <item>管理者としてログインすると、写真を閲覧するためにあなたのデバイスを友人に渡す前に、あなたのギャラリーに不注意な変更を防ぐためにアプリケーションロック機能に従事してください</item>
        <item>ビデオ全体を表示したら、ローカルファイルキャッシュが有効になっている場合は、そのビデオをダウンロードフォルダに保存することができます。</item>
        <item>アップロードされるすべてのファイルを削除するには、\'ファイルのファイルの削除ボタンをクリックしてアップロードされるすべてのファイルを削除する（ジョブが進行中の場合）</item>
        <item>画像が読み込まれるのが遅い場合は、サーバーがアップロードされたときにこのアプリが使用するサイズを自動的に生成することを確認してください。</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>未来</item>
        <item>"*主にバグ修正のみ
                *一般的なユーザーブラウジングのための単純さに焦点を当てたアプリの完全な再書き込みが最初に完全に書き換えています。"</item>
        
        <item>1.4.0.141</item>
        <item>"変化する：
                  - 大規模なジョブをサポートするためのジョブ構成ストレージと検索コードの交換"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"変化する：
                  - 画像をクリックするまで、スライドショーで情報オーバーレイを隠すことを許可するための新しい設定はスライドショーです。"</item>
        <item>1.4.0.139</item>
        <item>"バグ修正：
                  - クラッシュの更新アルバムを更新します
                  - ファイルを選択します"</item>
        <item>1.4.0.138</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 支払った唯一の：アップロード追跡データベースに関するマイナーな問題"</item>
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"変化する：
                  - 支払ったのみ：レコードファイルIDがデバイス上のデータベース内のサーバーにアップロードされたレコードファイルのデータベース内のデータベースにアップロードされています。
                  - アップロードのリワードで、どのファイルが圧縮されているよりも良いコントロールを可能にする（新しいアイコンの色）"</item>
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"バグ修正：
                  - アップロードが完了した後も、App Thinking URI権限が依然として必要とされていました"</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"バグ修正：
              - 許容できるサーバーファイルフォーマットがサポートされていないことをユーザーに報告するのではなくクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"変化する：
              - アップロードするファイルの読み込み機能を拡大します"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"変化する：
                  - アプリを使用してファイルをアップロードした場合、このアップデートを手に入れることを強くお勧めします。
                  - アップロードコードの書き換え（主に目に見えない）。 Performance EnhancementのためにCodeBaseを読みます
                  - 膨大なアップロードデータ転送速度昇圧のための性能改善実装
                バグ修正：
                  - 最近のリリースで迷惑なバグを修正しました
                  - アップロードUIのクォリキーバグ
                  - その他の盛り合わせのバグ"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"変化する：
                  - 保存時にユーザーのためのディープリンクを作成することを主張しないでください"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"バグ修正：
                  - クラッシュを引き起こした経験豊富なユーザーがいくつかのバグ"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"バグ修正：
                 - ファイル選択ページでファイルルートが選択されていない場合は、戻るボタンが応答しません
                 - バックグラウンドアップロードジョブのためのアルバム選択ダイアログのアルバムとサムネイル表示のロード
                 - 古い未保存のバックグラウンドのアップロードジョブ構成の詳細が削除されない作成者が作成された後に削除されません
                 - ルーツのみを表示するための書き込み権限がある場合は、それを必要とするフォルダを選択した場合
               変化する：
                 - 選択したフォルダ設定に表示されるパス詳細
                 - フォルダが選択されていないフォルダ選択の「OK」をクリックした場合は、選択したフォルダが選択されました。
                 - デバイス上の場所を見やすくするためのフォルダを選択するときにすべての子ファイルを表示する
                 - 有料のみ：New Deep Link機能 - ユーザーを保存するときにアプリのコピーにURI、ユーザー名、およびパスワードを追加するリンクをユーザーに送信するオプション
                 -  401/403サーバーの応答のための再試行ロジックの変更 - あなたがより多くの401/403のエラーの通知されているかどうか私に知らせてください"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 正しい孤児ロケータとロードコード"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"変化する：
                 - リソースソート順が反転している場合、タグまたはお気に入りリスト内のリソースも逆の順序で表示されます。
               バグ修正：
                 - フォルダ名だけを最初に表示するのではなく、rootとして追加した後、フォルダへのパスを表示します。
                 - お気に入りとタグ付けされたアイテムのページ付きロードを修正しました
                 - アイテムがフォルダに移動さ​​れた後に表示されている子フォルダのフォトカウントをすぐに更新してから、ユーザーにナビゲートします。
                 - 代表イメージを変更した後にフォルダに表示されているサムネイルを直ちに更新してから、ユーザーにナビゲートします。
                 - ユーザーがアルバムを表示しているときにユーザーが並べ替えを反転させてから、アルバムの内容を手動でリロードしない場合は、クラッシュする
                 - アルバム表示の上部にあるブレッドクラムを使用してギャラリーのルートへの再度有効ナビゲーション
                 - アルバムの非表示と展開を修正する（最近壊れた）
                 - サムネイルは繰り返し見出しの子アルバムを切り替えるように正しく再描画されています"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 指定された名前の最初のルートフォルダだけがファイル選択rootsセレクタに表示されました
                変化する：
                  - スライドショーの「項目に読み込まれていない」ページの「更新」ボタンを実装する
                  - アルバムSelectのバックボタンを実装する - ブレッドクラムを逆転
                  - フォルダ選択のバックボタンを実装 - ブレッドクラムを逆転させる"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 接続プロファイルIDが正当なファイル名にならないクラッシュ
                  - 複数チャンクアップロードの終わり近くに凍結を修正しました"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"バグ修正：
                  - ジョブを再起動するときは、元のジョブ設定を使用してください
                  - 失敗したジョブを削除するときは、圧縮されているがアップロードされていないファイルを削除する
                  - アップロードステータスページのエラーをスクロールできません
                変化する：
                  - アップロードステータスエラーは、レイアウトが改善された状態で最新の最初の最初のリストにリストされました
                  - ファイルのアップロードの回復力への広大な改善、完璧な経路を修正したバグがたくさん
                  - すべてのHTTP Server呼び出しのパフォーマンス向上
                  - ジョブが失敗した場合は圧縮ファイルを削除しないでください（削除されるまで待ってください） - 再圧縮せずに再試行を許可する
                  - アップロードされたチャンクは、設定された最大チャンクサイズ内でできるだけ大きいことを確認します。"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 複数の予期せぬエラー
                  - スライドショーとアルバムページの注文エラー"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"バグ修正：
                  - タグの管理者リストが正しくマージされたタグの負荷
                  - 管理者用のタグの削除を許可します
                  -  PiwigoClientWSEXTプラグインバージョンチェック修正"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"バグ修正：
                  - スライドショーでクラッシュする（あなたがここでクラッシュしているのであれば、どのイベントの順序がそれを引き起こすかどうかを説明した場合は私に電子メールで送ってください」。
                  - ユーザーまたはグループを削除した後のクラッシュ
                  - アイテムを追加した後にユーザーとグループ表示が更新されません"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 影響を受けるユーザーには表示されないPiwigoClientWSEXTプラグインバージョン警告
                  - エラー応答を表示するときに表示されるサーバー応答の長さに制限が追加されました
                  -  HTTP 4xxの後のサーバーコールの再試行時に、キャッシュされたエラーを返すだけではありません"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"変化する：
                 -  PWG_Formatフォルダでホストされている代替リソースフォーマットファイルをPiwigoサイト内でダウンロードするためのサポート。注：Privacy_Pluginは現在これをサポートしていません。
                    *注：URLをダウンロードできるようにするには、Nginx Server構成ファイルに変更が必要になります。
                            テストの例[NGINX Serverの設定]からの抽出例：
                            ＃警告、これはprivacy_pluginを完全に回避します（ユーザーがURLを推測した場合はファイルをダウンロードできます）
                            場所〜（^ /ピウィゴ）（/ \ d）（/ d）（/ * / pwg_format /.*）{
                                    ＃今のところ、URIから画像IDを削除して画像を取得するだけです。
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            ＃piwigo_privacy / get.phpへのルートはこの警告に変更する必要があります。
                            場所〜（^ / Piwigo）（/ d /.*/（&lt;/ \ d /.*/(?/dpwg_format/)[^/]*）{
                 - 任意のPiwigoサイトでホストされているマルチメディアファイルのサポート（&lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_managerを参照） - インストールするPiwigoClientWSextsプラグインバージョン1.0.15が必要です。"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"バグ修正：
                  - キャッシュフォルダを使用する権限が付与されていない場合は、古いバージョンでクラッシュする
                  - ログ記録エラー後にアプリが不要になった場合は、ログが送信されないことがあります。"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"変化する：
                  - オーディオファイルのアップロードのサポートが改善されました"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"バグ修正：
                  - アプリケーションによって共有されたファイルのアップロードは静かに失敗することができます
                  - ジョブの終了後に利用できない障害が発生したジョブのジョブステータスビュー
                  - 画面が開いていないことについて
                  - アプリクラッシュの識別された原因
                変化する：
                  - エラーが原因でアップロードジョブによってキャンセルされたファイルが赤Xを表示します。
                  - アップロードエラーがローカルファイルでグループ化されているローカルファイルの[Job Status]ページでグループ化されました。
                  - アップロードが失敗した場合は、問題解決のためのオプションを含む新しいダイアログが表示されます。"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"バグ修正：
                  - クラッシュを引き起こすスライドショーのバグ"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"バグ修正：
                  - ビデオは、プライバシープラグインやビデオを/ Galleriesからアクセスしたビデオを使用している場合は識別されません。
                  - スライドショーとアルバムの表示ページは、向きの変更を正しく処理されません
                変化する：
                  - アプリ一部のサーバーは/アップロードではなく/ギャラリーの下のビデオを保存することを認識しています"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 孤立商品ページロードクラッシュ
                変化する：
                  - プログレストラッカーの子タスクが予期せず不完全なバグ解決を許可するためのタスク進行状況トラッカーに与えられた名前"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"バグ修正：
                 - 最後に！ アプリがいくつかのユーザーのスライドショーでクラッシュしていた理由を調べました
                  - ダイアログのレイアウトを調整しました
                変化する：
                  - 更新後に最後に更新された後のすべてのリリースノートを表示するダイアログ"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"変化する：
                  -  App設定ページをティディアップアップします"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"バグ修正：
                  - プライバシー以外のプラグインユーザーではマルチメディアURIが機能していません。
                  - ビデオがスライドショーにビデオを含めないように設定セットが設定されていない場合はビデオ再生が開始されません
                変化する：
                  - プライバシープラグインURI修理のための接続設定に新しい設定があります"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 複数の子アルバムをクラッシュさせて、互いに存在する奇数の子アルバム（ランドスケープモードまたはラージスクリーンデバイス）で表示します。
                  -  Job  -  Upload Job  -  Piwigo Server Listにアップロードしていません（アプリで複数のサーバー接続プロファイルを持つユーザーへの影響）
                  - サーバーアルバムは自動アップロードジョブへの最初のエントリにロードされませんカテゴリ設定を選択してください
                  - サーバーアルバムのサムネイルは、フォルダ選択へのアップロード時に子フォルダのロードされていない
                  - デフォルト以外のサーバーを使用した自動アップロードジョブのためのサーバーアルバムへのアップロードを選択できません"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"変化する：
                  - サポートリクエストのためにこのアプリによって作成された電子メールテンプレートの上部にある明快さのための声明を追加しました
                  - 支払った唯一の：サーバーまたはプラグインで利用可能なアップデートの通知のサポートを追加しました"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 先月の変更の後にアプリを越えてクラッシュを引き起こす多くの問題の緊張を締めくくる
                  - ビデオ圧縮のデフォルト設定は修正されました
                  - アルバムを最小化するためのサポートを再追加しました
                  - ビデオが検出されていない修正してください
               変更：
                  - どのファイルがビデオ再生可能であるかを指定するためのオプションを削除しました。 これはファイル拡張子派生MimeTypeに基づいて行われます"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"バグ修正：
                  - アルバムリソーススライドショーから1つのリソースの可能性（全画面プレビュー）
                  - 孤立したファイルのプレビューに関するクラッシュ
                変化する：
                  - 希望者内の孤立ファイルとビューのプレビューがサポートされている場合
                  -  orphansメニューオプションは、アプリケーションが読み取られない場合にのみ管理者ユーザーが利用できます。"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"バグ修正：
                  - アルバムサムネイルが正しくロードされないように見えた最後のバグ
                変更：
                  - アルバムを削除すると、子リソースはリンク解除、またはサーバーから削除される可能性があります。
                  - 支払った専用：新しい孤立したリソース管理ページがあります"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"バグ修正：
                  - バグでいっぱいになっているため、アルバム、タグ、およびお気に入りのソートコードを書き換えてください。
                     ：この地域の何かが今予想されたときにうまくいかない場合は、お知らせください。
                     ：スライドショーページで発生していたクラッシュを解決する必要があります
                  - 最近変更された黄色いスターアイコンはある種の並び順に表示されていませんでした
                  - サムネイルのロードを修正してください
                  - クリックして故障したサムネイルロードのマニュアルのリロードのバグを修正しました。
                変更：
              - 子アルバムやリソースの独立したソート注文を許可するための新しい好み"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"バグ修正：
                  - キーストアと証明書のファイルの選択を再機能した後にアップロードに起因する問題
                     ：あなたの忍耐力をありがとう、Androidファイルの権限管理は難しいです
                  -  root内のアルバムの削除が常にアプリの負荷で常に利用可能になる場合
                  - チェックボックス内の単なる任意の場所をクリックしてアイテムを選択できるようになりました"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"バグ修正：
                  - キーストアと信頼できる証明書アイテムの編集によりクラッシュが発生しました。
                     ：このような重要な機能がうまくいかない場合は、アプリから電子メールで送ってください。
                  - システムファイルの選択で最近のファイルをナビゲートできない場合があります。
                  - 画面の中心に垂直に揃ったグループリスト
                変更：
                  - キーストアと証明書の輸入のためのユーザーエクスペリエンスの向上
                  - 画像の詳細がフルスクリーンまたはスライドショービューに表示されている時間を制御するための新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"バグ修正：
                  - 最近の変更は、単一のデバイス上で同時にフリーバージョンと有料バージョンの両方をインストールすることを不可能にしました
                  - アルバムサムネイルは常に管理ユーザーを表示しているわけではありません
                  -  Piwigo 11に対してテストされています。画像を開く"</item>
    </string-array>
</resources>
