<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps（--X）</item>
        <item>非常に低い（0.025 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>より低い（0.05 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低（0.1 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>中（0.15 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>高（0.2 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>非常に高い（0.25 b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>超高（0.3 b /ピクセル*フレーム）</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>デフォルト</item>
        <item>アルバム名A〜Z</item>
        <item>最終更新</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>キャッシュ無効</item>
        <item>メモリにキャッシュ</item>
        <item>ディスクにキャッシュ</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>デフォルト</item>
        <item>画面サイズに合わせる</item>
        <item>画面に合わせて拡大およびトリミング</item>
        <item>画面の中央に</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>最適な</item>
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2小</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
        <item>中</item>
        <item>大</item>
        <item>×ラージ</item>
        <item>xxlarge</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2小</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>リソースID</item>
        <item>リソースファイル名</item>
        <item>リソース名</item>
        <item>ヒット数</item>
        <item>平均評価スコア</item>
        <item>作成日</item>
        <item>利用可能な日付</item>
        <item>ランダム</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>厳格</item>
        <item>ブラウザ互換</item>
        <item>オフ</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>ウェブマスター</item>
        <item>管理者</item>
        <item>正常</item>
        <item>ジェネリック</item>
        <item>ゲスト</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>管理者</item>
        <item>管理者、家族</item>
        <item>管理者、家族、友達</item>
        <item>管理者、家族、友達、連絡先</item>
        <item>みんな</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>名前</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>左90度</item>
        <item>なし</item>
        <item>右90度</item>
        <item>右180度</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>サーバーでのアップロードが許可されている、アップロード用に選択するファイルのみを表示できます。動画をアップロードする場合は、サーバーのconfig.inc.phpファイルを変更して、$ conf [\'upload_form_all_types\'] = true;を含めるようにしてください。偽りではなく</item>
        <item>アップロードが成功しない場合は、アプリ設定のアップロードページの設定を使用して、失敗した残りのアップロードをサーバーから消去してください</item>
        <item>タグを更新しようとすると常にエラーが発生する-「タグの削除は許可されていません」-ユーザーがタグの追加と削除の両方を行えることを確認してください（サーバープラグイン設定）</item>
        <item>このアプリで別のアプリのファイルを共有して、現在のサーバーに移動する準備ができているアップロード画面にファイルを追加します</item>
        <item>再度取得するためにロードに失敗した画像（サムネイルまたはスライドショーアイテム）を長押しします</item>
        <item>アルバムを長押しすると、そのアルバムとすべてのコンテンツが削除されます</item>
        <item>アルバムの画像を長押しして、アクションの画像の一括選択を有効にします</item>
        <item>スライドショーで画像を表示しているときに、長押しすると回転/表示される画像サイズを変更/さらにズームできます</item>
        <item>画面上で2本の指を近づけたり離したりして、スライドショーで表示しているときに画像を拡大できます。</item>
        <item>管理者としてログインしているときに、友人にデバイスを渡して写真を表示する前に、アプリケーションロック機能を使用して、ギャラリーに不注意による変更が加えられないようにします</item>
        <item>ビデオ全体を表示したら、ローカルファイルキャッシュが有効になっている場合、そのビデオをダウンロードフォルダーに保存できます。</item>
        <item>「アップロードするファイル」の削除ボタンを長押しして、アップロードするすべてのファイルを削除します（ジョブが進行中でない場合）</item>
        <item>画像の読み込みが遅い場合は、アップロード時にサーバーがこのアプリで使用されるサイズを自動的に生成することを確認してください</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>未来</item>
        <item>"バグ修正：
            -キャッシュされた応答の再検証にリンクされている可能性のある、断続的ではあるが正しくないHTTP 401エラーを修正する
            変更：
         -おそらく：
            -無料試用期間を優先してすべてまたはほとんどの広告を削除した後、サブスクリプションベースの支払いモデルを採用
            -現在のログインステータスを確認して、アルバムと画像のリストが常に正しいことを確認します
            -古いサーバーへのアップロードのサポートを確認します（例：piwigo.com-バージョン2.8a）
            -アルバムは削除できますが、コンテンツは削除できません（孤児の作成）
            -孤立したファイルの管理
            -カラータグプラグインのサポートの追加を調査する
            -アニメーションgifサポートの改善（大きなファイルのストリーミング）
         -おそらく（有料アプリのみ）：
            -piwigo Web UIに実装されたランダム写真のアイデア
            -ユーザーコメントのサポート
            -利用可能なサーバーの更新をユーザーに通知します
            -EXIFおよびその他の画像メタデータ形式の編集のサポート
            -関心のある、または関心のないEXIFなどのフィールドの表示/非表示を許可する設定を追加します
            -大きな画面でデバイスのミラーリングを可能にする、ある種のスクリーンキャスト
         - 他に何か：
            -私にメールしてください（ナビゲーションバーにメールリンクがあります）。このアプリでまだ実行していない、または必要なことをリクエストしてください。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.71</item>
        <item>"バグ修正
                 -アプリが共有フォルダに必要以上の権限を期待して提供されているために発生するクラッシュ"</item>
        <item>1.4.0.70</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ユーザーから報告されたアップロード時のクラッシュ
                 -アルバムから表示された後、スライドショーを再表示するとクラッシュする。 私は戻るボタンの動作をより論理的にしようとしましたが、残念ながら、それが悪化しました（特に、この問題が発生したためです）。"</item>
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"バグ修正：
             -提供されたときにフォルダのアクセス許可が正しく受け入れられない"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ギャラリーの最後に開いたページがスライドショーの場合、アップロードまたは設定からギャラリーへのナビゲーションでクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ファイル処理コードの最近のオーバーホールを取り巻くクラッシュの多くのバグ修正
                変更：
                 -アップロード画面のファイル選択のパフォーマンスが大幅に改善されました
                 -必要なファイル権限を提供しないアプリでファイルを選択するためのシームレスなサポート
                 -有料アプリ：アプリ全体で有効なハードウェアアクセラレーション
                 -有料アプリ：他のアプリによるフォルダー/ファイル選択タスクの有効化（問題を報告してください）"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アップロード中またはアップロード後にアプリがクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アップロード完了後のクラッシュに関する問題
                 -個々のファイルのアップロードの進行状況は表示されません
                 -アップロード画面が表示されているデバイスの回転でクラッシュする
                 -アップロード設定タブのアップロードボタンを表示するためにページを上にスクロールできません"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"バグ修正：
                 -クラッシュを引き起こす多くのニグルが修正されました
                 -アップロード先のアルバムの選択ページが透過的ではなくなりました"</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"変更：
                -テーマに関連するすべてのコードを大幅に書き直し、Androidバージョン全体で色を大幅に簡略化および修正
                -ユーザーが設定できるように、テーマを昼/夜のテーマに変更しました（夜は、背景が白の画面はありません）。
                -Uriとスコープストレージのサポートを追加しました：
                    -ファイルを簡単に共有
                    -システムファイルセレクターまたはアプリ内の1つを使用してファイルを選択します
                    -アップロード後のファイルの削除が再び機能するようになりました
                    -アップロードする前にファイルが一意であることを確認してください-これは難しくなり、少し時間がかかります
                    -アプリ内ファイルセレクターは、多くのファイルを含むフォルダーの読み込みが比較的遅い-現在のAndroid APIの制限
                -ビデオを圧縮するときに、m4aまたはm4vファイル（サーバーで許可されている場合はmp4ファイル拡張子を追加）を作成する場合は、オーディオまたはビデオストリームを削除できます。
                -アップロード画面から利用できる引き出しメニューにより、ギャラリーや設定にジャンプできます
                -アプリは、以前にアップロードしたものの写真を選択するときに警告するコードの実装の準備ができています。
               バグ修正：
                -システムセレクターまたはナビゲーションからメインギャラリーに新しいファイルを追加するときに、アップロードページにファイルが保持される
                -ビデオ圧縮コードが根本的に見直されました。今はフリーズして動画をあきらめてはいけません。 （もしそうなら教えてください）
                -潜在的なメモリリークを削除するための大きな領域の書き換え
                -古いバージョンのAndroid（以前のLollipop）でクラッシュする傾向がはるかに少ないはずです"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"変更：
             -ダイアログの残りのテーマの問題を修正
                バグ修正：
             -サーバーのURIパスフラグメントが小文字に誤って変換され、404エラーが発生する"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"変更：
             -隠しパスワードを設定に表示するボタンを追加
             -MaterialComponentsベースのテーマに移動しました（いくつかの小さな変更があります）
             -デフォルトでほとんどの接続設定を非表示にします-クリックして展開し、残りの設定にアクセスします
             -一部のアップロード設定を詳細セクションに移動
                バグ修正：
             -写真を取得するためのオプションのURIエンコーディングを追加（既存のURIエンコーディング接続設定を使用）
             -不足しているタグが0であると言うことについての警告の停止"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"変更：
                 -アプリの設定でダウンロードフォルダを選択するオプションを追加しました
               バグ修正：
                 -スライドショーの自動ドライブが無効になっている場合に警告を表示しないようにします。
                 -ファイルのダウンロードダイアログを表示するときに現在表示されているファイルを選択する"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アプリのいくつかのバージョンの古いバージョンを利用可能な最新のものにアップグレードするための設定アップグレードプロセスが修正されました
                 -アップロードジョブステータスファイルが保存されない
                 -デバイスのカメラによってビデオがまだ書き込まれている間にアップロードジョブが（誤って）開始された"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"バグ修正：
                 -いくつかの小さなバグ修正
                変化する：
                 -Android 11のサポートを有効にしました-これ以上アップロードするファイルが表示されない場合はお知らせください"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"変化する：
                 -アプリ設定ページの変更
                 -1回限りのユーザーヒントを強制的に再表示するための新しい設定を追加
                 -有料アプリ：スライドショーに自動ドライブ機能を追加-ギャラリー設定のスライドショーセクションに新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"変化する：
                 -アルバムビューで選択した後、複数のファイルのダウンロードまたは共有を許可する"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"変化する：
                 -無料バージョン：数か月間すべてのインタースティシャル広告を削除したため、有料バージョンの試用以上の使用が許容されます"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"バグ修正：
                 -現在、スコープストレージをオプトアウト-アプリがAndroid 10でアップロード用のファイルを再び表示できるようにします"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"バグ修正：
                 -接続設定で入力されたサーバーURLのケースによっては、ビデオが写真としてのみ認識される場合がある"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"バグ修正：
                 -現在、スコープストレージをオプトアウト-アプリがAndroid 10でアップロード用のファイルを再び表示できるようにします"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"変更：
                 -ページタイトルをクリック可能-親アルバムに移動します
                 バグ修正：
                 -アルバムのソート順が常に正しいとは限らない
                 -翻訳が最適な順序で自動的に選択されない可能性があります。"</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"変更：
                 -サーバーから読み込まれた画像のサイズを示すメッセージの表示を制御する設定を追加
                バグ修正：
                 -リソースまたは子アルバムのソート順を変更した直後にアルバムビューを更新する
                 -一般的なアルバムの並べ替えに関するバグを修正
                 -子アルバムが押しつぶされたときのスライドショーへの固定アクセス（アルバムヘッダーをタッチすることで）
                 -一部の接続設定の変更（基本認証の使用など）が次のアプリの再起動まで完全に使用されない可能性のあるバグ"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"バグ修正：
             -ファイルのアップロードをキャンセルし、キャンセルが報告される前にアップロードページを離れるとクラッシュする
             -有料アプリ：自動アップロードジョブの設定ページでロシア語を使用するとクラッシュする
             -有料アプリ：以前に選択されたタグが少なくとも1つ存在しないリソースのタグリストを更新するとクラッシュする（ユーザーに警告して削除する）
             -有料アプリ：自動アップロードジョブの宛先アルバムを選択するとアプリがクラッシュすることがある
             -有料アプリ：自動アップロードジョブの宛先アルバムとしてルートアルバムを選択すると、最初のアルバム名が選択されたアルバムとして表示されます（誤って）
             -有料アプリ：注：ギャラリーのルートをアップロード先として選択することが賢明かどうかはわかりませんが、状況によっては許可されています。"</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"変更：
                 -アプリ内で使用される言語を強制するための新しいギャラリー設定
                 -新しいAdvanced Server Connection Preference-リソースURIのURIエンコーディングを有効化
                バグ修正：
                 -番号ピッカーの設定はダイアログを閉じるときに値を受け入れます
                 -PiwigoClientWsExtプラグインがユーザーメッセージで正しく指定されている
                 -いくつかの翻訳を修正"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"変更：
                 -圧縮オプションとしてオーディオのパススルーを許可する
                 -「オーディオ/生」以外のMIMEオーディオストリームの圧縮を有効化
                 -ビデオからオーディオトラックを取り除くオプションを追加
                バグ修正：
                 -圧縮中にアップロードから削除された場合、ビデオ圧縮を停止します
                 -圧縮中にアップロードから削除された場合、ビデオのアップロードを停止します
                 -個々のファイルのアップロード進捗表示を整理する"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ビデオ圧縮の失敗
                 -次のアップロードの実行時に、最後のアップロードジョブが再実行されます（損傷なし）-新しいジョブを実行するには、もう一度[アップロード]をクリックする必要があります
                 -スクロール時の画像の表示が遅い"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"変更：
         -ギャラリー設定の新しい設定で、ナビゲーションボタンやステータスバーの自動非表示機能を無効にする
         -変更されない限り、一度表示されている画像サイズのみを表示します"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の改善"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"変更：
             -ファイル選択ページにコンテンツの再読み込みボタンを追加
             -アプリ名から（有料）サフィックスを削除しました
             -宛先のアップロードアルバムのパスまたは表示を表示
             バグ修正：
             -スライドショーにアルバムの最後のアイテムがありませんでした
             -スライドショーのアイテムを削除-空白ページ"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"変更：
             -任意のアプリがサポートする最大アップロードファイルサイズを10GBに増加
             -依存ライブラリのバージョンを更新"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の改善"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の改善"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"バグ修正：
                 -画像読み込みエラー処理の修正
                 -ファイルアップロードプロセスのマイナーなバグを修正するための修正"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アプリの安定性の改善
                 -画像の詳細が更新された後、編集モードが終了しました
             変更：
                 -（プロのみ）自動ジョブのエラーを含むアップロードステータスの詳細を表示-各自動アップロードジョブの構成ページ"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"バグ修正：
                 -スライドショー（全画面画像表示）が再び機能するようになりました。 誠に申し訳ございません。
                 -設定用のロシア語翻訳が追加されました"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"バグ修正：
                 -接続のクリーンアップが再び機能するようになりました
                 -ロシア語ロケールでのリソースレーティングの設定が再び機能するようになりました"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"変更：
                 -ファイルのダウンロードは基本的なキューで行われ、アプリレベルで管理されるようになりました。 ただし、アプリを開いたままにして、ダウンロードを続行する必要があります。
                バグ修正：
                 -サーバーがファイルサイズを報告しない場所でファイルのダウンロードが機能するようになりました
                 -ファイルアップロード画面に追加されたファイルが再び表示されるようになりました（最初は非表示でした）
                 -その他のさまざまなバグ"</item>
    </string-array>
</resources>
