<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps（—X）</item>
        <item>非常に低い（0.025b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低い（0.05b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低（0.1b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>中（0.15b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>高（0.2b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>非常に高い（0.25b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>超高（0.3b /ピクセル*フレーム）</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>デフォルト</item>
        <item>アルバム名A-Z</item>
        <item>最終更新</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>キャッシュが無効</item>
        <item>メモリへのキャッシュ</item>
        <item>ディスクへのキャッシュ</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>デフォルト</item>
        <item>画面サイズに合わせる</item>
        <item>画面に合わせて拡大およびトリミング</item>
        <item>画面の中央</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>最適</item>
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
        <item>中</item>
        <item>大</item>
        <item>×ラージ</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>サーバーのデフォルト</item>
        <item>リソースID</item>
        <item>リソースファイル名</item>
        <item>リソース名</item>
        <item>ヒット数</item>
        <item>平均評価スコア</item>
        <item>作成日</item>
        <item>利用可能な日付</item>
        <item>ランダム</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>厳格</item>
        <item>ブラウザ互換</item>
        <item>オフ</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>ウェブマスター</item>
        <item>管理者</item>
        <item>正常</item>
        <item>ジェネリック</item>
        <item>ゲスト</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>管理者</item>
        <item>管理者、家族</item>
        <item>管理者、家族、友達</item>
        <item>管理者、家族、友達、連絡先</item>
        <item>みんな</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>名前</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>左90度</item>
        <item>なし</item>
        <item>右90度</item>
        <item>右180度</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>アプリに問題がある場合は、メールでお知らせください。よろしければ、Google Playに否定的なレビューを投稿してください。私はそれを止めようとはしていませんが、メールも送ってください。スライドアウトドロワーメニューの上部にメールを送信するためのリンクがあります。メールアドレスに対して、より包括的なサポートを提供できます。どうもありがとう。</item>
        <item>サーバーにアップロードできるファイルのみを表示して、アップロード用に選択できます。ビデオをアップロードする場合は、サーバーのconfig.inc.phpファイルを変更して$ conf [\'upload_form_all_types\'] = true;を含めるようにしてください。偽ではなく</item>
        <item>アップロードが成功しない場合は、アプリ設定のアップロードページの設定を使用して、サーバーからの残りの失敗したアップロードをクリアしてみてください</item>
        <item>タグを更新しようとすると常にエラーが発生します-「タグを削除することはできません」-ユーザーがタグを追加および削除できることを確認してください（サーバープラグイン設定）</item>
        <item>別のアプリのファイルをこのアプリと共有して、現在のサーバーに移動する準備ができているアップロード画面に追加します</item>
        <item>読み込みに失敗した画像（サムネイルまたはスライドショーアイテム）を長押しして、再度取得します</item>
        <item>アルバムを長押しして、そのアルバムとすべてのコンテンツを削除します</item>
        <item>アルバム画像を長押しして、アクションの画像を一括選択できるようにします</item>
        <item>スライドショーで画像を表示しているときは、長クリックして回転/表示されている画像サイズを変更/さらにズームできるようにします</item>
        <item>スライドショーで表示するときに、画面上で2本の指を一緒に、または離して描画することにより、画像を拡大できます。</item>
        <item>管理者としてログインしている場合は、デバイスを友人に渡して写真を表示する前に、アプリケーションロック機能を使用して、ギャラリーに不注意な変更が加えられないようにしてください。</item>
        <item>ビデオ全体を表示した後、ローカルファイルのキャッシュが有効になっている場合は、そのビデオをダウンロードフォルダーに保存できます。</item>
        <item>アップロードするすべてのファイルを削除するには、「アップロードするファイル」の削除ボタンを長押しします（ジョブが進行中でない場合）。</item>
        <item>画像の読み込みが遅い場合は、アップロード時にサーバーがこのアプリで使用されるサイズを自動的に生成することを確認してください</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>未来</item>
        <item>"*主にバグ修正のみ
                *電子メールのURIとしてフォルダーへのアクセスを共有できるようにするオプションを追加する可能性があります-通常のユーザーを作成し、フォルダーとファイルへのアクセス許可を与え、資格情報のトークンを作成し、httpリンクに埋め込むためのURIの詳細を作成します 、およびサーバー上でこれらのトークンを管理する方法。"</item>
        
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"バグ修正：
                 -スライドショーの「アイテムがロードされていません」ページに更新ボタンを実装します"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"バグ修正：
                 -スライドショーでクラッシュします（ここでまだクラッシュが発生する場合は、どのようなイベントのシーケンスが原因であるかを調べたら、私にメールしてください。
                 -ユーザーまたはグループを削除した後にクラッシュする
                 -アイテムを追加した後、ユーザーとグループの表示が更新されない"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"バグ修正：
                 -影響を受けるユーザーにPiwigoClientWsExtsプラグインバージョンの警告が表示されない
                 -エラー応答を表示するときに表示されるサーバー応答の長さに制限が追加されました
                 -http 4xx以降のサーバー呼び出しの再試行時に、キャッシュされたエラーを返すだけではありません"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"変化する：
                -piwigoサイト内のpwg_formatフォルダーでホストされている代替リソース形式ファイルのダウンロードのサポート。注：privacy_pluginは現在これをサポートしていません。
                    *注：URLをダウンロードできるようにするには、Nginxサーバー構成ファイルを変更する必要があります。
                            テスト中のnginxサーバー構成からの抜粋例：
                            ＃警告、これはprivacy_pluginを完全に回避します（URLを推測すれば、どのユーザーもファイルをダウンロードできます）
                            場所〜（^ / piwigo）（/ \ d）（/.*/ pwg_format /.*）{
                                    ＃今のところ、URIから画像IDを削除し、画像を取得するだけです
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            ＃piwigo_privacy / get.phpへのルートをこれに変更する必要があります-警告、これはprivacy_pluginを完全に回避します（URLを推測すれば誰でもファイルをダウンロードできます）
                            場所〜（^ / piwigo）（/ \ d /.*/（？&lt;！pwg_format /）[^ /] *）{
                -任意の名前のpiwigoサイトでホストされているマルチメディアファイルのサポート（&lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_managerを参照）-PiwigoClientWsExtsプラグインバージョン1.0.15をインストールする必要があります"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"バグ修正：
                 -キャッシュフォルダを使用する権限が付与されていない場合、古いバージョンでクラッシュする
                 -ログエラー後にアプリがすぐにクラッシュした場合、ログが送信されないことがあります"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"変化する：
                 -オーディオファイルのアップロードのサポートが改善されました"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"バグ修正：
                 -一部のアプリで共有されているファイルのアップロードは、サイレントに失敗する可能性があります
                 -一部の失敗で終了したジョブのジョブステータスビューは、ジョブの終了後に使用できません
                 -画面が開かない
                 -アプリのクラッシュの特定された原因
                変化する：
                 -エラーのためにアップロードジョブによってアップロードがキャンセルされたファイルには、赤いXが表示されます
                 -アップロードエラーは、アップロードジョブステータスページでローカルファイルごとにグループ化されるようになりました
                 -アップロードが失敗した場合、問題解決のオプションを示す新しいダイアログが表示されます"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"バグ修正：
                 -クラッシュの原因となるスライドショーのバグ"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"バグ修正：
                 -プライバシープラグインを使用している場合に識別されないビデオと/ galleriesからアクセスされるビデオ。
                 -スライドショーとアルバムビューのページが向きの変更を正しく処理しない
                変化する：
                 -アプリは、一部のサーバーが/ uploadではなく/ galleriesの下にビデオを保存することを認識するようになりました"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"バグ修正：
                 -孤立したアイテムページの読み込みがクラッシュの原因
                変化する：
                 -進行状況トラッカーの子タスクが予期せず不完全であるバグ解決を可能にするためにタスク進行状況トラッカーに付けられた名前"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"バグ修正：
                 - 最後に！ 一部のユーザーのスライドショーでアプリがクラッシュする理由を解明しました
                 -いくつかのダイアログレイアウトを微調整しました
                変化する：
                 -更新後に最後に更新してからのすべてのリリースノートを表示するダイアログ"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"変化する：
                 -アプリの設定ページを整理します"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"バグ修正：
                 -プライバシープラグイン以外のユーザーに対してマルチメディアURIが機能しない。
                 -スライドショーにビデオを含めないように設定されている場合、ビデオの再生は開始されません
                変化する：
                 -プライバシープラグインのuri修復の接続設定に新しい設定があります"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"バグ修正：
                 -クラッシュする複数の子アルバムが隣り合って表示され、奇数の子アルバムが存在します（ランドスケープモードまたは大画面デバイス）
                 -ジョブのアップロード-Piwigoサーバーリストへのアップロードを選択できません（アプリで複数のサーバー接続プロファイルが構成されているユーザーに影響します）
                 -自動アップロードジョブの最初のエントリでサーバーアルバムが読み込まれないカテゴリ設定を選択する
                 -フォルダ選択へのアップロード時に子フォルダのサーバーアルバムサムネイルが読み込まれない
                 -デフォルト以外のサーバーを使用した自動アップロードジョブのサーバーアルバムへのアップロードを選択できません"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"変化する：
                 -サポートリクエストのためにこのアプリによって作成されたメールテンプレートの上部に明確にするためのステートメントを追加しました
                 -有料のみ：サーバーまたはプラグインで利用可能な更新の通知のサポートが追加されました"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"バグ修正：
                 -先月の変更後、アプリ全体でクラッシュを引き起こす多くの問題を整理します
                 -ビデオ圧縮のデフォルト設定が修正されました
                 -アルバムを最小化するためのサポートが再度追加されました
                 -ビデオが検出されない問題を修正
               変更点：
                 -ビデオ再生可能なファイルを指定するオプションを削除しました。 これは、ファイル拡張子から派生したmimetypeに基づいて行われます"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アルバムリソースのスライドショーから1つのリソースが失われる可能性（全画面プレビュー）
                 -孤立したファイルのプレビューでクラッシュする
                変化する：
                 -孤立したファイルのプレビューと、必要に応じてスライドショー内での表示がサポートされるようになりました
                 -孤立メニューオプションは、アプリが読み取り専用でない場合にのみ管理ユーザーが使用できます"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"バグ修正：
                 -うまくいけば、アルバムのサムネイルが正しく読み込まれていないように見える最後のバグ
                変更点：
                 -アルバムを削除する場合、子リソースはリンクを解除するか、サーバーから削除できます
                 -有料のみ：新しい孤立したリソース管理ページがあります"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アルバム、タグ、お気に入りのソートコードがバグだらけだったので書き直しました
                     ：この領域の何かが期待どおりに機能しない場合は、お知らせください。
                     ：これにより、スライドショーページで発生していたクラッシュが解決されるはずです。
                 -最近変更された黄色い星のアイコンがいくつかの並べ替え順序で表示されていませんでした
                 -サムネイルの読み込みを修正します
                 -クリックして失敗したサムネイルの読み込みを手動で再読み込みできないバグを修正しました-アルバムを変更したい場合にイライラしすぎないように1回だけ
                変更点：
             -子アルバムとリソースの独立した並べ替え順序の反転を許可する新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"バグ修正：
                 -キーストアと証明書のファイル選択をやり直した後のアップロードで発生する問題
                     ：今しばらくお待ちください。Androidファイルのアクセス許可の管理には注意が必要です。
                 -必要に応じて、ルート内のアルバムの削除がアプリのロード時に常に利用可能になりました
                 -チェックボックスだけでなく、任意の場所をクリックしてアイテムを選択できるようになりました"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"バグ修正：
                 -キーストアと信頼できる証明書アイテムの編集によりクラッシュが発生しました。
                     ：このような主要な機能が動作しない場合は、アプリから私にメールしてください。
                 -システムファイルを選択しても、最近のファイルから移動できない場合があります
                 -グループリストは画面の中央に垂直に配置されます
                変更点：
                 -キーストアと証明書のインポートのユーザーエクスペリエンスの向上
                 -画像の詳細がフルスクリーンまたはスライドショービューに表示される時間の長さを制御するための新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"バグ修正：
                 -最近の変更により、無料バージョンと有料バージョンの両方を1つのデバイスに同時にインストールすることができなくなりました
                 -管理者ユーザーにアルバムのサムネイルが常に表示されるとは限りません
                 --Piwigo11に対してテスト済み。画像を開くことが機能していませんでした"</item>
    </string-array>
</resources>
