<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps ( --X )</item>
        <item>きわめて低い</item>
        <item>下（0.05b/ピクセル*フレーム</item>
        <item>ロー</item>
        <item>中（0.15b/ピクセル*フレーム</item>
        <item>高</item>
        <item>極めて高い</item>
        <item>超高画素</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>デフォルト</item>
        <item>アルバム名A-Z</item>
        <item>最終更新日</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>キャッシング無効</item>
        <item>キャッシュからメモリへ</item>
        <item>キャッシュからディスクへ</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>デフォルト</item>
        <item>画面サイズに収まる</item>
        <item>画面に合わせて拡大・縮小</item>
        <item>画面中央</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>お似合い</item>
        <item>四角い</item>
        <item>親指</item>
        <item>二小</item>
        <item>Ｘ小</item>
        <item>ささやか</item>
        <item>媒介</item>
        <item>おおきい</item>
        <item>大</item>
        <item>にっかい</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>四角い</item>
        <item>親指</item>
        <item>二小</item>
        <item>Ｘ小</item>
        <item>ささやか</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>リソースID</item>
        <item>リソースファイル名</item>
        <item>リソース名</item>
        <item>ヒット数</item>
        <item>平均評価点</item>
        <item>作成日</item>
        <item>利用可能な日付</item>
        <item>行き当たりばったり</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>厳格</item>
        <item>互換性のあるブラウザ</item>
        <item>オフ</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>ウェブマスター</item>
        <item>管理者</item>
        <item>ノーマル</item>
        <item>ジェネリック</item>
        <item>客人</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>管理者</item>
        <item>管理者、家族</item>
        <item>管理者、家族、友人</item>
        <item>管理者、家族、友人、連絡先</item>
        <item>誰もが</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>しょうすうごう</item>
        <item>名</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>左90度</item>
        <item>なし</item>
        <item>右90度</item>
        <item>右180度</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"アップロードするファイルは、お使いのサーバーでアップロードしても良いファイルのみが表示されます。動画をアップロードしたい場合は、サーバーのconfig.inc.phpファイルを変更して、$conf[\'upload_form_all_types\'] = true; を含めるようにしてください。"</item>
        <item>アップロードが成功しない場合は、アプリ設定のアップロードページの環境設定を使用して、失敗したアップロードの残余をサーバーからクリアしてみてください。</item>
        <item>タグを更新しようとするとエラーが出る - \"You are not allowed to delete tags\" - ユーザーがタグの追加と削除の両方ができるようにする（サーバープラグインの設定</item>
        <item>このアプリで別のアプリのファイルを共有して、現在のサーバーに行く準備ができているアップロード画面に追加します。</item>
        <item>読み込みに失敗した画像（サムネイルまたはスライドショーの項目）をロングクリックして、再度取得します。</item>
        <item>そのアルバムとすべてのコンテンツを削除するには、アルバムをロングクリックします。</item>
        <item>アルバム画像をロングクリックして、アクションのための画像の一括選択を有効にします。</item>
        <item>スライドショー内の任意の画像を表示する場合、ロングクリックで回転/表示される画像サイズの変更/さらにズームできるようにします。</item>
        <item>スライドショーで表示する際に、画面上に2本の指を一緒に、または離して描くことで、画像を拡大表示することができます。</item>
        <item>管理者としてログインしている場合は、デバイスを友人に渡して写真を見る前に、アプリケーションロック機能を使用して、ギャラリーに不注意な変更が加えられるのを防ぎます。</item>
        <item>動画全体を視聴した後、ローカル ファイル キャッシングが有効になっている場合、その動画をダウンロード フォルダに保存することができます。</item>
        <item>file for upload \"で削除ボタンを長押しして、アップロードしたいファイルを全て削除します。</item>
        <item>画像の読み込みが遅い場合は、アップロード時にこのアプリが使用するサイズをサーバーが自動的に生成しているかどうかを確認してください。</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>将来のこと</item>
        <item>"バグ修正。
            - HTTP 401 エラーが断続的に発生するが、キャッシュされたレスポンスの再検証にリンクしている可能性がある問題を修正
            変更します。
         - 可能性あり。
            - 無料トライアル期間後にサブスクリプションベースの支払いモデルを採用することで、すべての広告またはほとんどの広告を削除する
            - アルバムとイメージリストが常に正しいことを確認するために、現在のログイン状態を確認します。
            - 古いサーバへのアップロードのサポートを確認してください (例：piwigo.com - バージョン 2.8a)
            - アルバムを削除する機能ではなく、その内容を削除する機能（孤児の作成
            - 孤児ファイル管理
            - カラータグプラグインのサポート追加を検討
            - アニメーションGIFのサポートを改善（大容量ファイルのストリーミング
         - 可能性あり（有料アプリのみ）。
            - piwigoのWeb UIに実装されたランダム写真のアイデア
            - ユーザーコメントのサポート
            - 利用可能なサーバーの更新をユーザーに通知
            - EXIFなどの画像メタデータ形式の編集をサポート
            - 興味のある、またはないEXIFなどのフィールドの表示/非表示を許可する設定を追加する
            - より大きな画面でデバイスのミラーリングを可能にするための何らかのスクリーンキャスト
         - その他何かありましたら、私にメールしてください（ナビゲーションバーにメールリンクがあります）。
            - このアプリではまだできない必要なものや欲しいものをリクエストするには、私にメールを送ってください（ナビゲーションバーにメールリンクがあります）。"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"変更点。
                - テーマ関連のコードを大幅に書き換え、androidのバージョン間で色を根本的に単純化し、修正しました。
                - テーマを昼夜兼用のものに変更し、ユーザーが設定できるようにしました（夜の場合、画面の背景が白になることはありません）。
                - Uriとスコープ付きストレージのサポートを追加しました。
                    - ファイルを簡単に共有できるようになりました。
                    - システムファイルセレクタまたはアプリ内のファイルセレクタを使用してファイルを選択します。
                    - アップロード後にファイルを削除することができるようになりました
                    - アップロード前にファイルが一意であるかどうかをチェック - これが難しくなったので、少し時間がかかります。
                    - アプリ内のファイルセレクタは、多くのファイルを含むフォルダをロードするのに比較的遅いです。
                - 動画を圧縮するときに、m4aまたはm4vファイルを作成したい場合は、オーディオまたはビデオストリームを取り除くことができます（サーバーが許可している場合は、MP4ファイルの拡張子が追加されます）。
                - ギャラリーや設定にジャンプできるように、アップロード画面から利用可能なドロワーメニュー
                - 以前にアップロードした写真を選択しながら、警告するためのコードを実装する準備ができています。
               バグフィックス。
                - アップロードページで、システムセレクタやメインギャラリーへのナビゲーションから新しいファイルを追加すると、ファイルが保持されるようにしました。
                - 動画圧縮コードが抜本的にオーバーホールされました。それは今、どんな動画でもフリーズしたり、あきらめたりしないはずです。(そうなったら教えてください)
                - メモリリークの可能性を除去するための大規模領域の書き換え
                - Androidの古いバージョン（ロリポップ以前）でクラッシュしにくくなるはずです。"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"変更点。
            - ダイアログに残っていたテーマの問題を修正
               バグフィックス
            - サーバーの Uri パスのフラグメントが小文字に変換されていなかったため、404エラーが発生していた"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"変更点。
            - 環境設定に隠しパスワードを表示するボタンを追加
            - MaterialComponentsベースのテーマに移行しました。
            - デフォルトではほとんどの接続設定を非表示にします。
            - いくつかのアップロード環境設定を高度なセクションに移動しました
               バグフィックス。
            - 写真検索用にオプションのURIエンコーディングを追加 (既存のURIエンコーディング接続環境設定を使用)
            - タグが見つからない場合の警告を停止し、0個のタグが見つからないと表示されるようになりました。"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"変更点。
                - アプリ環境設定でダウンロードフォルダを選択するオプションを追加
              バグフィックス
                - スライドショーの自動駆動が無効になっている場合に警告が表示されないようにした
                - ファイルダウンロードダイアログの表示時に、現在表示されているファイルを選択するようにした"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"he index for data file ehcache-disk-store.data is out of date b"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"バグフィックス。
                - いくつかの小さなバグ修正
               変更しました。
                - Android 11のサポートを有効にしました - これ以上アップロードするファイルが表示されない場合は私に知らせてください"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"変更します。
                - アプリの環境設定ページの変更
                - 1回限りのユーザーヒントを再表示するための新しい環境設定を追加しました。
                - 有料アプリ。スライドショーに自動運転機能を追加 - ギャラリー環境設定のスライドショーセクションの新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"変更しました。
                - アルバムビューで選択した後、複数のファイルをダウンロードまたは共有できるようにする"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"変更します。
                - 無料版：有料版のトライアル以上の使用は許容範囲ですので、数ヶ月間のすべてのインタースティシャル広告を削除しました。"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"バグフィックス。
                - 今のところスコープ付きストレージをオプトアウト - アンドロイド10で再度アップロードするためのファイルを見ることができます。"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"バグフィックス
                - 接続設定でサーバーのURLを入力した場合、動画が写真としてしか認識されないことがあった問題を修正"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"バグフィックス。
                - 今のところスコープ付きストレージをオプトアウト - アンドロイド10で再度アップロードするためのファイルを見ることができます。"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"変更しました。
                - ページタイトルをクリックして親アルバムに移動できるようにしました。
                バグ修正。
                - アルバムのソート順が常に正しいとは限らない
                - 翻訳は最適な順序で自動的に選択されていない可能性があります。"</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"変更点。
                - サーバーから読み込まれた画像サイズを表示するメッセージの表示を制御する設定を追加しました。
               バグフィックス
                - リソースや子アルバムのソート順を変更した後、すぐにアルバムを更新するようにした
                - 一般的なアルバムソートのバグを修正
                - 子アルバムがつぶれたときのスライドショーへのアクセスを修正 (アルバムヘッダーをタッチすることで)
                - 接続設定の変更（基本認証の使用など）が次回のアプリ再起動まで完全に使用されない可能性がある不具合を修正"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"バグフィックス
            - ファイルのアップロードをキャンセルして、キャンセルが報告される前にアップロードページを離れるとクラッシュする
            - 有料アプリ：自動アップロードジョブ設定ページでロシア語を使用してクラッシュする
            - 有料アプリのタグリストを更新するとクラッシュするようになりました。以前に選択したタグが存在しなくなったリソースのタグリストを更新すると、クラッシュが発生する（今ではユーザーに警告し、削除するようになりました
            - 有料アプリ。自動アップロードジョブで保存先アルバムを選択するとアプリがクラッシュすることがある
            - 有料アプリ：自動アップロードジョブの宛先アルバムとしてルートアルバムを選択すると、選択したアルバムとして最初のアルバム名が表示されます（正しくありません
            - 有料アプリのアップロード先としてギャラリールートを選択することができます。注：アップロード先としてギャラリールートを選択することが賢明であることは明らかではありませんが、状況によっては許可されています。"</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"変更点。
                - 新しいギャラリー環境設定では、アプリ内で使用する言語を強制的に使用できるようになりました。
                - 新しい高度なサーバー接続環境設定 - リソース URI の URI エンコーディングを有効にする
               バグフィックス
                - 数値ピッカーの環境設定で、ダイアログを閉じたときに値を受け入れるようにした
                - PiwigoClientWsExt プラグインの名前がユーザーメッセージで正しく指定されています。
                - いくつかの翻訳を修正しました。"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"変更点。
                - 圧縮オプションとしてオーディオのパススルーを許可する
                - 非\'audio/raw\'マイムオーディオストリームの圧縮を有効にしました。
                - ビデオからオーディオトラックを削除するオプションを追加
               バグフィックス
                - 圧縮中にアップロードから削除された場合、動画圧縮を停止するようにした
                - 圧縮中にアップロードから削除された場合、動画のアップロードを停止する
                - 個々のファイルのアップロード進捗表示を整頓する"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"バグフィックス。
                - 動画圧縮に失敗した
                - 最後のアップロードジョブは、次のアップロードを実行する際に再実行されます（ダメージはありません） - 新しいジョブを実行するために再度アップロードをクリックする必要があります。
                - スクロール時の画像の表示が遅い"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"変更点。
        - ギャラリー設定でナビゲーションボタンとステータスバーの自動非表示機能を無効にするための新しい環境設定を追加しました。
        - 表示されている画像サイズが変更されない限り、一度だけ表示されます。"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"バグフィックス。
        - アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"変更点。
            - ファイル選択画面にコンテンツの再読み込みボタンを追加
            - アプリ名から(有料)の接尾辞を削除しました。
            - アップロード先のアルバムのパスや表示を表示する
            バグフィックス
            - スライドショーがアルバムの最後の項目を見逃していた
            - スライドショーの項目を削除する - 空白ページ"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"変更点。
            - 任意のアプリがサポートする最大アップロードファイルサイズを10GBに増加
            - 依存ライブラリのバージョンを更新"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"バグフィックス。
        - アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"バグフィックス。
        - アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"バグフィックス
                - 画像読み込みエラー処理の修正
                - ファイルアップロード処理の軽微なバグ修正"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"バグフィックス。
                - アプリの安定性の向上
                - 画像の詳細が更新された後、編集モードが終了しました。
            変更点
                - (proのみ) 自動ジョブのエラーを含むアップロードステータスの詳細を表示 - 各自動アップロードジョブの設定ページで"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"バグフィックス
                - スライドショー(全画面表示)が正常に動作するようになりました。私の誠実な謝罪。
                - 環境設定のためのロシア語翻訳を追加しました。"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"バグフィックス。
                - 接続のクリーンアップが再び動作するようになった
                - ロシアのロケールでリソースの評価を設定すると、再び機能するようになりました。"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"変更点。
                - ファイルのダウンロードは初歩的なキューで行われ、アプリレベルで管理されるようになりました。ただし、ダウンロードを継続するためには、アプリを開いたままにしておく必要があります。
               バグフィックス。
                - サーバーがファイルサイズを報告しない場合にファイルのダウンロードが動作するようになりました。
                - ファイルアップロード画面に追加されたファイルが再度表示されるようになりました。
                - その他の虫の種類"</item>
    </string-array>
</resources>
