<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps（-X）</item>
        <item>非常に低い（0.025b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低い（0.05b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>低（0.1b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>中（0.15b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>高（0.2b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>非常に高い（0.25b /ピクセル*フレーム）</item>
        <item>超高（0.3b /ピクセル*フレーム）</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>デフォルト</item>
        <item>アルバム名A-Z</item>
        <item>最終更新</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>キャッシュが無効</item>
        <item>メモリへのキャッシュ</item>
        <item>ディスクへのキャッシュ</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>デフォルト</item>
        <item>画面サイズに合わせる</item>
        <item>画面に合わせて拡大およびトリミング</item>
        <item>画面の中央</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>最適</item>
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
        <item>中</item>
        <item>大</item>
        <item>×ラージ</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>平方</item>
        <item>親指</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>小さい</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>リソースID</item>
        <item>リソースファイル名</item>
        <item>リソース名</item>
        <item>ヒット数</item>
        <item>平均評価スコア</item>
        <item>作成日</item>
        <item>利用可能な日付</item>
        <item>ランダム</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>厳格</item>
        <item>ブラウザ互換</item>
        <item>オフ</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>ウェブマスター</item>
        <item>管理者</item>
        <item>正常</item>
        <item>ジェネリック</item>
        <item>ゲスト</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>管理者</item>
        <item>管理者、家族</item>
        <item>管理者、家族、友達</item>
        <item>管理者、家族、友達、連絡先</item>
        <item>みんな</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>名前</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>左90度</item>
        <item>無し</item>
        <item>右90度</item>
        <item>右180度</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>アプリに問題がある場合は、メールでお知らせください。よろしければ、Google Playに否定的なレビューを投稿してください。私はそれを止めようとはしていませんが、メールも送ってください。スライドアウトドロワーメニューの上部にメールを送信するためのリンクがあります。メールアドレスに対して、より包括的なサポートを提供できます。どうもありがとう。</item>
        <item>サーバーにアップロードできるファイルのみを表示して、アップロード用に選択できます。ビデオをアップロードする場合は、サーバーのconfig.inc.phpファイルを変更して$ conf [\'upload_form_all_types\'] = true;を含めるようにしてください。偽ではなく</item>
        <item>アップロードが成功しない場合は、アプリ設定のアップロードページの設定を使用して、サーバーからの残りの失敗したアップロードをクリアしてみてください</item>
        <item>タグを更新しようとすると常にエラーが発生します-「タグを削除することはできません」-ユーザーがタグを追加および削除できることを確認してください（サーバープラグイン設定）</item>
        <item>別のアプリのファイルをこのアプリと共有して、現在のサーバーに移動する準備ができているアップロード画面に追加します</item>
        <item>読み込みに失敗した画像（サムネイルまたはスライドショーアイテム）を長押しして、再度取得します</item>
        <item>アルバムを長押しして、そのアルバムとすべてのコンテンツを削除します</item>
        <item>アルバム画像を長押しして、アクションの画像を一括選択できるようにします</item>
        <item>スライドショーで画像を表示しているときは、長クリックして回転/表示されている画像サイズを変更/さらにズームできるようにします</item>
        <item>スライドショーで表示するときに、画面上で2本の指を一緒に、または離して描画することにより、画像を拡大できます。</item>
        <item>管理者としてログインした場合、写真を表示するためにデバイスを友人に渡す前に、アプリケーションロック機能を使用して、ギャラリーに不注意な変更が加えられないようにしてください。</item>
        <item>ビデオ全体を表示した後、ローカルファイルのキャッシュが有効になっている場合は、そのビデオをダウンロードフォルダーに保存できます。</item>
        <item>アップロードするすべてのファイルを削除するには、「アップロードするファイル」の削除ボタンを長押しします（ジョブが進行中でない場合）。</item>
        <item>画像の読み込みが遅い場合は、アップロード時にサーバーがこのアプリで使用されるサイズを自動的に生成することを確認してください</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>未来</item>
        <item>これ以上の更新は予定されていません。</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"変更点：
                 -Androidファイルのアクセス許可の付与をサブフォルダーに切り替えることはAndroid30では許可されていません（この機能を削除します）。
                バグ修正：
                 -自動アップロードジョブの編集と保存が機能しない"</item>
        <item>1.4.0.81</item>
        <item>"バグ修正：
                 -自動ジョブの設定画面オーバーレイ"</item>
        <item>1.4.0.80</item>
        <item>"変更点：
                 -EULAが簡素化され、ほとんどの制限が削除されました。
                 -githubhttps：//github.com/extorn/piwigo-clientでリリースされたソースコード
                 -サードパーティライブラリの依存関係の更新"</item>
        <item>1.4.0.79</item>
        <item>さまざまなバグ修正</item>
        <item>1.4.0.78</item>
        <item>"バグ修正：
                 -画像圧縮の修正を含むいくつか。
                変更点：
                 -いくつかの潜在的なエラーのデバッグを支援するためのロギングの改善
                 -最新のAndroid30ビルドライブラリに更新"</item>
        <item>1.4.0.77.1</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ファイル選択におけるビデオファイルのサムネイルプレビューの回転を修正しました
                 -大きな画像（例：3096 * 4128）で、ファイル選択時にサムネイルが生成されるようになりました
                変更点：
                 -失敗した画像またはビデオのサムネイルを長押しして再読み込みします"</item>
        <item>1.4.0.77</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ファイル選択におけるビデオファイルのサムネイルプレビューの回転を修正しました
                変更点：
                 -失敗した画像またはビデオのサムネイルを長押しして再読み込みします
                既知のバグ（このバージョンでは導入されていません）：
                 -大きな画像（例：3096 * 4128）はサムネイルが生成されませんが、画像は引き続きアップロードできます"</item>
        <item>1.4.0.76</item>
        <item>"バグ修正：
             -複数のダウンロードファイルの共有が修正されました
             -リモートファイルURIリンクがクリップボードにコピーされたことを示すメッセージが表示されます
             -1.4.0.75で急いで変更されたため、アップロードが機能しない問題を修正しました
             -ファイルの選択：パスにスペース文字が含まれている場合、ビデオファイルにサムネイルが表示されない
             -すべての可能なAndroidデバイスのすべてのビデオ（MOVを含む）のサムネイル作成のサポート"</item>
        <item>1.4.0.75</item>
        <item>"バグ修正：
             ダウンロードしたファイルの通知が正しく表示されない"</item>
        <item>1.4.0.74</item>
        <item>"バグ修正：
                 -Android 10
                  ：フォルダの選択-権限は正しく管理されています。
                  ：アイテムのダウンロード-動作するようになりました
                  注：優先ダウンロードまたは自動アップロードフォルダーを再選択する必要がある場合があります。
               注：私はこのアプリを積極的に開発することをやめています-しかし、断続的にバグ修正でそれをサポートし続けます。"</item>
        <item>1.4.0.73</item>
        <item>"変更点：
                 -ファイルのダウンロード：問題の解決を支援するためにログが追加されました
                 -ファイルのダウンロード：ファイル拡張子がない場合にダウンロードしたファイルのMIMEタイプを推測するコードを追加しました
                 -アプリの問題を解決するために使用されるメールをリクエストする追加のヒントアイテム"</item>
        <item>1.4.0.72</item>
        <item>"変更点：
                 -4.4より前のAndroidバージョンのサポートを削除しました。 これがあなたに影響を与える場合は申し訳ありませんが、あなたができない限り
                     説得力のある理由を提供し、それは戻ってこないでしょう。 ナンバーピッカーはこのバージョンより下ではバグがあります
                     そして、私はすでにそれを修正しようとしてあまりにも長い時間を費やしました。
             バグ修正：
                 -アップロードページが表示されなくなった場合、アップロード時にクラッシュが完了します。
                 -タイトルバーを使用したアルバム間のナビゲーションでクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.71</item>
        <item>"バグ修正
                 -アプリが必要以上の共有フォルダーへのアクセス許可を期待して提供したために発生したクラッシュ"</item>
        <item>1.4.0.70</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ユーザーから報告されたアップロード時のクラッシュ
                 -アルバムを表示してから表示したスライドショーを再表示するとクラッシュする。 戻るボタンの動作をより論理的にしようとしましたが、残念ながら悪化しました（特にこの問題が発生したため）。"</item>
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"バグ修正：
             -提供されたときにフォルダのアクセス許可が正しく受け入れられない"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ギャラリーの最後に開いたページがスライドショーだった場合、アップロードまたは設定からギャラリーへのナビゲーションでクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ファイル処理コードの最近のオーバーホールを取り巻くクラッシュのバグ修正の数
                変更点：
                 -アップロード画面のファイル選択のパフォーマンスが大幅に向上
                 -必要なファイル権限を提供しないアプリでファイルを選択するためのシームレスなサポート
                 -有料アプリ：アプリ全体でハードウェアアクセラレーションを有効にしました
                 -有料アプリ：他のアプリによるフォルダー/ファイル選択タスクの使用を有効にしました（問題があれば報告してください）"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アップロード中またはアップロード後にアプリがクラッシュする"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アップロード完了後のクラッシュに関する問題
                 -個々のファイルのアップロードの進行状況は表示されません
                 -アップロード画面が表示されている回転デバイスでクラッシュする
                 -ページを上にスクロールして、アップロード設定タブのアップロードボタンを表示できません"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"バグ修正：
                 -クラッシュの原因となる多くのニグルが修正されました
                 -アップロード先のアルバムの選択ページが透明ではなくなりました"</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"変更点：
                -Androidバージョン全体で色を根本的に単純化して修正するために、すべてのテーマ関連コードを大幅に書き直しました
                -テーマを昼/夜のテーマに変更して、ユーザーが構成できるようにしました（夜には、白い背景の画面はありません）。
                -Uriおよびスコープストレージのサポートが追加されました。
                    -ファイルを簡単に共有
                    -システムファイルセレクターまたはアプリ内ファイルセレクターを使用してファイルを選択します
                    -アップロード後のファイルの削除が再び機能するようになりました
                    -アップロード前にファイルが一意であることを確認します-これは今では難しくなっているため、少し時間がかかります
                    -アプリ内ファイルセレクターは、多数のファイルを含むフォルダーの読み込みに比較的時間がかかります-現在のAndroidAPIの制限
                -ビデオを圧縮するときに、m4aまたはm4vファイルを作成する場合はオーディオまたはビデオストリームを削除できます（サーバーで許可されている場合は、mp4ファイル拡張子が追加されます）。
                -アップロード画面から利用できるドロワーメニューを使用して、ギャラリーや設定にジャンプできます
                -アプリは、以前にアップロードした写真の写真を選択しているときに警告するコードを実装する準備ができています。
               バグ修正：
                -アップロードページは、システムセレクターやナビゲーションからメインギャラリーに新しいファイルを追加するときにファイルを保持します
                -ビデオ圧縮コードが大幅に見直されました。今はフリーズしてビデオをあきらめるべきではありません。 （もしそうなら教えてください）
                -潜在的なメモリリークを取り除くための大きな領域の書き換え
                -古いバージョンのAndroid（Lollipopより前）でクラッシュする可能性ははるかに低いはずです"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"変更点：
             -ダイアログの残りのテーマの問題を修正しました
                バグ修正：
             -サーバーのURIパスフラグメントが誤って小文字に変換され、404エラーが発生しました"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"変更点：
             -設定で非表示のパスワードを表示するボタンを追加しました
             -MaterialComponentsベースのテーマに移動しました（いくつかのマイナーな変更があります）
             -デフォルトでほとんどの接続設定を非表示にします-クリックして展開し、残りの設定にアクセスします
             -一部のアップロード設定を詳細セクションに移動しました
                バグ修正：
             -写真検索用のオプションのURIエンコードを追加しました（既存のuriエンコード接続設定を使用）
             -0が欠落していると表示されるタグの欠落に関する警告を停止しました"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"変更点：
                 -アプリの設定でダウンロードフォルダーを選択するオプションを追加しました
               バグ修正：
                 -スライドショーの自動ドライブが無効になっている場合、警告の表示を停止します。
                 -ファイルのダウンロードダイアログを表示するときに現在表示されているファイルを選択します"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アプリからいくつかのバージョンの古いバージョンを利用可能な最新のものにアップグレードする人々のために修正された設定アップグレードプロセス
                 -アップロードジョブステータスファイルが保存されない
                 -デバイスのカメラによってビデオがまだ書き込まれている間に、アップロードジョブが（誤って）開始されました"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"バグ修正：
                 -いくつかの小さなバグ修正
                変化する：
                 -Android11のサポートを有効にしました-アップロードするファイルが表示されなくなった場合はお知らせください"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"変化する：
                 -アプリ設定ページへの変更
                 -ワンタイムユーザーヒントを強制的に再度表示するための新しい設定が追加されました
                 -有料アプリ：スライドショーに自動ドライブ機能を追加しました-ギャラリー設定のスライドショーセクションに新しい設定"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"変化する：
                 -アルバムビューでファイルを選択した後、複数のファイルのダウンロードまたは共有を許可する"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"変化する：
                 -無料版：2、3か月間すべてのインタースティシャル広告を削除したため、有料版の試用版以上の使用は許容されます"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"バグ修正：
                 -今のところスコープストレージをオプトアウトしています-アプリがAndroid10に再度アップロードするファイルを表示できるようにします"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"バグ修正：
                 -接続設定で入力されたサーバーURLの場合によっては、ビデオが写真としてのみ認識される場合があります"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"バグ修正：
                 -今のところスコープストレージをオプトアウトしています-アプリがAndroid10に再度アップロードするファイルを表示できるようにします"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"変更点：
                 -クリック可能なページタイトル-親アルバムに移動
                 バグ修正：
                 -アルバムの並べ替え順序が常に正しいとは限りません
                 -翻訳が最適な順序で自動的に選択されない可能性があります。"</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"変更点：
                 -サーバーからロードされた画像サイズを示すメッセージの表示を制御する設定を追加しました
                バグ修正：
                 -リソースまたは子アルバムの並べ替え順序を変更した直後にアルバムビューを更新します
                 -一般的なアルバムの並べ替えのバグを修正
                 -子アルバムが押しつぶされたときのスライドショーへのアクセスを修正しました（アルバムヘッダーをタッチすることにより）
                 -一部の接続設定の変更（基本認証の使用など）が次のアプリの再起動まで完全に使用されない可能性のあるバグ"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"バグ修正：
             -ファイルのアップロードをキャンセルし、キャンセルが報告される前にアップロードページを離れると、クラッシュが発生します
             -有料アプリ：自動アップロードジョブ設定ページでロシア語を使用してクラッシュする
             -有料アプリ：以前に選択したタグが少なくとも1つ存在しないリソースのタグリストを更新すると、クラッシュが発生します（ユーザーに警告して削除するようになりました）
             -有料アプリ：自動アップロードジョブの宛先アルバムを選択するとアプリがクラッシュする可能性があります
             -有料アプリ：自動アップロードジョブの宛先アルバムとしてルートアルバムを選択すると、選択したアルバムとして最初のアルバム名が表示されます（誤って）
             -有料アプリ：注：アップロード先としてギャラリールートを選択することが賢明であるかどうかはわかりませんが、状況によっては許可されます。"</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"変更点：
                 -アプリ内で使用される言語を強制できるようにする新しいギャラリー設定
                 -新しい高度なサーバー接続設定-リソースURIのURIエンコードを有効にします
                バグ修正：
                 -番号ピッカーの設定は、ダイアログを閉じるときに値を受け入れます
                 -PiwigoClientWsExtプラグインがユーザーメッセージで正しく指定されている
                 -いくつかの翻訳を修正しました"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"変更点：
                 -圧縮オプションとしてオーディオのパススルーを許可する
                 -「オーディオ/生」以外のmimeオーディオストリームの圧縮を有効にしました
                 -ビデオからオーディオトラックを取り除くオプションを追加
                バグ修正：
                 -圧縮中にアップロードから削除された場合は、ビデオの圧縮を停止します
                 -圧縮中にアップロードから削除された場合、ビデオのアップロードを停止します
                 -個々のファイルのアップロード進行状況の表示を整理します"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"バグ修正：
                 -ビデオ圧縮の失敗
                 -最後のアップロードジョブは、次のアップロードの実行時に再実行されます（損傷なし）-新しいジョブを実行するには、もう一度アップロードをクリックする必要があります
                 -スクロール時の画像の表示が遅い"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"変更点：
         -ナビゲーションボタンやステータスバーの自動非表示機能を無効にするギャラリー設定の新しい設定
         -変更されない限り、一度だけ表示される画像サイズを表示します"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"変更点：
             -ファイル選択ページにコンテンツの再読み込みボタンを追加しました
             -アプリ名から（有料）サフィックスを削除しました
             -宛先アップロードアルバムのパスまたはその表示を表示します
             バグ修正：
             -スライドショーにアルバムの最後のアイテムがありませんでした
             -スライドショーのアイテムを削除します-空白のページ"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"変更点：
             -任意のアプリでサポートされる最大アップロードファイルサイズを10GBに増やしました
             -依存ライブラリのバージョンを更新しました"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"バグ修正：
         -アプリの安定性の向上"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"バグ修正：
                 -画像の読み込みエラー処理の修正
                 -ファイルアップロードプロセスのマイナーバグを修正するための修正"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"バグ修正：
                 -アプリの安定性の向上
                 -画像の詳細が更新された後、編集モードが閉じられました
             変更点：
                 -（プロのみ）自動ジョブのエラーを含むアップロードステータスの詳細を表示します-各自動アップロードジョブの設定ページで"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"バグ修正：
                 -スライドショー（全画面画像ビュー）が再び機能するようになりました。 心からお詫び申し上げます。
                 -設定のロシア語翻訳が追加されました"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"バグ修正：
                 -接続のクリーンアップが再び機能するようになりました
                 -ロシア語ロケールでのリソース評価の設定が再び機能するようになりました"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"変更点：
                 -ファイルのダウンロードは基本的なキューで行われ、アプリレベルで管理されるようになりました。 ただし、続行するには、現在もアプリを開いたままにしてからダウンロードする必要があります。
                バグ修正：
                 -サーバーがファイルサイズを報告しない場合、ファイルのダウンロードが機能するようになりました
                 -ファイルアップロード画面に追加されたファイルが再び表示されるようになりました（最初は非表示でした）
                 -その他のさまざまなバグ"</item>
    </string-array>
</resources>
