<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>Muy bajo (0.025 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Baje (0.05 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Bajo (0.1 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Medio (0.15 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Alto (0.2 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Muy alto (0.25 b / píxeles * marco)</item>
        <item>ultra alto (0.3 b / píxeles * marco)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>Nombre del álbum A-Z</item>
        <item>Última actualización</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caché deshabilitado</item>
        <item>Caché a la memoria</item>
        <item>Caché al disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>ajuste al tamaño de la pantalla</item>
        <item>Ampliar y recortar para que se ajuste a la pantalla.</item>
        <item>centro en pantalla</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>mejor ajuste</item>
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>XXLARGE</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Valor predeterminado del servidor</item>
        <item>ID de recurso</item>
        <item>Nombre de archivo de recurso</item>
        <item>Nombre del recurso</item>
        <item>Número de hits</item>
        <item>Puntuación de calificación media</item>
        <item>Fecha de creación</item>
        <item>Fecha disponible</item>
        <item>aleatorio</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Estricto</item>
        <item>Navegador compatible</item>
        <item>Apagado</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>administrador de página web</item>
        <item>administración</item>
        <item>normal</item>
        <item>genérico</item>
        <item>invitado</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administradores</item>
        <item>Administradores, Familia</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos.</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos, Contactos</item>
        <item>Todos</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nombre</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Izquierda 90 grados</item>
        <item>Ninguno</item>
        <item>Derecha 90 grados</item>
        <item>Derecha 180 grados</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Si tiene algún problema con la aplicación, use el correo electrónico para notificarme. Si lo desea, publique una revisión negativa en Google Play, no estoy tratando de detenerlo, sino también por favor envíe un correo electrónico. Hay un enlace para enviarme un correo electrónico en la parte superior del menú del cajón deslizante. Puedo proporcionar un soporte mucho más completo a una dirección de correo electrónico. Muchas gracias."</item>
        <item>"Solo puede ver los archivos para seleccionar para Subir que sean aceptables para cargar en su servidor. Si desea cargar videos, asegúrese de alterar su archivo Config.inc.php para incluir $ CONF [\'UPLOAD_FORM_ALL_TYPES\'] = VERDADERO; en lugar de falso"</item>
        <item>Si una carga simplemente no ha tenido éxito, intente usar la preferencia en la página de carga de la configuración de la aplicación para borrar cualquier carga fallida residual del servidor</item>
        <item>El error siempre ocurre al intentar actualizar las etiquetas: "No se le permite eliminar etiquetas": asegúrese de que los usuarios puedan agregar y eliminar etiquetas (configuración del complemento del servidor)</item>
        <item>Comparta archivos de una aplicación diferente con esta aplicación para agregarlos a la pantalla de carga lista para ir a su servidor actual</item>
        <item>Haga clic a largo clic en una imagen (ya sea en miniatura o elemento de presentación de diapositivas) que no ha podido cargar para recuperarlo nuevamente</item>
        <item>Haga clic en un clic largo en un álbum para eliminar ese álbum y todo el contenido.</item>
        <item>Haga clic a largo clic en una imagen del álbum para habilitar la selección de imágenes a granel para una acción</item>
        <item>Al ver cualquier imagen en la presentación de diapositivas, haga clic en LARGO para girar / cambiar el tamaño de la imagen mostrado / permitir un mayor zoom</item>
        <item>Puede hacer un zoom en una imagen cuando se vea en una presentación de diapositivas dibujando dos dedos juntos o separados en la pantalla</item>
        <item>Cuando se inicia sesión como administrador, antes de entregar su dispositivo a un amigo para ver sus fotos, active la función de bloqueo de la aplicación para evitar que se realicen cambios inadvertidos en su galería.</item>
        <item>Una vez que haya visto un video completo, si el almacenamiento en caché de archivos local está habilitado, es posible guardar ese video en la carpeta de descargas</item>
        <item>Haga clic a largo, haga clic en el botón Eliminar en un archivo \'File for Subir \' para eliminar todos los archivos que se cargarán (cuando el trabajo no está en curso)</item>
        <item>Si las imágenes son lentas para cargar, verifique que su servidor genere automáticamente el tamaño utilizado por esta aplicación cuando se carguen</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>El futuro</item>
        <item>"* Principalmente de errores solamente
                * Posiblemente una reconstrucción completa de la aplicación con un enfoque en la simplicidad para la navegación de usuarios generales inicialmente"</item>
        
        <item>1.4.0.141</item>
        <item>"Cambio:
                 - Reemplazo del código de almacenamiento y recuperación de la configuración de trabajo para admitir mejor los trabajos grandes"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Cambio:
                 - La nueva preferencia es la presentación de diapositivas para permitir que oculte la superposición de información en presentación de diapositivas hasta que haga clic en la imagen"</item>
        <item>1.4.0.139</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Crash Actualizando el álbum Orden de clasificación
                 - Crash Selección de archivos"</item>
        <item>1.4.0.138</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Solo pago: problema menor con la base de datos de seguimiento de carga"</item>
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"Cambio:
                 - solo pagado: ID de archivo de registro cargado a servidores en una base de datos en el dispositivo para permitir filtrado anterior o etiquetar estos
                 - Realización de la carga para permitir un mejor control sobre qué archivos se comprimen (nuevos colores de icono)"</item>
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Problema corregido con la aplicación Pensando permisos de URI todavía se necesitaban después de una carga completada"</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
             - Choque en lugar de informes al usuario que no hay formatos de archivo de servidor aceptables compatibles"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"Cambio:
             - VASTE MEJORA DE RENDIMIENTO Cargando archivos para cargar"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"Cambio:
                 - Conseje fuertemente Obtenga esta actualización, ciertamente si sube archivos usando la aplicación.
                 - Reescribir el código de carga (en su mayoría de usuario invisible). Readies CodeBase para mejorar el rendimiento
                 - Implementación de mejora del rendimiento para una vasta carga de la velocidad de transferencia de datos.
                Arreglo del fallo:
                 - Corrige un error molesto en lanzamientos recientes.
                 - Bugs peculiares en la UI Subir
                 - otros insectos surtidos"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"Cambio:
                 - No insista en crear un enlace profundo para un usuario en Guardar"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Algunos usuarios los usuarios han experimentado que causó un choque"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                - Botón Atrás no responde si no se selecciona ningún archivo Root seleccionado en la página de selección de archivos
                - Carga de álbumes y pantalla en miniatura en el cuadro de diálogo de selección de álbumes corregido para trabajos de segundo plano.
                - Antiguo fondo no guardado Subir Detalles de configuración del trabajo No se elimina después de que el usuario cancela la creación
                - SOLO Mostrar raíces Tenemos permiso para escribir si selecciona una carpeta que lo requiere
               Cambio:
                - Detalles de la ruta mostrados para las preferencias de carpeta seleccionadas
                - Si \'OK\' hizo clic en la selección de carpetas sin carpeta seleccionada, se presume la carpeta actual seleccionada
                - Muestre todos los archivos secundarios al seleccionar una carpeta para que sea más fácil ver la ubicación en el dispositivo
                - Solo pagado: nueva función de enlace profundo: opción para enviar a los usuarios un enlace que agregará el URI, Nombre de usuario y contraseña a su copia de la aplicación al guardar un usuario
                - alteración en la lógica de reintento para una respuesta 401/403 Server, hágamelo saber si se le notifica más 401/403 errores"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Corregir el localizador de huérfanos y el código de carga."</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Cambio:
                - Si el pedido de clasificación de recursos se invierte, los recursos dentro de una etiqueta o lista de favoritos también aparecerán en orden inverso
               Arreglo del fallo:
                - Mostrar inmediatamente la ruta a la carpeta después de agregarla como una raíz en lugar de mostrarse inicialmente solo el nombre de la carpeta
                - Corrige la carga de los favoritos y los artículos etiquetados.
                - Actualice inmediatamente la cuenta de fotos en la carpeta de niños que se muestra después de que los elementos se muevan a una carpeta y luego el usuario navega a los padres
                - Actualice inmediatamente la miniatura que se muestra para la carpeta después de cambiar su imagen representativa y luego el usuario navega a los padres
                - Crash Si el usuario invierte un orden de clasificación al ver un álbum, con fotos y luego volver a cargar manualmente los contenidos del álbum
                - Volver a habilitar la navegación en la raíz de la galería con la panorámica en la parte superior de la vista del álbum
                - Corregir la Ocultar y expandir los álbumes (recientemente roto)
                - Miniaturas correctamente redibujadas alternando los álbumes infantiles encabezados repetitivamente"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - solo la primera carpeta raíz de un nombre dado fue visible en el selector de raíces de selección de archivos
                Cambio:
                 - Implementar el botón Actualizar en la página \'Artículo no cargado\' de diapositivas
                 - Implementar el botón Atrás en el álbum Seleccionar - Invertir a través de las migas de pan
                 - Implementar el botón Atrás en la carpeta Seleccione - Invertir a través de las migas de pan"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Crash donde una identificación de perfil de conexión no sería un nombre de archivo legal
                 - Fijar la congelación de carga cerca del final de múltiples cargas de trozos"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Al reiniciar un trabajo, asegúrese de que se usen la configuración original del trabajo
                 - Al eliminar un trabajo fallido, elimine cualquier archivo comprimido pero no cargado
                 - No se puede desplazarse por errores en la página de estado de carga
                Cambio:
                 - Los errores de estado de carga ahora se enumeran más recientes primero con un diseño mejorado
                 - Gran mejora a la resistencia de la carga de archivos, muchos errores del camino perfecto fijo
                 - Mejora del rendimiento para todas las llamadas del servidor HTTP
                 - No elimine un archivo comprimido si falla un trabajo (espere hasta que se borra), para permitir reintentar sin volver a comprimir
                 - Asegúrese de que los trozos cargados sean lo más grandes posible dentro del tamaño del trozo máximo configurado"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Varios errores inesperados.
                 - Ordenar un error en la presentación de diapositivas y las páginas del álbum"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Lista de administración de etiquetas fusionadas correctamente con la lista de usuarios en las etiquetas de carga
                 - Permitir eliminar etiquetas para usuarios de administrador
                 - Comprobación de complemento PIWIGOCLIENTWSEXT CORREGIDO CORREGIDO"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Crash en presentación de diapositivas (si aún encuentras se bloquea aquí, envíeme un correo electrónico si resuelve qué secuencia de los eventos lo causa \".
                 - Crash después de eliminar al usuario o grupo
                 - El usuario y la pantalla del grupo no se actualizan después de agregar un elemento"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Versión de complemento PIWIGOCLIENTWSEXTS No aparece para los usuarios afectados
                 - Límite agregado a la longitud de la respuesta del servidor mostrada al mostrar la respuesta de error
                 - En reintento de la llamada del servidor después de HTTP 4XX, no solo devuelva los errores en caché"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Cambio:
                - Soporte para descargar archivos de formato de recursos alternativos alojados en carpetas PWG_FormAT dentro de los sitios PIWIGO. Nota: Privacy_Plugin no admite esto en la actualidad.
                    * Nota: Esto requerirá un cambio en su archivo de configuración del servidor Nginx para permitir que las URL se descarguen.
                            Extracto de ejemplo de mi configuración de servidor Nginx de prueba:
                            # ADVERTENCIA, esto evita en su totalidad el Privacy_Plugin (cualquier usuario podría descargar el archivo si adivina la URL)
                            Ubicación ~ (^ / piwigo) (/ / \ d) (/.*// pwg_format /.*) {
                                    # Por ahora, simplemente retire la ID de imagen de la URI y recupere la imagen
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # La ruta a piwigo_privacy / get.php debe cambiarse a esta: ADVERTENCIA, esto evita en su totalidad el Privacy_Plugin (cualquiera podría descargar el archivo si adivinan la URL)
                            Ubicación ~ (^ / piwigo) (/ / \ d /.*/(?&lt;!pwg_format/)[^/◆**) {
                - Soporte para archivos multimedia alojados en Sitios de PIWIGO nombres arbitrarios (consulte &lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager) - Necesita PIWIGOCLIENTWSEXTS PLUGIN VERSION 1.0.15 para ser instalado"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Crash en versiones anteriores si no se le otorga permiso para usar la carpeta de caché
                 - Los registros a veces no se envían si la aplicación se bloquea demasiado rápido después del error de registro"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Cambio:
                 - Soporte mejorado para la carga del archivo de audio."</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Cargar archivos compartidos por algunas aplicaciones puede fallar en silencio
                 - Vista de estado de trabajo para trabajos que terminó con algunas fallas no disponibles después de los acabados laborales
                 - Acerca de la pantalla no se abrirá
                 - Cualquier causa identificada de los choques de la aplicación.
                Cambio:
                 - un archivo que tiene su carga cancelado por el trabajo de carga debido al error mostrará un rojo x
                 - Los errores de carga ahora están agrupados por un archivo local en la página de estado del trabajo de carga
                 - Si una carga falla, se solicita un nuevo cuadro de diálogo con las opciones para la resolución de problemas"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Errores de presentación de diapositivas causando choques"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Videos no identificados Si se usa el complemento de privacidad y los videos accedidos desde / galerías.
                 - Páginas de visualización de presentación de diapositivas y álbumes No maneje el cambio de orientación correctamente
                Cambio:
                 - La aplicación ahora reconoce que algunos servidores almacenan videos debajo / galerías en lugar de / subir"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Carga de la página del artículo huérfano que causa un choque
                Cambio:
                 - Nombre dado a los rastreadores de progreso de la tarea para permitir la resolución de errores donde la tarea infantil de un rastreador de progreso es inesperadamente incompleto"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - ¡Finalmente! Trabajó por qué la aplicación se estrelló en la presentación de diapositivas para algunos usuarios
                 - Tweaked algún diseño de diálogo
                Cambio:
                 - Diálogo que muestra todas las notas de la versión desde que se actualizó por última vez después de una actualización"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Cambio:
                 - Ordenar las páginas de preferencias de la aplicación"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - URIES MULTIMEDIA NO TRABAJANDO PARA LOS USUARIOS DE CIRMINIO NO PRIVACIDAD.
                 - La reproducción de video no se inicia si se establece la preferencia para no incluir videos en presentaciones de diapositivas
                Cambio:
                 - Hay una nueva configuración en las preferencias de conexión para la reparación de URI Plugin Privacy"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Crash Múltiples álbumes infantiles se muestran uno junto al otro con un número impar de álbumes infantiles presentes (modo horizontal o dispositivos de pantalla grande)
                 - Cargar trabajo - Cargar a la lista de servidores PIWIGO No se puede seleccionar (impacto para los usuarios con más de un perfil de conexión de servidor configurado en la aplicación)
                 - Los álbumes de servidor no se cargan en la primera entrada al trabajo de carga automática, seleccione una preferencia de categoría
                 - Minillas de miniaturas del álbum de servidor que no están cargando para carpetas infantiles en la selección de carga en carpeta
                 - No se puede seleccionar Subir al álbum de servidor para el trabajo de carga automática utilizando servidor no predeterminado"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Cambio:
                 - declaración añadida para su claridad en la parte superior de la plantilla de correo electrónico creada por esta aplicación para solicitudes de soporte
                 - SOLAMENTE PAGADO: Soporte adicional para la notificación de actualizaciones disponibles para el servidor o los complementos"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Ordenarse de muchos problemas que causan accidentes a través de la aplicación siguiendo el último mes de cambios
                 - Configuración predeterminada para la compresión de video corregida
                 - Renovación de soporte para minimizar los álbumes.
                 - arreglar videos que no se están detectando
               Cambios:
                 - Opción eliminada para especificar qué archivos se pueden reproducir el video. Esto se hace basado en la extensión de archivo Derived Mimetype"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Potencial para que se pierda un recurso de la presentación de presentación de recursos del álbum (vista previa de pantalla completa)
                 - Crash en vista previa del archivo huérfano
                Cambio:
                 - Vista previa de los archivos huérfanos y la vista dentro de una presentación de diapositivas si se ha deseado ahora es compatible
                 - La opción de menú huérfanos solo está disponible para los usuarios de administración cuando la aplicación no se puede leer."</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Esperemos que el error final donde aparezca las miniaturas del álbum para no estar cargando correctamente
                Cambios:
                 - Al eliminar un álbum, los recursos infantiles pueden ser sin sentido, o eliminarse del servidor
                 - Solo pagado: hay una nueva página de gestión de recursos huérfanos"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Reescribe del álbum, la etiqueta y el código de clasificación favorito porque estaba lleno de errores.
                     : Si algo en esta área ahora no funciona como espera, hágamelo saber.
                     : Esto debería resolver choques que se estaban ocurriendo en la página de presentación de diapositivas
                 - el icono de estrella amarilla recientemente alterado no apareció en algunos pedidos de clasificación
                 - Corregir la carga de miniaturas.
                 - Fix Bug Evite la recarga manual de la carga de miniaturas fallidas haciendo clic en: solo una vez, por lo que no es demasiado iritante si desea cambiar el álbum
                Cambios:
             - Nueva preferencia para permitir una reversión de orden de orden independiente de los álbumes y recursos infantiles."</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Problemas causados en la carga después de volver a trabajar la selección de archivos para el almacén de claves y los certificados
                     : Gracias por su paciencia, la administración de permisos de archivos de Android es complicada
                 - Eliminar de los álbumes en Root ahora siempre disponible en la carga de la aplicación si corresponde
                 - Ahora se pueden seleccionar los artículos haciendo clic en cualquier lugar no solo en la casilla de verificación"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - KeyStore y edición de elementos de certificado de confianza causados.
                     : Por favor, envíeme un correo electrónico de la aplicación cuando la funcionalidad clave como esta no funciona.
                 - A veces no se puede navegar por archivos recientes con selección de archivos del sistema
                 - Lista de grupos alineados verticalmente al centro de la pantalla.
                Cambios:
                 - Mejor experiencia de usuario para el almacén de claves y la importación de certificados.
                 - Nueva preferencia para controlar la cantidad de tiempo que se muestra el detalle de la imagen en la pantalla completa o la vista de presentación de diapositivas"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - los cambios recientes hicieron imposible tener las versiones gratuitas y pagadas instaladas al mismo tiempo en un solo dispositivo
                 - Miniaturas del álbum que no siempre se muestran para el usuario de administrador
                 - Probado contra PIWIGO 11. Abrir una imagen no estaba funcionando"</item>
    </string-array>
</resources>
