<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (—X)</item>
        <item>muy bajo (0,025 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>inferior (0,05 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>bajo (0,1 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>medio (0,15 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>alto (0,2 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>muy alto (0,25 b / píxeles * fotograma)</item>
        <item>ultra alto (0,3 b / píxeles * fotograma)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>Nombre del álbum A-Z</item>
        <item>Última actualización</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Almacenamiento en caché deshabilitado</item>
        <item>Caché a la memoria</item>
        <item>Caché a disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>ajustar al tamaño de la pantalla</item>
        <item>agrandar y recortar para ajustar la pantalla</item>
        <item>centrar en la pantalla</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>mejor ajuste</item>
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2pequeña</item>
        <item>pequeño</item>
        <item>pequeña</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2pequeña</item>
        <item>pequeño</item>
        <item>pequeña</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Servidor predeterminado</item>
        <item>ID de recurso</item>
        <item>Nombre de archivo de recurso</item>
        <item>Nombre del recurso</item>
        <item>Número de aciertos</item>
        <item>Puntaje de calificación promedio</item>
        <item>Fecha de creación</item>
        <item>Fecha disponible</item>
        <item>aleatorio</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Estricto</item>
        <item>Compatible con navegador</item>
        <item>Apagado</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>administrador de página web</item>
        <item>administración</item>
        <item>normal</item>
        <item>genérico</item>
        <item>invitado</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administradores</item>
        <item>Administradores, Familia</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos, Contactos</item>
        <item>Todos</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nombre</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>90 grados a la izquierda</item>
        <item>Ninguna</item>
        <item>90 grados a la derecha</item>
        <item>180 grados a la derecha</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Si tiene algún problema con la aplicación, utilice el correo electrónico para notificarme. Si lo desea, publique una reseña negativa en Google Play, no estoy tratando de detener eso, pero envíe un correo electrónico también. Hay un enlace para enviarme un correo electrónico en la parte superior del menú del cajón deslizable. Puedo proporcionar un soporte mucho más completo a una dirección de correo electrónico. Muchas gracias.</item>
        <item>Solo puede ver los archivos para seleccionar para cargar que sean aceptables para cargar en su servidor. Si desea cargar videos, asegúrese de modificar el archivo config.inc.php de su servidor para incluir $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; en lugar de falso</item>
        <item>Si una carga simplemente no tiene éxito, intente usar la preferencia en la página de carga de la configuración de la aplicación para borrar cualquier carga fallida residual del servidor</item>
        <item>Siempre se produce un error al intentar actualizar las etiquetas - "No se le permite eliminar etiquetas" - Asegúrese de que los usuarios puedan agregar y eliminar etiquetas (configuración del complemento del servidor)</item>
        <item>Comparta archivos de una aplicación diferente con esta aplicación para agregarlos a la pantalla de carga listos para ir a su servidor actual</item>
        <item>Haga clic largo en una imagen (ya sea en miniatura o en un elemento de presentación de diapositivas) que no se haya podido cargar para recuperarla nuevamente</item>
        <item>Haga clic largo en un álbum para eliminar ese álbum y todo el contenido</item>
        <item>Haga clic largo en la imagen de un álbum para habilitar la selección masiva de imágenes para una acción</item>
        <item>Al ver cualquier imagen en la presentación de diapositivas, haga clic largo para rotar / cambiar el tamaño de la imagen mostrada / permitir un mayor zoom</item>
        <item>Puede acercar una imagen al ver una presentación de diapositivas juntando o separando dos dedos en la pantalla</item>
        <item>Cuando inicie sesión como administrador, antes de entregar su dispositivo a un amigo para que vea sus fotos, active la función de bloqueo de la aplicación para evitar que se realicen cambios involuntarios en su galería.</item>
        <item>Una vez que haya visto un video completo, si el almacenamiento en caché de archivos local está habilitado, es posible guardar ese video en su carpeta de descargas</item>
        <item>Haga clic largo en el botón Eliminar en un \'archivo para cargar \' para eliminar todos los archivos que se cargarán (cuando el trabajo no esté en curso)</item>
        <item>Si las imágenes tardan en cargarse, compruebe que su servidor genera automáticamente el tamaño utilizado por esta aplicación cuando se cargan</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>El futuro</item>
        <item>No se planean más actualizaciones.</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Arregle muchos problemas que causan fallas en la aplicación luego del último mes de cambios
                 - Se corrigió la configuración predeterminada para la compresión de video"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Posibilidad de que se pierda un recurso de la presentación de diapositivas de recursos del álbum (vista previa a pantalla completa)
                 - falla en la vista previa del archivo huérfano
                Cambio:
                 - Vista previa de archivos huérfanos y ver dentro de una presentación de diapositivas si lo desea ahora es compatible
                 - la opción de menú huérfanos solo está disponible para los usuarios administradores cuando la aplicación no es de solo lectura"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Con suerte, el error final en el que las miniaturas de los álbumes parecían no cargarse correctamente
                Cambios:
                 - Al eliminar un álbum, los recursos secundarios se pueden desvincular o eliminar del servidor
                 - Solo pago: hay una nueva página de gestión de recursos huérfana"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Reescriba el álbum, la etiqueta y el código de clasificación favorito porque estaba plagado de errores
                     : Si algo en esta área ahora no funciona como esperaba, hágamelo saber.
                     : Esto debería resolver los bloqueos que estaban ocurriendo en la página de la presentación de diapositivas.
                 - El ícono de la estrella amarilla recientemente modificado no aparecía en algún orden de clasificación
                 - Corregir la carga de miniaturas
                 - Solucione el error que evita la recarga manual de la carga de miniaturas fallidas haciendo clic, solo una vez para que no sea demasiado irritante si desea cambiar el álbum
                Cambios:
             - Nueva preferencia para permitir la inversión de orden de clasificación independiente de álbumes y recursos secundarios"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Problemas causados en la carga después de volver a trabajar la selección de archivos para el almacén de claves y los certificados
                     : Gracias por su paciencia, la gestión de permisos de archivos de Android es complicada
                 - eliminar álbumes en la raíz ahora siempre está disponible en la carga de la aplicación si corresponde
                 - los elementos ahora se pueden seleccionar haciendo clic en cualquier lugar, no solo en la casilla de verificación"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - La edición del elemento del certificado de confianza y del almacén de claves provocó un bloqueo.
                     : Envíeme un correo electrónico desde la aplicación cuando una función clave como esta no funcione.
                 - A veces no se puede navegar fuera de los archivos recientes con la selección de archivos del sistema
                 - Lista de grupos alineados verticalmente al centro de la pantalla
                Cambios:
                 - Mejor experiencia de usuario para el almacén de claves y la importación de certificados
                 - Nueva preferencia para controlar la cantidad de tiempo que se muestra el detalle de la imagen en la vista de pantalla completa o presentación de diapositivas"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Los cambios recientes hicieron imposible tener las versiones gratuitas y de pago instaladas al mismo tiempo en un solo dispositivo
                 - las miniaturas de álbumes no siempre se muestran para el usuario administrador
                 - probado contra Piwigo 11. Abrir una imagen no funcionaba"</item>
        <item>1.4.0.101</item>
        <item>No publicado</item>
        <item>1.4.0.100</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Más pruebas del área de cargas han eliminado una serie de errores que incluyen:
                     - el trabajo de carga puede atascarse donde los archivos compartidos ya no están disponibles
                     - el trabajo de carga puede detenerse si la última fecha actualizada no estaba disponible para un video que se está comprimiendo
                 - Rendimiento deficiente al desplazarse por los álbumes
                 - El icono de nueva imagen y el icono de tipo de medio desaparecen mientras se desplaza por el álbum
                 - comprimir un video para que sea solo un archivo de audio resultaba en una imagen fija de video
                 - los archivos multimedia no se reproducirán si la miniatura es predeterminada en lugar de generar un archivo
               Cambios:
                 - Opción agregada para la opción de preferencia de orden de clasificación predeterminada del servidor: se usa al recuperar el contenido del álbum.
                   Esta es ahora la configuración predeterminada en la instalación de la aplicación."</item>
        <item>1.4.0.99</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - no estaba tomando permisos de Uri para archivos compartidos por otra aplicación, lo que provocó un error de carga al reiniciar el trabajo
                 - el cálculo del estado de finalización del trabajo de carga era demasiado caro para trabajos grandes, lo que hacía que la aplicación no respondiera"</item>
        <item>1.4.0.98</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Más mejoras en las solicitudes de permisos del sistema de archivos"</item>
        <item>1.4.0.97</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Última carpeta no predeterminada en la vista de selección de carpeta
                 - Liberar los permisos de Uri causó un bloqueo
                 - El trabajo de carga en segundo plano no solicitaba los permisos de carpeta correctos"</item>
        <item>1.4.0.96</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - La interfaz de usuario parece no responder (pantalla blanca) después de compartir una gran cantidad de archivos desde una aplicación externa
                 - No aparecen archivos en la página de carga después de compartirlos desde otra aplicación
                 - progreso informado incorrectamente al importar archivos para cargar
                 - rendimiento de la importación de archivos y eliminación de archivos de la lista de carga"</item>
        <item>1.4.0.95</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                - Se han utilizado permisos de archivo insuficientes, lo que provoca errores en las cargas
                - Archivos descargados no visibles para otras aplicaciones
                - descarga que funciona tanto para la carpeta de descargas predeterminada como para una seleccionada por el usuario
                - La aplicación solicitó permisos de lectura o escritura de archivos cuando no eran necesarios.
               Cambios:
                - Nueva preferencia en la configuración de la aplicación que enumera todos los permisos de Uri y su propósito
                - Nuevo DocumentProvider que expone los archivos descargados en la ubicación de descarga predeterminada al selector de archivos del sistema.
                - Ya no agregue archivos descargados a Android MediaStore - Están disponibles en cualquier selector de archivos.
                - Nuevo enlace de menú para abrir la ubicación de los archivos descargados
               Recomendación:
                - 1. Ver todos los permisos de archivo que tiene la aplicación en la nueva preferencia, eliminando los que no desea que la aplicación mantenga.
                - 2. Verifique cada uno de sus trabajos de carga en segundo plano, vuelva a seleccionar la carpeta para cargar
                - 3. Vuelva a seleccionar la carpeta para descargar archivos de su servidor a"</item>
        <item>1.4.0.94</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Asegúrese de que los archivos seleccionados en la aplicación para cargar se procesen en un hilo en segundo plano al enviarlos a la página de carga para que la interfaz de usuario permanezca visible."</item>
        <item>1.4.0.93</item>
        <item>"Cambios:
                 - Actualización del complemento PiwigoClientWsExts (Actualice su servidor). Esto corrige los nombres de las categorías si no tiene instalado el complemento ExtendedDescription.
                 - Añadidas traducciones al holandés"</item>
        <item>1.4.0.92</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Se corrigió el código que causaba problemas al recargar clases de versiones anteriores"</item>
        <item>1.4.0.91</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - El cambio de formato de compresión de la imagen provocó un bloqueo durante la carga
                 - Selección de archivos para problemas de carga"</item>
        <item>1.4.0.90</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Los cachés pueden volverse ilegibles entre versiones innecesariamente"</item>
        <item>1.4.0.89</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Se corrigieron un par de problemas que causaban bloqueos para algunos usuarios.
                Cambios:
                 - Se agregó un UUID a los registros y la pantalla Acerca de, lo que me permite rastrear los registros de un usuario específico si me dan su UUID (para resolver errores específicos que experimentan)."</item>
        <item>1.4.0.88</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
             - El compresor de imágenes no funciona en versiones recientes de Android
             - Problemas de diseño con botones de acción masiva después de una pulsación larga en un álbum"
        </item>
        <item>1.4.0.87</item>
        <item>"Cambios:
             - Soporte para el complemento de descripción extendida cuando se instala la última versión del complemento PiwigoClientExt.
             Arreglo del fallo:
             - El nuevo código para comentarios de estilo Html no admitía nulos - ¡Lo sentimos!"
        </item>

        <item>1.4.0.86</item>
        <item>"Cambio:
             - Soporte de aplicaciones agregado para el complemento de descripción extendida (nota: este complemento aún no es compatible con WS-API)
             - Manejo mucho mejor de la visualización de comentarios de estilo HTML
             - Desplazamiento para descripciones de álbumes ultralargas
             - Máximo de 10 líneas para descripciones de sublbumes"</item>
        <item>1.4.0.85</item>
        <item>"Cambio:
                 - traducciones agregadas para un error que puede ocurrir durante la compresión de video
                 - Use el GUID de instalación de la aplicación Firebase para el cifrado de mensajes cuando esté disponible
                Arreglo del fallo:
                 - Se corrigió la traducción de cadenas para el ruso que causaba un bloqueo en la presentación de diapositivas"</item>
        <item>1.4.0.84</item>
        <item>"Cambio:
                 - Se eliminó la advertencia en la pantalla de girar cuando se encuentra en la mitad de una presentación de diapositivas.
                Arreglo del fallo:
                 - La descarga de archivos o el uso compartido de recursos pueden fallar y luego bloquear la función hasta que se reinicie en Android 10
                 - Preferencias corregidas que aparecen invisibles en el modo oscuro de Android (ahora utilizable)
                 - problema de contraste solucionado en la ventana emergente de diálogo en la aplicación principal (modo oscuro)"</item>
        <item>1.4.0.83</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Se corrigió la posición del botón en la barra de acciones del elemento al editar un elemento de recurso"</item>
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"Cambios:
                 - Android 30 no permite cambiar una concesión de permisos de archivos de Android a una subcarpeta (eliminando esta función).
                Arreglo del fallo:
                 - Editar y guardar trabajos de carga automática no funciona"</item>
    </string-array>
</resources>
