<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps ( --X )</item>
        <item>muy bajo (0,025 b/pixels*frame)</item>
        <item>inferior (0,05 b/pixeles*frame)</item>
        <item>bajo (0,1 b/pixels*frame)</item>
        <item>medio (0,15 b/pixels*frame)</item>
        <item>alto (0,2 b/pixels*frame)</item>
        <item>muy alto (0,25 b/pixels*frame)</item>
        <item>ultra alto (0,3 b/pixels*frame)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Por defecto</item>
        <item>Nombre del álbum A-Z</item>
        <item>Última actualización</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caché Desactivado</item>
        <item>Cacheo a la memoria</item>
        <item>Caché a disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Por defecto</item>
        <item>se ajusta al tamaño de la pantalla</item>
        <item>ampliar y recortar para ajustar la pantalla</item>
        <item>centro en la pantalla</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>mejor ajuste</item>
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2 pequeños</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2 pequeños</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>Identificación de recursos</item>
        <item>Nombre del archivo de recursos</item>
        <item>Nombre del recurso</item>
        <item>Número de visitas</item>
        <item>Puntuación media</item>
        <item>Fecha de creación</item>
        <item>Fecha disponible</item>
        <item>al azar</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Estrictamente</item>
        <item>Compatible con el navegador</item>
        <item>Fuera de</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>admin</item>
        <item>normal</item>
        <item>genérico</item>
        <item>Invitado</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administre</item>
        <item>Administración, Familia</item>
        <item>Admins, familia, amigos...</item>
        <item>Admins, Familia, Amigos, Contactos</item>
        <item>Todo el mundo</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nombre</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Izquierda 90 grados</item>
        <item>Ninguno</item>
        <item>Derecho 90 grados</item>
        <item>Derecho 180 grados</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Sólo puedes ver los archivos que se seleccionen para subir que sean aceptables para subir a tu servidor. Si deseas subir vídeos, asegúrate de modificar el archivo config.inc.php de tu servidor para que incluya $conf[\'upload_form_all_types\'] = true; en lugar de false"</item>
        <item>Si una subida no tiene éxito, intenta usar la preferencia en la página de subida de la configuración de la aplicación para borrar cualquier subida fallida residual del servidor.</item>
        <item>Siempre se produce un error cuando se intenta actualizar las etiquetas - \N - \"No se permite eliminar las etiquetas\" - Asegúrese de que los usuarios pueden añadir y eliminar etiquetas (configuración del plugin del servidor)</item>
        <item>Comparte archivos de una aplicación diferente con esta aplicación para añadirlos a la pantalla de subida listos para ir a tu servidor actual</item>
        <item>Clic largo en una imagen (ya sea en miniatura o en diapositivas) que no se ha cargado para recuperarla de nuevo.</item>
        <item>Un largo clic en un álbum para borrar ese álbum y todo el contenido</item>
        <item>Un largo clic en la imagen de un álbum para permitir la selección masiva de imágenes para una acción</item>
        <item>Al ver cualquier imagen en el pase de diapositivas, haga clic largo para rotar / cambiar el tamaño de la imagen mostrada / permitir un mayor zoom</item>
        <item>Puedes hacer un zoom en una imagen al ver una presentación de diapositivas dibujando dos dedos juntos o separados en la pantalla</item>
        <item>Cuando inicie sesión como administrador, antes de entregar su dispositivo a un amigo para que vea sus fotos, active la función de bloqueo de la aplicación para evitar que se realicen cambios involuntarios en su galería.</item>
        <item>Una vez que haya visto un vídeo completo, si el almacenamiento en caché de archivos locales está habilitado, es posible guardar ese vídeo en su carpeta de descargas</item>
        <item>Un botón largo de borrar en un \"archivo para subir\" para borrar todos los archivos que se suben (cuando el trabajo no está en progreso)</item>
        <item>Si las imágenes son lentas de cargar, compruebe que su servidor genera automáticamente el tamaño utilizado por esta aplicación cuando se cargan.</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>El futuro</item>
        <item>"Bugfix:
            - corregir errores HTTP 401 intermitentes pero incorrectos, posiblemente relacionados con la revalidación de la respuesta en la caché
            Cambios:
         - Posiblemente:
            - Eliminación de todos o la mayoría de los anuncios en favor de un período de prueba gratuito seguido de un modelo de pago por suscripción
            - Verifica el estado actual de inicio de sesión para asegurar que las listas de álbumes e imágenes son siempre correctas
            - Verificar el soporte para subir a servidores más antiguos (por ejemplo, piwigo.com - versión 2.8a)
            - La capacidad de borrar un álbum, pero no su contenido (crear huérfanos)
            - Gestión de archivos huérfanos
            - Investigar añadiendo soporte para el plugin de etiquetas de colores
            - Soporte mejorado de gif animado (streaming de archivos grandes)
         - Posiblemente (sólo en la aplicación de pago):
            - La idea de las fotos aleatorias implementada en la interfaz de usuario de la web de Piwigo
            - Apoyo a los comentarios de los usuarios
            - Notificar al usuario de las actualizaciones del servidor que están disponibles
            - Soporte para editar EXIF y otros formatos de metadatos de imágenes
            - Añadir preferencia para permitir mostrar/ocultar los campos EXIF etc. de interés o no.
            - Una especie de proyección de pantalla para permitir el espejo del dispositivo en una pantalla más grande
         - Cualquier otra cosa:
            - Por favor, envíame un correo electrónico (hay un enlace de correo electrónico en la barra de navegación) para solicitar cosas que necesites o quieras que esta aplicación aún no hace."</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"Cambios:
                - Reescritura importante de todo el código relacionado con el tema para simplificar y corregir radicalmente los colores en las versiones de androides.
                - Cambió el tema a uno de día/noche para que sea configurable por el usuario (de noche, ninguna pantalla tiene fondo blanco).
                - Añadido soporte para Uri y almacenamiento de alcance:
                    - compartir archivos fácilmente
                    - seleccionar los archivos usando el selector de archivos del sistema o el de la aplicación
                    - La eliminación de archivos después de la subida está funcionando de nuevo.
                    - comprobar que los archivos son únicos antes de subirlos - esto es ahora más difícil, por lo que toma un poco más de tiempo
                    - El selector de archivos de la aplicación es relativamente lento para cargar carpetas que contienen muchos archivos - limitaciones en las APIs de androides en la actualidad
                - al comprimir los videos, puedes quitar el audio o el video si quieres crear un archivo m4a o m4v (se agrega la extensión de archivo mp4 si eso es todo lo que tu servidor permite).
                - El menú del cajón está disponible en la pantalla de subida para permitirte saltar a la galería, o a los ajustes
                - La aplicación está lista para implementar el código para avisar mientras se seleccionan las fotos de las que se han subido anteriormente.
               Corrección de errores:
                - La página de carga retiene los archivos cuando se añaden nuevos archivos desde el selector de sistema y/o la navegación en la galería principal
                - El código de compresión de video ha sido radicalmente revisado. No debería congelarse y renunciar a ningún vídeo ahora. (Hazme saber si lo hace)
                - Reescribir grandes áreas para eliminar posibles fugas de memoria
                - Debería ser mucho menos propenso a estrellarse en las viejas versiones de Android (pre Lollipop)"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"Cambios:
            - Corregido el tema restante de los diálogos
               Bugfix:
            - El fragmento de la ruta Uri del servidor se ha convertido incorrectamente a minúsculas, resultando en un error 404."</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"Cambios:
            - Añadido un botón para ver la contraseña oculta en las preferencias
            - Pasó al tema basado en MaterialComponentes (hay algunos cambios menores)
            - Ocultar la mayoría de las preferencias de conexión por defecto - haga clic para ampliarlas para acceder al resto
            - movió algunas preferencias de carga a la sección avanzada
               Bugfix:
            - Añadida una codificación URI opcional para la recuperación de fotos (utiliza la preferencia de conexión de codificación uri existente)
            - Dejó de advertir sobre las etiquetas que faltaban para decir que faltaban 0."</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"Cambios:
                - Añadida la opción de seleccionar una carpeta de descarga en las preferencias de la aplicación
              Bugfix:
                - Detener las advertencias que se muestran para la presentación de diapositivas de auto-conducción cuando está desactivado.
                - Seleccionar el archivo actualmente visible cuando se muestra el diálogo de descarga de archivos"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Bugfix:
                - Proceso de actualización de preferencias corregido para las personas que actualizan una versión antigua de la aplicación a la última disponible.
                - Subir el archivo de estado del trabajo sin guardar
                - El trabajo de carga (incorrectamente) se inició mientras el video seguía siendo escrito por la cámara del dispositivo."</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Bugfix:
                - Varias pequeñas correcciones de errores
               Cambiar:
                - Habilitado el soporte para Android 11 - Por favor, hágame saber si no puede ver los archivos para subir más"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Cambiar:
                - Cambios en la página de preferencias de la aplicación
                - Añadida una nueva preferencia para forzar a que se muestren de nuevo las pistas de un usuario de una sola vez
                - aplicación pagada: Añadida una función de autoconducción en el pase de diapositivas - nueva configuración en la sección de pase de diapositivas de las preferencias de la galería"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Cambiar:
                - Permitir la descarga o el uso compartido de varios archivos después de seleccionarlos en la vista del álbum"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Cambiar:
                - Versión gratuita: se han eliminado todos los anuncios intersticiales durante un par de meses, por lo que su uso como algo más que una prueba de la versión de pago es tolerable"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Bugfix:
                - se ha eliminado el almacenamiento de alcance por ahora - permite a la aplicación ver los archivos para subirlos de nuevo en android 10"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Bugfix:
                - los videos a veces sólo se reconocen como fotos dependiendo del caso de la url del servidor introducida en la configuración de la conexión"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Bugfix:
                - se ha eliminado el almacenamiento de alcance por ahora - permite a la aplicación ver los archivos para subirlos de nuevo en android 10"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"Cambios:
                - título de la página en el que se puede hacer clic - navegar al álbum principal
                Bugfix:
                - El orden de clasificación de los álbumes no siempre es correcto
                - las traducciones posiblemente no se seleccionen en el orden óptimo de forma automática."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"Cambios:
                - Añadida la preferencia de controlar la visualización del mensaje que muestra el tamaño de la imagen cargada desde el servidor
               Bugfix:
                - Actualizar la vista del álbum inmediatamente después de cambiar el recurso o el orden de clasificación del álbum infantil
                - arreglar el error con la clasificación general de los álbumes
                - acceso fijo a la presentación de diapositivas cuando los álbumes infantiles son aplastados (tocando el encabezado de los álbumes)
                - Posible error en el que algunos cambios en la configuración de la conexión (como el uso de la autenticación básica) no se utilizarían completamente hasta el próximo reinicio de la aplicación"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Bugfix:
            - Cancelar la subida de un archivo y dejar la página de subida antes de que se informe de la cancelación causa un crash
            - aplicación pagada: crash usando el ruso en la página de configuración de trabajos de carga automática
            - aplicación pagada: Actualizar la lista de etiquetas para un recurso en el que al menos una etiqueta previamente seleccionada ya no existe causa de colapso (ahora avisar al usuario y eliminarlas)
            - aplicación pagada: La aplicación puede fallar al seleccionar el álbum de destino para el trabajo de carga automática
            - aplicación de pago: al seleccionar el álbum raíz como álbum de destino para la carga automática, el trabajo muestra el nombre del primer álbum como álbum seleccionado (incorrectamente)
            - aplicación pagada: Nota: No tengo claro que seleccionar la raíz de la galería como destino de la subida sea siempre sensato, pero en caso de que lo sea en algunas circunstancias, está permitido."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"Cambios:
                - Nueva preferencia de la galería para permitir el lenguaje forzado utilizado dentro de la aplicación
                - Nueva Preferencia de Conexión de Servidor Avanzado - Habilitar la codificación URI de los URI de recursos
               Bugfix:
                - las preferencias del selector de números aceptan el valor al cerrar el diálogo
                - El plugin PiwigoClientWsExt correctamente nombrado en el mensaje del usuario
                - Corregido algunas traducciones"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"Cambios:
                - Permitir el paso de audio como opción de compresión
                - Habilitada la compresión para los flujos de audio mímico no \'audio/bajo\'.
                - Agregar opción para quitar la pista de audio del video
               Bugfix:
                - Detener la compresión de vídeo si se elimina de la carga durante la compresión
                - Detener la subida de un vídeo si se borra de la subida durante la compresión
                - ordenar la visualización del progreso de la carga de los archivos individuales"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Bugfix:
                - fallo en la compresión de vídeo
                - El último trabajo subido se ejecuta de nuevo (sin daños) en la siguiente subida, lo que requiere que hagas clic en subir de nuevo para que se ejecute el nuevo trabajo.
                - visualización lenta de las imágenes al desplazarse"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"Cambios:
        - Nueva preferencia en la configuración de la galería para desactivar el botón de navegación y/o la función de ocultación automática de la barra de estado
        - Sólo muestra qué tamaños de imagen se están mostrando una vez a menos que cambie"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Bugfix:
        - Mejoras en la estabilidad de la aplicación"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"Cambios:
            - Añadido el botón de recarga de contenidos a la página de selección de archivos
            - eliminó el sufijo (pagado) del nombre de la aplicación
            - Mostrar la ruta o indicación de la misma para el álbum de carga de destino
            Bugfix:
            - La presentación de diapositivas faltaba el último elemento del álbum
            - Borrar el elemento de la presentación de diapositivas - página en blanco"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"Cambios:
            - Incremento del tamaño máximo de los archivos de carga de aplicaciones arbitrarias a 10 GB.
            - Versiones actualizadas de la biblioteca de dependientes"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Bugfix:
        - Mejoras en la estabilidad de la aplicación"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Bugfix:
        - Mejoras en la estabilidad de la aplicación"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Bugfix:
                - Corrección de errores en la carga de la imagen
                - Corrección para arreglar un error menor en el proceso de subida de archivos"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Bugfix:
                - Mejoras en la estabilidad de la aplicación
                - El modo de edición se cerró después de que se actualizaron los detalles de la imagen
            Cambios:
                - (sólo para profesionales) Ver detalles del estado de la carga, incluidos los errores de los trabajos automáticos, en cada página de configuración de los trabajos de carga automática."</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Bugfix:
                - La presentación de diapositivas (vista de imagen en pantalla completa) ahora funciona de nuevo. Mis sinceras disculpas.
                - Se han añadido traducciones al ruso para las preferencias"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Bugfix:
                - La limpieza de la conexión ahora funciona de nuevo
                - El establecimiento de la clasificación de los recursos en la localidad rusa ahora funciona de nuevo"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Cambios:
                - La descarga de archivos ahora se realiza en una cola rudimentaria y se gestiona a nivel de aplicación. Sin embargo, debes mantener la aplicación abierta para que la descarga continúe.
               Corrección de errores:
                - La descarga de archivos ahora funciona cuando el servidor no informa del tamaño del archivo
                - Los archivos añadidos a la pantalla de carga de archivos ahora se muestran de nuevo (eran inicialmente invisibles)
                - Otros bichos variados"</item>
    </string-array>
</resources>
