<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>Muy bajo (0.025 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Baje (0.05 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Bajo (0.1 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Medio (0.15 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Alto (0.2 b / píxeles * marco)</item>
        <item>Muy alto (0.25 b / píxeles * marco)</item>
        <item>ultra alto (0.3 b / píxeles * marco)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>Nombre del álbum A-Z</item>
        <item>Última actualización</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caché deshabilitado</item>
        <item>Caché a la memoria</item>
        <item>Caché al disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Defecto</item>
        <item>ajuste al tamaño de la pantalla</item>
        <item>Ampliar y recortar para que se ajuste a la pantalla.</item>
        <item>centro en pantalla</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>mejor ajuste</item>
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>XXLARGE</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>cuadrado</item>
        <item>pulgar</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>pequeño</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Valor predeterminado del servidor</item>
        <item>ID de recurso</item>
        <item>Nombre de archivo de recurso</item>
        <item>Nombre del recurso</item>
        <item>Número de hits</item>
        <item>Puntuación de calificación media</item>
        <item>Fecha de creación</item>
        <item>Fecha disponible</item>
        <item>aleatorio</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Estricto</item>
        <item>Navegador compatible</item>
        <item>Apagado</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>administrador de página web</item>
        <item>administración</item>
        <item>normal</item>
        <item>genérico</item>
        <item>invitado</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administradores</item>
        <item>Administradores, Familia</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos.</item>
        <item>Administradores, Familia, Amigos, Contactos</item>
        <item>Todos</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nombre</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Izquierda 90 grados</item>
        <item>Ninguno</item>
        <item>Derecha 90 grados</item>
        <item>Derecha 180 grados</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Si tiene algún problema con la aplicación, use el correo electrónico para notificarme. Si lo desea, publique una revisión negativa en Google Play, no estoy tratando de detenerlo, sino también por favor envíe un correo electrónico. Hay un enlace para enviarme un correo electrónico en la parte superior del menú del cajón deslizante. Puedo proporcionar un soporte mucho más completo a una dirección de correo electrónico. Muchas gracias.</item>
        <item>Solo puede ver los archivos para seleccionar para Subir que sean aceptables para cargar en su servidor. Si desea cargar videos, asegúrese de alterar su archivo Config.inc.php para incluir $ CONF [\'UPLOAD_FORM_ALL_TYPES\'] = VERDADERO; en lugar de falso</item>
        <item>Si una carga simplemente no ha tenido éxito, intente usar la preferencia en la página de carga de la configuración de la aplicación para borrar cualquier carga fallida residual del servidor</item>
        <item>El error siempre ocurre al intentar actualizar las etiquetas: "No se le permite eliminar etiquetas": asegúrese de que los usuarios puedan agregar y eliminar etiquetas (configuración del complemento del servidor)</item>
        <item>Comparta archivos de una aplicación diferente con esta aplicación para agregarlos a la pantalla de carga lista para ir a su servidor actual</item>
        <item>Haga clic a largo clic en una imagen (ya sea en miniatura o elemento de presentación de diapositivas) que no ha podido cargar para recuperarlo nuevamente</item>
        <item>Haga clic en un clic largo en un álbum para eliminar ese álbum y todo el contenido.</item>
        <item>Haga clic a largo clic en una imagen del álbum para habilitar la selección de imágenes a granel para una acción</item>
        <item>Al ver cualquier imagen en la presentación de diapositivas, haga clic en LARGO para girar / cambiar el tamaño de la imagen mostrado / permitir un mayor zoom</item>
        <item>Puede hacer un zoom en una imagen cuando se vea en una presentación de diapositivas dibujando dos dedos juntos o separados en la pantalla</item>
        <item>Cuando se inicia sesión como administrador, antes de entregar su dispositivo a un amigo para ver sus fotos, active la función de bloqueo de la aplicación para evitar que se realicen cambios inadvertidos en su galería.</item>
        <item>Una vez que haya visto un video completo, si el almacenamiento en caché de archivos local está habilitado, es posible guardar ese video en la carpeta de descargas</item>
        <item>Haga clic a largo, haga clic en el botón Eliminar en un archivo \'File for Subir \' para eliminar todos los archivos que se cargarán (cuando el trabajo no está en curso)</item>
        <item>Si las imágenes son lentas para cargar, verifique que su servidor genere automáticamente el tamaño utilizado por esta aplicación cuando se carguen</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>El futuro planeado</item>
        <item>* SOLO EXTRANJERO</item>
        
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.7</item>
        <item>"Cambio:
                 - Solicitud de usuario: capacidad para limitar el trabajo de carga de fondo para ejecutarse solo cuando el dispositivo está enchufado
                 - Nota: este cambio no está probado, pero creo que estará bien, si funciona, hágamelo saber, si no, avíseme."</item>
        <item>1.5.0.6</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
             - Iniciar sesión No iniciar si es necesario al compartir archivos con la aplicación para cargar
             - Botón Atrás No funciona correctamente Si la aplicación se abre automáticamente a la carpeta previamente abierta."</item>
        <item>1.5.0.4</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
             - un par de bichos fijados"</item>
        <item>1.5.0.3</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
             - error correcto que causa anuncios de pantalla completa incorrectamente para mostrar mucho más frecuentemente de lo previsto"</item>
        <item>1.5.0.2</item>
        <item>"Arreglo del fallo:
                 - Choque potencial fijo"</item>
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Cambio:
                 - Se agregaron opciones de suscripción adicionales para cubrir la mayoría de las características de la aplicación PAGA, pero no todas las características."</item>
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Cambio:
                 - Mejor soporte para múltiples perfiles al compartir archivos con la aplicación para cargar
                 - Nuevo soporte de suscripción para eliminar anuncios (Nota: Esto no da características adicionales, solo elimina los anuncios)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Cambio:
                 - La nueva preferencia es la presentación de diapositivas para permitir que oculte la superposición de información en presentación de diapositivas hasta que haga clic en la imagen"</item>
    </string-array>
</resources>
