<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Comprobando la licencia...</string>
    <string name="button_quit">Salga de</string>
    <string name="button_buy">Compra la aplicación</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">No se puede confirmar que la solicitud esté autorizada. Por favor, adquiérala en Android Market. Si lo ha hecho, por favor compruebe que hay una conexión de red disponible, y vuelva a intentar esta comprobación de licencia.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">No se puede validar la licencia. Compruebe si hay una conexión de red disponible.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Aplicación sin licencia</string>
    <string name="application_error">Error de aplicación: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Se requieren permisos adicionales</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Se necesita permiso para escribir en el sistema de archivos para poder descargar los archivos</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Limpiar cualquier carga fallida del servidor</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Borrado %1$d subidas fallidas del servidor</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d fotos</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">Sub-álbumes de 1$d y fotos de 2$d</string>
    
    <string name="alert_title_login">Ingresa en</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Prueba de conexión</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Éxito\nTipo de usuario: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Advertencia\nEl servidor no informó de los tamaños de imagen disponibles.</string>
    <string name="alert_success">¡ÉXITO!</string>
    <string name="alert_partial_success">INCOMPLETO</string>
    <string name="alert_error">Error</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">No se pudo encontrar ninguna aplicación para manejar esta acción.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">No se pudo encontrar ninguna aplicación para calificar esta aplicación. Gracias por intentarlo.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Descarga cancelada. No se conceden los permisos necesarios.</string>
    <string name="button_retry">Reintente</string>


    <string name="button_unlink">UnLink</string>
    <string name="button_untag">Quitar la etiqueta</string>
    <string name="button_close">Cerrar</string>
    <string name="tools_menu_title">Herramientas</string>
    <string name="settings_menu_title">Configuración de la aplicación</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Modo sin conexión</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Modo en línea</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galería</string>
    <string name="upload_menu_title">Subir</string>
    <string name="upload_page_title">Subir Piwigo</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Subir a</string>
    <string name="login_button_title">Ingresa en</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">¿Permitir la recuperación de datos del servidor?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">¿Usar sólo los datos ya almacenados en este dispositivo?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Nivel de privacidad del archivo</string>
    <string name="cacheCleared_title">Cache</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Despejando la memoria caché</string>
    <string name="cacheCleared_message">La caché se ha despejado. Todas las imágenes se descargarán del servidor remoto cuando se soliciten de nuevo.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">La caché no pudo ser limpiada en este momento. Si el problema continúa, por favor reporte el error.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Caché de video borrado. Todos los vídeos se descargarán del servidor remoto la próxima vez que se soliciten.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">No se ha podido borrar la caché de vídeo en este momento. Si el problema continúa, por favor, informa del error.</string>

    <string name="title_activity_view_gallery">Ver la galería</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir el cajón de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar el cajón de navegación</string>

    <string name="notification_upload_paused">La carga de PIWIGO se detuvo</string>
    <string name="notification_upload_resumed">Se reanuda la carga de PIWIGO</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">Los archivos de $1$d ya existen en el servidor. Sus permisos serán alterados para reflejar los seleccionados aquí, y serán enlazados a este álbum si es necesario.</string>
    <string name="alert_upload_success">Subida completa.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Subida completa. Los archivos que no pudieron ser subidos permanecen en la lista para ser reintentados si se desea. Si alguna acción está incompleta, no puedes añadir nuevos archivos a la lista de subida. Haga clic en el botón de carga para completarlos.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">La carga falló debido a un error en el servidor de PIWIGO (%1$d : %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">La carga falló debido a un error del servidor web (%1$d : %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">La carga falló debido a un error en el procesamiento de la respuesta de PIWIGO. Esto se debe probablemente a un cambio en la API de PIWIGO. Respuesta inparejable: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">La carga del trozo para el archivo %1$s falló. Abandono de la carga del archivo.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">El archivo %1$s ya no está disponible en el dispositivo. Tal vez ha sido borrado o movido.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Error al subir el archivo %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">El archivo subido %1$s ya está presente en el servidor, acción cancelada.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Error al agregar el archivo subido a un álbum. ¿Reintentar?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Subir el archivo %1$s falló debido a un error en el servidor de PIWIGO (%2$d : %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Subir archivo %1$s falló debido a un error del servidor web (%2$d : %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Subir archivo %1$s falló debido a un error en el procesamiento de la respuesta de PIWIGO. Esto se debe probablemente a un cambio en la API de PIWIGO. Respuesta inparsable : %2$s.</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Crear un álbum</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Álbum de los padres</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Nombre del álbum</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Descripción</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Permitir a los usuarios añadir comentarios</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">¿El álbum es privado?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Grupos permitidos</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Usuarios permitidos</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Crear Álbum</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Incapaz de establecer correctamente los permisos en la galería. Borrado de nuevo. Por favor, inténtelo de nuevo. Si el error continúa, plantea un problema con esta aplicación para que podamos mejorarla, y realiza el paso manualmente.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Iniciar sesión en %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Borrar el trabajo</string>
    <string name="upload_files_button_title">Subir</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Finalizar</string>
    <string name="upload_job_status_button">Estado</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Esto borrará el estado del trabajo de este dispositivo. Tendrás que limpiar manualmente cualquier archivo que se haya subido parcialmente al servidor (o utilizar la preferencia de esta aplicación - página de configuración de la subida). Los trabajos suelen completarse con éxito si los reanuda más tarde. ¿Estás seguro de que deseas tomar este paso drástico?</string>
    <string name="loading_please_wait">Cargando, Por favor espera</string>
    <string name="alert_title_server_error">Error del servidor</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">El servidor devolvió un error HTTP: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Error al analizar la respuesta de Piwigo</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Respuesta inigualable: 1$d (2$s)</string>
    <string name="none_selected">Ninguno</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">Error</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Demasiados usuarios para manejar. Por favor, envíe una solicitud de mejora para permitir la localización de usuarios.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Descargar archivo</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Eliminar</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Copia al álbum</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Muévete al álbum</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">Acciones</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">Datos EXIF</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Comentarios</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Actualización del álbum</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Actualizando los detalles de los recursos</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Nombre del álbum</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Descripción del álbum</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Guardar</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">Descarte</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Borrar el álbum</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">No se puede borrar un álbum que contiene subálbumes. Por favor, borra estos primero.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">No se puede eliminar un álbum que contiene fotos u otros archivos. Elimínalos primero.</string>
    <string name="notification_upload_event">Subir Piwigo</string>
    <string name="progress_downloading">Descarga de archivos</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Función aún no implementada.</string>
    <string name="button_ok">Bien</string>
    <string name="button_yes">Sí</string>
    <string name="button_no">No</string>
    <string name="button_save">Guardar</string>
    <string name="alert_confirm_title">Confirme</string>
    <string name="alert_question_title">Pregunta</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Esto eliminará el elemento de forma permanente del servidor. ¿Continuar?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Esto eliminará los elementos de forma permanente del servidor. ¿Continuar?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Has solicitado borrar los recursos que son compartidos con otros álbumes. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y del servidor - permanentemente), o simplemente desvincularlos de este álbum?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Has solicitado borrar los recursos de $1$d. ¿Desea borrarlos de todos los álbumes (y del servidor) de forma permanente, o simplemente desvincularlos de esta etiqueta?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Has solicitado borrar los recursos de $1$d. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y del servidor) - permanentemente? (No puede eliminar las etiquetas de las imágenes sin el plugin UserTags instalado en su servidor)</string>
    <string name="about_menu_title">Acerca de</string>
    <string name="other_licences_button_text">Otros componentes con licencia</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Licencias de OSS</string>
    <string name="about_heading">Acerca de esta aplicación</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Acuerdo de licencia de usuario final (\"Acuerdo\")
Última actualización: 7 de agosto de 2018

Por favor, lea este Acuerdo de Licencia de Usuario Final (\"Acuerdo\") cuidadosamente antes de hacer clic en el \"Estoy de acuerdo\".
descargando o usando el Cliente Piwigo (\"Aplicación\").

Al hacer clic en el botón \"Estoy de acuerdo\", descargando o utilizando la Aplicación, usted está de acuerdo en estar obligado
por los términos y condiciones del presente Acuerdo.
Si no está de acuerdo con los términos de este Acuerdo, no haga clic en el botón \"Estoy de acuerdo\" y no
descargue o use la Aplicación.

Si está considerando utilizar esta aplicación para acceder y/o modificar un servidor utilizado con fines comerciales, es esencial que lea y comprenda las limitaciones de responsabilidad.
Debe probar esto en un servidor que no sea de producción a su satisfacción antes de aceptar cualquier riesgo y responsabilidad usted mismo en base a sus decisiones. Esta aplicación ha sido diseñada principalmente
con fines no comerciales.

Definiciones

Licenciatario: El licenciatario es la persona o empresa que tiene la intención de utilizar el software licenciado o que ya lo utiliza legal o ilegalmente. El término \"licenciatario\" no implica que el software esté legalmente licenciado por defecto.


Licencia

Gareth Deli le concede una licencia limitada revocable, no exclusiva, intransferible...
para descargar, instalar y utilizar la aplicación únicamente para sus fines personales o comerciales
estrictamente de acuerdo con los términos de este Acuerdo.

EL SOFTWARE SE PROPORCIONA \"TAL CUAL\", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUIDAS, ENTRE OTRAS, LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN FIN DETERMINADO Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO LOS AUTORES O LOS TITULARES DE LOS DERECHOS DE AUTOR SERÁN RESPONSABLES DE NINGUNA RECLAMACIÓN, DAÑO U OTRA RESPONSABILIDAD, YA SEA EN UNA ACCIÓN CONTRACTUAL, EXTRACONTRACTUAL O DE OTRO TIPO, QUE SURJA DE, EN O EN RELACIÓN CON EL SOFTWARE O EL USO U OTROS TRATOS EN EL SOFTWARE


Restricciones

Está de acuerdo en no hacerlo, y no permitirá que otros lo hagan:
a) licenciar, vender, alquilar, arrendar, ceder, distribuir, transmitir, alojar, subcontratar, divulgar o de cualquier otra forma
explotar comercialmente la aplicación o ponerla a disposición de terceros.
b) descompilar o ver de otra manera el código fuente o el código de bytes de la aplicación, ya sea manualmente o utilizando una herramienta
c) ejecutar o intentar ejecutar esta aplicación en cualquier otra cosa que no sea un dispositivo físico de tipo teléfono o tableta, y que utilice el sistema operativo androide como sistema operativo principal.
d) Ejecutar o intentar ejecutar esta aplicación en un emulador u otro entorno de caja de arena con el fin de examinar su comportamiento.
e) crear obras derivadas basadas en esta aplicación.

Recopilación de datos del usuario

La integración de la base de datos de incendios se ha añadido a esta aplicación para facilitar el seguimiento del uso de la aplicación, siendo sus principales propósitos una resolución más eficiente de los errores y la determinación de la forma en que se utiliza la aplicación. Se recopilarán los datos mínimos necesarios para lograr este propósito.


Garantía limitada y exención de responsabilidad

El software se proporciona \"tal cual\" y el licenciatario lo utiliza bajo su propio riesgo. Gareth Deli no garantiza su uso, su rendimiento o su idoneidad para un fin determinado. Siempre es posible que el software contenga errores (bugs) y no funcione. Por lo tanto, Gareth Deli no garantiza que el software esté completamente libre de errores, o que funcione sin interrupciones con todos los ordenadores y configuraciones.

Es responsabilidad exclusiva del licenciatario comprobar si el software se ajusta a su propósito particular o cumple con sus requisitos funcionales y de rendimiento. El licenciatario también está obligado a probar el funcionamiento del software en sus dispositivos y sus configuraciones; probar todos los casos de uso y comprobar si los datos procesados sin errores y como se desea antes de utilizar el software en entornos de producción. Esto es de vital importancia si se utiliza el software con fines comerciales.


Limitaciones de la responsabilidad

El licenciatario es responsable de las consecuencias del uso del software y de los daños directos e indirectos que de ello se deriven, en la medida en que sea legalmente posible. La responsabilidad se limita al precio de compra en la medida en que sea legalmente posible; de lo contrario, se limita al mínimo legalmente posible.


Mantenimiento y asistencia

Gareth Deli proporciona soporte general para la versión actual del software a través del correo electrónico solamente. Las versiones más antiguas no están soportadas.


Modificaciones de la aplicación

Gareth Deli se reserva el derecho de modificar, suspender o interrumpir, temporalmente o
permanentemente, la Aplicación o cualquier servicio con el que se conecte, con o sin aviso y sin
responsabilidad hacia ti.


Plazo y terminación

Este acuerdo permanecerá en vigor hasta que sea rescindido por usted o por Gareth Deli.

Gareth Deli puede, a su entera discreción, en cualquier momento y por cualquier razón o sin ella,
suspender o rescindir el presente Acuerdo con o sin previo aviso.
Este acuerdo terminará inmediatamente, sin previo aviso de Gareth Deli, en
el caso de que no cumpla con alguna disposición de este acuerdo. También puede dar por terminado este
Acuerdo eliminando la Aplicación y todas las copias de la misma de su dispositivo móvil o de su
...de escritorio.
A la terminación de este Acuerdo, usted dejará de usar la Aplicación y eliminará todas las copias
de la aplicación desde su dispositivo móvil o desde su escritorio.
Divisibilidad
Si alguna disposición del presente Acuerdo se considera inaplicable o inválida, dicha disposición será
cambiado e interpretado para cumplir los objetivos de dicha disposición en la mayor medida posible
posible en virtud del derecho aplicable y las disposiciones restantes continuarán en pleno vigor y efecto.


Enmiendas al presente Acuerdo

Gareth Deli se reserva el derecho, a su sola discreción, de modificar o reemplazar este
Acuerdo en cualquier momento. Si una revisión es importante, le daremos un aviso con al menos 0 días de anticipación.
antes de que cualquier nuevo término entre en vigor. Lo que constituye un cambio material será determinado en nuestra
a su entera discreción.


Información de contacto

Si tiene alguna pregunta sobre este acuerdo, por favor, póngase en contacto con nosotros."
</string>
    <string name="about_content">"Esta aplicación fue escrita para permitirme un acceso más fácil a mi galería de fotos mientras estoy en movimiento.

Se actualizará regularmente para añadir más características, algunas en las que he pensado, otras solicitadas por los usuarios.

En agosto de 2018, un usuario, David Klement, volvió a mí con maquetas de pantalla para un diseño más profesional. A partir del lanzamiento 1.3.95, he estado incorporando esas ideas, empezando por la pantalla de vista del álbum.
Esta lista completa de diseños de pantalla propuestos está disponible para ver en el sitio web de la aplicación (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

NOTA: Las traducciones de idiomas se realizan usando www.Deepl.com o los sitios web de Google Translate. Si encuentra algún error obvio, por favor hágamelo saber para que pueda corregirlo.

Hay dos versiones, una versión gratuita (con anuncios) y una versión de pago (sin anuncios). Eres libre de elegir la que prefieras. No puede \"actualizar\" la versión gratuita en este momento, instalar la versión de pago y eliminar la versión gratuita.
Nota: Las versiones divergirán con el tiempo. La mayoría de los cambios se harán tanto en la versión gratuita como en la de pago.

En la actualidad, la versión de pago ha añadido soporte para las etiquetas:
        Piwigo soporta las etiquetas hasta cierto punto fuera de la caja, pero el plugin User Tags añade más características (se realizan pruebas básicas).


Por el momento, proporciona un nivel básico de funcionalidad para permitir la navegación por una galería existente, la carga de nuevas fotos y vídeos, y la creación de nuevas categorías dentro de una galería. Algunos campos pueden ser modificados una vez creados, pero muchos siguen siendo sólo de lectura... ¡por ahora!

Por favor, ¿puedo pedirte que si desinstales la aplicación, utilices el enlace del menú de la aplicación para enviarme un correo electrónico contándome por qué la aplicación no satisface tus necesidades para que pueda solucionarlo?

La versión del servidor PIWIGO con la que hago las pruebas es actualmente la 2.10.2.

Mi galería de pruebas contiene sólo archivos .jpg y .mp4. Si el suyo contiene otros, es posible que tenga problemas. Si es así, por favor dígamelo y priorizaré el trabajo en esos tipos de archivos.

ADVERTENCIA: Versiones de Piwigo por debajo de 1.9.2 - la subida de videos depende de que se aplique la corrección #756 en su servidor.

He estado probando con una copia del plugin piwigo_privacy instalado y también el plugin VideoJS instalado.
Tengo una copia del plugin Extended Description instalado, pero desafortunadamente, esta funcionalidad aún no está expuesta a través del PIWIGO API.
Me gustaría incluir soporte para fotos \"favoritas\" pero esta funcionalidad no parece estar expuesta aún a través del API de PIWIGO.

Por favor, reporte cualquier correo electrónico si encuentra algún error. He probado esto en el emulador de androides, un teléfono Samsung y una tableta Samsung, pero es mi primera aplicación, así que estoy seguro de que las cosas irán mal para alguien.

Un gran agradecimiento a todos los que me han enviado correos electrónicos con sugerencias o errores. Me esforzaré por atender todas sus sugerencias tan pronto como sea posible.

Por favor, elija informar de cada accidente que ocurra. Si encuentran que el error sigue ocurriendo después de la próxima actualización, por favor tómense el tiempo de enviarme un correo electrónico. Es probable que necesite un poco más de contexto en torno a lo que está sucediendo justo antes de que se produzca el fallo.

Los lanzamientos son ad-hoc por el momento. Se espera que la frecuencia de las liberaciones se reduzca a medida que la aplicación madure. El programa de liberación y la historia se muestra a continuación. Esto puede cambiar y las cosas pueden retrasarse, pero puedes ver lo que hay en la lista."</string>
    <string name="licences_heading">Licencias de los recursos utilizados en el marco de este Apéndice</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Nombre del recurso</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Descripción del recurso</string>
    <string name="unlock_menu_title">Desbloquear</string>
    <string name="lock_menu_title">Bloqueo</string>
    <string name="button_lock">Bloqueo</string>
    <string name="alert_title_lock">¿Cerrar la aplicación?</string>
    <string name="alert_message_lock">Si eliges bloquear la aplicación, la aplicación permitirá el acceso de sólo lectura a la galería. Cambiar la clasificación de las imágenes, etc., está desactivado y se elimina el acceso a la configuración de la aplicación. Para desbloquearla tendrás que proporcionar tu contraseña de usuario actual de PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">¿Desbloquear la aplicación?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Introduce la contraseña de PIWIGO por %1$s para volver a habilitar el acceso completo a todas las funciones de esta aplicación y haz clic en desbloquear.</string>
    <string name="button_unlock">Desbloquear</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">La aplicación ha sido desbloqueada</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Estado de la privacidad</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">Sí</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">No</string>
    <string name="gallery_details_status">Restringir el acceso a esta carpeta</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Grupos permitidos</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Usuarios permitidos</string>
    <string name="click_to_view">Haga clic para ver</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Clic para ver / editar</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Memoria baja</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">El dispositivo se está quedando sin memoria (%1$d). El caché de imágenes en memoria se ha borrado.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Archivos para subir</string>
    <string name="alert_information">Información</string>
    <string name="alert_image_download_title">Descargar</string>
    <string name="alert_image_download_message">Por favor, elija un tamaño de archivo</string>
    <string name="action">Acción</string>
    <string name="copy_link">Copiar enlace</string>
    <string name="download_file">Descargar archivo</string>
    <string name="share_with_an_app">Compartir con una aplicación</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Control de la reproducción de imágenes</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Por favor, elija el tamaño del archivo que desea ver</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Descarga completa.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">El servidor está ejecutando la versión PIWIGO %1$s. La versión mínima probada con esta aplicación es %2$s. Algunas características de la aplicación pueden no funcionar como se esperaba. Por favor, compruebe la página \"Acerca de\" para cualquier problema identificado.</string>
    <string name="notification_download_event">Archivo descargado</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Has cancelado con éxito la descarga</string>
    <string name="app_licence_heading">EULA</string>
    <string name="button_agree">Estoy de acuerdo</string>
    <string name="eula_menu_title">EULA</string>
    <string name="alert_warning">Advertencia</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">El tamaño de la miniatura que ha seleccionado no está soportado de forma nativa por el servidor al que está conectado. El servidor devolverá la imagen de tamaño \"más cercana\".</string>
    <string name="rate_dialog_message">Si disfrutas usando esta aplicación, ¿te importaría tomarte un momento para calificarla? No tomará más de un minuto. ¡Gracias por su apoyo!</string>
    <string name="groups_menu_title">Grupos</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d miembros)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">El grupo (%1$s) fue eliminado con éxito</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">El usuario (%1$s) fue eliminado con éxito</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Error al borrar el grupo (%1$s). Por favor, vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Error al borrar el usuario (%1$s). Por favor, vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">¿Estás seguro de que quieres eliminar este grupo? Cualquier usuario que sea miembro de él no será eliminado, pero puede perder el acceso a las áreas de la galería que tiene este grupo.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">¿Estás seguro de que quieres borrar este usuario?</string>
    <string name="users_menu_title">Usuarios</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Lo siento, no puedes borrar el usuario con el que estás conectado (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Esta característica está por llegar.</string>

    <string name="user_username_title">Nombre de usuario</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Última visita al sitio</string>
    <string name="user_groups_title">Membresía del grupo</string>
    <string name="user_usertype_title">Tipo de usuario</string>
    <string name="user_user_heading">Usuario</string>
    <string name="group_heading">Grupo</string>
    <string name="group_name_title">Nombre</string>
    <string name="group_members_title">Miembros</string>
    <string name="user_access_rights_title">Derechos de acceso</string>
    <string name="group_access_rights_title">Derechos de acceso</string>
    <string name="groups_heading">Grupos</string>
    <string name="users_heading">Usuarios</string>
    <string name="albums_heading">Álbumes</string>
    <string name="user_high_definition_title">Alta definición</string>
    <string name="user_email_title">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="none_value">Ninguno</string>
    <string name="access_rights_heading">Derechos de acceso</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Cargando el contenido del álbum</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Cargando detalles de los recursos</string>
    <string name="progress_delete_album">Borrar el álbum y el contenido</string>
    <string name="progress_delete_resource">Eliminar el recurso</string>
    <string name="progress_delete_resources">Eliminación de recursos</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Desencadenando recursos</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Eliminando recursos de la etiqueta %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Recursos de copia</string>
    <string name="progress_move_resources">Moviendo los recursos</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Comprobando las credenciales con el servidor</string>
    <string name="progress_creating_album">Creación de un álbum</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Establecer los permisos...</string>
    <string name="progress_loading_groups">Recuperación de grupos de usuarios</string>
    <string name="progress_loading_users">Recuperación de usuarios</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Recuperar los permisos de los álbumes</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Recuperar los detalles del grupo</string>
    <string name="progress_delete_group">Eliminación del grupo de usuarios</string>
    <string name="progress_loading_albums">Recuperación de álbumes</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Recuperación de los datos de los usuarios</string>
    <string name="progress_delete_user">Borrar el usuario</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Se necesita permiso para leer el sistema de archivos para poder seleccionar y cargar archivos</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">El almacenamiento en caché local de los archivos de vídeo está activado. Para permitirlo, se debe conceder acceso de escritura al sistema de archivos. Si se deniega, el caching local se desactivará.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">No se puede ordenar la caché de video. Si este problema persiste, por favor repórtelo.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">No se puede copiar el archivo de la caché. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Este álbum está actualmente vacío</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">No se puede borrar el contenido almacenado en la memoria caché.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">¿Borrar los datos en caché de este recurso y forzar la descarga desde el servidor?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">No se puede cargar el contenido del álbum o los detalles de los permisos</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">No se puede cargar el contenido del álbum o los detalles de los permisos</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">No se pueden actualizar los detalles del álbum</string>
    <string name="progress_saving_changes">Guardar los cambios</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Nivel de privacidad</string>
    <string name="progress_adding_user">Añadir usuario</string>
    <string name="last_visit_never">Nunca</string>
    <string name="user_password_title">Contraseña</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Recalcular los derechos de acceso a los álbumes</string>
    <string name="group_is_default_title">¿Es Default?</string>
    <string name="progress_adding_group">Agregar grupo</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">Archivos no aceptados</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Sin acceso al sistema de archivos local, esta acción no puede proceder. Lo siento.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Sólo los usuarios administradores pueden subir a menos que el plugin de la comunidad esté instalado. Lo siento.</string>
    <string name="upload_username_title">Subir como</string>
    <string name="certificates_heading">Certificados</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Este pase de diapositivas ya no refleja con precisión el contenido actual del álbum</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Esta presentación ya no refleja con precisión el contenido actual de la etiqueta</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">La aplicación aún no está configurada y conectada a un servidor PIWIGO. Por favor, abra la aplicación manualmente y configúrela antes de intentar compartir elementos con ella.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Detalles inaceptables del servidor piwigo, por favor compruebe la configuración de la conexión de la aplicación</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Permite un zoom de hasta 100x</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Rotar la imagen</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Los mejores consejos</string>
    <string name="top_tips_heading">Los mejores consejos</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Por favor, selecciona un álbum para subirlo a</string>

    <string name="alert_title_select_album">Seleccione el álbum</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">¿Actualizar la miniatura del álbum?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">¿Actualizar la miniatura del álbum a esta imagen?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">¿Estás seguro de que deseas borrar el álbum (%1$s) y todo el contenido de forma permanente (a menos que esté enlazado con álbumes de otros lugares)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">¿Estás absolutamente seguro de que deseas eliminar el álbum (%1$s) con %2$d fotos, y %3$d álbumes infantiles que contienen otras %4$d fotos para siempre? Ten en cuenta que las fotos vinculadas a otros álbumes permanecerán allí, pero las demás se eliminarán para siempre. No hay ninguna función de deshacer para esta acción.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">¿Copiar los artículos de %1$d en la cesta de la compra aquí (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">¿Mover el/los artículo(s) de %1$d en la cesta aquí (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Álbumes enlazados</string>
    <string name="list_ok_button">OK</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Has seleccionado eliminar el acceso a este álbum y el acceso navegable a todos los álbumes infantiles de los grupos y usuarios de %1$d y %2$d. ¿Continuar con esta acción?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Has seleccionado añadir el acceso a este álbum para los grupos y usuarios de 1$d y 2$d. ¿Te gustaría aplicar estos cambios a los álbumes infantiles de %3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Tus cambios te habrían impedido acceder a este álbum. Tu nombre de usuario ha sido añadido a la lista de los que tienen permiso explícito.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">También se han agregado permisos a los álbumes infantiles de %1$d.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Se debe proporcionar un nombre para este álbum. Por favor, añade uno y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">La carga de la sección del archivo falló después de los intentos de %1$d. Por favor, reinicia esta carga una vez completada para volver a intentarlo.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">No se puede subir el archivo %1$s ya que falta una extensión de archivo, por ejemplo .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">La verificación del archivo en el servidor falló para la subida de %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Este archivo ha sido subido parcialmente y debes recordar hacer clic en el botón de subir después de esto para eliminar el archivo corrupto del servidor. ¿Continuar?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Subida de archivo (%1$s) cancelada.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Subida cancelada</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Si no desea reiniciar la carga más tarde. Deberías eliminar los archivos del trabajo de subida, y luego hacer clic en subir. Esto limpiará el estado de subida cancelada del servidor.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">El tamaño de la imagen que ha seleccionado no está soportado de forma nativa por el servidor al que está conectado. El servidor devolverá la imagen de tamaño \"más parecido\".</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Salir de %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Cargando la nueva configuración de conexión del servidor</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Para permitir el almacenamiento en caché en el disco, debe concederse acceso de escritura al sistema de archivos. Si se niega, el caching será en memoria.</string>
    <string name="error_request_timed_out">La llamada al servidor se canceló porque tardó demasiado tiempo en completarse.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Caching de videos al disco desactivado</string>
    <string name="error_building_http_engine">Incapaz de construir un motor HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Error inesperado al llamar al servidor o al analizar la respuesta</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Se necesita acceso de lectura y escritura a la carpeta de la caché. Comprueba la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Error al hablar con el servidor</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Error de conexión al servidor</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">Los certificados SSL autofirmados no deben ser utilizados en un servidor público (en Internet) - investigar en https://letsencrypt.org o similar. Esto es sólo para fines de prueba.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Error al añadir el certificado a la tienda de confianza</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">¿Añadir la cadena de certificados a la lista de autoridades competentes?\n\n</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Asunto: %1$s\nVálido: %2$s - %3$s\nSerie: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Apagado del motor HTTP. Se reiniciará automáticamente cuando sea necesario.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Reiniciando la lista de certificados elegidos para ser confiables</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">¿Borrar todos los archivos seleccionados para subir?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">La cancelación de la subida de un archivo después de haber sido transferido parcialmente al servidor hará que la subida parcial permanezca en el servidor. Limpie manualmente la carpeta de subida en el servidor (por ejemplo, /var/www/piwigo/upload/buffer) para ahorrar espacio.</string>
    <string name="alert_album_created">Álbum creado</string>
    <string name="album_create_failed">No se pudo crear el álbum, por favor, vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="alert_failure">Fallo</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Se creó el álbum, pero no se pudieron establecer los permisos. El intento de borrar el álbum parcialmente configurado falló. Por favor, comprueba el servidor directamente.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">Archivo:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Cargando certificados de los archivos seleccionados.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Privado %1$s Clave</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Fuerza: %1$d bits</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identidad: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Verificado por: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Válido desde: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Válido para: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Hubo %1$d otros usuarios que compartieron este nombre de usuario (%2$s). El usuario más reciente de este servidor Piwigo fue seleccionado, pero esto no es seguro si es posible que estén usando el servidor al mismo tiempo o similar. Por favor, considere cambiar estos nombres de usuario para que el nombre de usuario sea un identificador único para una clase determinada de usuario.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Estos permisos son necesarios para iniciar un proceso de subida, y luego mantener el proceso de subida en marcha una vez que la pantalla se ha apagado</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">Debe anteponer a la dirección de su servidor el prefijo http:// o https://. No se admiten otros esquemas. El puerto es opcional si el valor predeterminado es 80 para http o 443 para https. Ejemplo http://piwigo.org/demo o http://piwigo.org:80/demo</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Los siguientes archivos %1$d superaron el umbral de alerta: %2$s. ¿Te gustaría eliminarlos de la carga?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">¿Te gustaría comprimir algún vídeo antes de subirlo?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Los certificados de confianza suministrados por el servidor al momento de la conexión le serán presentados para que pueda elegir agregarlos a la tienda de confianza. Si declina, no se le pedirá de nuevo el mismo certificado. Para que se le solicite de nuevo, desactive y vuelva a seleccionar la opción de utilizar un almacén de certificados de confianza personalizado.</string>
    <string name="button_copy_link">Copiar enlace</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Enlace de descarga para %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Su servidor está usando http. Esto no es una buena idea porque el nombre de usuario y la contraseña se transmiten al servidor en texto plano. Le recomiendo encarecidamente que cambie su servidor para usar https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">No se ha cargado la lista administrativa completa de álbumes</string>
    <string name="title_adding_item">Añadiendo un elemento</string>
    <string name="title_editing_item">Edición del artículo...</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Lo siento, ese artículo ya existe.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">No se ha especificado la uri del servidor. Por favor, añade la ubicación de tu servidor y vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Los siguientes archivos de certificado no se han podido cargar:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Los siguientes archivos de depósito de claves no pudieron ser cargados:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Los siguientes alias de la tienda de llaves no pudieron ser cargados:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Error de carga</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">Se produjo un error después de subir todos los archivos con éxito. Reinicie la carga para continuar desde donde llegó y borre cualquier dato temporal residual del servidor.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Se ha producido un error antes de subir con éxito todos los archivos. Reinicie la carga para continuar desde donde llegó, o bien, elimine los archivos restantes del trabajo, y luego haga clic en el botón de finalizar para borrar cualquier dato temporal residual del servidor.</string>
    <string name="release_history">Historial de liberación</string>
    <string name="planned_releases">Lanzamientos planificados</string>
    <string name="tags_heading">Etiquetas</string>
    <string name="progress_loading_tags">Recuperar las etiquetas</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">¿Estás seguro de que quieres borrar esta etiqueta? Los recursos que estén vinculados a ella no serán borrados, pero esta operación es permanente.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">La etiqueta (%1$s) fue borrada con éxito</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Error al borrar la etiqueta (%1$s). Por favor, vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d usa)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Recuperación de los recursos de la etiqueta de coincidencia</string>
    <string name="tags_menu_title">Etiquetas</string>
    <string name="favorites_menu_title">Favoritos</string>
    <string name="tag_empty_text">No hay artículos etiquetados con esta etiqueta</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">No se cargaron los recursos vinculados a la etiqueta</string>
    <string name="tag_heading">Etiqueta</string>
    <string name="tag_tagname_title">Nombre de la etiqueta</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Esta función sólo está disponible en la aplicación de pago</string>
    <string name="paid_feature_only">sólo para aplicaciones de pago</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Etiquetas</string>
    <string name="button_search">Busca en</string>

    <string name="file_selection_heading">Selección de archivos</string>
    <string name="tag_heading_pattern">Etiqueta: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Error al eliminar el recurso (%1$s) de la etiqueta: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">Los archivos de $1$d no fueron subidos porque ya están subidos pero están pendientes de la aprobación del administrador.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Perfil de conexión</string>
    <string name="folder_root_label">Raíz selectora</string>
    <string name="folder_root_root">Raíz del dispositivo</string>
    <string name="folder_root_userdata">Datos del usuario</string>
    <string name="folder_extstorage">Almacenamiento externo</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Almacenamiento externo %1$d</string>
    <string name="folder_default">Por defecto</string>
    <string name="button_show_all">Mostrar todo</string>
    <string name="button_select_all">Seleccione todo...</string>
    <string name="button_show_none">Ocultar todo</string>
    <string name="button_select_none">Seleccione Ninguno</string>
    <string name="button_reset">Reiniciar</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">La vigilancia de la red debe permitirse para el uso eficiente de la carga de WIFI solamente</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** privado **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">No se puede adquirir una sesión válida con el servidor</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">¿Es válido y está habilitado?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Falta esta imagen. No se puede mostrar.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Servicio de carga de Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Corriendo</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Información básica</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Datos EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Mala petición al recurso usando HTTP. ¿Quieres reescribir todas las URIs de HTTP a HTTPS para este perfil de conexión? Puede ser alterado más tarde en las preferencias de la aplicación.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">El servidor devolvió una respuesta de redirección 302. ¿Quieres permitir el seguimiento de estos para este servidor?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">No hay metadatos de imagen disponibles todavía</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Desactivar la caché de vídeo afectará seriamente al rendimiento</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Advertencia. La caché de video está desactivada. Descarga a petición.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Este álbum no pudo ser cargado desde el servidor. Pasando al álbum principal.</string>
    <string name="button_show_details">Mostrar detalle</string>
    <string name="button_hide_details">Ocultar detalle</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Se ha alcanzado el número máximo de archivos a subir. Para subir más de una vez, por favor compra y usa la versión pagada de esta aplicación.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Los anuncios tienen problemas persistentes de carga. Por favor, infórmame de esto, ya que son una importante aunque muy pequeña fuente de ingresos para mí. Por favor, considere la compra de la versión de pago para eliminar los anuncios por completo. La aplicación ahora se congelará durante 5 segundos durante los cuales esta pantalla debe permanecer visible. La cuenta atrás se reiniciará si el mensaje está oculto. Después de 5 segundos puede cerrar este mensaje y continuar usando la aplicación como de costumbre.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">Álbum de carga temporal borrado con éxito</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Borrar el álbum de carga temporal</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">URI inválida. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">URI inválida. Hay un espacio en la URI en la posición %1$d</string>
    <string name="album_section_heading_albums">álbumes</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">álbumes (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">fotos de este álbum</string>
    <string name="album_title_home">Inicio</string>
    <string name="upload_file_rating">Mi calificación</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Puntuación de la clasificación</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d tasas)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">El servidor ha cerrado la conexión %1$d veces en los últimos %2$d minutos. Esto podría indicar un problema con la configuración de su servidor.</string>
    <string name="content_description_icon">Icono</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Los duplicados de 1$d han sido ignorados.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Cargando los detalles de la sesión</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">El método Piwigo WS %1$s ya no está disponible en este servidor, y se ha utilizado el método alternativo %2$s. ¿Acabas de desactivar o eliminar un plugin del servidor?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">El método Piwigo WS %1$s ya no está disponible en este servidor. Desactivando la funcionalidad afectada en la aplicación. ¿Acabas de desactivar o eliminar un plugin del servidor?</string>
    <string name="removing_favorite">Eliminando el favorito</string>
    <string name="adding_favorite">Agregar favorito</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Algunas de las características que esta aplicación soporta no están disponibles en su servidor. Para habilitarlas:\n1. Instalar el plugin PiwigoClientWsExts.\n2.Salga y vuelva a entrar en esta aplicación.\n\nSe le recordará en una semana.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Usando el plugin de etiquetas de usuario para añadir una nueva etiqueta. La etiqueta sólo se creará una vez que el recurso se haya guardado.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Detalles del recurso actualizados</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Llamada al servidor en progreso. Por favor, espere a que esto se complete antes de intentarlo de nuevo.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Existen demasiadas imágenes huérfanas en el servidor para que la carga proceda. Por favor, ordena esto antes de volver a intentarlo.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">No se puede recuperar la lista de imágenes huérfanas. Por favor, vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">El usuario administrador no tiene acceso a las funciones previstas. Esto puede ocurrir si el plugin de la comunidad (que falsifica el estado de administrador para los usuarios no administradores) no se ha instalado correctamente. Comprueba que el plugin relevante está exponiendo correctamente los métodos que esperas usar en un navegador web: %1$s/tools/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Esta función no está disponible. Por favor, instale el plugin PiwigoClientWsExts en su servidor. Si ya lo tiene instalado, por favor, actualícelo a la última versión.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">El servidor no ha proporcionado una lista de los tipos de archivos que pueden ser cargados con la información de la sesión de usuario (esto se proporciona normalmente sólo para los usuarios administradores). Por favor, comprueba que el servidor esté correctamente configurado e inténtalo de nuevo. Si el problema persiste, por favor envíeme un correo electrónico para ayudarme a diagnosticar el problema por usted.</string>
    <string name="job_not_found">Subir Trabajo no encontrado</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Archivos parcialmente copiados</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Archivos en espera de la comprobación de la integridad de los datos</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Archivos en espera de transferencia de datos</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Archivos en espera de configuración</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Archivos que necesitan ser borrados del servidor</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Archivos completamente cargados</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">El álbum temporal necesita ser borrado</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Subir estado del trabajo</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Archivos</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Errores encontrados</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">No se puede comprobar la presencia de imágenes huérfanas. Recomiendo instalar el plugin de servidor PiwigoClientWsExts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / 2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Su versión de PiwigoClientWsExts está desactualizada. Por favor, actualícela como prioridad.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">%1$d álbumes infantiles</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Por favor, lea y confirme el acuerdo con los términos del EULA primero</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">No se concedieron los permisos necesarios. Acción cancelada.</string>
    <string name="default_str">Por defecto</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Copiado al portapapeles</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">Se requiere un plugin de servidor de $1$s - Versión $2$s o más reciente.</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">"La preferencia %1$s es irrecuperable y ha sido incumplida a %2$s. Por favor, restablezca este valor en la configuración de la aplicación"</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">El servidor no está disponible en este momento. ¿Usar datos en caché?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Comprimir videos</string>
    <string name="compress_images">Comprimir las imágenes</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Ajustes</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Archivos</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Incapaz de manejar el Archivo compartido. Falta información detallada como el nombre del archivo y el tipo de archivo exacto. Por favor, descargue primero el archivo a su dispositivo.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Autoridad inesperada %1$s encontrada en la url y reemplazada por %2$s. Su servidor podría estar mal configurado.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Ocultar anuncios</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">¿Le gustaría ver un anuncio para comprar un corto período sin ningún tipo de publicidad? Puede hacerlo varias veces para aumentar el tiempo si lo desea.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Lo siento, pero el video de recompensa aún no se ha cargado. Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Anuncios en %1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Subir el archivo en bruto si no se puede comprimir</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">El servidor no aceptará los archivos seleccionados para ser subidos. Si se trata de vídeos, puede habilitar la compresión. ¿Quitar estos archivos de la carga?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Detalles</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Errores</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">La llamada API de Piwigo informa que la suma de control del archivo no coincide, pero la llamada API informa que coincide. Esto podría ser un error en el servidor de PIWIGO o un plugin que utiliza, y puede valer la pena informar.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Establecer los permisos de acceso</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Establecer los niveles de permiso de acceso para los recursos seleccionados de %1$d</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Incapaz de manejar los archivos compartidos con un tipo de mimo de %1$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Los archivos con las siguientes extensiones no pueden ser cargados y han sido eliminados: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Por favor, selecciona un álbum de padres</string>
    <string name="unsupported_device">Lo siento, este dispositivo no es compatible. Hay un problema para acceder a los servicios de Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Toca en la parte inferior de la pantalla para ver los detalles de este álbum</string>
    <string name="usage_hint_title">Pista</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Pulse en la parte inferior de la pantalla o en el nombre del recurso para que aparezcan los detalles de este recurso</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Pase a la izquierda o a la derecha para navegar entre los recursos</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">La clasificación puede ser ajustada golpeando o deslizando la clasificación de estrellas deseada. Esto tiene un efecto inmediato.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Para marcar este recurso como favorito, toque el icono del corazón a la derecha del nombre del recurso de la imagen</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Toca el icono de la aplicación de arriba para forzar la salida del servidor e iniciar la sesión</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">No se pueden encontrar los detalles del usuario en el servidor</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Recurso en cola para ser descargado. Es la posición %1$d en la cola.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Mostrando imágenes del servidor de tamaño %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Mostrando miniaturas de imágenes del servidor de tamaño %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Mostrando miniaturas de álbumes del servidor de tamaño %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Error al comprimir el archivo para subir %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Cargando</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Compresión</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">No todas las etiquetas vinculadas a este artículo siguen existiendo en la base de datos. Los enlaces a %1$d han sido eliminados</string>
    <string name="button_stop_warning_me">No me lo digas otra vez.</string>
    <string name="create_email_using_app">Crear un correo electrónico usando la aplicación</string>
    <string name="open_files">Abrir archivos en la aplicación</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Su selección contenía archivos que no podían ser procesados. Estos archivos de %1$d han sido ignorados. Para compartir un archivo de video, primero debe ser completamente cacheado localmente.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">"Todas las pistas de usuario de una sola vez se mostrarán de nuevo"</string>
    
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Eliminar los archivos subidos</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">¿Le gustaría liberar los permisos que tiene esta aplicación para el viejo Uri seleccionado (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">selección de archivos de sistema</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">Lo siento, no puede quitar el permiso para que la aplicación use esta URI. La aplicación aún necesita permiso para acceder a esta URI: \n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">No se encontró ninguna actividad adecuada</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Preferencia: %1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Desde la última vez que se abrió esta aplicación, se han eliminado los permisos de archivo requeridos por las siguientes partes de la aplicación\n\n%1$s\n\nPor favor, seleccione nuevos permisos para estos ajustes para que las cosas funcionen como se espera."</string>
    <string name="folder_selection_title">Seleccione la carpeta</string>
    <string name="files_selection_title">Seleccionar los archivos</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="user_high_definition_field">Permitir el acceso a los archivos originales (de tamaño completo)</string>
    <string name="group_is_default_field">Asignar nuevos usuarios a este grupo</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Comentarios de los usuarios</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Para subir al servidor</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Cargando el contenido de la carpeta</string>
    <string name="adding_files">Agregar archivos</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Calculando las sumas de control de los archivos</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Error al iniciar la descarga del archivo</string>
    <string name="progress_importing_files">Importación de archivos</string>
    <string name="content_filter">Filtro de contenido</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Los ingresos de los anuncios son importantes para mí. Siento que te frustren (a mí también me frustran), pero si los ves, seguirán apareciendo hasta que veas uno. Para evitar este problema, por favor míralos hasta que ofrezcan la opción de cerrar. Alternativamente, compra la versión pagada de esta aplicación. Muchas gracias por su apoyo.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_label">Nuestra política de privacidad</string>
    <string name="title_advert_consent">Su privacidad</string>
    <string name="personalised_adverts_label">¿Quiere que los anuncios sean personalizados?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Mostrar anuncios personalizados</string>
    <string name="open_link">Abrir la página web</string>
    <string name="no_adverts_label">¿Prefieres una versión libre de anuncios de esta aplicación?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Llévame a la versión gratuita del anuncio</string>
    <string name="advert_providers">Proveedores de publicidad en uso</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_neccesary_permissions">Lo siento, este archivo no se pudo utilizar porque fue compartido por una aplicación que no autorizó el acceso ampliado solicitado a este archivo y ese acceso ha caducado.</string>
    <string name="likely_file_unusable_shared_without_permissions">Los archivos añadidos han sido compartidos sin el permiso solicitado. Si no se agrega para su subida, puede intentar compartirlos desde la aplicación directamente con esta aplicación en lugar de acceder a ella a través del selector de archivos de subida.</string>

</resources>
