<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Licencia de comprobación ...</string>
    <string name="button_quit">Salida</string>
    <string name="button_buy">Compra la aplicación</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">No se puede confirmar que la aplicación tiene licencia. Por favor, compre desde Android Market. Si tiene, verifique que haya una conexión de red disponible, y vuelva a intentarlo esta verificación de licencia.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Incapaz de validar la licencia. Compruebe si hay una conexión de red disponible.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Aplicación no licenciada</string>
    <string name="application_error">Error de aplicación: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Permisos adicionales requeridos</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Se necesita permiso para escribir en el sistema de archivos para descargar archivos</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Borrar cualquier carga fallida del servidor</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Despejado %1$d Cargas fallidas del servidor</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d fotografías</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d Sub-Álbumes y %2$d fotografías</string>
    
    <string name="alert_title_login">Acceso</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Prueba de conexión</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Éxito\nTipo de usuario: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Advertencia\nEl servidor no reportó los tamaños de imágenes disponibles.</string>
    <string name="alert_success">¡ÉXITO!</string>
    <string name="alert_error">Error</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">No se puede encontrar ninguna aplicación para manejar esta acción.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">No se puede encontrar ninguna aplicación para calificar esta aplicación. Gracias por intentarlo.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Descargar cancelado. Los permisos de sistema de archivos requeridos no están disponibles.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions_scoped_storage">Descargar cancelado. Los permisos de sistema de archivos requeridos no están disponibles. Como alternativa a los permisos de todo el sistema, vuelva a seleccionar la carpeta para usar en las preferencias de la aplicación.</string>
    <string name="button_retry">Rever</string>


    <string name="button_unlink">Desconectar</string>
    <string name="button_untag">Remover etiqueta</string>
    <string name="button_close">Cerrar</string>
    <string name="settings_menu_title">Ajustes de Aplicacion</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Modo offline</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Modo en línea</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galería</string>
    <string name="upload_menu_title">Subir</string>
    <string name="upload_page_title">Subir piwigo</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Subir a</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Permitir la recuperación de datos del servidor?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">¿Solo usar datos en caché en este dispositivo?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Nivel de privacidad del archivo</string>
    <string name="cacheCleared_title">Cache</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Limpiar el caché</string>
    <string name="cacheCleared_message">Caché despejado. Todas las imágenes se descargarán desde el servidor remoto cuando se solicite la siguiente.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">El caché no pudo ser borrado en este momento. Si el problema continúa, informe el error.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Caché de video borrado. Todos los videos se descargarán desde el servidor remoto cuando se solicite la siguiente.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">El caché de video no se pudo borrar en este momento. Si el problema continúa, informe el error.</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Cajón de navegación abierto</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar cajón de navegación</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d Los archivos ya existen en el servidor. Sus permisos se modificarán para reflejar los seleccionados aquí, y estarán vinculados a este álbum si es necesario.</string>
    <string name="alert_upload_success">Carga completa.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Carga completa. Los archivos que no se pudieron cargar permanecen en la lista para reintentar si se desea. Si alguna acción está incompleta, no puede agregar nuevos archivos a la lista de carga. Haga clic en el botón Cargar para completarlos.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Subida fallida debido al error en el servidor PIWIGO (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Subir falló debido al error del servidor web (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Subir Fallido debido a la respuesta de PIWIGO de procesamiento de errores. Esto es probablemente debido a un cambio de API de PIWIGO. Respuesta desechable: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Subir de trozo para el archivo %1$s fallido. Abandonando la carga de archivos.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Archivo %1$s Ya no está disponible en el dispositivo. Tapas que se ha eliminado o se mueve.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Error al subir el archivo %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Archivo Subido %1$s Ya está presente en el servidor, se cancela la acción.</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Archivo de carga %1$s Falló debido al error en el servidor PIWIGO (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Archivo de carga %1$s Falló debido al error del servidor web (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Archivo de carga %1$s Falló debido al error al procesar la respuesta de PIWIGO. Esto es probablemente debido a un cambio de API de PIWIGO. Respuesta imparcial: %2$s.</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Crear un álbum</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Álbum principal</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Nombre del álbum</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Descripción</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Permitir a los usuarios agregar comentarios</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">¿El álbum es privado?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Grupos permitidos</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Usuarios permitidos</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Crear albúm</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">No se pueden configurar correctamente los permisos en la galería. Borrado de nuevo. Inténtalo de nuevo. Si el error continúa, plantee un problema con esta aplicación para que podamos mejorarlo y realizar el paso manualmente.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Iniciar sesión en %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Eliminar trabajo</string>
    <string name="upload_files_button_title">Empezar a cargar</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Terminar la carga</string>
    <string name="upload_job_status_button">Estado</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Esto eliminará el estado del trabajo de este dispositivo. Deberá limpiar manualmente cualquier archivo parcialmente cargado en el servidor (o use la preferencia en esta aplicación de configuración de la aplicación). Los trabajos a menudo se completarán con éxito si los reanudas más tarde. ¿Estás seguro de que deseas tomar este paso drástico?</string>
    <string name="loading_please_wait">Cargando por favor espere…</string>
    <string name="alert_title_server_error">Error del Servidor</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Servidor devolvió el error HTTP: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Error al analizar la respuesta de PIWIGO</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Respuesta imparcial: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Ninguno</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Demasiados usuarios para manejar. Por favor envíe una solicitud de mejora para permitir la paginación de los usuarios.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Descargar archivo</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Borrar</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Copiar al álbum</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Mudarse al álbum</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Comentarios</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Álbum de actualización</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Actualizando los detalles del recurso</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Nombre del álbum</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Descripción del Álbum</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Salvar</string>
    <string name="notification_upload_event">Subir piwigo</string>
    <string name="progress_downloading">Descargando archivo</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">La función aún no se implementa.</string>
    <string name="button_ok">Okey</string>
    <string name="button_yes">sí</string>
    <string name="button_no">No</string>
    <string name="button_save">Salvar</string>
    <string name="alert_confirm_title">Confirmar</string>
    <string name="alert_question_title">Pregunta</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Esto eliminará el artículo de forma permanente del servidor. ¿Continuar?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Esto eliminará los artículos de forma permanente del servidor. ¿Continuar?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Usted ha solicitado eliminar %1$d Recursos que se comparten con otros álbumes. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y el servidor, permanentemente), o simplemente desvincellos de este álbum?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Usted ha solicitado eliminar %1$d recursos. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y el servidor), permanentemente, o simplemente separarlos de esta etiqueta?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Usted ha solicitado eliminar %1$d recursos. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y el servidor), permanentemente? (No puede eliminar las etiquetas de las imágenes sin el complemento de USERAGS instalado en su servidor)</string>
    <string name="about_menu_title">Sobre</string>
    <string name="other_licences_button_text">Otros componentes con licencia</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Licencias OSS</string>
    <string name="about_heading">Acerca de esta aplicación</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Acuerdo de licencia de usuario final (\"Acuerdo\")


** Código fuente:
        https://github.com/extorn/piwigo-client

** Última actualización: 18 de septiembre de 2020

Lea este acuerdo de licencia de usuario final (\"Acuerdo\") con cuidado antes de hacer clic en \"Estoy de acuerdo\"
botón, descargar o usar el cliente PIWIGO (\"Aplicación\").

Al hacer clic en el botón \"Estoy de acuerdo\", descargando o usando la aplicación, usted acepta estar unido
Por los términos y condiciones de este Acuerdo.
Si no está de acuerdo con los términos de este Acuerdo, no haga clic en el botón \"Estoy de acuerdo\" y no
Descargar o usar la aplicación.

Si está considerando usar esta aplicación para acceder y modificar un servidor utilizado para fines comerciales, es esencial que lea y comprenda las limitaciones de responsabilidad.
Debe probar esto en un servidor de no producción a su satisfacción antes de aceptar cualquier riesgo y responsabilidad usted mismo basándose en sus decisiones. Esta aplicación ha sido diseñada principalmente.
para fines no comerciales.

** DEFINICIONES

Licenciatario: El licenciatario es la persona o la compañía que pretende utilizar el software con licencia o ya lo utiliza legalmente o ilegalmente. El término \"licenciatario\" no implica que el software sea legalmente licenciado por defecto.


** LICENCIA

Gareth Deli le otorga una licencia revocable, no exclusiva, no transferible, limitada.
Para descargar, instalar y usar la aplicación únicamente para sus propósitos personales o comerciales
estrictamente de acuerdo con los términos de este Acuerdo.

El software se proporciona \"tal cual\", sin garantía de ningún tipo, expreso o implícito, que incluye, entre otros, las garantías de comercialización, la aptitud para un propósito y la falta de formación en particular. En ningún caso, los autores o los titulares de los derechos de autor serán responsables de cualquier reclamo, daños u otras responsabilidad, ya sea en una acción de contrato, agravio o de otra manera, que surja de, fuera de o en relación con el software o el uso u otros tratos en el SOFTWARE


** Restricciones

Usted acepta que no desea, y no permitirá que otros:
a) Licencia, venta, alquiler, arrendamiento, asignación, distribuye, transmite, host, subcontrate, divulgue o de otra manera
Explote comercialmente la solicitud o haga que la solicitud esté disponible para cualquier tercero.
b) Crear trabajos derivados basados ​​en esta aplicación.


** Recopilación de datos de usuario

La integración de Firebase se ha agregado a esta aplicación para facilitar el uso del uso de la aplicación con los propósitos principales que son una resolución de errores más eficiente y la determinación de la forma en que se está utilizando la aplicación. Se recopilarán los datos mínimos requeridos para lograr este propósito.


** Garantía limitada y descargo de responsabilidad

El software se proporciona \ \"tal como está\" y el licenciatario lo usa a su propio riesgo. Gareth Deli no hace ninguna garantía de su uso, a su desempeño o a su condición física para un propósito particular. Siempre es posible que el software contenga errores (errores) y no funciona. Por lo tanto, Gareth Deli no garantiza que el software esté completamente libre de errores, o que funcione sin interrupción con todas las computadoras y configuraciones.Es únicamente en la responsabilidad del licenciatario de verificar si el software se adapta a su propósito particular o cumple con sus requisitos funcionales y de rendimiento. El licenciatario también está obligado a probar cómo funciona el software en sus dispositivos y sus configuraciones; Pruebe todos los casos de uso y verifique si los datos procesados ​​sin errores y, según lo deseen antes de usar el software en entornos de producción. Esto es de vital importancia si utiliza el software con fines comerciales.


** Limitaciones sobre responsabilidad

El licenciatario es responsable de las consecuencias del uso del software y, por lo tanto, lo que resulta dañado directo e indirecto en la medida en que es legalmente posible. La responsabilidad se limita al precio de compra en la medida de lo posible; De lo contrario, se limita al mínimo legalmente posible.


** Mantenimiento y soporte

Gareth Deli proporciona apoyo general para la versión actual del software solo por correo electrónico. Las versiones anteriores no son compatibles.


** Modificaciones a la aplicación.

Gareth Deli se reserva el derecho de modificar, suspender o interrumpir, temporalmente o
permanentemente, la aplicación o cualquier servicio al que conecta, con o sin previo aviso y sin
Responsabilidad para usted.


** Duración y Terminación

Este Acuerdo permanecerá en vigor hasta que termine por usted o Gareth Deli.

Gareth Deli puede, a su entera discreción, en cualquier momento y por ninguna o ninguna razón,
suspender o cancelar este acuerdo con o sin previo aviso.
Este acuerdo terminará de inmediato, sin previo aviso de Gareth Deli, en
El evento que no cumpla con cualquier disposición de este Acuerdo. También puedes terminar esto
Acuerdo al eliminar la solicitud y todas las copias de su dispositivo móvil o de su
escritorio.
Tras la terminación de este Acuerdo, usted cesará todo el uso de la solicitud y eliminará todas las copias.
de la aplicación desde su dispositivo móvil o desde su escritorio.


** dividible

Si alguna disposición de este Acuerdo se considera inevitable o no válida, tal disposición será
cambiado e interpretado para realizar los objetivos de dicha disposición en la mayor medida
Posible bajo la ley aplicable y las disposiciones restantes continuarán con plena vigencia y efecto.


** Enmiendas a este Acuerdo.

Gareth Deli se reserva el derecho, a su entera discreción, para modificar o reemplazar esto
Acuerdo en cualquier momento. Se le notificará el cambio en la apertura de la aplicación y tenga el
Opción para aceptar los cambios, o dejar de usar la aplicación.


** Información del contacto

Si tiene alguna pregunta sobre este Acuerdo, contáctenos."
</string>
    <string name="about_content">"Esta aplicación fue escrita para permitirme un acceso más fácil a mi galería de fotos de PIWIGO mientras está en movimiento.

SourceCode: https://github.com/extorn/piwigo-client

No se planifican más actualizaciones para esta aplicación, gracias por su apoyo si ha comprado una copia. Sin los usuarios pagados, habría dejado de desarrollar el desarrollo en esta aplicación hace mucho tiempo.
Actualmente estoy trabajando a través de errores a medida que surjan y liberenlos, a veces se agregan nuevas características.
Esencialmente, la aplicación funciona, y lo que hace con el servidor lo hace correctamente, pero, mi falta de experiencia de desarrollo de Android muestra y se estrella a veces.

Si puede establecer un conjunto de pasos que siempre causan un choque, escríbeme un correo electrónico o recauda un problema en mi página de proyecto GitHub para ayudarme a solucionarlo.

En agosto de 2018, un usuario, David Klement, volvió a mí con maquetas de pantalla para un diseño más profesional. Comenzando con la versión 1.3.95, he estado incorporando esas ideas, comenzando con la pantalla Vista del álbum.
Estas lista completa de diseños de pantalla propuestos están disponibles para ver en el sitio web de la aplicación (https://api-8938561204297001672-604498.FireApp.com/design-proposals/index.html).

Nota: Las traducciones de idioma se realizan utilizando www.depl.com o los sitios web de Google Translate. Si observa algún error obvio, por favor hágamelo saber para poder corregirlos.

Hay dos versiones, una versión gratuita (con anuncios) y una versión de pago (gratuita de anuncios). Eres libre de elegir lo que prefieras. No puede \"actualizar\" la versión gratuita en la actualidad, instale la versión de pago y elimine la versión gratuita.
Nota: Las versiones divergerán con el tiempo. La mayoría de los cambios se harán a las versiones gratuitas y pagadas.

Actualmente, la versión de pago ha agregado soporte para etiquetas:
        Piwigo admite etiquetas en un grado fuera de la caja, pero el complemento de etiquetas de usuario agrega más funciones (pruebas básicas realizadas).

En este momento, proporciona un nivel básico de funcionalidad para permitir la navegación alrededor de una galería existente, la carga de nuevas fotos y videos, y creando nuevas categorías dentro de una galería. Algunos campos se pueden modificar una vez creado

La versión del servidor PIWIGO I Realice actualmente 11.0.3.

Mi galería de prueba contiene archivos .jpg y .mp4 y .m4v solamente. Si los suyos contienen otros, puede encontrar problemas, de ser así, por favor, dígame y si no es demasiado molestado, veré si se proporciona un soporte fácilmente.

He estado probando con una copia del complemento PIWIGO_PRIVYCY y también se instaló el complemento de Videojs.
* Nota: He tenido que solicitar algunos cambios en el complemento de privacidad para algunos cambios recientes. Si tiene problemas con este complemento, podría ser capaz de ayudar (este complemento no es mi trabajo).

Tengo una copia del complemento de descripción extendido instalado, y ha agregado soporte para algunas de las funciones que suministra, pero requerirá que instale mi complemento en su servidor - PIWIGOCLIENTWSEXTS.

POR FAVOR, INFORME CUALQUIER DÍ MÁS UN CORREO ELECTRÓNICO Si encuentra algún error.He probado esto en el emulador de Android, un teléfono Samsung y una tableta Samsung, pero es mi primera aplicación, así que estoy seguro de que las cosas se equivocarán por alguien.

Un gran agradecimiento a todos los que me han enviado un correo electrónico con sugerencias o errores, espero que haya encontrado que se hayan incorporado donde sea posible.

Por favor, elija informar cada choque que ocurra. Si encuentra que el error aún ocurre después de la siguiente actualización, tómese el tiempo para enviarme un correo electrónico. Es probable que necesite un poco más de contexto alrededor de lo que está sucediendo justo antes de que ocurra el error.

Las versiones son de forma ad hoc en este momento. Se espera que la frecuencia de las liberaciones se reduzca a medida que la aplicación madura. El horario de liberación y la historia se muestran a continuación. Esto puede cambiar y las cosas pueden retrasarse, pero puede ver qué hay en la lista."</string>
    <string name="licences_heading">Licencias de recursos utilizados dentro de esta aplicación.</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Nombre del recurso</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Descripción de los recursos</string>
    <string name="unlock_menu_title">desbloquear</string>
    <string name="lock_menu_title">Cerrar con llave</string>
    <string name="button_lock">Cerrar con llave</string>
    <string name="alert_title_lock">Aplicación de bloqueo?</string>
    <string name="alert_message_lock">Si elige bloquear la aplicación, la aplicación permitirá que solo lea el acceso a la galería. Las calificaciones cambiantes de imágenes, etc. están deshabilitadas, y se elimina el acceso a la configuración de la aplicación. Para desbloquear, deberá proporcionar su contraseña de usuario de PIWIGO actual.</string>
    <string name="alert_title_unlock">¿Desbloquear la aplicación?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Ingrese la contraseña de PIWIGO para %1$s Para volver a habilitar el acceso completo a todas las funciones de esta aplicación y haga clic en Desbloquear.</string>
    <string name="button_unlock">desbloquear</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">La aplicación ahora ha sido desbloqueada.</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Estado de privacidad</string>
    <string name="gallery_details_status">Restringir el acceso a esta carpeta</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Grupos permitidos</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Usuarios permitidos</string>
    <string name="click_to_view">Click para ver</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Haga clic para ver / Editar</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">El dispositivo se está ejecutando bajo en la memoria (%1$d). El caché de imagen en memoria ha sido borrado.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Archivos para subir</string>
    <string name="alert_information">Información</string>
    <string name="alert_image_download_title">Descargar</string>
    <string name="alert_image_download_message">Por favor, elija un tamaño de archivo</string>
    <string name="action">Acción</string>
    <string name="copy_link">Copiar link</string>
    <string name="download_file">Descargar archivo</string>
    <string name="share_with_an_app">Compartir con una aplicación</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Control de render imagen</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Por favor, elija el tamaño del archivo que desea ver</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Descarga completa.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">El servidor está ejecutando la versión de PIWIGO %1$s. La versión mínima probada con esta aplicación es %2$s. Algunas características en la aplicación pueden no funcionar como se esperaba. Por favor, compruebe la página sobre cualquier problema identificado.</string>
    <string name="notification_download_event">Archivo descargado</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Canceló con éxito la descarga</string>
    <string name="app_licence_heading">Eula</string>
    <string name="button_agree">Estoy de acuerdo</string>
    <string name="eula_menu_title">Eula</string>
    <string name="alert_warning">Advertencia</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">El tamaño de la miniatura que ha seleccionado no es compatible de forma nativa por el servidor al que está conectado. El servidor devolverá la imagen de tamaño "MATCH" más cercana.</string>
    <string name="groups_menu_title">Grupos</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d miembros)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Grupo (%1$s) fue eliminado con éxito</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Usuario (%1$s) fue borrado con éxito</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Error al eliminar el grupo (%1$s). Por favor, intenta de nuevo.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Error al eliminar el usuario (%1$s). Por favor, intenta de nuevo.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">¿Estás seguro de que quieres eliminar este grupo? Todos los usuarios que sean miembros de ella no se eliminarán, pero pueden perder el acceso a las áreas de la galería que tiene este grupo.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">¿Está seguro de que desea eliminar este usuario?</string>
    <string name="users_menu_title">Usuarios</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Lo sentimos, no puede eliminar al usuario que está conectado como (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Esta característica estará disponible en breve.</string>

    <string name="user_username_title">Nombre de usuario</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Última visitó el sitio.</string>
    <string name="user_groups_title">Membresía de grupo</string>
    <string name="user_usertype_title">Tipo de usuario</string>
    <string name="user_user_heading">Usuario</string>
    <string name="group_heading">Grupo</string>
    <string name="group_name_title">Nombre</string>
    <string name="group_members_title">Miembros</string>
    <string name="user_access_rights_title">Derechos de acceso</string>
    <string name="group_access_rights_title">Derechos de acceso</string>
    <string name="groups_heading">Grupos</string>
    <string name="users_heading">Usuarios</string>
    <string name="albums_heading">Álbumes</string>
    <string name="user_high_definition_title">Alta definición</string>
    <string name="user_email_title">Dirección de correo electrónico</string>
    <string name="none_value">Ninguno</string>
    <string name="access_rights_heading">Derechos de acceso</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Contenido de álbum de carga</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Cargando detalles de recursos</string>
    <string name="progress_delete_album">Eliminar álbum y contenido.</string>
    <string name="progress_delete_resource">Eliminar recurso</string>
    <string name="progress_delete_resources">Eliminar recursos</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Recursos de desvinculación</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Eliminar recursos de la etiqueta %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Copiando recursos</string>
    <string name="progress_move_resources">Recursos en movimiento</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Comprobación de credenciales con servidor</string>
    <string name="progress_creating_album">Creando álbum</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Permisos de ajuste</string>
    <string name="progress_loading_groups">Recuperando grupos de usuarios</string>
    <string name="progress_loading_users">Recuperando usuarios</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Recuperación de permisos de álbum</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Recuperando los detalles del grupo</string>
    <string name="progress_delete_group">Eliminar grupo de usuarios</string>
    <string name="progress_loading_albums">Recuperando álbumes</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Recuperando los detalles del usuario</string>
    <string name="progress_delete_user">Eliminar usuario</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Se necesita permiso para leer el sistema de archivos para seleccionar y cargar archivos</string>
    <string name="alert_file_permissions_needed_for_pattern">%1$s Se necesitan permisos para el sistema de archivos. Propósito: %2$s</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">El almacenamiento en caché local de archivos de video está habilitado. Para permitir esto, debe otorgarse acceso de escritura al sistema de archivos. Si se niega, el almacenamiento en caché local será deshabilitado.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Incapaz de ordenar el caché de video. Si este problema persiste, por favor lo denuncie.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">No se puede copiar el archivo de caché. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Este álbum está actualmente vacío</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">No se puede eliminar el contenido en caché.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">¿Datos en caché transparentes para este recurso y la fuerza re-descarga del servidor?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">No se puede cargar contenido del álbum</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">No se pueden cargar los detalles de los permisos del álbum</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">No se pueden actualizar los detalles del álbum</string>
    <string name="progress_saving_changes">Guardando cambios</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Nivel de privacidad</string>
    <string name="progress_adding_user">Añadiendo usuario</string>
    <string name="last_visit_never">Nunca</string>
    <string name="user_password_title">Contraseña</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Derechos de acceso al álbum de recalculación</string>
    <string name="group_is_default_title">Es por defecto?</string>
    <string name="progress_adding_group">Agregar grupo</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Sin acceso al sistema de archivos local, esta acción no puede continuar. Perdón.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem_scoped_storage">Sin acceso al sistema de archivos local, esta acción no puede continuar. Como alternativa a los permisos de todo el sistema, vuelva a seleccionar la carpeta para usar en las preferencias de la aplicación.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Solo los usuarios de administradores pueden cargar a menos que se instale el complemento de la comunidad. Perdón.</string>
    <string name="upload_username_title">Cargar como</string>
    <string name="certificates_heading">Certificados</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Esta presentación de diapositivas ya no refleja con precisión el contenido de la etiqueta actual</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Aplicación aún no configurada y conectada a un servidor PIWIGO. Abra la aplicación manualmente y configúrela antes de intentar compartir artículos con él.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Detalles inaceptables del servidor PIWIGO, por favor verifique la configuración de la conexión de la aplicación</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Permitir hasta 100x ZOOM</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Gire la imagen</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Consejos</string>
    <string name="top_tips_heading">Consejos</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Por favor seleccione un álbum para subir a</string>

    <string name="alert_title_select_album">Seleccione el álbum</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">¿Actualizar el álbum thumbnail?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Actualizar el álbum Thumbnail a esta imagen?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">¿Seguro que deseas eliminar el álbum (%1$s)?\n\nNo hay una característica de deshacer</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_without_child_albums_from_server_pattern">Usted está eliminando el álbum (%1$s) con %2$d Fotos.\n\n¿Te gustaría eliminar permanentemente algún contenido huérfano?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_with_child_albums_from_server_pattern">Usted está eliminando el álbum (%1$s) con %2$d Fotos, y %3$d Álbumes infantiles que contienen otros %4$d Fotos.\n\n¿Te gustaría eliminar permanentemente algún contenido huérfano?</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Copia el %1$d Artículo (s) en la cesta aquí (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Mueve el %1$d Artículo (s) en la cesta aquí (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Álbumes vinculados</string>
    <string name="list_ok_button">OK</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Usted ha seleccionado para eliminar el acceso a este álbum y acceso navegable a todos los álbumes infantiles de %1$d Grupos y %2$d usuarios. Continuar con esta acción?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Usted ha seleccionado agregar acceso a este álbum para %1$d Grupos y %2$d usuarios. ¿Le gustaría aplicar estos cambios en %3$d ¿Álbumes infantiles?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Tus cambios le habrían impedido acceder a este álbum. Su nombre de usuario se ha agregado a la lista de aquellos con permiso explícito.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Agregar permisos a %1$d álbumes infantiles también.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Se debe proporcionar un nombre para este álbum. Por favor agregue uno y luego intente de nuevo.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Subir de sección del archivo falló después %1$d intentos Reinicie esta carga una vez completa para volver a intentarlo.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">No se puede subir el archivo %1$s Como le falta una extensión de archivo, por ejemplo .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">La verificación del archivo en el servidor falló por la carga de %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Este archivo se ha subido parcialmente. El trabajo de carga está actualmente en pausa. El archivo se eliminará del servidor cuando finalice la carga.</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Subir de archivo (%1$s) cancelado.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Cargar cancelado</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Si no desea reiniciar la carga más tarde. Debe eliminar los archivos del trabajo de carga, luego haga clic en Cargar. Esto limpiará el estado de carga cancelado del servidor.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">El tamaño de la imagen que ha seleccionado no es compatible de forma nativa por el servidor al que está conectado. El servidor devolverá la imagen de tamaño "MATCH" más cercana.</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Cerrar sesión de %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Cargando nueva configuración de conexión del servidor</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Para permitir el almacenamiento en caché, debe otorgarse acceso al sistema de archivos. Si se niega, el almacenamiento en caché estará en la memoria.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Llame al servidor cancelado, ya que tardó demasiado en completarse.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Caching de videos al disco deshabilitado</string>
    <string name="error_building_http_engine">No se puede construir un motor HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Error inesperado que llama al servidor o la respuesta de análisis</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Lea que se necesita acceso de escritura a la carpeta de caché. Compruebe la configuración de la aplicación.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Error al hablar con el servidor</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Error al conectarse al servidor</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Error agregando certificado a Tienda de confianza</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Agregar cadena de certificados a la lista de CAS de confianza?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Asunto: %1$s\nVálido: %2$s - %3$s\nSerial: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Apagado del motor HTTP. Se reiniciará automáticamente según sea necesario.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Restablecimiento de la lista de certificados elegidos para ser de confianza</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Eliminar todos los archivos seleccionados para Subir?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Cancelar una carga de archivos Después de que se haya transferido parcialmente al servidor, resultará en la carga parcial restante en el servidor. Limpie manualmente la carpeta Subir en el servidor (por ejemplo, E.G. / VAR / WWW / PIWIGO / Subir / Buffer) para ahorrar espacio.</string>
    <string name="alert_album_created">Álbum creado</string>
    <string name="album_create_failed">El álbum no se pudo crear, por favor vuelva a intentarlo</string>
    <string name="alert_failure">Falla</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Se creó el álbum, pero no se pudieron establecer los permisos. El intento de eliminar el álbum de configuración parcialmente falló. Por favor, marque el servidor directamente.</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Cargando certificados de archivos seleccionados.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Privado %1$s Llave</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Fuerza: %1$d bits</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identidad: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Verificado por: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Válido desde: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Válido a: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Hubo %1$d Otros usuarios encontraron compartir este nombre de usuario (%2$s). Se seleccionó el usuario más reciente de este servidor PIWIGO, pero esto no es seguro si es posible que utilicen el servidor al mismo tiempo o similar. Considere cambiar estos nombres de usuario para que Nombre de usuario es un identificador único para una clase de usuario determinada.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Estos permisos son necesarios para iniciar un proceso de carga, y luego mantener el proceso de carga que se ejecuta una vez que la pantalla se haya apagado</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Lo siguiente %1$d Los archivos superaron el umbral de advertencia: %2$s. ¿Te gustaría eliminarlos de la carga?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">¿Te gustaría comprimir algún video antes de subir?</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Descargar enlace para %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Su servidor está utilizando HTTP. Esta no es una buena idea porque el nombre de usuario y la contraseña se transmiten al servidor en texto sin formato. Le recomiendo encarecidamente que cambie su servidor para usar HTTPS.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Error al cargar la lista administrativa completa de álbumes</string>
    <string name="title_adding_item">Añadiendo elemento</string>
    <string name="title_editing_item">Artículo de edición</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Lo siento, ese artículo ya existe.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Ningún servidor URI especificado. Por favor agregue la ubicación de su servidor y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Los siguientes archivos de certificado no se pudieron cargar:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">No se pudieron cargar los siguientes archivos del almacén de claves:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Los siguientes alias del almacén de claves no se pudieron cargar:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Almacén de claves</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias</string>
    <string name="release_history">Historial de liberación</string>
    <string name="planned_releases">Lanzamientos planificados</string>
    <string name="tags_heading">Etiquetas</string>
    <string name="progress_loading_tags">Recuperando etiquetas</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">¿Estás seguro de que quieres eliminar esta etiqueta? Cualquier recurso que esté vinculado a ella no se eliminará, pero esta operación es permanente.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Etiqueta (%1$s) fue eliminado con éxito</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Error al eliminar la etiqueta (%1$s). Por favor, intenta de nuevo.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d usa)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Recuperación de recursos coincidentes etiqueta</string>
    <string name="tags_menu_title">Etiquetas</string>
    <string name="favorites_menu_title">Favoritos</string>
    <string name="tag_empty_text">No hay artículos etiquetados con esta etiqueta</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Error al cargar los recursos vinculados a la etiqueta</string>
    <string name="tag_heading">Etiqueta</string>
    <string name="tag_tagname_title">Nombre de etiqueta</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Esta característica solo está disponible en la aplicación de pago.</string>
    <string name="paid_feature_only">solo aplicación pagada</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Etiquetas</string>
    <string name="button_search">Buscar</string>

    <string name="tag_heading_pattern">Etiqueta: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Error al eliminar el recurso (%1$s) de la etiqueta: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d Los archivos no se estaban cargados ya que ya están cargados pero pendientes la aprobación del administrador.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Perfil de conexión</string>
    <string name="folder_root_label">Raíz selector</string>
    <string name="folder_root_root">Raíz del dispositivo</string>
    <string name="folder_root_userdata">Datos del usuario</string>
    <string name="folder_extstorage">Almacenamiento externo</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Almacenamiento externo %1$d</string>
    <string name="folder_default">Defecto</string>
    <string name="button_show_all">Mostrar todo</string>
    <string name="button_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="button_show_none">Ocultar todo</string>
    <string name="button_select_none">Seleccione ninguno</string>
    <string name="button_reset">Reiniciar</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Debe permitirse el monitoreo de la red para un uso eficiente de la carga de WiFi solo</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** privado **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">No se puede adquirir una sesión válida con el servidor</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">¿Es válido y habilitado?</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Servicio de carga de PIWIGO</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Corriendo</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Información básica</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Datos exif</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Mala solicitud al recurso utilizando HTTP. ¿Desea volver a escribir todos los URIS HTTP a HTTPS para este perfil de conexión? Se puede alterar más tarde en la aplicación Prefs.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">El servidor devolvió una respuesta de redirección 302. ¿Quieres permitir seguir estos para este servidor?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">No hay metadatos de imagen disponibles todavía.</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Deshabilitar el caché de video impactará seriamente el rendimiento</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Advertencia. El caché de video está deshabilitado. Descargando a pedido.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Este álbum no se pudo cargar desde el servidor. Mudarse al álbum de padres.</string>
    <string name="button_show_details">Mostrar detalle</string>
    <string name="button_hide_details">Ocultar detalle</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Número máximo de archivos a subir alcanzados. Para cargar más a la vez, compre y use la versión de pago de esta aplicación.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Los anuncios están persistentemente con problemas de carga. Por favor, informe esto a mí, ya que estos forman una fuente importante de ingresos muy pequeña para mí. Considere comprar la versión de pago para eliminar los anuncios por completo. La aplicación ahora se congelará durante 5 segundos durante la cual esta pantalla debe permanecer visible. La cuenta regresiva se reiniciará si el mensaje está oculto. Después de 5 segundos, puede cerrar este mensaje y continuar usando la aplicación de forma normal.</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Eliminar el álbum de carga temporal</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">URI inválido. %1$s</string>
    <string name="album_section_heading_albums">álbumes</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">Álbumes (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">Fotos en este álbum</string>
    <string name="album_title_home">hogar</string>
    <string name="upload_file_rating">Mi clasificación</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Puntuación de calificación</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d tarifas)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">El servidor ha cerrado la conexión %1$d veces en el pasado %2$d minutos. Esto podría indicar un problema con la configuración de su servidor.</string>
    <string name="content_description_icon">icono</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Duplicados ignorados: %1$d</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">El método de PIWIGO WS %1$s Ya no está disponible en este servidor, y el flowback %2$s ha sido usado. ¿Ha desactivado o eliminado un complemento de servidor?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">El método de PIWIGO WS %1$s Ya no está disponible en este servidor. Desactivación de la funcionalidad afectada en la aplicación. ¿Ha desactivado o eliminado un complemento de servidor?</string>
    <string name="removing_favorite">Remover favorito</string>
    <string name="adding_favorite">Añadiendo favorito</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Algunas características que los soportes de la aplicación no están disponibles en su servidor. Para permitir:\n1. Instale el complemento PIWIGOCLIENTWSEXTS.\n2.Loga y vuelve a entrar en esta aplicación.\n\nSerás recordado en una semana.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Usando el complemento de etiquetas de usuario para agregar una nueva etiqueta. La etiqueta solo se creará una vez que se guarde el recurso.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Detalles de recursos actualizados</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Llamada del servidor en curso. Por favor, espere a que esto se complete antes de volver a intentarlo.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Demasiadas imágenes huérfanas existen en el servidor para que la carga continúe. Por favor, ordena estos antes de volver a intentarlo.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">No se puede recuperar la lista de imágenes huérfanas. Por favor, intenta de nuevo.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">El usuario de administrador no tiene acceso a las características anticipadas. Esto puede ocurrir si utiliza el complemento de la comunidad (que el estado de administrador de falsificaciones de los usuarios no administradores) no se ha instalado correctamente. Compruebe que el complemento correspondiente está exponiendo correctamente los métodos que espera utilizando un navegador web: %1$s /tools/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Esta característica no está disponible. Instale el complemento PIWIGOCLIENTWSEXTS en su servidor. Si ya tiene esta instalada, por favor, actualícítela a la última versión.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">El servidor no ha proporcionado una lista de tipos de archivos que se pueden cargar con la información de la sesión del usuario (esto generalmente se proporciona solo para usuarios de administrador). Por favor, marque el servidor está configurado correctamente y vuelva a intentarlo. Si el problema persiste, envíeme un correo electrónico para ayudarme a diagnosticar el problema para usted.</string>
    <string name="job_not_found">Cargar trabajo no encontrado</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Archivos parcialmente copiados</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Archivos que esperan la comprobación de integridad de datos</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Archivos que esperan la transferencia de datos</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Archivos en espera de configuración</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Archivos que necesitan eliminar desde el servidor</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Archivos completamente cargados</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Álbum temporal necesita eliminar</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Sube el estado del trabajo</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Archivos</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Errores encontrados</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">No se puede revisar la presencia de imágenes huérfanas. Recomiendo instalar PIWIGOCLIENTWSEXTS Server Plugin</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Su versión de Piwigoclientwsexts está fechada. Por favor, actualícelo como prioridad.</string>
    <string name="child_album_detail_txt_pattern">%1$d álbumes infantiles</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Lea y confirme el acuerdo con los términos del EULA primero</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">No se concedieron permisos requeridos. Acción cancelada.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled_scoped_storage">No se concedieron permisos requeridos. Acción cancelada. Como alternativa a los permisos de todo el sistema, vuelva a seleccionar la carpeta para usar en las preferencias de la aplicación.</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Copiado al portapapeles</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">%1$s Se requiere complemento del servidor - Versión %2$s o mas nuevo</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">Preferencia %1$s es irrecuperable y ha sido incumplido en %2$s. Por favor, restablece este valor en la configuración de la aplicación</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">El servidor actualmente no está disponible. Usar datos en caché?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Comprimir videos</string>
    <string name="compress_images">Comprimir imágenes</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Ajustes</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Archivos</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Autoridad inesperada %1$s Se encuentra en la URL y se reemplaza con %2$s. Su servidor podría ser mal configurado.</string>
    <string name="app_purchases_title">Compras de aplicaciones</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">¿Te gustaría ver un anuncio para comprar un corto período sin ningún anuncio? Puede hacer esto varias veces para aumentar el tiempo si desea.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Lo siento, pero el video de la recompensa aún no se ha cargado. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Anuncios en %1$02d: %2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Sube archivo RAW si no puede comprimir</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">El servidor no aceptará %1$d Archivos seleccionados para cargar. Si estos son videos, podrías habilitar la compresión. ¿Quitar estos archivos de la carga?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Detalles</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Errores</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Llamada de API de PIWIGO %1$s El archivo de informes de su checksum no coincide, pero la llamada API %2$s Informes que coincide. Esto podría ser un error en el servidor PIWIGO o en un complemento que use, y puede valer la pena informar.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Establecer permisos de acceso</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Establecer niveles de permiso de acceso para el %1$d Recursos seleccionados</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">No se pueden manejar los archivos compartidos con un "%1$s" tipo de Mimica</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Los archivos con las siguientes extensiones no se pueden cargar y se han eliminado: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Por favor seleccione un álbum principal</string>
    <string name="unsupported_device">Lo sentimos, este dispositivo no es compatible. Hay un problema con el acceso a los servicios de Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Toque en la parte inferior de la pantalla para obtener detalles para este álbum</string>
    <string name="usage_hint_title">Pista</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Toque en la parte inferior de la pantalla o en el nombre del recurso para obtener detalles para este recurso</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Desliza la izquierda o la derecha para navegar entre los recursos.</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">La calificación se puede ajustar tocando o girando en la calificación de estrellas deseada. Esto tiene efecto inmediato.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Para marcar este recurso como favorito, toque el icono del corazón a la derecha del nombre del recurso de imagen</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Toque en el ícono de la aplicación de arriba para forzar una sesión de un servidor y iniciar sesión</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">No se pueden encontrar detalles del usuario en el servidor</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Recurso en cola para descargar. Es cargo %1$d en la cola.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Mostrando imágenes del servidor de tamaño %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Mostrando imágenes en miniaturas del servidor de tamaño %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Mostrando miniaturas del álbum desde el servidor de tamaño %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Error al comprimir el archivo para Subir %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Cargar</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Apresamiento</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">No todas las etiquetas vinculadas a este artículo todavía existen en la base de datos. Los enlaces a %1$d se han eliminado</string>
    <string name="button_stop_warning_me">No me diga de nuevo</string>
    <string name="create_email_using_app">Crear un correo electrónico usando la aplicación</string>
    <string name="open_files">Abrir archivos en la aplicación</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Su selección contenía archivos que no se pudieron procesar. Estos %1$d Los archivos han sido ignorados. Para compartir un archivo de video, debe estar completamente en caché en caché primero.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Todas las sugerencias de uso única se mostrarán de nuevo</string>
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Eliminar archivos cargados</string>
    <string name="system_file_selector_label">Selección de archivos del sistema</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Preferencia: %1$s</string>
    <string name="selected_files_missing_permissions_warning_message_pattern">Los permisos requeridos ya no están disponibles para algunos de los archivos seleccionados. Selección de archivos cancelada.</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Desde la última vez que se abrió esta aplicación, los permisos de archivo requeridos por las siguientes partes de la aplicación se han eliminado\n\n%1$s\n\nSeleccione nuevos permisos para que estas configuraciones mantengan las cosas trabajando como se esperaba."</string>
    <string name="folder_selection_title">Seleccione la carpeta</string>
    <string name="files_selection_title">Selecciona archivos</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="user_high_definition_field">Permitir el acceso a los archivos originales (tamaño completo)</string>
    <string name="group_is_default_field">Asignar nuevos usuarios a este grupo.</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Comentarios del usuario</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Para subir al servidor</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Cargando contenido de carpeta</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Cálculo de la suma de comprobación de archivos</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Descarga de archivo de inicio de error</string>
    <string name="progress_importing_files">Importando archivos</string>
    <string name="content_filter">Filtro de contenido</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Los ingresos de los anuncios son importantes para mí. Lamento que te frustren (ellos también me hacen), pero si los observas, seguirán apareciendo hasta que veas uno. Para evitar este problema, míralos hasta que ofrezcan la opción de cerrar. Alternativamente, compre la versión de pago de esta aplicación. Muchas gracias por su apoyo.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Intimidad</string>
    <string name="privacy_policy_label">Nuestra Política de Privacidad</string>
    <string name="title_advert_consent">Tu privacidad</string>
    <string name="personalised_adverts_label">¿Te gustaría que los anuncios sean personalizados?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Mostrar anuncios personalizados</string>
    <string name="open_link">Abrir página web</string>
    <string name="no_adverts_label">¿Prefiero una versión gratuita de anuncio de esta aplicación?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Llévame a la versión gratuita de anuncios.</string>
    <string name="advert_providers">Proveedores de anuncios en uso</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">Lo sentimos, este archivo no pudo ser utilizado porque fue compartido por una aplicación que no autorizó el acceso prolongado solicitado a este archivo y que el acceso ha caducado.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">La aplicación que utilizó para seleccionar los archivos no ha delegado los permisos de archivos necesarios para el cliente PIWIGO. Se ha agregado una solución para este problema en la versión de pago del cliente PIWIGO, pero alternativamente, podría usar un método diferente para seleccionar los archivos.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Acciones en caché</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Copiando archivos importados</string>
    <string name="selected_files">Archivos seleccionados</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">Para seleccionar archivos o carpetas para su uso por esta aplicación</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Seleccione una carpeta para descargar archivos en la configuración de la aplicación, luego vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">No se puede encontrar una extensión de archivo de salida válida (preferido .%2$s) se puede encontrar para el archivo (video: %3$b Audio: %4$b) Aceptable para el servidor entre las opciones (%1$s %1$s). Los archivos aceptables pueden alterarse en el servidor instalando un complemento (como Videojs), o editando el archivo de configuración de su servidor PHP (local / config. config.inc.php) $ conf [\'file_ext \'].</string>
    <string name="uuid_title">Instalar uuid</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_still_running">No se pueden agregar archivos para cargar. Un trabajo de carga está en progreso.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_unfinished">No se pueden agregar archivos para cargar. El trabajo de carga actual debe terminar primero.</string>
    <string name="removing_files_from_job">Eliminar archivos de carga de carga</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_title">Descargas de piwigo</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_summary">Archivos descargados desde el servidor.</string>
    <string name="downloads_menu_title">Descargas</string>
    <string name="view_exported_files">Ver archivos exportados</string>
    <string name="generating_upload_job">Configurando la carga de carga con su selección</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions">Los permisos de URI no se proporcionaron para los archivos por la aplicación que compartió. La carga puede continuar, pero si el trabajo se detiene y luego se reanudó (por ejemplo, por la administración de energía de Android), ya no será posible continuar cargando estos archivos. Para evitar este problema, seleccione Archivos para cargar usando esta aplicación si es posible.</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions_pattern">Los permisos de URI no se proporcionaron para todos los archivos. Aquellos sin que no se cargarán si el trabajo se detiene y luego se reanudó (por ejemplo, por la administración de energía de Android). Para evitar este problema, seleccione Archivos para cargar usando esta aplicación si es posible. Archivos afectados: %1$d.</string>
    <string name="button_compress">Comprimir</string>
    <string name="unable_to_compress_without_data">No se puede comprimir sin la configuración</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid">Los ajustes de compresión de video no son válidos. Por favor revisa e intenta de nuevo.</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid_no_audio_or_video_track">Al menos un tipo de pista (audio o video) debe desearse para la compresión para continuar.</string>
    <string name="alert_password_entry">Se requiere contraseña</string>
    <string name="import_x_of_type_y_cancelled_pattern">Importación de %2$s %1$s cancelado</string>
    <string name="import_cancelled">Importar cancelado</string>
    <string name="alert_error_item_must_belong_to_at_least_one_album">El artículo debe pertenecer a al menos un álbum a menos que se elimine. Por favor seleccione uno y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="orphans_menu_title">Huérfanos</string>
    <string name="piwigo_server">Servidor piwigo</string>
    <string name="piwigo_server_plugin">Plugin del servidor</string>
    <string name="piwigo_server_updates_available_pattern">Actualización de PIWIGO DISPONIBLE:\n\n%1$s\n%2$s</string>
    
    <string name="localizedEmailHelp">Esta plantilla de correo electrónico es para su conveniencia.\nSi cree que no es relevante para proporcionar ninguno de los siguientes detalles, elimínelos.\n\nEl UUID me permite filtrar todos los datos registrados para mostrarlo solo a los relevantes. Esto solo será necesario si estoy luchando para solucionar un error que está experimentando.</string>
    <string name="try_enabling_privacy_plugin_media_uris">El recurso no se pudo encontrar en el servidor. ¿Le gustaría habilitar la corrección de URI Multimedia Plugin de privacidad?</string>
    <string name="multimedia_playback_currently_disabled">La reproducción multimedia está deshabilitada. Probablemente lo eligió para guardar datos. O bien habilite la reproducción a pedido, o la reproducción en modo de presentación de diapositivas en las preferencias de la aplicación.</string>
    <string name="release_changes">Cambios recientes</string>
    <string name="item_not_yet_loaded">Artículo aún no cargado</string>
    <string name="button_refresh">Actualizar página</string>
    <string name="alert_slideshow_feature_refresh_coming_soon">Esta característica estará disponible en breve. Por ahora, avance hacia adelante o hacia atrás un par de artículos en la presentación de diapositivas antes de regresar a este artículo</string>
    <string name="cancelled_indicator">Cargar cancelado para el archivo</string>
    <string name="media_type_indicator">Indicador de tipo multimedia</string>
    <string name="some_files_failed_to_upload_what_action_do_you_wish_to_take">Se encontró un error al subir. ¿Desea:\n\nRevise los errores antes de reiniciar manualmente la carga?\n\n¿Reintentar acciones con errores?</string>
    <string name="button_finish">Finalizar</string>
    <string name="button_review">Revisar</string>
    <string name="error_file_not_found">Archivo no encontrado</string>
    <string name="no_errors_found_text">No se han encontrado errores</string>
    <string name="no_errors_found_title">Errores</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="supported_file_types">Esta lista de tipos de archivos son aquellos que este servidor está configurado para aceptar.\n\nPuede modificarse en el archivo local / config.c.inc.php.</string>
    <string name="deleting_tag">Eliminar etiqueta</string>
    <string name="compressed_progress_bar_message">Comprimido</string>
    <string name="button_clipboard">Portapapeles</string>
    <string name="button_email">Correo electrónico</string>
    <string name="button_this_app">Esta aplicación</string>
    <string name="connection_profile_amended_with_new_details_pattern">El perfil de conexión del servidor\n  %1$s\n  Se ha creado y o modificado con nuevos detalles.</string>
    <string name="alert_create_or_update_server_connection_details">¿Le gustaría crear o actualizar los detalles de la conexión del servidor PIWIGO?</string>
    <string name="alert_error_unable_to_choose_folder_no_uri_permissions">La aplicación no puede encontrar los permisos de archivos necesarios para la carpeta que seleccionó. Por favor, seleccione otro. Si es una raíz, elimine y vuelva a agregar la raíz, luego seleccione nuevamente.</string>
    <string name="upload_job_stopped_by_user">Subir detenido por el usuario</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_yet_retrieved">El recurso de PIWIGO aún no se ha recuperado. No se puede configurar con detalles como nombre, permisos, membresía del álbum</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_retrieved_repaired">El recurso del servidor no se recuperó correctamente después de cargar el contenido del archivo. Se ha intentado tratarse con este problema, pero puede que no funcione.</string>
    <string name="upload_error_final_chunk_uploaded_successfully_bu_no_server_resource_provided">El último trozo de datos de archivos se cargó para el archivo, pero el servidor no pudo proporcionar un identificador de recursos. Podría ser recuperable.</string>
    <string name="checking_uri_permissions">Actualización de registros de permisos de archivos mantenidos</string>
    <string name="please_wait_in_progress">Por favor, espere a que finalice la solicitud anterior.</string>
    
    <string name="upload_of_files_complete_finishing_up">Subir de archivos completos. Solo terminando</string>
    <string name="uploaded_previously">Subido antes</string>
    <string name="migrated_settings_from_previous_version">Configuración migrada de la versión anterior de la aplicación</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_require_compression_pattern">No todos los artículos seleccionados son aceptables para este servidor. Los que requieren re-compresión: %1$d</string>
    <string name="upload_uploadable_files_label">Tipos de archivos aceptables para este servidor</string>
    <string name="upload_icon_key_label">Colores de iconos</string>
    <string name="compress_because_thats_the_default">Estará comprimido</string>
    <string name="compress_specifically">Comprimir este archivo</string>
    <string name="compress_no_specifically">No comprima este archivo</string>
    <string name="compress_required">Requiere compresión para ser cargada</string>
    <string name="no_compress_and_not_needed">No será comprimido</string>
    <string name="upload_information_header">Clave para subir detalle</string>
    <string name="upload_files_label">Tipos de archivos aceptados por el servidor</string>
    <string name="upload_icon_key_explanation">Icono para medios jugables utilizados en los siguientes ejemplos.</string>
    <string name="alert_error_require_compression_pattern">Algunos archivos seleccionados requieren compresión. Por favor, verifique y eliminelos de la compresión de carga o reaptación.</string>
    <string name="upload_tab_title_compression">Compresión</string>
    <string name="image_compression_settings">Imagenes</string>
    <string name="video_compression_settings">Audio y video</string>
    <string name="upload_defaults_label">Cargar los valores predeterminados del archivo</string>
    <string name="upload_server_detail_label">Detalle del servidor</string>
    <string name="delete_after_upload">Eliminar después</string>
    <string name="detail_mode">Detalle</string>
    <string name="normal_mode">Normal</string>
    <string name="clear_individual_settings">Ajustes individuales claros</string>
    <string name="upload_icon_types_label">Tipos de archivo</string>
    <string name="alert_please_select_a_connection_profile_with_upload_privilege">El perfil actualmente activo no tiene permiso para cargar. Por favor, seleccione otra de la lista para usar en su lugar.</string>

    <string name="progress_creating_tag">Creando etiqueta</string>

    <string name="error_updating_favorites_pattern">Error al eliminar el recurso (%1$s) de favoritos: %2$s</string>
    <string name="favorites_content_load_failed_text">Error al cargar los recursos marcados como favoritos</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_remove_from_favorites_list_pattern">Usted ha solicitado eliminar %1$d recursos. ¿Desea eliminarlos de todos los álbumes (y el servidor), permanentemente, o simplemente desvincularlos de este favorito?</string>
    <string name="progress_remove_favorite_resources">Eliminar recursos de la lista de favoritos</string>
    <string name="favorites_empty_text">Actualmente no tiene favoritos</string>
    <string name="favorites_heading">Tus favoritos</string>
    <string name="button_unfavorite">No favorito</string>

    <string name="progress_loading_orphan_ids">Cargando huérfanos</string>
    <string name="orphans_heading">Recursos huérfanos</string>
    <string name="orphans_album_description">Todos los recursos huérfanos recolectados por la aplicación Piwigoclient.</string>
    <string name="orphans_no_orphans_found_on_server">No se encontraron huérfanos.</string>
    <string name="orphans_found_on_server_pattern">Huérfanos encontrados: %1$d</string>
    <string name="alert_confirm_okay_to_create_orphans_album">Hay huérfanos presentes. Para verlos, debemos crear una carpeta privada accesible solo para administradores. Puede eliminar el álbum en cualquier momento posterior. Si no está de acuerdo, tendrá que procesarlos en el servidor usted mismo.</string>
    <string name="progress_rescuing_orphans">Rescatando a los huérfanos</string>
</resources>
