<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Explore y modifique el contenido en la galería de fotos de Piwigo que elija</string>
    <string name="longDesc">Úselo para explorar una galería de fotos de PIWIGO.

NOTA: EULA debe ser aceptado en la descarga.

Esta aplicación tiene todas las características en la versión gratuita con algunas otras también. No hay anuncios

** La aplicación ahora no se está desarrollando activamente (solo correcciones de errores) **
** Si algo no funciona, envíeme un correo electrónico, se solucionará **

Vea la lista completa de características a continuación.

Conéctese a servidores que se ejecutan en puertos http o https no estándar
Acepte certificados de servidor no válidos (nombre de host incorrecto) o autofirmados si es necesario
Se admite la fijación de certificados del servidor (verifique los certificados con una copia local)
Vea imágenes con una resolución optimizada para su pantalla (o seleccione la que desee).
Vista de solo lectura sin conexión de su servidor
Muestra y permite ampliar imágenes de cualquier tamaño disponibles en el servidor
Ver videos MP4 (otros también deberían funcionar, pero no he probado otros formatos)
Descargar imágenes
Guardar videos completamente descargados
Opcionalmente excluir videos de presentaciones de diapositivas
Califique imágenes y vea calificaciones promedio
Sube nuevas imágenes o videos (se puede comprimir opcionalmente)
Monitoreo automático de carpetas del dispositivo y carga de archivos en un trabajo en segundo plano
Ver, agregar, modificar, eliminar etiquetas e imágenes etiquetadas
Establecer y modificar permisos, descripción y otros detalles de álbumes y archivos
Agregue o modifique álbumes, sus permisos, descripción, etc.
Agregar, ver y editar usuarios de la galería
Agregar, ver y editar grupos de galerías
Copie o mueva imágenes dentro de la galería
Seleccione imágenes para cargar usando otras aplicaciones y compártalas con PIWIGO
Modo especial de solo lectura disponible para evitar cualquier alteración no deseada de la galería
Algún control sobre el diseño de las pantallas en la aplicación (use para personalizar la pantalla en su dispositivo)

Complementos de servidor compatibles: comunidad, piwigo_privacy, videojs, etiquetas de usuario.

¿Quieres algo más que no esté en la lista? Prueba la aplicación. Si no hace exactamente lo que necesitas. Envíenme un correo electrónico usando el enlace en la aplicación y buscaré agregar las características que faltan.

Próximos cambios:

La intención es mejorar la interfaz de usuario de forma progresiva, y uno de los usuarios, David Klement, ha proporcionado amablemente algunas sugerencias para diseños de pantalla en el futuro que he empezado a usar desde la versión 1.3.95 y sin duda tomaré más ideas. Las propuestas están disponibles en su totalidad:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Limitaciones conocidas:

1. Los comentarios no son compatibles actualmente: no puede ver comentarios ni agregarlos. Si esta característica que falta es importante para usted, hable conmigo.</string>
</resources>
