<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Parcourez et modifiez le contenu de la galerie de photos de Piwigo de votre choix</string>
    <string name="longDesc">Utilisez-vous pour parcourir une galerie de photos Piwigo.

Remarque: le CLUF doit être accepté au téléchargement.

Cette application a toutes les fonctionnalités de la version gratuite avec quelques autres. Pas de publicité.

** L\'application n\'est maintenant pas activement développée (corrections de bugs uniquement) **
** Si quelque chose ne fonctionne pas - envoyez-moi un e-mail - Ça sera corrigé **

** Pour une fonctionnalité complète, vous devez installer le plug-in PiwigoclientWsexts Server. **

Voir la liste complète des fonctionnalités ci-dessous.


Connectez-vous à des serveurs en cours d\'exécution sur les ports HTTP ou HTTPS non standard
Accepter des certificats de serveur non signés (nom d\'hôte incorrect) ou auto-signé si nécessaire
Le certificat de serveur Pinning est pris en charge (vérifiez les certs contre une copie locale)
Affichez des images à une résolution optimisée pour votre écran (ou sélectionnez celui que vous souhaitez).
Hors ligne en lecture seule Vue de votre serveur
Afficher et permettre de zoomer des images de n\'importe quelle taille disponibles sur le serveur
Voir les vidéos MP4 (autres devraient travailler aussi, mais je n\'ai pas testé d\'autres formats)
Télécharger des images.
Enregistrer des vidéos entièrement téléchargées
Exclure éventuellement des vidéos des diapositives
Taux d\'images et visualisez les évaluations moyennes
Télécharger de nouvelles images ou vidéos (peut être éventuellement comprimé)
Surveillance du dossier de périphérique automatique et téléchargement des fichiers dans un travail d\'arrière-plan
Afficher, ajouter, modifier, supprimer des balises et des images marquées
Définition et modification des autorisations, description et d\'autres détails des albums et des fichiers
Ajouter ou modifier des albums, leurs autorisations, la description, etc.
Ajouter, voir et modifier les utilisateurs de la galerie
Ajouter, afficher et éditer des groupes de galeries
Copier ou déplacer des images dans la galerie
Gérer les ressources d\'orphelin (celles sans album)
Sélectionnez Image (s) pour télécharger à l\'aide d\'autres applications et partagez-les avec PIWIGO
Application spéciale en lecture seule en lecture seule pour éviter toute modification non désirée de la galerie
Quelques contrôles sur la disposition des écrans de l\'application (utilisation pour personnaliser l\'écran sur votre appareil)
Prise en charge du format alternatif (E.G. RAW, PSD, etc.) Télécharger pour les articles hébergés dans le dossier enfant PWG_Format (sites synchronisés)

Plugins de serveur pris en charge: PIWIGOCLIENTWSEXTS, COMMUNAUTÉ, PIWIGO_PRIVACY, VIDEOJS, Tags utilisateur, Descriptions étendues.

Vous voulez quelque chose d\'autre non répertorié? Essayez l\'application. Si cela ne fait pas exactement ce dont vous avez besoin. Dressez-moi un email à l\'aide du lien dans l\'application et je vais aborder l\'ajout de la fonctionnalité manquante.

Modifications à venir:

L\'intention est d\'améliorer progressivement l\'interface utilisateur, et l\'un des utilisateurs, David Klement, a gentiment fourni certaines suggestions de mise en page d\'écran que j\'ai commencé à utiliser à partir de la version 1.3.95 et de prendre sans doute plus d\'idées de. Les propositions sont disponibles en totalité:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseApp.com/design-proposals/index.html

Limitations connues:

1. Les commentaires sont actuellement non pris en charge - vous ne pouvez ni voir des commentaires ni les ajouter. Si cette fonctionnalité manquante est importante pour vous - parlez-moi s\'il vous plaît.</string>
</resources>
