<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Procházejte a upravujte obsah ve fotogalerii Piwigo podle vašeho výběru</string>
    <string name="longDesc">Slouží k procházení PIWIGO fotogalerie.

POZNÁMKA: EULA musí být přijata ke stažení.

Tato aplikace má všechny funkce v bezplatné verzi s několika dalšími příliš. Žádné reklamy.

** Aplikace nyní není aktivně vyvíjena (pouze opravy chyb) **
** Pokud něco nefunguje - napište mi - bude to opraveno **

Úplný seznam funkcí níže.

Připojte se k serverům běžícím na nestandardních portech http nebo https
Přijměte neplatné (špatné jméno hostitele) nebo certifikáty serveru s vlastním podpisem, pokud je to požadováno
je podporováno připínání certifikátů serveru (ověřte certs proti lokální kopii)
Zobrazte obrázky v rozlišení optimalizovaném pro vaši obrazovku (nebo vyberte ten, který chcete).
Offline zobrazení pouze vašeho serveru
Zobrazit a povolit přiblížení obrázků libovolné velikosti dostupné na serveru
Podívejte se na videa MP4 (ostatní by také měli fungovat, ale jiné formáty jsem netestoval)
Stahujte obrázky.
Uložte plně stažená videa
Volitelně vyloučit videa z prezentací
Ohodnoťte obrázky a zobrazte průměrné hodnocení
Nahrajte nové obrázky nebo videa (lze volitelně komprimovat)
Automatické sledování složek zařízení a odesílání souborů v úloze na pozadí
Zobrazení, přidání, změna, odstranění tagů a tagovaných obrázků
Nastavení a změna oprávnění, popisu a dalších podrobností o albech a souborech
Přidat nebo změnit alba, jejich oprávnění, popis atd
Přidávejte, zobrazujte a upravujte uživatele galerie
Přidat, zobrazit a upravit skupiny galerií
Kopírování nebo přesouvání obrázků v galerii
Vyberte obrázky pro upload pomocí jiných aplikací a sdílejte je s PIWIGO
K dispozici je speciální režim jen pro čtení aplikací, který zabraňuje nežádoucím změnám v galerii
Některá kontrola nad rozvržením obrazovek v aplikaci (slouží k přizpůsobení obrazovky na vašem zařízení)

Podporované serverové pluginy: komunita, piwigo_privacy, videojs, uživatelské štítky.

Chcete něco jiného, ​​co není uvedeno? Vyzkoušejte aplikaci. Pokud to nedělá přesně to, co potřebujete. Zašlete mi e-mail pomocí odkazu v aplikaci a podívám se na přidání chybějících funkcí.

Připravované změny:

Záměrem je postupné vylepšování uživatelského rozhraní a jeden z uživatelů, David Klement, laskavě poskytl několik návrhů pro další rozvržení obrazovky, které jsem začal používat od verze 1.3.95 a nepochybně vezmeme další nápady. Návrhy jsou k dispozici v plné výši:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Známá omezení:

1. Komentáře momentálně nejsou podporovány - vy je nemůžete vidět ani přidávat. Pokud je pro vás tato chybějící funkce důležitá - promluvte si prosím se mnou.</string>
</resources>
