<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Parcourez et modifiez le contenu de la galerie de photos Piwigo de votre choix</string>
    <string name="longDesc">Utilisez pour parcourir une galerie de photos PIWIGO.

REMARQUE: le CLUF doit être accepté lors du téléchargement.

Cette application a toutes les fonctionnalités de la version gratuite avec quelques autres. Pas de publicités.

** L\'application est en cours de développement actif **
** Si quelque chose ne fonctionne pas - envoyez-moi un e-mail - ce sera corrigé **

Voir la liste complète des fonctionnalités ci-dessous.

Se connecter à des serveurs fonctionnant sur des ports http ou https non standard
Acceptez les certificats de serveur non valides (nom d\'hôte incorrect) ou auto-signés si nécessaire
l\'épinglage des certificats du serveur est pris en charge (vérifiez les certificats par rapport à une copie locale)
Affichez les images à une résolution optimisée pour votre écran (ou sélectionnez celle que vous souhaitez).
Vue en lecture seule hors ligne de votre serveur
Afficher et autoriser le zoom sur des images de toute taille disponible sur le serveur
Visionnez des vidéos MP4 (d\'autres devraient également fonctionner, mais je n\'ai pas testé d\'autres formats)
Téléchargez des images.
Enregistrer des vidéos entièrement téléchargées
Exclure éventuellement des vidéos des diaporamas
Évaluez les images et affichez les notes moyennes
Téléchargez de nouvelles images ou vidéos (peut être éventuellement compressé)
Surveillance automatique des dossiers de périphériques et téléchargement de fichiers dans un travail en arrière-plan
Afficher, ajouter, modifier, supprimer des balises et des images balisées
Définition et modification des autorisations, description et autres détails des albums et fichiers
Ajouter ou modifier des albums, leurs autorisations, leur description, etc.
Ajouter, afficher et modifier les utilisateurs de la galerie
Ajouter, afficher et modifier des groupes de galeries
Copiez ou déplacez des images dans la galerie
Sélectionnez les images à télécharger à l\'aide d\'autres applications et partagez-les avec PIWIGO
Mode spécial en lecture seule pour empêcher toute modification indésirable de la galerie
Un certain contrôle sur la disposition des écrans sur l\'application (à utiliser pour personnaliser l\'écran de votre appareil)

Plugins de serveur pris en charge: communauté, piwigo_privacy, videojs, user-tags.

Vous voulez autre chose qui ne figure pas sur la liste? Essayez l\'application. S\'il ne fait pas exactement ce dont vous avez besoin. Envoyez-moi un e-mail en utilisant le lien dans l\'application et je chercherai à ajouter les fonctionnalités manquantes.

Modifications à venir:

L\'intention est d\'améliorer progressivement l\'interface utilisateur, et l\'un des utilisateurs, David Klement, a aimablement fourni quelques suggestions pour les dispositions d\'écran à venir que j\'ai commencé à utiliser à partir de la version 1.3.95 et que je prendrai sans doute plus d\'idées. Les propositions sont disponibles dans leur intégralité:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Limitations connues:

1. Les commentaires ne sont actuellement pas pris en charge - vous ne pouvez ni voir ni ajouter de commentaires. Si cette fonctionnalité manquante est importante pour vous, veuillez me parler.</string>
</resources>
