<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Blader door en wijzig inhoud in de Piwigo-fotogalerij van uw keuze</string>
    <string name="longDesc">Gebruik om door een PIWIGO-fotogalerij te bladeren.

OPMERKING: EULA moet bij het downloaden worden geaccepteerd.

Deze app heeft alle functies in de gratis versie met een paar andere. Geen advertenties.

** App wordt nu niet actief ontwikkeld (alleen bugfixes) **
** Als iets niet werkt - e-mail mij - het wordt opgelost **

Zie de volledige lijst met functies hieronder.

Maak verbinding met servers die op niet-standaard http- of https-poorten draaien
Accepteer indien nodig ongeldige (verkeerde hostnaam) of zelfondertekende servercertificaten
servercertificaat vastzetten wordt ondersteund (verifieer certificaten met een lokale kopie)
Bekijk afbeeldingen met een resolutie die is geoptimaliseerd voor uw scherm (of selecteer degene die u wilt).
Offline alleen-lezen weergave van uw server
Toon en laat inzoomen toe op afbeeldingen van elke grootte die beschikbaar zijn op de server
Bekijk MP4-video\'s (andere zouden ook moeten werken, maar ik heb geen andere formaten getest)
Download afbeeldingen.
Sla volledig gedownloade video\'s op
Sluit eventueel video\'s uit van diavoorstellingen
Beoordeel afbeeldingen en bekijk gemiddelde beoordelingen
Upload nieuwe afbeeldingen of video\'s (kan optioneel worden gecomprimeerd)
Automatische bewaking van apparaatmappen en uploaden van bestanden in een achtergrondtaak
Bekijk, voeg toe, wijzig, verwijder tags en getagde afbeeldingen
Toestemmingen, beschrijving en andere details van albums en bestanden instellen en wijzigen
Albums toevoegen of wijzigen, hun rechten, beschrijving, enz
Galerijgebruikers toevoegen, bekijken en bewerken
Galeriegroepen toevoegen, bekijken en bewerken
Kopieer of verplaats afbeeldingen binnen de galerij
Beheer weesbronnen (die zonder album)
Selecteer afbeelding (en) om te uploaden met andere apps en deel ze met PIWIGO
Speciale app alleen-lezen modus beschikbaar om ongewenste wijzigingen aan de galerij te voorkomen
Enige controle over de lay-out van schermen op de app (gebruik om aan te passen voor het scherm op uw apparaat)

Ondersteunde serverplug-ins: community, piwigo_privacy, videojs, user-tags, uitgebreide beschrijvingen.

Wil je iets anders dat er niet tussen staat? Probeer de app. Als het niet precies doet wat u nodig heeft. Stuur me een e-mail via de link in de app en ik zal kijken of ik de ontbrekende functie (s) kan toevoegen.

Aankomende wijzigingen:

Het is de bedoeling om de gebruikersinterface progressief te verbeteren, en een van de gebruikers, David Klement, heeft in de toekomst een aantal suggesties gegeven voor schermlay-outs die ik ben gaan gebruiken vanaf versie 1.3.95 en waar ik ongetwijfeld meer ideeën uit zal halen. De voorstellen zijn volledig beschikbaar:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Bekende beperkingen:

1. Opmerkingen worden momenteel niet ondersteund - u kunt geen opmerkingen zien of toevoegen. Als deze ontbrekende functie belangrijk voor je is, neem dan contact met me op.</string>
</resources>
