<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Sfoglia e modifica il contenuto sulla galleria fotografica Piwigo a scelta</string>
    <string name="longDesc">Utilizzare per sfogliare una galleria fotografica Piwigo.

Nota: EULA deve essere accettato in download.

Questa app ha tutte le funzionalità nella versione gratuita con alcuni altri. Nessuna pubblicità.

** L\'app non è ora sviluppata attivamente (solo correzioni di bug) **
** Se qualcosa non funziona - mandami email - sarà risolto **

** Per la piena funzionalità, è necessario installare il plugin del server PiwigoclientWSexts. **

Vedi elenco completo delle funzionalità di seguito.


Connetti ai server in esecuzione su porte HTTP o HTTPS non standard
Accetta non valido (nome host errato) o certificati del server auto-firmato se necessario
Il certificato del server Pinning è supportato (verificare i certi contro una copia locale)
Visualizza le immagini a risoluzione ottimizzata per lo schermo (o seleziona quello che desideri).
Offline Leggi solo la vista del tuo server
Mostra e consentono lo zoom in immagini di qualsiasi dimensione disponibile sul server
Visualizza i video MP4 (anche altri dovrebbero funzionare, ma non ho testato altri formati)
Scarica immagini.
Salva video completamente scaricati
Opzionalmente escludono video da slide-show
Valuta immagini e visualizza le valutazioni medie
Carica nuove immagini o video (può essere opzionalmente compressa)
Monitoraggio automatico della cartella dei dispositivi e caricamento di file in un lavoro di sfondo
Visualizza, aggiungi, modificare, eliminare tag e immagini taggati
Impostazione e modifica autorizzazioni, descrizione e altri dettagli di album e file
Aggiungi o modifica album, le loro autorizzazioni, la descrizione, ecc.
Aggiungi, visualizza e modifica gli utenti della Galleria
Aggiungi, visualizza e modifica gruppi di galleria
Copia o sposta le immagini intorno alla galleria
Gestire le risorse orfane (quelle senza album)
Seleziona immagine (s) per caricare usando altre app e condividerle con piwigo
Modalità di sola lettura speciale dell\'app disponibile per evitare modifiche indesiderate alla Galleria
Qualche controllo sul layout delle schermate sull\'app (Utilizzare per personalizzare per lo schermo sul dispositivo)
Supporto per il formato alternativo (ad es. Raw, PSD ecc.) Scarica per gli articoli ospitati in Pwg_Format folder folder (siti sincronizzati)

Plugin server supportati: piwigoclientwsexts, community, piwigo_privacy, Videojs, tag utente, descrizioni estese.

Vuoi qualcos\'altro non elencato? Prova l\'app. Se non fa esattamente ciò di cui hai bisogno. Discermi un\'email usando il link nell\'app e cercherò di aggiungere le funzionalità mancanti.

Prossimi cambiamenti:

L\'intenzione è quella di migliorare progressivamente l\'interfaccia utente e uno degli utenti, David Klement, ha gentilmente fornito alcuni suggerimenti per i layout dello schermo in futuro che ho iniziato a utilizzare dalla versione 1.3.95 e senza dubbio richiederà più idee. Le proposte sono disponibili per intero:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html.

Limitazioni conosciute:

1. I commenti sono attualmente non supportati: non puoi né vedere commenti né aggiungerli. Se questa funzione mancante è importante per te - per favore parla con me.</string>
</resources>
