<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Durchsuchen und ändern Sie den Inhalt auf der PIWIGO-Fotogalerie Ihrer Wahl</string>
    <string name="longDesc">Verwenden Sie, um eine Piwigo-Fotogalerie zu durchsuchen.

Hinweis: EULA muss zum Download akzeptiert werden.

Diese App verfügt über alle Funktionen in der kostenlosen Version mit einigen anderen. Keine Anzeigen

** App wird jetzt nicht aktiv entwickelt (nur Fehlerbehebungen) **
** Wenn etwas nicht funktioniert - mailen Sie mir - es wird behoben **

** Bei voller Funktionalität sollten Sie das PIWIGOCLIENTWSEXTS-Server-Plugin installieren. **

Siehe die vollständige Liste der Funktionen unten.


Verbinden Sie sich mit den Servern, die auf nicht standardmäßigen HTTP- oder HTTPS-Anschlüssen ausgeführt werden
Akzeptieren Sie den ungültigen (falschen Hostnamen) oder selbstsignierte Serverzertifikate bei Bedarf
Serverzertifikat-Pinning wird unterstützt (überprüfen Sie CERTS gegen eine lokale Kopie)
Bilder in einer Auflösung anzeigen, die für Ihren Bildschirm optimiert ist (oder den gewünschten Sie möchten).
Offline Lese nur Ansicht Ihres Servers
Zogrieren und Zoomen in Bildern der auf dem Server verfügbaren Größe
MP4-Videos anzeigen (andere sollten auch funktionieren, aber ich habe andere Formate nicht getestet)
Bilder herunterladen.
Voll heruntergeladene Videos speichern
Wählen Sie optional Videos von Slide-Shows aus
Bewerten Sie Bilder und sehen Sie durchschnittliche Bewertungen an
Neue Bilder oder Videos hochladen (kann optional komprimiert werden)
Automatischer Geräteordnerüberwachung und -upload von Dateien in einem Hintergrundjob
Anzeigen, Hinzufügen, Ändern, löschen Tags und Tagged Bilder
Festlegen und Ändern von Berechtigungen, Beschreibung und andere Details von Alben und Dateien
Alben hinzufügen oder ändern, ihre Berechtigungen, Beschreibung usw
Hinzufügen, Anzeigen und Bearbeiten von Galerie-Benutzern
Galeregruppen hinzufügen, ansehen und bearbeiten
Kopieren oder verschieben Sie Bilder in der Galerie
Verwalten Sie Waisenhändler (diejenigen ohne Album)
Wählen Sie Bilder für das Hochladen mit anderen Apps und teilen Sie sie mit PIWIGO
Spezielle App-schreibgeschützter Modus zur Verhinderung unerwünschter Änderungen an der Galerie
Einige Steuerung über das Layout der Bildschirme in der App (verwenden Sie zum Anpassen für den Bildschirm auf Ihrem Gerät)
Unterstützung für alternatives Format (z.B. RAW, PSD usw.) Download für Elemente, die in PWG_FORMAT-ID-Ordner gehostet werden (synchronisierte Sites)

Unterstützte Server-Plugins: piwigoclientwsxts, community, piwigo_privacy, videojs, user-tags, erweiterte Beschreibungen.

Willst du noch etwas nicht aufgelistet? Versuchen Sie die App. Wenn es nicht genau das macht, was Sie brauchen. Lassen Sie mir eine E-Mail mit dem Link in der App ein und ich werde in das Hinzufügen der fehlenden Merkmale (s).

Anstehende Änderungen:

Die Absicht ist es, die Benutzeroberfläche progressiv zu verbessern, und einer der Benutzer, David-Klement, hat freundlicherweise einige Vorschläge für Bildschirmlayouts zur Verfügung gestellt, die ich mit der Verwendung von Version 1.3.95 begonnen habe und zweifellos mehr Ideen einnehmen wird. Die Vorschläge sind vollständig verfügbar:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html.

Bekannte Einschränkungen:

1. Kommentare sind derzeit nicht unterstützt - Sie können keine Kommentare sehen noch sie hinzufügen. Wenn diese fehlende Merkmale für Sie wichtig ist, sprechen Sie bitte mit mir.</string>
</resources>
