<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Procházejte a upravujte obsah ve fotogalerii Piwigo podle vašeho výběru</string>
    <string name="longDesc">Slouží k procházení fotogalerie PIWIGO.

POZNÁMKA: Při stahování musí být přijata smlouva EULA.

Tato aplikace má všechny funkce v bezplatné verzi s několika dalšími. Žádné reklamy.

** Aplikace nyní není aktivně vyvíjena (pouze opravy chyb) **
** Pokud něco nefunguje - pošlete mi e-mail - bude to opraveno **

Úplný seznam funkcí naleznete níže.

Připojte se k serverům běžícím na nestandardních portech http nebo https
V případě potřeby přijměte neplatné (nesprávné jméno hostitele) nebo certifikáty serveru s vlastním podpisem
Je podporováno připnutí certifikátu serveru (ověřte certifikáty proti místní kopii)
Prohlížejte si obrázky v rozlišení optimalizovaném pro vaši obrazovku (nebo vyberte požadované).
Offline pohled pouze na váš server
Zobrazit a povolit přiblížení obrázků jakékoli velikosti dostupné na serveru
Prohlížejte videa MP4 (ostatní by také měli fungovat, ale netestoval jsem jiné formáty)
Stahujte obrázky.
Uložte plně stažená videa
Můžete také vyloučit videa z prezentací
Ohodnoťte obrázky a zobrazte průměrné hodnocení
Nahrajte nové obrázky nebo videa (lze volitelně komprimovat)
Automatické sledování složek zařízení a odesílání souborů v úloze na pozadí
Prohlížejte, přidávejte, upravujte, odstraňujte štítky a označené obrázky
Nastavení a změna oprávnění, popisu a dalších podrobností o albech a souborech
Přidejte nebo upravte alba, jejich oprávnění, popis atd
Přidat, zobrazit a upravit uživatele galerie
Přidat, zobrazit a upravit skupiny galerií
Zkopírujte nebo přesuňte obrázky v galerii
Vyberte obrázky pro nahrání pomocí jiných aplikací a sdílejte je s PIWIGO
K dispozici je speciální režim jen pro čtení, který zabraňuje nežádoucím změnám v galerii
Určitá kontrola nad rozložením obrazovek v aplikaci (slouží k přizpůsobení obrazovky na vašem zařízení)

Podporované doplňky serveru: komunita, piwigo_privacy, videojs, uživatelské značky.

Chcete něco jiného, ​​co není uvedeno? Vyzkoušejte aplikaci. Pokud to nedělá přesně to, co potřebujete. Napište mi e-mail pomocí odkazu v aplikaci a já se podívám na přidání chybějících funkcí.

Připravované změny:

Záměrem je postupné vylepšování uživatelského rozhraní a jeden z uživatelů, David Klement, laskavě poskytl několik návrhů pro rozvržení obrazovky do budoucna, které jsem začal používat od verze 1.3.95 a bezpochyby bude brát více nápadů. Návrhy jsou k dispozici v plném znění:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Známá omezení:

1. Komentáře nejsou aktuálně podporovány - komentáře nevidíte ani nepřidáváte. Pokud je pro vás tato chybějící funkce důležitá - promluvte si se mnou.</string>
</resources>
