<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Parcourez et modifiez le contenu de la galerie de photos Piwigo de votre choix</string>
    <string name="longDesc">Utilisez pour parcourir une galerie de photos PIWIGO.

REMARQUE: le CLUF doit être accepté lors du téléchargement.

Cette application a toutes les fonctionnalités de la version gratuite avec quelques autres aussi. Aucune publicité.

** L\'application n\'est pas en cours de développement actif (correction de bogues uniquement) **
** Si quelque chose ne fonctionne pas - envoyez-moi un e-mail - ce sera corrigé **

** Pour une fonctionnalité complète, vous devez installer le plugin serveur PiwigoClientWsExts. **

Consultez la liste complète des fonctionnalités ci-dessous.


Connectez-vous à des serveurs fonctionnant sur des ports http ou https non standard
Acceptez les certificats de serveur non valides (mauvais nom d\'hôte) ou auto-signés si nécessaire
L\'épinglage de certificat de serveur est pris en charge (vérifiez les certificats par rapport à une copie locale)
Affichez les images à une résolution optimisée pour votre écran (ou sélectionnez celle que vous souhaitez).
Vue en lecture seule hors ligne de votre serveur
Afficher et autoriser le zoom sur les images de toute taille disponibles sur le serveur
Voir les vidéos MP4 (d\'autres devraient fonctionner aussi, mais je n\'ai pas testé d\'autres formats)
Téléchargez des images.
Enregistrer des vidéos entièrement téléchargées
Exclure éventuellement des vidéos des diaporamas
Évaluez les images et consultez les notes moyennes
Télécharger de nouvelles images ou vidéos (peuvent être éventuellement compressées)
Surveillance automatique des dossiers de périphériques et téléchargement des fichiers dans une tâche en arrière-plan
Afficher, ajouter, modifier, supprimer des balises et des images balisées
Définition et modification des autorisations, de la description et d\'autres détails des albums et des fichiers
Ajouter ou modifier des albums, leurs autorisations, leur description, etc.
Ajouter, afficher et modifier les utilisateurs de la galerie
Ajouter, afficher et modifier des groupes de galeries
Copiez ou déplacez des images dans la galerie
Gérer les ressources orphelines (celles sans album)
Sélectionnez les images à télécharger à l\'aide d\'autres applications et partagez-les avec PIWIGO
Mode lecture seule de l\'application spéciale disponible pour éviter toute modification indésirable de la galerie
Un certain contrôle sur la disposition des écrans sur l\'application (à utiliser pour personnaliser l\'écran de votre appareil)
Prise en charge du téléchargement au format alternatif (par exemple, raw, psd, etc.) pour les éléments hébergés dans le dossier enfant pwg_format (sites synchronisés)

Plugins de serveur pris en charge: PiwigoClientWsExts, communauté, piwigo_privacy, videojs, user-tags, descriptions étendues.

Vous voulez quelque chose d\'autre non répertorié? Essayez l\'appli. Si cela ne fait pas exactement ce dont vous avez besoin. Envoyez-moi un e-mail en utilisant le lien dans l\'application et je chercherai à ajouter la ou les fonctionnalités manquantes.

Changements à venir:

L\'intention est d\'améliorer progressivement l\'interface utilisateur, et l\'un des utilisateurs, David Klement, a gentiment fourni quelques suggestions pour les mises en page d\'écran que j\'ai commencé à utiliser à partir de la version 1.3.95 et dont je prendrai sans aucun doute plus d\'idées. Les propositions sont disponibles dans leur intégralité:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Limitations connues:

1. Les commentaires ne sont actuellement pas pris en charge - vous ne pouvez ni voir les commentaires ni les ajouter. Si cette fonctionnalité manquante est importante pour vous, parlez-moi s\'il vous plaît.</string>
</resources>
