<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Procházet a změnit obsah na fotogalerii PIWIGO podle svého výběru</string>
    <string name="longDesc">Použijte pro procházení fotogalerii PIWIGO.

Poznámka: EULA musí být přijata ke stažení.

Tato aplikace má všechny funkce ve volné verzi s několika dalšími. Žádné inzeráty.

** Aplikace není nyní aktivně vyvinuta (pouze opravy chyb) **
** Pokud něco nefunguje - napište mi - bude to opraveno **

** Pro plnou funkčnost byste měli nainstalovat plugin PiwigoclientWSexts Server. **

Viz úplný seznam funkcí níže.


Připojení k serverům spuštěným na nestandardním portům HTTP nebo HTTPS
Přijměte neplatný (nesprávný název hostitele) nebo Self Server Server certifikáty
Server Certifikát Pinning je podporován (ověřte CERTS proti místní kopii)
Zobrazte obrázky v rozlišení optimalizovaném pro obrazovku (nebo vyberte požadovaný, který chcete).
Offline Přečtěte si pouze zobrazení vašeho serveru
Zobrazit a povolit přiblížení na obrázky jakékoli velikosti dostupné na serveru
Zobrazit videa MP4 (jiní by měli pracovat taky, ale já jsem testoval jiné formáty)
Stáhnout obrázky.
Uložit plně stažené videa
Volitelně vylučuje videa z prezentací
Hodnotit obrázky a zobrazit průměrná hodnocení
Nahrajte nové obrázky nebo videa (mohou být volitelně komprimovány)
Automatické monitorování složek zařízení a nahrání souborů v úloze na pozadí
Zobrazit, přidat, změnit, odstranit značky a označené obrázky
Nastavení a změnit oprávnění, popis a další podrobnosti o albech a souborech
Přidat nebo měnit alba, jejich oprávnění, popis atd
Přidat, zobrazit a upravovat uživatele galerie
Přidat, zobrazit a upravovat skupiny galerie
Kopírování nebo přesunutí obrázků v galerii
Spravovat zdroje sirotek (ty bez alba)
Vyberte obrázek (y) pro nahrávání pomocí jiných aplikací a sdílet je s piwigo
Zvláštní režim pro čtení pro čtení APP je k dispozici, aby se zabránilo jakýmkoliv nechtěným změnám galerie
Některé ovládání přes rozvržení obrazovek na aplikaci (slouží k přizpůsobení obrazovky v zařízení)
Podpora alternativního formátu (např. Raw, PSD atd.) Download pro položky hostované v pwg_formatské podřízené složce (synchronizované stránky)

Podporované zásuvné moduly serveru: piwigoclientwSexts, komunita, piwigo_Privacy, videohři, uživatelsky tagy, rozšířené popisy.

Chcete něco jiného? Zkuste aplikaci. Pokud to nedělá přesně to, co potřebujete. Drop mi e-mail pomocí odkazu v aplikaci a podívám se na přidání chybějícího funkce (y).

Nadcházející změny:

Záměrem je zvýšit uživatelské rozhraní postupně, a jeden z uživatelů, Davida Klementu, laskavě poskytl některé návrhy na rozložení obrazovky, které probíhají kupředu, které jsem začal používat od verze 1.3.95 a nepochybně užíváte více nápadů. Návrhy jsou k dispozici v plném rozsahu:
https://api-8938561204297001672-604498.FirebaseApp.com/design-proposals/index.html.

Známá omezení:

1. Komentáře jsou v současné době nepodporovány - nemůžete vidět komentáře ani je přidat. Pokud je tato chybějící funkce pro vás důležitá - prosím, promluvte si se mnou.</string>
</resources>
