<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Navegue y altere el contenido en la galería de fotos de PIWIGO de su elección</string>
    <string name="longDesc">Utilizar para navegar por una galería de fotos de PIWIGO.

Nota: Se debe aceptar EULA en la descarga.

Esta aplicación tiene todas las características en la versión gratuita con algunos otros también. No hay anuncios.

** La aplicación ahora no se está desarrollando activamente (solamente correcciones de errores) **
** Si algo no funciona, envíeme un correo electrónico, se solucionará **

** Para una funcionalidad completa, debe instalar el complemento de servidor PIWIGOCLIENTWSEXTS. **

Vea la lista completa de características a continuación.


Conectarse a servidores que se ejecutan en puertos HTTP o HTTPS no estándar
Acepte inválido (nombre de host incorrecto) o certificados de servidor auto firmados si es necesario
Se admite el certificado del servidor Pinning (Verifique los certificados contra una copia local)
Vea las imágenes a una resolución optimizada para su pantalla (o seleccione la que desee).
Vista de lectura sin conexión de su servidor
Mostrar y permitir zoom en imágenes de cualquier tamaño disponible en el servidor
Ver videos MP4 (otros deben funcionar también, pero no he probado otros formatos)
Descargar imágenes.
Guardar videos completamente descargados
Opcionalmente, excluir videos de Slide-Shows
Tasa las imágenes y vea las calificaciones promedio
Sube nuevas imágenes o videos (se puede comprimir opcionalmente)
Monitoreo automático de la carpeta de dispositivos y la carga de archivos en un trabajo de fondo
Ver, agregar, modificar, eliminar etiquetas y etiquetar imágenes
Configuración y modificación de permisos, descripción y otros detalles de los álbumes y archivos.
Añadir o alterar los álbumes, sus permisos, descripción, etc.
Añadir, ver y editar usuarios de la galería.
Agregar, ver y editar grupos de galerías
Copia o mueve imágenes en la galería.
Gestionar los recursos huérfanos (aquellos sin álbum)
Seleccione la (s) imagen (s) para cargar usando otras aplicaciones y compártalas con PIWIGO
Modo especial de solo lectura de la aplicación disponible para evitar cualquier alteración no deseada en la galería
Algunos controles sobre el diseño de pantallas en la aplicación (usarse para personalizar para la pantalla en su dispositivo)
Soporte para formato alternativo (por ejemplo, por favor, PSD, etc.) Descarga para artículos alojados en PWG_Format Child Folder (Sitios sincronizados)

Complementos de servidor compatibles: PIWIGOCLIENTWSEXTS, Comunidad, PIWIGO_PRIVYCY, Videojs, Etiquetas de usuario, descripciones extendidas.

¿Quieres algo más que no figura en la lista? Prueba la aplicación. Si no hace exactamente lo que necesitas. Déjeme un correo electrónico usando el enlace en la aplicación y veré agregando la (s) característica (s) que falta.

Cambios próximos:

La intención es mejorar progresivamente la interfaz de usuario, y uno de los usuarios, David Klement, ha proporcionado amablemente algunas sugerencias para los diseños de la pantalla que van a seguir adelante, que he comenzado a usar desde la versión 1.3.95 y sin duda tomará más ideas. Las propuestas están disponibles en su totalidad:
https://api-8938561204297001672-604498.firebasapp.com/design-proposals/index.html

Limitaciones conocidas:

1. Los comentarios actualmente no están respaldados: no puede ver comentarios ni agregarlos. Si esta característica que falta es importante para usted, por favor háblame.</string>
</resources>
