<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>очень низкий (0,025 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>ниже (0,05 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>низкий (0,1 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>средний (0,15 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>высокая (0,2 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>сверхвысокая (0,3 б / пикс. * кадр)</item>
    </string-array>

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Название альбома A-Z</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кэширование отключено</item>
        <item>Кэш в память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>соответствовать размеру экрана</item>
        <item>увеличить и обрезать по размеру экрана</item>
        <item>центр на экране</item>
    </string-array>

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>площадь</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>небольшой</item>
        <item>Средняя</item>
        <item>большой</item>
        <item>XLarge</item>
        <item>XXLarge</item>
    </string-array>

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>площадь</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>небольшой</item>
    </string-array>

    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Название ресурса</item>
        <item>Количество попаданий</item>
        <item>Средний рейтинг</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>строгий</item>
        <item>Совместимость с браузерами</item>
        <item>от</item>
    </string-array>
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>обычный</item>
        <item>общий</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, Семья</item>
        <item>Админы, Семья, Друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты</item>
        <item>все</item>
    </string-array>

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Осталось 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Право 90 градусов</item>
        <item>Вправо на 180 градусов</item>
    </string-array>

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Вы можете видеть только те файлы, которые можно выбрать для загрузки, которые приемлемы для загрузки на ваш сервер. Если вы хотите загружать видео, обязательно измените файл config.inc.php вашего сервера, добавив в него $ conf ['upload_form_all_types'] = true; а не ложь</item>
        <item>Если загрузка не удалась, попробуйте использовать предпочтения на странице загрузки настроек приложения, чтобы очистить все оставшиеся неудачные загрузки с сервера.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновить теги - \ "Вы не можете удалять теги \" - Убедитесь, что пользователи могут добавлять и удалять теги (настройка подключаемого модуля сервера)</item>
        <item>Делитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовый для перехода на ваш текущий сервер</item>
        <item>Длительное нажатие на изображение (миниатюру или элемент слайд-шоу), которое не удалось загрузить, чтобы восстановить его</item>
        <item>Длительное нажатие на альбом, чтобы удалить этот альбом и все содержимое</item>
        <item>Длительное нажатие на изображение альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу, нажмите и удерживайте, чтобы повернуть / изменить отображаемый размер изображения / разрешить дальнейшее увеличение</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре в слайд-шоу, нарисовав на экране два пальца</item>
        <item>Если вы вошли в систему как администратор, прежде чем передать свое устройство другу для просмотра фотографий, включите функцию блокировки приложения, чтобы предотвратить непреднамеренные изменения в вашей галерее.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кэширование файлов, можно сохранить это видео в папке загрузок.</item>
        <item>Длительно нажмите кнопку «Удалить» на «файле для загрузки», чтобы удалить все файлы для загрузки (когда работа не выполняется)</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением при загрузке</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"Исправлена ошибка: 
             - исправление периодических, но неправильных ошибок HTTP 401, возможно, связанных с повторной проверкой кэшированного ответ а
             Изменения:
            - Возможно:
             - Удаление всех или большинства рекламных объявлений в пользу бесплатного пробного периода с последующей моделью оплаты на основе подписки.
             - Проверьте текущий статус входа, чтобы убедиться, что списки альбомов и изображений всегда верны
             - Проверьте поддержку загрузки на старые серверы (например, piwigo.com - версия 2.8a).
             - Возможность удалить альбом, но не его содержимое (создание детей-сирот)
             - бесхозное управление файлами
             - Исследуйте добавление поддержки для цветного тега плагина
             - Улучшена поддержка анимированных GIF (потоковая передача больших файлов)
            - Возможно (только платное приложение):
             - Идея случайных фотографий, реализованная в веб-интерфейсе piwigo
             - Поддержка комментариев пользователей
             - Уведомлять пользователя об обновлениях сервера, которые доступны
             - Поддержка редактирования EXIF и других форматов метаданных изображений
             - Добавить предпочтение, чтобы разрешить отображение / скрытие полей EXIF и т. Д., Представляющих интерес или не представляющих интерес
             - Снимок экрана какого-либо вида, чтобы позволить зеркало устройства на большом экране
            - Что-нибудь еще:
             - Пожалуйста, напишите мне (есть ссылка на адрес электронной почты на панели навигации), чтобы запросить то, что вам нужно или вы хотите, что это приложение еще не делает "</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <!--
        Add option to allow sharing access to a folder as a uri in an email - it will incorporate creating a normal user, giving them permission to the folder, and adding the credentials into that link somehow.
        Add option to show password field contents in preferences (new preference type?)
        investigate background loading of images in slideshow even if don't bitmap them immediately - if local caching enabled
        -->
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправления в обработке ошибок загрузки изображения
                 - Исправление для исправления незначительной ошибки в процессе загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Улучшения стабильности приложения
                 - режим редактирования закрыт после обновления деталей изображения
             Изменения:
                 - (только для профессионалов) Просмотр сведений о состоянии загрузки, включая ошибки для автоматических заданий, - на каждой странице конфигурации задания автоматической загрузки"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Слайд-шоу (полноэкранный просмотр изображений) теперь снова работает. Мои искренние извинения.
                 - добавлены русские переводы для предпочтений"</item>
        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Очистка соединения теперь работает снова
                 - Установка рейтинга ресурса в русском языке теперь работает снова"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Изменения :
                 - Загрузка файлов теперь происходит в зачаточной очереди и управляется на уровне приложения. Тем не менее, вы должны по-прежнему держать приложение открытым, а затем продолжить загрузку .
                Исправлена ошибка:
                  - Загрузка файлов теперь работает там, где сервер не сообщает о размере файла.
                  - Файлы, добавленные на экран загрузки файлов, теперь снова отображаются (были изначально невидимы)
                  - Другие разные ошибки"</item>
    </string-array>
</resources>