<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>sehr niedrig (0,025 b / pixel * rahmen)</item>
        <item>niedriger (0,05 b / pixel * frame)</item>
        <item>Niedrig (0,1 B / Pixel * -Rahmen)</item>
        <item>Medium (0,15 B / Pixel * Rahmen)</item>
        <item>hoch (0,2 b / pixel * frame)</item>
        <item>Sehr hoch (0,25 B / Pixel * -Rahmen)</item>
        <item>Ultra hoch (0,3 B / Pixel * -Rahmen)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>Albumname A-Z</item>
        <item>Zuletzt aktualisiert</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache zum Erinnerung</item>
        <item>Cache zur Diskette</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>Zur Bildschirmgröße passen</item>
        <item>Vergrößern und Ernte zum Bildschirm passen</item>
        <item>Zentrum auf dem Bildschirm</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>beste Passform</item>
        <item>Platz</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>klein</item>
        <item>Mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>Xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>Platz</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Server default.</item>
        <item>Ressourcen-ID.</item>
        <item>Ressourcendateiname</item>
        <item>Ressourcenname</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Bewertung Score.</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Strikt</item>
        <item>Browser kompatibel</item>
        <item>aus</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>Webmaster</item>
        <item>Administrator</item>
        <item>normal</item>
        <item>generisch</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie.</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Jeder</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>MD5SUM.</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>90 Grad linke</item>
        <item>Keiner</item>
        <item>Rechts um 90 Grad.</item>
        <item>Rechts um 180 Grad.</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Wenn Sie Probleme mit der App haben, verwenden Sie bitte E-Mail, um mich zu benachrichtigen. Wenn Sie möchten, posten Sie eine negative Überprüfung bei Google Play, ich versuche nicht, das zu stoppen, aber auch bitte eine E-Mail. Es gibt einen Link, um mir eine E-Mail an der Spitze des Slide-Out-Schubladenmenüs zu senden. Ich kann einer E-Mail-Adresse viel umfassender unterstützen. Danke vielmals.</item>
        <item>Sie können nur Dateien ansehen, um den Upload auszuwählen, der akzeptabel ist, um auf Ihrem Server hochzuladen. Wenn Sie Videos hochladen möchten, ändern Sie Ihre server config.inc.php-Datei, um $ conf [\'uppoload_form_all_types "] = true; anstatt falsch</item>
        <item>Wenn ein Upload gerade erfolgreich ist, können Sie die Präferenz in der APP-Settings-Seite verwenden, um alle verbleibenden fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Fehler tritt immer auf, wenn Sie versuchen, Tags zu aktualisieren - "Sie dürfen keine Tags löschen" - Stellen Sie sicher, dass Benutzer beide Tags hinzufügen und löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen App mit dieser App, um sie dem Upload-Bildschirm hinzuzufügen, der bereit ist, auf Ihren aktuellen Server zu gelangen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Bild (entweder Miniaturansicht oder Diashow-Element), das nicht geladen ist, um es erneut abzurufen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Album, um dieses Album und alle Inhalte zu löschen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Albumbild, um die Bulk-Auswahl von Bildern für eine Aktion zu aktivieren</item>
        <item>Wenn Sie ein Bild in der Diashow anzeigen, klicken Sie lange auf Drehen / Ändern der Bildgröße gezeigter / Zerlegung weiterer Zoomen</item>
        <item>Sie können ein Bild in ein Bild vergrößern, wenn Sie sich in einer Diashow anzeigen, indem Sie zwei Finger zusammenziehen oder auf dem Bildschirm auseinander drücken</item>
        <item>Wenn Sie sich als Administrator angemeldet, bevor Sie Ihr Gerät an einen Freund übergeben, um Ihre Fotos anzuzeigen, geben Sie die Anwendungssperre an, um unbeabsichtigtes Änderungen an Ihrer Galerie zu verhindern</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben, ist es möglich, dass das Video in Ihrem Download-Ordner gespeichert ist, wenn Sie ein gesamtes Video-Caching aktiviert sind</item>
        <item>Langwunsch Klicken Sie auf einer Taste löschen in einer \'Datei zum Hochladen \', um alle zu laufenden Dateien zu löschen (wenn der Job nicht in Arbeit ist)</item>
        <item>Wenn Bilder langsam geladen werden, überprüfen Sie, ob Ihr Server automatisch die von dieser App verwendete Größe generiert, wenn sie hochgeladen werden</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Die Zukunft</item>
        <item>"* In erster Linie nur Bugfixes
                * Möglicherweise ein komplettes Neuschreiben der App mit einem Fokus auf Einfachheit halber für das allgemeine Benutzer"</item>
        
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Austausch des Auftragskonfigurationspeicher- und Abrufcode, um große Jobs besser zu unterstützen"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Bessere Unterstützung für mehrere Profile, wenn Dateien mit der App zum Hochladen freigegeben werden
                 - Neue Abonnementsupport für das Entfernen von Anzeigen (Hinweis: Dies gibt keine zusätzlichen Funktionen, nur die Anzeigen entfernt)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Neue Präferenz ist die Diashow, um die Informationsüberlagerung in der Diashow zu verbergen, bis Sie auf das Bild klicken"</item>
        <item>1.4.0.139</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Crash-Aktualisierungsalbum-Sortierreihenfolge
                 - Crash-Auswahl von Dateien"</item>
        <item>1.4.0.138</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - nur bezahlt: Nebenausgabe mit der Upload-Tracking-Datenbank"</item>
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"Veränderung:
                 - nur bezahlt: Nutzen Sie Datei-IDs, die in Server in einer Datenbank auf dem Gerät hochgeladen wurden, um eine frühere Filterung oder Beschriftung dieser zu ermöglichen
                 - Überarbeiten des Uploads, um eine bessere Steuerung zu ermöglichen, über die Dateien komprimiert sind (neue Symbolfarben)"</item>
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Korrigiertes Problem mit App Denken URI-Berechtigungen wurden nach einem Upload noch erforderlich"</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
             - Absturz anstelle von Berichten an den Benutzer, dass es keine akzeptablen Server-Dateiformate gibt, die unterstützt werden"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"Veränderung:
             - Überwachung der Leistungsverbesserung Loading-Dateien zum Hochladen"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Beratung dieses Updates dringend, sicherlich, wenn Sie Dateien mithilfe der App hochladen.
                 - Umschreiben des Upload-Codes (meistens Benutzer unsichtbar). Ladies Codebase für die Leistungssteigerung
                 - Implementierung der Leistungsverbesserung für einen großen Upload-Datenübertragungsgeschwindigkeitsschub
                Fehlerbehebung:
                 - Fixiert ärgerlicher Fehler in den letzten Releases
                 - schrullige Fehler im Upload-UI
                 - andere sortierte Fehler"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Bestehen Sie nicht darauf, einen tiefen Link für einen Benutzer auf Speichern zu erstellen"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Ein paar Fehlerbenutzer haben erfahren, was einen Absturz verursacht hat"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                - Zurück-Taste antwortet nicht, wenn keine Dateirotung auf Dateiauswahlseite ausgewählt wurde
                - Belastung von Alben und Miniaturansicht im Album-Auswahldialog, der für Hintergrund-Upload-Jobs behoben wurde
                - Alter nicht gespeicherter Hintergrund-Upload-Job-Konfigurationsdetails, die nach dem Benutzer nicht gelöscht wurden, storniert die Erstellung
                - Nur Roots anzeigen Wir haben eine Schreibberechtigung, wenn Sie einen Ordner auswählen, der sie erfordert
               Veränderung:
                - Pfaddetails, die für ausgewählte Ordnereinstellungen angezeigt werden
                - Wenn \'OK\' auf Ordnerauswahl geklickt wird, ohne den Ordner ausgewählt, wird der aktuelle Ordner ausgewählt
                - Zeigen Sie alle untergeordneten Dateien an, wenn Sie einen Ordner auswählen, um den Speicherort auf dem Gerät einfacher zu erkennen
                - Nur bezahlt: Neue Deep-Link-Funktion - Option zum Senden von Benutzern einen Link, der URI, Benutzername und Kennwort an ihre Kopie der App hinzufügt, wenn Sie einen Benutzer speichern
                - Änderung der Wiederholungslogik für eine 401/403-Server-Antwort - bitte lassen Sie mich wissen, ob Sie über 401/403 Fehler informiert sind"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Korrigieren Sie den Orphan-Locator und Ladungscode"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Veränderung:
                - Wenn die Ressourcen-Sortierreihenfolge invertiert ist, erscheint auch Ressourcen innerhalb einer Tag- oder Favoritenliste in umgekehrter Reihenfolge
               Fehlerbehebung:
                - Zeigen Sie sofort den Pfad zum Ordner an, nachdem er sie als Wurzel hinzugefügt hat, anstatt den Ordnernamen zunächst zu zeigen
                - Korrigiertes Pagage-Laden der Favoriten und markierte Artikel
                - Sofort aktualisieren Sie die Fotozählung auf dem angezeigten untergeordneten Ordner, nachdem die Elemente in einen Ordner verschoben wurden, und der Benutzer navigiert zum Elternteil
                - Aktualisieren Sie das für den Ordner nach dem Ändern des repräsentativen Bilds sofort, um den Ordner für den Ordner gezeigtzufahren, und dann navigiert der Benutzer mit dem Elternteil
                - Absturz, wenn der Benutzer die Sortierreihenfolge beim Anzeigen eines Albums mit Fotos umkehrt, und die Albuminhalte nicht manuell neu laden
                - Aktivierte Navigation in der Galerie der Galerie mit der Breadcrumb an der Spitze der Albumansicht
                - Korrigieren Sie die Ausblenden und Erweitern der Alben (kürzlich gebrochen)
                - Thumbnails REVAWN REGRAWN TOGLING KIND-ALBEN REPETITION"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Im File Selection Roots Selector war nur der erste Stammordner eines bestimmten Namens sichtbar
                Veränderung:
                 - Implementieren Sie die Aktualisierungsschaltfläche auf der Slideshow \'Element nicht geladene Seite\'
                 - Implementieren Sie die Back-Taste auf dem Album auswählen - Rückwärtsgang durch Breadcrumbs
                 - Implementieren Sie die Back-Taste auf dem Ordner auswählen - Rückwärtsgang durch Breadcrumbs"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Absturz, bei dem ein Verbindungsprofil-ID kein legaler Dateiname ist
                 - Fix-Upload-Einfrieren in der Nähe von Multiple Chunk-Uploads"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Stellen Sie beim Neustart eines Jobs sicher, dass die ursprünglichen Stelleneinstellungen verwendet werden
                 - Entfernen Sie beim Löschen eines fehlgeschlagenen Jobs alle komprimierten, aber nicht hochgeladenen Dateien
                 - Durch Fehler in der Upload-Status-Seite können nicht durch Fehler blättern
                Veränderung:
                 - Hochladen von Statusfehlern sind jetzt zuerst mit einem verbesserten Layout aufgelistet
                 - Große Verbesserung der Widerstandsfähigkeit des Uploads von Dateien, vielen Fehlerbörsen aus dem perfekten Pfad
                 - Leistungsverbesserung für alle HTTP-Serveranrufe
                 - Löschen Sie keine komprimierte Datei, wenn ein Job fehlschlägt (Warten Sie, bis es gelöscht wird) - um Wiederholung ohne Neukomprimierung zuzulassen
                 - Stellen Sie sicher, dass Teile hochgeladen werden, die in der konfigurierten maximalen Chunk-Größe so groß wie möglich sind"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - mehrere unerwartete Fehler
                 - Bestellfehler auf Diashow- und Albumseiten"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Administratorliste der Tags, die korrekt mit der Benutzerliste auf Tags laden
                 - Löschen Sie den Tags für Admin-Benutzer löschen
                 - PIWIGOCLIENTWSEXT-Plugin-Versionsprüfung korrigiert"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Absturz auf der Diashow (Wenn Sie hier noch Abstürze stoßen, senden Sie mir bitte eine E-Mail, wenn Sie herausfinden, welche Reihenfolge der Ereignisse dies verursacht \'.
                 - Absturz nach dem Löschen des Benutzers oder der Gruppe
                 - Benutzer- und Gruppenanzeige, die nach dem Hinzufügen eines Artikels nicht aktualisiert werden"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - PIWIGOCLIENTWSEXTS-Plugin-Version Warnung Nicht für betroffene Benutzer erscheint
                 - Limit hinzugefügt, um die Angabe der Serverantwort hinzugefügt, die angezeigt wird, wenn die Fehlerantwort angezeigt wird
                 - Bei Wiederholend des Serveraufrufs nach HTTP 4xx gibt keine zwischengespeicherten Fehler zurück"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Veränderung:
                - Unterstützung beim Herunterladen von alternativen Ressourcenformatdateien, die in PWG_FORMAT-Ordnern in PIWIGO-Sites gehostet werden. Hinweis: Privacy_Plugin unterstützt dies derzeit nicht.
                    * Hinweis: Dies erfordert eine Änderung Ihrer NGINX Server-Konfigurationsdatei, damit die URLs herunterladen können.
                            Beispiel Auszug aus meiner Tests von NginX Server-Konfiguration:
                            # WARNUNG, DASS DIESEN ZURÜCKEN DEN PRUMACY_PLUGIN GRUND (jeder Benutzer könnte die Datei herunterladen, wenn sie die URL erraten)
                            Standort ~ (^ / piwigo) (/ \ d) (/.*/ pwg_format /.*) {
                                    # Nun, entfernen Sie einfach die Bild-ID von der URI und rufen Sie das Bild ab
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # Die Route zu Piwigo_Privacy / Get.php sollte in diese WARNUNG geändert werden.
                            Standort ~ (^ / piwigo) (/ \ d /.*/(?.ecwg_Format/) unt \ \ d
                - Unterstützung für Multimedia-Dateien, die auf willkürlich genannten PIWIGO-Sites gehostet werden (siehe &lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager) - benötigt PIWIGOClientWExts-Plugin Version 1.0.15, um installiert zu werden"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Absturz auf älteren Versionen, wenn die Erlaubnis nicht gewährt wird, um den Cache-Ordner zu verwenden
                 - Protokolle, die manchmal nicht gesendet werden, wenn die App nach dem Protokollierung zu schnell abstürzt"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Verbesserte Unterstützung für Audiodatei-Upload"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Hochladen von Dateien, die von einigen Apps geteilt werden, können stummgeschaltet werden
                 - Jobstatusansicht für Jobs, die mit einigen Fehlern abgeschlossen sind, die nach Berufsvorgänge nicht verfügbar sind
                 - Über den Bildschirm wird nicht geöffnet
                 - Alle identifizierten Ursachen für App-Abstürze
                Veränderung:
                 - Eine Datei, mit der sein Upload vom Upload-Job aufgrund des Fehlers gekündigt wird, wird ein rotes X angezeigt
                 - Die Upload-Fehler werden jetzt mit der lokalen Datei auf der Seite der Upload-Jobstatus gruppiert
                 - Wenn ein Upload fehlschlägt, erfolgt ein neuer Dialog mit den Optionen für die Problemlösung"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Diashow-Fehler, die Abstürze verursachen"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Videos, die nicht identifiziert werden, wenn Sie Datenschutz-Plugin und Videos von / Galerien verwenden.
                 - Slideshow- und Album-Ansichtsseiten stellen keine Orientierungsänderung ordnungsgemäß um
                Veränderung:
                 - Die App erkennt nun an, dass einige Server Videos unter / Galerien und nicht / hochladen speichern"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Orphan-Artikel-Seitenlast, der einen Absturz verursacht
                Veränderung:
                 - Name, der an Task-Fortschritts-Tracker angegeben ist, um eine Fehlerauflösung zu ermöglichen, in der die untergeordnete Aufgabe eines Fortschritts-Trackers unerwartet unvollständig ist"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Endlich! erarbeitet, warum die App für einige Benutzer auf der Diashow stürzte
                 - Einige Dialog-Layout
                Veränderung:
                 - Dialogfeld zeigt alle Versionshinweise an, seit Sie nach einem Update aktualisiert haben"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Veränderung:
                 - ordnen Sie die Seiten der App-Voreinstellungen auf"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Multimedia-Uris arbeitet nicht für Nicht-Datenschutz-Plugin-Benutzer.
                 - Die Videowiedergabe startet nicht, wenn die Präferenz-Set nicht auf Videos in Diashows einbezogen werden
                Veränderung:
                 - Es gibt eine neue Einstellung in den Anschlussvorstellungen für die Datenschutz-Plugin-URI-Reparatur"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Crash-Mehrfachkind-Alben siehe nebeneinander mit einer ungeraden Anzahl von untergeordneten Anwesenheit (Landschaftsmodus oder Großbildgeräte)
                 - Job hochladen - Hochladen in die PIWIGO-Serverliste nicht wählbar (Auswirkung für Benutzer mit mehr als einem in der App konfigurierten Server-Verbindungsprofil)
                 - Server-Alben laden nicht den ersten Eintrag zum automatischen Upload-Job, den eine Kategoriepräferenz auswählen
                 - Server-Album-Thumbnails, die nicht für untergeordnete Ordner auf dem Hochladen in die Ordnerauswahl geladen werden
                 - Das Upload kann nicht auf dem Server-Album für den automatischen Upload-Job mit einem nicht-Standard-Server ausgewählt werden"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Hinzugefügte Erklärung für Ihre Klarheit an der Spitze der von dieser App erstellten E-Mail-Vorlage für Support-Anfragen
                 - nur bezahlt: Zusätzlicher Support für die Benachrichtigung über Updates für den Server oder der Plugins"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - ordnen Sie auf, dass viele Probleme aufgeräumt werden, die in der gesamten App von den letzten Monats der Änderungen stürzt
                 - Standardeinstellung für die Videokomprimierung korrigiert
                 - Neu hinzugefügte Unterstützung für Minimierung von Alben
                 - Fix-Videos, die nicht erkannt werden
               Änderungen:
                 - Option entfernt, um anzugeben, welche Dateien Videos spielbar sind. Dies geschieht basierend auf der Dateierweiterung abgeleitetem Mimeterype"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Potenzial für eine Ressource, die von der Albumressourcen-Diashow verpasst werden soll (Vollbild-Vorschau)
                 - Absturz auf der Vorschau der verworrenen Datei
                Veränderung:
                 - eine Vorschau auf verwaiste Dateien und Ansicht innerhalb einer Diashow, falls gewünscht wird, wird jetzt unterstützt
                 - Die MENÜ-Option kann nur für Administratoren verfügbar, wenn die App nicht readonly ist"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Hoffentlich der endgültige Fehler, in dem Album-Thumbnails nicht korrekt geladen wurden
                Änderungen:
                 - Beim Löschen eines Albums können Kinderressourcen entweder nicht verknüpft oder vom Server gelöscht werden
                 - Nur bezahlt: Es gibt eine neue Waisenressourcenmanagement-Seite"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Umschreiben des Albums, Tags und Lieblings-Sortiercodes, da es mit Fehler ausgefüllt wurde
                     : Wenn etwas in diesem Bereich jetzt nicht so funktioniert, wie Sie erwarten, lass es mich wissen.
                     : Dies sollte Abstürze lösen, die auf der Diashow-Seite aufgetreten sind
                 - Das kürzlich veränderte gelbe Sternsymbol erscheint nicht in einigen Sortieraufträgen
                 - Korrigieren Sie das Laden von Miniaturen
                 - Fehler beheben Verhinderung des manuellen Nachladens der fehlgeschlagenen Miniaturansicht der fehlgeschlagenen Miniaturansicht
                Änderungen:
             - Neue Präferenz, um unabhängige Sortierauftragsumkehr von Kinderalben und Ressourcen zu ermöglichen"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Probleme beim Hochladen, nachdem Sie die Dateiauswahl für Keystore und Zertifikate neu funktionieren
                     : Danke für Ihre Geduld, Android-Dateiberechtigungsmanagement ist schwierig
                 - Löschen von Alben in root Jetzt in der App-Ladung, gegebenenfalls
                 - Artikel können jetzt ausgewählt werden, indem Sie auf eine beliebige Stelle klicken, nicht nur in das Kontrollkästchen"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Keystore und Trusted Certificate-Artikelbearbeitung verursacht den Absturz.
                     : Bitte senden Sie mir eine E-Mail von der App, wenn die wichtigste Funktionalität so funktioniert.
                 - Manchmal kann die letzten Dateien mit der SYSTEM-Dateiauswahl nicht navigieren
                 - Gruppenliste senkrecht auf die Mitte des Bildschirms ausgerichtet
                Änderungen:
                 - Bessere Benutzererfahrung für Keystore- und Zertifikatimport
                 - Neue Präferenz zur Steuerung der Zeitdauer Das Bilddetail wird in der Vollbild- oder Diashow-Ansicht angezeigt"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                 - Die jüngsten Änderungen machten es unmöglich, sowohl die freien als auch der kostenpflichtigen Versionen gleichzeitig auf einem einzigen Gerät installieren zu lassen
                 - Album-Thumbnails zeigen nicht immer für Admin-Benutzer
                 - Getestet gegen PIWIGO 11. Das Öffnen eines Bildes funktionierte nicht"</item>
    </string-array>
</resources>
