<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 bps (-X)</item>
        <item>sehr niedrig (0,025 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>niedriger (0,05 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>niedrig (0,1 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>mittel (0,15 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>hoch (0,2 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>sehr hoch (0,25 b / Pixel * Frame)</item>
        <item>ultrahoch (0,3 b / Pixel * Frame)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>Albumname A-Z</item>
        <item>Zuletzt aktualisiert</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache to Memory</item>
        <item>Auf Festplatte zwischenspeichern</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>passend zur Bildschirmgröße</item>
        <item>vergrößern und zuschneiden, um den Bildschirm anzupassen</item>
        <item>Mitte auf dem Bildschirm</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>beste Passform</item>
        <item>Quadrat</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
        <item>Mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>Quadrat</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Server Standard</item>
        <item>Ressourcen-ID</item>
        <item>Ressourcendateiname</item>
        <item>Ressourcenname</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Bewertungspunktzahl</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Streng</item>
        <item>Browserkompatibel</item>
        <item>aus</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>Webmaster</item>
        <item>Administrator</item>
        <item>normal</item>
        <item>generisch</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Administratoren, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Jeder</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 Grad</item>
        <item>Keiner</item>
        <item>Rechts 90 Grad</item>
        <item>Rechts 180 Grad</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Wenn Sie Probleme mit der App haben, benachrichtigen Sie mich bitte per E-Mail. Wenn Sie möchten, veröffentlichen Sie eine negative Bewertung bei Google Play. Ich versuche nicht, dies zu stoppen, aber bitte senden Sie auch eine E-Mail. Oben im Menü der ausziehbaren Schublade befindet sich ein Link, über den Sie mir eine E-Mail senden können. Ich kann eine E-Mail-Adresse viel umfassender unterstützen. Danke vielmals.</item>
        <item>Sie können nur Dateien zum Hochladen auswählen, die zum Hochladen auf Ihren Server zulässig sind. Wenn Sie Videos hochladen möchten, müssen Sie die Datei config.inc.php Ihres Servers so ändern, dass sie $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true enthält. eher als falsch</item>
        <item>Wenn ein Upload gerade nicht erfolgreich ist, versuchen Sie, die Einstellungen auf der Upload-Seite für die App-Einstellungen zu verwenden, um alle verbleibenden fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Beim Versuch, Tags zu aktualisieren, tritt immer ein Fehler auf. - "Sie dürfen keine Tags löschen." - Stellen Sie sicher, dass Benutzer Tags hinzufügen und löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen App mit dieser App, um sie dem Upload-Bildschirm hinzuzufügen und auf Ihren aktuellen Server zu übertragen</item>
        <item>Klicken Sie lange auf ein Bild (entweder Miniaturbild oder Diashow), das nicht geladen werden konnte, um es erneut abzurufen</item>
        <item>Klicken Sie lange auf ein Album, um das Album und den gesamten Inhalt zu löschen</item>
        <item>Klicken Sie lange auf ein Albumbild, um die Massenauswahl von Bildern für eine Aktion zu aktivieren</item>
        <item>Wenn Sie ein Bild in der Diashow anzeigen, klicken Sie lange, um die angezeigte Bildgröße zu drehen / zu ändern / weiteres Zoomen zu ermöglichen</item>
        <item>Sie können ein Bild beim Anzeigen in einer Diashow vergrößern, indem Sie zwei Finger zusammen oder auseinander auf dem Bildschirm zeichnen</item>
        <item>Wenn Sie als Administrator angemeldet sind, aktivieren Sie die Anwendungssperrfunktion, bevor Sie Ihr Gerät einem Freund zum Anzeigen Ihrer Fotos übergeben, um zu verhindern, dass versehentlich Änderungen an Ihrer Galerie vorgenommen werden</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben und das lokale Datei-Caching aktiviert ist, können Sie dieses Video in Ihrem Download-Ordner speichern</item>
        <item>Klicken Sie lange auf die Schaltfläche "Löschen" in einer "Datei zum Hochladen", um alle hochzuladenden Dateien zu löschen (wenn der Auftrag nicht ausgeführt wird).</item>
        <item>Wenn Bilder nur langsam geladen werden, überprüfen Sie, ob Ihr Server beim Hochladen automatisch die von dieser App verwendete Größe generiert</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Die Zukunft</item>
        <item>Weitere Updates sind nicht geplant.</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Möglicherweise wird eine Ressource in der Diashow der Albumressource übersehen (Vollbildvorschau).
                 - Absturz bei Vorschau der verwaisten Datei
                Veränderung:
                 - Die Vorschau verwaister Dateien und die Ansicht innerhalb einer Diashow, falls gewünscht, wird jetzt unterstützt
                 - Die Menüoption \"Waisen\" steht nur Administratoren zur Verfügung, wenn die App nicht schreibgeschützt ist"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Hoffentlich wurde der letzte Fehler, bei dem die Miniaturansichten des Albums nicht richtig geladen wurden
                Änderungen:
                 - Beim Löschen eines Albums können untergeordnete Ressourcen entweder nicht verbunden oder vom Server gelöscht werden
                 - Nur bezahlt: Es gibt eine neue verwaiste Ressourcenverwaltungsseite"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Schreiben Sie das Album, das Tag und den bevorzugten Sortiercode neu, da es voller Fehler war
                     : Wenn etwas in diesem Bereich jetzt nicht wie erwartet funktioniert, lassen Sie es mich bitte wissen.
                     : Dies sollte Abstürze beheben, die auf der Diashow-Seite aufgetreten sind
                 - Das kürzlich geänderte gelbe Sternsymbol wurde in einigen Sortierreihenfolgen nicht angezeigt
                 - Korrigieren Sie das Laden von Thumbnails
                 - Fehler behoben, der das manuelle Neuladen fehlgeschlagener Miniaturansichten durch Klicken verhindert - nur einmal, damit es nicht zu ärgerlich ist, wenn Sie das Album ändern möchten
                Änderungen:
             - Neue Einstellung, um die unabhängige Umkehrung der Sortierreihenfolge von untergeordneten Alben und Ressourcen zu ermöglichen"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Probleme beim Hochladen nach Überarbeitung der Dateiauswahl für Keystore und Zertifikate
                     : Vielen Dank für Ihre Geduld, die Verwaltung von Android-Dateiberechtigungen ist schwierig
                 - Löschen von Alben im Stammverzeichnis jetzt bei Bedarf immer beim Laden der App verfügbar
                 - Elemente können jetzt ausgewählt werden, indem Sie auf eine beliebige Stelle klicken, nicht nur in das Kontrollkästchen"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Bearbeitung von Keystore- und vertrauenswürdigen Zertifikatelementen verursachte einen Absturz.
                     : Bitte senden Sie mir eine E-Mail von der App, wenn solche Schlüsselfunktionen nicht funktionieren.
                 - Manchmal kann mit der Auswahl der Systemdateien nicht aus den zuletzt verwendeten Dateien navigiert werden
                 - Die Gruppenliste ist vertikal zur Bildschirmmitte ausgerichtet
                Änderungen:
                 - Bessere Benutzererfahrung für den Import von Schlüsselspeichern und Zertifikaten
                 - Neue Einstellung zur Steuerung der Zeitdauer, in der die Bilddetails in der Vollbild- oder Diashow-Ansicht angezeigt werden"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Aufgrund der jüngsten Änderungen war es nicht möglich, sowohl die kostenlose als auch die kostenpflichtige Version gleichzeitig auf einem einzigen Gerät zu installieren
                 - Album-Miniaturansichten werden für Administratoren nicht immer angezeigt
                 - gegen Piwigo 11 getestet. Das Öffnen eines Bildes funktionierte nicht"</item>
        <item>1.4.0.101</item>
        <item>Nicht veröffentlicht</item>
        <item>1.4.0.100</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Weitere Tests des Upload-Bereichs haben eine Reihe von Fehlern behoben, darunter:
                     - Der Upload-Auftrag kann hängen bleiben, wenn freigegebene Dateien nicht mehr verfügbar sind
                     - Der Upload-Auftrag kann gestoppt werden, wenn das Datum der letzten Aktualisierung für ein zu komprimierendes Video nicht verfügbar war
                 - Schlechte Leistung beim Scrollen durch Alben
                 - Neues Bildsymbol und Medientypsymbol verschwinden beim Scrollen durch das Album
                 - Das Komprimieren eines Videos als Ergebnis einer Audiodatei führte zu einem Standbild
                 - Multimediadateien können nicht abgespielt werden, wenn die Miniaturansicht eine Standardeinstellung ist und keine generierte Datei
               Änderungen:
                 - Option für die Standardoption der Sortierreihenfolge des Servers hinzugefügt - wird beim Abrufen von Albuminhalten verwendet.
                   Dies ist jetzt die Standardeinstellung bei der App-Installation."</item>
        <item>1.4.0.99</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - hat keine Uri-Berechtigungen für Dateien erhalten, die von einer anderen App freigegeben wurden, was beim Neustart des Jobs zu einem Upload-Fehler führte
                 - Die Berechnung des Status des Abschlusses eines Upload-Jobs war für große Jobs zu teuer, sodass die App nicht mehr reagiert"</item>
        <item>1.4.0.98</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Weitere Verbesserungen bei Dateisystemberechtigungsanforderungen"</item>
        <item>1.4.0.97</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Letzter Ordner nicht standardmäßig in der Ordnerauswahlansicht
                 - Das Freigeben von Uri-Berechtigungen verursachte einen Absturz
                 - Der Job zum Hochladen im Hintergrund hat nicht die richtigen Ordnerberechtigungen angefordert"</item>
        <item>1.4.0.96</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Benutzeroberfläche reagiert nicht mehr (weißer Bildschirm), nachdem eine große Anzahl von Dateien von einer externen App freigegeben wurde
                 - Auf der Upload-Seite werden keine Dateien angezeigt, nachdem sie von einer anderen App freigegeben wurden
                 - Fortschritt beim Importieren von Dateien zum Hochladen falsch gemeldet
                 - Durchführung des Dateiimports und Entfernens von Dateien aus der Upload-Liste"</item>
        <item>1.4.0.95</item>
        <item>"Bug-Fix:
                - Es werden nicht genügend Dateiberechtigungen verwendet, was zu fehlgeschlagenen Uploads führt
                - Heruntergeladene Dateien sind für andere Apps nicht sichtbar
                - Download funktioniert sowohl für den Standard-Download-Ordner als auch für einen vom Benutzer ausgewählten
                - Die App hat Lese- oder Schreibberechtigungen für Dateien angefordert, wenn diese nicht erforderlich waren.
               Änderungen:
                - Neue Einstellung in den App-Einstellungen, in der alle gehaltenen Uri-Berechtigungen und ihr Zweck aufgelistet sind
                - Neuer DocumentProvider macht Dateien, die am Standard-Download-Speicherort heruntergeladen wurden, für die Systemdatei-Auswahl verfügbar.
                - Fügen Sie keine in den Android MediaStore heruntergeladenen Dateien mehr hinzu. - Sie sind in jeder Dateiauswahl verfügbar.
                - Neuer Menü-Link zum Öffnen des Speicherorts für heruntergeladene Dateien
               Empfehlung:
                - 1. Zeigen Sie alle Dateiberechtigungen an, die von der App in der neuen Einstellung gespeichert wurden, und entfernen Sie alle Berechtigungen, die die App nicht enthalten soll.
                - 2. Überprüfen Sie jeden Ihrer Hintergrund-Upload-Jobs und wählen Sie den hochzuladenden Ordner erneut aus
                - 3. Wählen Sie den Ordner erneut aus, in den Dateien von Ihrem Server heruntergeladen werden sollen"</item>
        <item>1.4.0.94</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Stellen Sie sicher, dass die in der App zum Hochladen ausgewählten Dateien beim Senden an die Upload-Seite in einem Hintergrund-Thread verarbeitet werden, damit die Benutzeroberfläche sichtbar bleibt."</item>
        <item>1.4.0.93</item>
        <item>"Änderungen:
                 - Update des PiwigoClientWsExts-Plugins (Bitte aktualisieren Sie Ihren Server). Dies behebt die Kategorienamen, wenn Sie das ExtendedDescription-Plugin nicht installiert haben.
                 - Niederländische Übersetzungen hinzugefügt"</item>
        <item>1.4.0.92</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Code behoben, der Probleme beim erneuten Laden von Klassen aus alten Versionen verursachte"</item>
        <item>1.4.0.91</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Änderung des Bildkomprimierungsformats verursachte einen Absturz beim Hochladen
                 - Dateiauswahl für Upload-Problem"</item>
        <item>1.4.0.90</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Caches können zwischen Versionen unnötig unlesbar werden"</item>
        <item>1.4.0.89</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Einige Probleme wurden behoben, die bei einigen Benutzern zu Abstürzen führten
                Änderungen:
                 - Den Protokollen und dem Info-Bildschirm wurde eine UUID hinzugefügt, mit der ich Protokolle für bestimmte Benutzer verfolgen kann, wenn diese mir ihre UUID geben (um bestimmte aufgetretene Fehler zu beheben)."</item>
        <item>1.4.0.88</item>
        <item>"Bug-Fix:
             - Der Bildkomprimierer funktioniert nicht mit neueren Android-Versionen
             - Layoutprobleme mit Massenaktionsschaltflächen nach langem Drücken in einem Album"
        </item>
        <item>1.4.0.87</item>
        <item>"Änderungen:
             - Unterstützung für Extended Description Plugin, wenn die neueste Version des PiwigoClientExt-Plugins installiert ist.
             Bug-Fix:
             - Neuer Code für Kommentare im HTML-Stil unterstützt keine Nullen - Entschuldigung!"
        </item>

        <item>1.4.0.86</item>
        <item>"Veränderung:
             - App-Unterstützung für das Extended Description Plugin hinzugefügt (Hinweis: Dieses Plugin unterstützt die WS-API noch nicht)
             - Viel bessere Handhabung der Anzeige von Kommentaren im HTML-Stil
             - Scrollen für extrem lange Albumbeschreibungen
             - Maximal 10 Zeilen für Unteralbumbeschreibungen"</item>
        <item>1.4.0.85</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Übersetzungen für einen Fehler hinzugefügt, der während der Videokomprimierung auftreten kann
                 - Verwenden Sie die Firebase App-Installations-GUID für die Nachrichtenverschlüsselung, sofern verfügbar
                Bug-Fix:
                 - Die String-Übersetzung für Russisch wurde korrigiert und verursacht einen Absturz in der Diashow"</item>
        <item>1.4.0.84</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Die Warnung auf dem Bildschirm wurde entfernt, wenn Sie sich in der Mitte einer Diashow drehen.
                Bug-Fix:
                 - Das Herunterladen von Dateien oder das Teilen von Ressourcen kann fehlschlagen und die Funktion bis zum Neustart unter Android 10 sperren
                 - Korrigierte Einstellungen, die im Android Dark-Modus unsichtbar erscheinen (jetzt verwendbar)
                 - Kontrastproblem im Dialogfeld-Popup in der Haupt-App behoben (Dunkler Modus)"</item>
        <item>1.4.0.83</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Schaltflächenposition in der Elementaktionsleiste beim Bearbeiten eines Ressourcenelements wurde korrigiert"</item>
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"Änderungen:
                 - Das Wechseln der Berechtigungen für Android-Dateien zu einem Unterordner ist von Android 30 nicht zulässig (Entfernen dieser Funktion).
                Bug-Fix:
                 - Das Bearbeiten und Speichern von automatischen Upload-Jobs funktioniert nicht"</item>
    </string-array>
</resources>
