<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>sehr niedrig (0,025 b / pixel * rahmen)</item>
        <item>niedriger (0,05 b / pixel * frame)</item>
        <item>Niedrig (0,1 B / Pixel * -Rahmen)</item>
        <item>Medium (0,15 B / Pixel * Rahmen)</item>
        <item>hoch (0,2 b / pixel * frame)</item>
        <item>Sehr hoch (0,25 B / Pixel * -Rahmen)</item>
        <item>Ultra hoch (0,3 B / Pixel * -Rahmen)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>Albumname A-Z</item>
        <item>Zuletzt aktualisiert</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache zum Erinnerung</item>
        <item>Cache zur Diskette</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Standard</item>
        <item>Zur Bildschirmgröße passen</item>
        <item>Vergrößern und Ernte zum Bildschirm passen</item>
        <item>Zentrum auf dem Bildschirm</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>beste Passform</item>
        <item>Platz</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>klein</item>
        <item>Mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>Xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>Platz</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2small.</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Server default.</item>
        <item>Ressourcen-ID.</item>
        <item>Ressourcendateiname</item>
        <item>Ressourcenname</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Bewertung Score.</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Strikt</item>
        <item>Browser kompatibel</item>
        <item>aus</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>Webmaster</item>
        <item>Administrator</item>
        <item>normal</item>
        <item>generisch</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie.</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Jeder</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>MD5SUM.</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>90 Grad linke</item>
        <item>Keiner</item>
        <item>Rechts um 90 Grad.</item>
        <item>Rechts um 180 Grad.</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Wenn Sie Probleme mit der App haben, verwenden Sie bitte E-Mail, um mich zu benachrichtigen. Wenn Sie möchten, posten Sie eine negative Überprüfung bei Google Play, ich versuche nicht, das zu stoppen, aber auch bitte eine E-Mail. Es gibt einen Link, um mir eine E-Mail an der Spitze des Slide-Out-Schubladenmenüs zu senden. Ich kann einer E-Mail-Adresse viel umfassender unterstützen. Danke vielmals.</item>
        <item>Sie können nur Dateien ansehen, um den Upload auszuwählen, der akzeptabel ist, um auf Ihrem Server hochzuladen. Wenn Sie Videos hochladen möchten, ändern Sie Ihre server config.inc.php-Datei, um $ conf [\'uppoload_form_all_types "] = true; anstatt falsch</item>
        <item>Wenn ein Upload gerade erfolgreich ist, können Sie die Präferenz in der APP-Settings-Seite verwenden, um alle verbleibenden fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Fehler tritt immer auf, wenn Sie versuchen, Tags zu aktualisieren - "Sie dürfen keine Tags löschen" - Stellen Sie sicher, dass Benutzer beide Tags hinzufügen und löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen App mit dieser App, um sie dem Upload-Bildschirm hinzuzufügen, der bereit ist, auf Ihren aktuellen Server zu gelangen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Bild (entweder Miniaturansicht oder Diashow-Element), das nicht geladen ist, um es erneut abzurufen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Album, um dieses Album und alle Inhalte zu löschen</item>
        <item>Klicken Sie auf ein Albumbild, um die Bulk-Auswahl von Bildern für eine Aktion zu aktivieren</item>
        <item>Wenn Sie ein Bild in der Diashow anzeigen, klicken Sie lange auf Drehen / Ändern der Bildgröße gezeigter / Zerlegung weiterer Zoomen</item>
        <item>Sie können ein Bild in ein Bild vergrößern, wenn Sie sich in einer Diashow anzeigen, indem Sie zwei Finger zusammenziehen oder auf dem Bildschirm auseinander drücken</item>
        <item>Wenn Sie sich als Administrator angemeldet, bevor Sie Ihr Gerät an einen Freund übergeben, um Ihre Fotos anzuzeigen, geben Sie die Anwendungssperre an, um unbeabsichtigtes Änderungen an Ihrer Galerie zu verhindern</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben, ist es möglich, dass das Video in Ihrem Download-Ordner gespeichert ist, wenn Sie ein gesamtes Video-Caching aktiviert sind</item>
        <item>Langwunsch Klicken Sie auf einer Taste löschen in einer \'Datei zum Hochladen \', um alle zu laufenden Dateien zu löschen (wenn der Job nicht in Arbeit ist)</item>
        <item>Wenn Bilder langsam geladen werden, überprüfen Sie, ob Ihr Server automatisch die von dieser App verwendete Größe generiert, wenn sie hochgeladen werden</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Die geplante Zukunft</item>
        <item>* Nur Bugfixes.</item>
        
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.5</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
             - Melden Sie sich bei Bedarf nicht an, wenn Sie Dateien mit der App zum Hochladen teilen
             - Die BACK-Taste funktioniert nicht ordnungsgemäß, wenn zuvor geöffneter Ordner automatisch von der App beim Start geöffnet wird"</item>
        <item>1.5.0.4</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
             - ein paar Fehler behoben"</item>
        <item>1.5.0.3</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
             - Korrigierte Fehler, der Vollbild-Anzeigen fällt, um ärgerlich zu zeigen, um viel häufiger zu zeigen als beabsichtigt"</item>
        <item>1.5.0.2</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Möglicher Absturz fixiert"</item>
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Weitere Abonnementoptionen hinzugefügt, um die meisten von nicht allen Funktionen in der kostenpflichtigen App zu decken"</item>
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Bessere Unterstützung für mehrere Profile, wenn Dateien mit der App zum Hochladen freigegeben werden
                 - Neue Abonnementsupport für das Entfernen von Anzeigen (Hinweis: Dies gibt keine zusätzlichen Funktionen, nur die Anzeigen entfernt)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Veränderung:
                 - Neue Präferenz ist die Diashow, um die Informationsüberlagerung in der Diashow zu verbergen, bis Sie auf das Bild klicken"</item>
    </string-array>
</resources>
