<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Lizenz überprüfen ...</string>
    <string name="button_quit">Ausgang</string>
    <string name="button_buy">Kaufe App</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Es kann nicht bestätigt werden, dass die Anwendung lizenziert ist. Bitte kaufen Sie es von Android Market. Wenn Sie haben, überprüfen Sie bitte, dass eine Netzwerkverbindung verfügbar ist, und diese Lizenzprüfung erneut erteilen.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Lizenz nicht bestätigt. Prüfen Sie, ob eine Netzwerkverbindung verfügbar ist.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Anwendung nicht lizenziert</string>
    <string name="application_error">Anwendungsfehler: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Zusätzliche Berechtigungen erforderlich</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Berechtigung ist erforderlich, um an das Dateisystem zu schreiben, um Dateien herunterzuladen</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Löschen von fehlgeschlagenen Uploads vom Server</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Gelöscht %1$d Fehlgeschlagene Uploads vom Server</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d Fotos</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d Sub-Alben und %2$d Fotos</string>
    
    <string name="alert_title_login">Anmeldung</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Verbindungstest</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Erfolg\nBenutzertyp: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Warnung\nServer meldete nicht verfügbare Bildgrößen.</string>
    <string name="alert_success">ERFOLG!</string>
    <string name="alert_error">Error</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Es konnte keine App gefunden werden, um diese Aktion umzugehen.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Es konnte keine App gefunden werden, um diese App zu bewerten. Danke, dass Sie es versuchen.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Laden Sie storniert herunter. Erforderliche Dateisystemberechtigungen sind nicht verfügbar.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions_scoped_storage">Laden Sie storniert herunter. Erforderliche Dateisystemberechtigungen sind nicht verfügbar. Wählen Sie als Alternative zu systemweiten Berechtigungen erneut den Ordner, der in den App-Voreinstellungen verwendet wird.</string>
    <string name="button_retry">Wiederholen</string>


    <string name="button_unlink">Link</string>
    <string name="button_untag">Tag entfernen</string>
    <string name="button_close">Schließen</string>
    <string name="settings_menu_title">App Einstellungen</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Offline-Modus</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Onlinemodus</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galerie</string>
    <string name="upload_menu_title">Hochladen</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo hochladen.</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Etwas hochladen auf</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Datenabruf vom Server zulassen?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Verwenden Sie nur Daten, die bereits auf diesem Gerät zwischengespeichert sind?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Datenschutzniveau für Datei.</string>
    <string name="cacheCleared_title">Zwischenspeicher</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Cache löschen.</string>
    <string name="cacheCleared_message">Cache gelöscht. Alle Bilder werden beim nächsten Antrag vom Remote-Server heruntergeladen.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Cache konnte zu diesem Zeitpunkt nicht gelöscht werden. Wenn das Problem fortgesetzt wird, melden Sie bitte den Fehler.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Video-Cache gelöscht. Alle Videos werden beim nächsten Antrag vom Remote-Server heruntergeladen.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Video-Cache konnte zu diesem Zeitpunkt nicht gelöscht werden. Wenn das Problem fortgesetzt wird, melden Sie bitte den Fehler.</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Öffnen Sie die Navigationsschublade.</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Navigationsschublade schließen</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d Dateien sind bereits auf dem Server vorhanden. Ihre Berechtigungen werden geändert, um die hier ausgewählten Rechnung zu tragen, und sie werden bei Bedarf mit diesem Album verknüpft.</string>
    <string name="alert_upload_success">Hochladen.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Hochladen. Dateien, die nicht hochgeladen werden konnten, bleiben in der Liste, um zu versuchen, wenn Sie möchten. Wenn keine Aktionen unvollständig sind, können Sie nicht neue Dateien in der Upload-Liste hinzufügen. Klicken Sie auf die Schaltfläche Hochladen, um sie abzuschließen.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Upload fehlgeschlagen aufgrund des Fehlers im PIWIGO-Server (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Upload fehlgeschlagen aufgrund des Webserver-Fehlers (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Upload fehlgeschlagen aufgrund der Fehlerverarbeitung PIWIGO-Antwort. Dies ist wahrscheinlich auf eine Piwigo-API-Änderung zurückzuführen. Unarsame Antwort: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Upload von Chunk für Datei %1$s gescheitert. Upload der Datei aufgeben.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Datei %1$s ist auf dem Gerät nicht mehr verfügbar. Es wurde nicht gelöscht oder verschoben.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Fehler beim Hochladen von Datei %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Hochgeladene Datei %1$s ist bereits auf dem Server vorhanden, der Aktion storniert.</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Datei hochladen %1$s Fehlgeschlagen aufgrund des Fehlers im PIWIGO-Server (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Datei hochladen %1$s Fehlgeschlagen aufgrund des Webserver-Fehlers (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Datei hochladen %1$s Fehlgeschlagen aufgrund der Fehlerverarbeitung PIWIGO-Antwort. Dies ist wahrscheinlich auf eine Piwigo-API-Änderung zurückzuführen. Unarsame Antwort: %2$s.</string>
    <string name="action_settings">die Einstellungen</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Erstellen Sie ein Album</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Elternalbum</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Albumname</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Beschreibung</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Erlauben Sie Benutzern, Kommentare hinzuzufügen</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Album ist privat?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Erlaubte Gruppen</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Erlaubte Benutzer</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Album erstellen</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Berechtigungen in der Galerie können nicht korrekt festgelegt werden. Wieder gelöscht Bitte versuche es erneut. Wenn der Fehler fortgesetzt wird, erhöhen Sie ein Problem mit dieser App, damit wir es verbessern können, und führen Sie den Schritt manuell aus.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Anmelden in %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Job löschen</string>
    <string name="upload_files_button_title">Hochladen hochladen.</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Hochladen abschließen</string>
    <string name="upload_job_status_button">Status</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Dadurch wird der Jobstatus von diesem Gerät gelöscht. Sie müssen alle an den Server teilweise hochgeladenen Dateien manuell bereinigen (oder verwenden Sie die Präferenz in dieser App-Settings-Seite). Jobs werden oft erfolgreich abgeschlossen, wenn Sie sie später wieder aufnehmen. Möchten Sie diesen drastischen Schritt sicherstellen?</string>
    <string name="loading_please_wait">Laden, bitte warten…</string>
    <string name="alert_title_server_error">Serverfehler</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Server zurückgegeben HTTP-Fehler: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Error Parsing Piwigo-Antwort</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Unarsame Antwort: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Keiner</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Zu viele Benutzer, um zu handhaben. Bitte senden Sie eine Erweiterungsanforderung, um die Paging von Benutzern zu aktivieren.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Download-Datei</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Löschen</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Kopieren Sie zum Album</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Zum Album wechseln</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Bemerkungen</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Album aktualisieren.</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Aktualisierung der Ressourcendaten</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Albumname</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Albumbeschreibung</string>
    <string name="gallery_details_save_button">speichern</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo hochladen.</string>
    <string name="progress_downloading">Datei wird heruntergeladen</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Funktion noch nicht implementiert.</string>
    <string name="button_ok">okay</string>
    <string name="button_yes">Ja</string>
    <string name="button_no">Nein</string>
    <string name="button_save">speichern</string>
    <string name="alert_confirm_title">Bestätigen</string>
    <string name="alert_question_title">Frage</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Dadurch wird der Artikel dauerhaft vom Server gelöscht. Fortsetzen?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Dadurch werden die Elemente dauerhaft vom Server gelöscht. Fortsetzen?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Sie haben aufgefordert, zu löschen %1$d Ressourcen, die mit anderen Alben geteilt werden. Möchten Sie diese von allen Alben (und dem Server - dauerhaft) löschen oder einfach aus diesem Album aufgeben?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Sie haben aufgefordert, zu löschen %1$d Ressourcen. Möchten Sie diese von allen Alben (und dem Server) löschen - dauerhaft oder einfach aus diesem Tag nicht verknüpfen?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Sie haben aufgefordert, zu löschen %1$d Ressourcen. Möchten Sie diese von allen Alben (und dem Server) löschen - dauerhaft? (Sie können Tags nicht aus Bildern ohne das auf Ihrem Server installierte USERTAGS-Plugin entfernen)</string>
    <string name="about_menu_title">Über</string>
    <string name="other_licences_button_text">Andere lizenzierte Komponenten</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">OSS-Lizenzen</string>
    <string name="about_heading">Über diese App</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Endbenutzer-Lizenzvereinbarung (\"Vereinbarung\")


** Quellcode:
        https://github.com/extorn/piwigo-client.

** Zuletzt aktualisiert: 18. September 2020

Bitte lesen Sie diesen Endbenutzer-Lizenzvertrag (\"Vereinbarung\") sorgfältig durch, bevor Sie auf das \"Ich stimme überein\" klicken
Taste, Herunterladen oder Verwenden von PIWIGO-Client (\"Antrag\").

Wenn Sie auf die Schaltfläche \"Ich stimme überein, klicken, herunterzuladen oder mit der Anwendung zu verwenden, stimmen Sie zu, gebunden zu sein
durch die Bedingungen dieser Vereinbarung.
Wenn Sie den Bedingungen dieser Vereinbarung nicht zustimmen, klicken Sie nicht auf die Schaltfläche \"Ich stimme überein\" und nicht
Laden Sie die Anwendung herunter oder verwenden Sie sie verwenden.

Wenn Sie mit dieser App in Betracht ziehen, auf den Zugriff auf Zugriff auf und oder der Änderung eines für kommerziellen Zwecken verwendeten Servers, ist es wichtig, dass Sie die Haftungseinschränkungen lesen und verstehen.
Sie müssen dies auf einem Nicht-Produktionsserver zu Ihrer Zufriedenheit testen, bevor Sie Risiken und Haftung selbst annehmen, die sich auf Ihre Entscheidungen beruhen. Diese App wurde in erster Linie entwickelt
für nicht kommerzielle Zwecke.

** Definitionen.

Lizenznehmer: Der Lizenznehmer ist die Person oder das Unternehmen, die die lizenzierte Software verwenden möchten oder sie bereits legal oder illegal verwendet. Der Begriff \"lizenzbe\" bedeutet nicht, dass die Software standardmäßig lizenziert ist.


** Lizenz.

Gareth Deli gewährt Ihnen eine widerrufliche, nicht exklusive, nicht übertragbare, begrenzte Lizenz
So laden, installieren und verwenden Sie die Anwendung ausschließlich für Ihre persönlichen oder kommerziellen Zwecke
strikt in Übereinstimmung mit den Bedingungen dieser Vereinbarung.

Die Software wird \"wie lautet\", ohne Garantie jeglicher Art, ausdrücklich oder impliziertes, einschließlich, aber nicht auf die Garantien der Handelsfähigkeit, der Fitness für einen bestimmten Zweck und Nichtinfrending. In keinem Fall haften die Autoren oder Urheberrechtsinhaber für Ansprüche, Schadensersatz oder andere Haftung, sei es in Bezug auf Vertragsmaßnahmen, unerlaubt oder anderweitig, aus, aus oder in Verbindung mit der Software oder dem Einsatz oder anderen Geschäften in der SOFTWARE


** Beschränkungen

Sie stimmen nicht zu, und Sie können anderen nicht zulassen:
a) lizenzieren, verkaufen, mieten, mieten, ordnen, verteilen, sende, host, outsource, offenlegen oder anderweitig
Kommerziell nutzen Sie die Anwendung aus oder stellen Sie die Anwendung an Dritte zur Verfügung.
b) Erstellen Sie derivative Werke basierend auf dieser Anwendung.


** Benutzerdatenerfassung

Zu dieser Anwendung wurde die Firebase-Integration hinzugefügt, um die Verfolgung der Anwendung der Anwendung mit den Hauptzwecken zu erleichtern, mit den Hauptzwecken, die eine effizientere Bugauflösungen ist, und die Ermittlung der Anwendung, wie die App verwendet wird. Die zur Erreichung dieses Zwecks erforderlichen Mindestdaten werden gesammelt.


** Begrenzte Garantie und Haftungsausschluss

Die Software wird bereitgestellt, wie es \ \"ist, und der Lizenznehmer verwendet es auf seinem eigenen Risiko. Gareth Deli garantiert keine Garantien für seine Verwendung, seiner Leistung oder auf seine Fitness für einen bestimmten Zweck. Es ist immer möglich, dass Software Fehler (Fehler) enthält und nicht funktioniert. Daher garantiert Gareth Deli nicht, dass die Software völlig fehlerfrei ist oder dass er ohne Unterbrechung mit allen Computern und Konfigurationen ohne Unterbrechung funktioniert.Es ist ausschließlich in der Verantwortung der Lizenznehmer, zu prüfen, ob die Software seinen jeweiligen Zweck anpasst oder seinen Funktions- und Leistungsanforderungen erfüllt. Der Lizenznehmer ist auch verpflichtet, zu testen, wie die Software auf seinen Geräten und seinen Konfigurationen arbeitet. Testen Sie alle Anwendungsfälle und prüfen Sie, ob Daten ohne Fehler verarbeitet und nach Belieben, bevor sie die Software in Produktionsumgebungen verwenden. Dies ist von entscheidender Bedeutung, wenn die Software für kommerzielle Zwecke verwendet wird.


** Haftungsbeschränkungen

Der Lizenznehmer ist für die Folgen der Nutzung der Software und der dabei resultierenden direkten und indirekten Schäden verantwortlich, soweit es rechtlich möglich ist. Die Haftung ist auf den Kaufpreis begrenzt, soweit es rechtlich möglich ist; Andernfalls ist es auf das rechtlich mögliche Minimum begrenzt.


** Wartung und Unterstützung

Gareth Deli bietet allgemeine Unterstützung für die aktuelle Version der Software per E-Mail. Ältere Versionen werden nicht unterstützt.


** Änderungen an der Anwendung

Gareth Deli behält sich das Recht vor, vorübergehend zu modifizieren, auszusetzen oder einzustellen
dauerhaft die Anwendung oder ein beliebiger Dienst, auf den er mit oder ohne Ankündigung verbindet
Haftung für Sie.


** Laufzeit und Kündigung

Diese Vereinbarung bleibt bis zur Kündigung von Ihnen oder Gareth Deli wirksam.

Gareth Deli kann in ihrem alleinigen Ermessen jederzeit und ohne einen oder keinen Grund
diese Vereinbarung mit oder ohne vorherige Ankündigung aussetzen oder kündigen.
Diese Vereinbarung wird sofort ohne vorherige Ankündigung von Gareth Deli kündigen, in
das Ereignis, das Sie nicht mit einer Bestimmung dieser Vereinbarung einhalten. Sie können dies auch kündigen
Vereinbarung, indem Sie die Anwendung und alle Kopien davon von Ihrem mobilen Gerät oder von Ihrem Löschen löschen
Desktop.
Bei Beendigung dieser Vereinbarung sollen Sie alle Verwendung der Anwendung einstellen und alle Kopien löschen
der Anwendung von Ihrem mobilen Gerät oder von Ihrem Desktop.


** Heteribrennbarkeit.

Wenn eine Bestimmung dieser Vereinbarung nicht durchsetzbar oder ungültig gehalten wird, wird eine solche Bestimmung sein
geändert und interpretiert, um die Ziele einer solchen Bestimmung bis insoweitig zu erreichen
Möglicherweise unter geltendem Recht und die übrigen Bestimmungen werden in voller Kraft und Wirkung fortgesetzt.


** Änderungen dieser Vereinbarung

Gareth Deli behält sich das Recht vor, in alleiniger Ermessen zu änderungen oder zu ersetzen
Vereinbarung jederzeit. Sie werden über die Änderung beim Öffnen der Anwendung informiert und haben die
Option, um entweder die Änderungen anzunehmen oder mit dem Antrag aufhören.


** Kontakt Informationen

Wenn Sie Fragen zu diesem Abkommen haben, wenden Sie sich bitte an uns."
</string>
    <string name="about_content">"Diese App wurde geschrieben, um mir den Zugang zu meiner Piwigo-Fotogalerie zu erlauben, während Sie unterwegs sind.

Sourcecode: https://github.com/extorn/piwigo-client.

Für diese App sind keine weiteren Updates geplant, vielen Dank für Ihre Unterstützung, wenn Sie eine Kopie erworben haben. Ohne bezahlte Benutzer hätte ich die Entwicklung in dieser App vor langer Zeit aufgehalten.
Ich arbeite derzeit durch Bugs, während sie sie auftauchen und freigeben, manchmal werden neue Funktionen hinzugefügt.
Im Wesentlichen funktioniert die App und was es für den Server tut, der es ordnungsgemäß tut, aber mein Mangel an Android-Entwicklungserfahrungen zeigt, und es wird manchmal abstürzen.

Wenn Sie einen Satz von Schritten aufstellen können, die immer einen Absturz verursachen, senden Sie mir bitte eine E-Mail oder stellen Sie ein Problem auf meiner Github-Projektseite an, um mich beim Fixieren zu unterstützen.

Im August 2018 kam ein Benutzer, David-Klement, mit den Screen-Mock-ups für ein professionelleres Design zurück. Beginnend mit Release 1.3.95 Integrieren Sie diese Ideen, beginnend mit dem Bildschirm Albumansicht.
Diese vollständige Liste der vorgeschlagenen Bildschirmdesigns stehen auf der App-Website zur Verfügung (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

Hinweis: Sprachübersetzungen werden mit www.deepl.com oder Google Translate-Websites durchgeführt. Wenn Sie offensichtliche Fehler erkennen, lassen Sie es mich wissen, damit ich sie korrigieren kann.

Es gibt zwei Versionen, eine kostenlose Version (mit Anzeigen) und eine kostenpflichtige Version (frei von Anzeigen). Sie können frei wählen, welche Sie bevorzugen. Sie können die kostenlose Version nicht aktualisieren, installieren Sie die kostenlose Version, installieren Sie die kostenlose Version und löschen Sie die kostenlose Version.
Hinweis: Die Versionen divergieren im Laufe der Zeit. Die meisten Änderungen werden sowohl auf freie als auch für kostenpflichtige Versionen vorgenommen.

Derzeit hat die kostenpflichtige Version Unterstützung für Tags hinzugefügt:
        Piwigo unterstützt Tags in einen Grad aus dem Feld, aber das User-Tags-Plugin fügt weitere Funktionen (grundlegende Tests ausgeführt).
        Wenn es eine Funktion mit den gewünschten Tags gibt, die Sie möchten, aber die App nicht bereitstellt, fragen Sie bitte an.

Im Moment bietet es eine grundlegende Funktionalität der Funktionen, um die Navigation in der Nähe einer vorhandenen Galerie, ein Upload neuer Fotos und Videos zu ermöglichen, und neue Kategorien in einer Galerie erstellen. Einige Felder können einmal geändert werden, aber viele werden noch nur gelesen .... Vorschau!

Bitte kann ich fragen, dass Sie, wenn Sie die App deinstallieren, den Link im App-Menü verwenden, um mir eine E-Mail mitzuteilen, warum die App Ihre Bedürfnisse nicht erfüllt, damit ich diese ansprechen kann.

Die Version des PIWIGO-Servers I Test dagegen ist derzeit 11.0.3.

Meine Testgalerie enthält nur .jpg und .mp4- und .m4v-Dateien nur. Wenn Ihre andere enthält, können Sie Probleme auftreten - wenn ja, bitte sagen Sie mir und priorisieren Sie die Arbeit an diesen Dateitypen.

Ich habe mit einer Kopie des installierten Piwigo_Privacy-Plugins getestet, und auch das Videojs-Plugin installiert.
* Hinweis: Ich musste einige Änderungen an dem Datenschutz-Plugin für einige jüngste Änderungen anfordern. Wenn Sie Probleme mit diesem Plugin haben, kann ich möglicherweise helfen (dieses Plugin ist jedoch nicht meine Arbeit).Ich habe eine Kopie des erweiterten Beschreibung Plugin installiert, und habe für einige der Funktionen, die er liefert, installiert und erfordert, dass Sie mein Plugin auf Ihrem Server installieren - PIWIGOClientWExts.

Bitte melden Sie sich an, wenn Sie keine E-Mails senden, wenn Sie auf Fehler stoßen. Ich habe das auf dem Android-Emulator, einem Samsung-Telefon und einem Samsung-Tablet getestet, aber es ist meine erste App, also bin ich mir sicher, dass die Dinge für jemanden schief gehen.

Ein großes Dankeschön an alle, die mir mit Vorschlägen oder Fehlern per E-Mail geschickt haben. Ich werde mich bemühen, alle Ihre Vorschläge so schnell wie möglich anzusprechen.

Bitte entscheiden Sie sich, jeden Absturz zu melden, der auftritt. Wenn Sie feststellen, dass der Fehler nach dem nächsten Update immer noch auftritt, nehmen Sie sich die Zeit, um mir eine E-Mail zu senden. Es ist wahrscheinlich, dass ich ein bisschen mehr Kontext brauche, was gerade vor dem Fehler passiert, bevor der Fehler auftritt.

Releases sind momentan auf Ad-hoc-Basis. Es wird erwartet, dass die Häufigkeit der Releasinspensionen reduziert wird, wenn die App reift. Der Release-Zeitplan und die Historie ist unten gezeigt. Dies kann sich ändern und die Dinge können verzögert werden, aber Sie können sehen, was auf der Liste steht."</string>
    <string name="licences_heading">Lizenzen für Ressourcen, die in dieser App verwendet werden</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Ressourcenname</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Ressourcenbeschreibung.</string>
    <string name="unlock_menu_title">Freischalten</string>
    <string name="lock_menu_title">Sperren</string>
    <string name="button_lock">Sperren</string>
    <string name="alert_title_lock">App sperren?</string>
    <string name="alert_message_lock">Wenn Sie die App sperren möchten, ermöglicht die App nur den Zugriff auf die Galerie. Ändern der Bewertungen von Bildern usw. ist deaktiviert, und der Zugriff auf die App-Einstellungen wird entfernt. Um Sie zu entsperren, müssen Sie Ihr aktuelles PIWIGO-Benutzerkennwort angeben.</string>
    <string name="alert_title_unlock">App entsperren?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Geben Sie das Piwigo-Passwort für %1$s ein Um den vollen Zugriff auf alle Funktionen dieser App erneut zu aktivieren, klicken Sie auf Entsperren.</string>
    <string name="button_unlock">Freischalten</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Die App wurde nun freigeschaltet</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Datenschutzstatus.</string>
    <string name="gallery_details_status">Beschränken Sie den Zugriff auf diesen Ordner</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Erlaubte Gruppen</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Erlaubte Benutzer</string>
    <string name="click_to_view">Klicke zum Zeigen</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Klicken Sie hier, um anzuzeigen / zu bearbeiten</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Das Gerät läuft auf dem Speicher niedrig (%1$d). Der in Speicher-Image-Cache wurde gelöscht.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Dateien zum Hochladen.</string>
    <string name="alert_information">Information</string>
    <string name="alert_image_download_title">Herunterladen</string>
    <string name="alert_image_download_message">Bitte wählen Sie eine Dateigröße</string>
    <string name="action">Aktion</string>
    <string name="copy_link">Link kopieren</string>
    <string name="download_file">Download-Datei</string>
    <string name="share_with_an_app">Teilen Sie mit einer App</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Image Render Control.</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Bitte wählen Sie die Dateigröße aus, die Sie anzeigen möchten</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Download abgeschlossen.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">Der Server läuft PIWIGO-Version %1$s. Die mit dieser App getestete Mindestversion ist %2$s. Einige Funktionen in der App funktionieren möglicherweise nicht wie erwartet. Bitte überprüfen Sie die Informationen über identifizierte Probleme.</string>
    <string name="notification_download_event">Heruntergeladene Datei.</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Sie haben den Download erfolgreich storniert</string>
    <string name="app_licence_heading">Eulat</string>
    <string name="button_agree">Genau</string>
    <string name="eula_menu_title">Eulat</string>
    <string name="alert_warning">Warnung</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Die von Ihnen ausgewählte Miniaturbildergröße wird vom Server, mit dem Sie verbunden sind, nicht in Anspruch genommen. Der Server gibt das Bild "Nächster Übereinstimmungen" zurück.</string>
    <string name="groups_menu_title">Gruppen</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d Mitglieder)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Gruppe (%1$s) wurde erfolgreich gelöscht</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Benutzer (%1$s) wurde erfolgreich gelöscht</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Fehler beim Löschen der Gruppe (%1$s). Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Fehler beim Löschen des Benutzers (%1$s). Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Sind Sie sicher, dass Sie diese Gruppe löschen möchten? Alle Benutzer, die Mitglieder davon sind, werden nicht gelöscht, können jedoch den Zugang zu den Bereichen der Galerie verlieren. Diese Gruppe hat.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Möchten Sie diesen Benutzer sicher, dass Sie diesen Benutzer löschen möchten?</string>
    <string name="users_menu_title">Benutzer</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Sorry, Sie können den Benutzer nicht löschen, den Sie als (%1$s) angemeldet sind.</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Diese Funktion kommt bald.</string>

    <string name="user_username_title">Nutzername</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Zuletzt besuchte die Site</string>
    <string name="user_groups_title">Gruppenmitgliedschaft</string>
    <string name="user_usertype_title">Benutzertyp</string>
    <string name="user_user_heading">Nutzer</string>
    <string name="group_heading">Gruppe</string>
    <string name="group_name_title">Name</string>
    <string name="group_members_title">Mitglieder</string>
    <string name="user_access_rights_title">Zugangsrechte</string>
    <string name="group_access_rights_title">Zugangsrechte</string>
    <string name="groups_heading">Gruppen</string>
    <string name="users_heading">Benutzer</string>
    <string name="albums_heading">Alben</string>
    <string name="user_high_definition_title">Hochauflösend</string>
    <string name="user_email_title">E-Mail-Adresse</string>
    <string name="none_value">Keiner</string>
    <string name="access_rights_heading">Zugangsrechte</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Albuminhalte laden.</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Ressourcendetails laden.</string>
    <string name="progress_delete_album">Album und Inhalt löschen</string>
    <string name="progress_delete_resource">Ressource löschen.</string>
    <string name="progress_delete_resources">Ressourcen löschen</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Ressourcen entlassen</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Ressourcen aus dem Tag entfernen %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Ressourcen kopieren.</string>
    <string name="progress_move_resources">Ressourcen bewegen</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Anmeldeinformationen mit dem Server prüfen</string>
    <string name="progress_creating_album">Album erstellen.</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Feststellberechtigungen</string>
    <string name="progress_loading_groups">Benutzergruppen abrufen.</string>
    <string name="progress_loading_users">Benutzer abrufen.</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Albumberechtigungen abrufen.</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Gruppendetails abrufen.</string>
    <string name="progress_delete_group">Benutzergruppe löschen</string>
    <string name="progress_loading_albums">Alben abrufen.</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Benutzerdetails abrufen.</string>
    <string name="progress_delete_user">Benutzer löschen</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Berechtigung ist erforderlich, um das Dateisystem zu lesen, um Dateien auszuwählen und hochzuladen</string>
    <string name="alert_file_permissions_needed_for_pattern">%1$s Berechtigungen werden für das Dateisystem benötigt. Zweck: %2$s</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Das lokale Zwischenspeicherung von Videodateien ist aktiviert. Um dies zuzulassen, muss der Schreibzugriff auf das Dateisystem gewährt werden. Wenn abgelehnt, wird das lokale Caching deaktiviert.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Der Video-Cache kann nicht aufgeräumt werden. Wenn dieses Problem weiterhin besteht, melden Sie sich bitte an.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Datei aus dem Cache kann nicht kopiert werden. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Dieses Album ist derzeit leer</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Zwischengespeicherter Inhalte kann nicht gelöscht werden.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Cached-Daten für diese Ressource löschen und zum Erzwingen von RE-Download vom Server?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Albuminhalt kann nicht geladen werden</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Albumberechtigungen können nicht geladen werden</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Albumdetails können nicht aktualisiert werden</string>
    <string name="progress_saving_changes">Änderungen speichern</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Privatsphäre</string>
    <string name="progress_adding_user">Benutzer hinzufügen</string>
    <string name="last_visit_never">noch nie</string>
    <string name="user_password_title">Passwort</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Umkalkulation von Albumzugriffsrechten</string>
    <string name="group_is_default_title">Ist default</string>
    <string name="progress_adding_group">Gruppe hinzufügen</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Ohne Zugriff auf das lokale Dateisystem kann diese Aktion nicht fortgesetzt werden. Es tut uns leid.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem_scoped_storage">Ohne Zugriff auf das lokale Dateisystem kann diese Aktion nicht fortgesetzt werden. Wählen Sie als Alternative zu systemweiten Berechtigungen erneut den Ordner, der in den App-Voreinstellungen verwendet wird.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Nur Admin-Benutzer können hochladen, es sei denn, das Community-Plugin ist installiert. Es tut uns leid.</string>
    <string name="upload_username_title">Hochladen als</string>
    <string name="certificates_heading">Zertifikate</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Diese Diashow reflektiert nicht mehr genau den aktuellen Tag-Inhalt mehr</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">App noch nicht konfiguriert und mit einem PIWIGO-Server verbunden. Bitte öffnen Sie die App manuell und konfigurieren Sie sie, bevor Sie versuchen, Elemente mitzunehmen.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Inakzeptable Piwigo-Serverdetails, bitte überprüfen Sie die App-Anschlusskonfiguration</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Erlauben Sie bis zu 100x Zoom</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Ein Bild drehen</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Beste Tipps</string>
    <string name="top_tips_heading">Beste Tipps</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Bitte wählen Sie ein Album zum Hochladen an</string>

    <string name="alert_title_select_album">Album auswählen</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Album Thumbnail aktualisieren?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Album-Miniaturansicht auf dieses Bild aktualisieren?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Möchten Sie sicher, dass Sie das Album löschen möchten (%1$s)?\n\nEs gibt keine Rückgängig-Funktion</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_without_child_albums_from_server_pattern">Sie löschen Album (%1$s) mit %2$d Fotos.\n\nMöchten Sie dauerhaft jeden Waisenhalter löschen?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_with_child_albums_from_server_pattern">Sie löschen Album (%1$s) mit %2$d Fotos und %3$d Kinderalben mit einem weiteren %4$d Fotos.\n\nMöchten Sie dauerhaft jeden Waisenhalter löschen?</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Kopieren Sie den %1$d Artikel im Warenkorb Hier (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Bewegen Sie den %1$d Artikel im Warenkorb Hier (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Verknüpfte Alben</string>
    <string name="list_ok_button">OK</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Sie haben ausgewählt, um den Zugriff auf dieses Album zu entfernen und einen navigierbaren Zugriff auf alle Kinderalben von %1$d Gruppen und %2$d Benutzer Fahren Sie mit dieser Aktion fort?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Sie haben ausgewählt, um Zugriff auf dieses Album für %1$d hinzuzufügen Gruppen und %2$d Benutzer Möchten Sie diese Änderungen an den %3$d anwenden? Kinderalben?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Ihre Änderungen hätten Sie daran gehindert, auf dieses Album zuzugreifen. Ihr Benutzername wurde der Liste derjenigen mit expliziten Erlaubnis hinzugefügt.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Hinzufügen von Berechtigungen für %1$d Kinderalben auch.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Ein Name für dieses Album muss bereitgestellt werden. Bitte fügen Sie einen hinzu und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Upload des Dateiabschnitts fehlgeschlagen nach %1$d Versuche. Bitte starten Sie diesen Upload erneut, um erneut zu versuchen, erneut zu versuchen.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Datei nicht hochladen %1$s Da fehlt es eine Dateierweiterung, zum Beispiel .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Die Überprüfung der Datei auf dem Server fehlgeschlagen für den Upload von %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Diese Datei wurde teilweise hochgeladen. Der Upload-Job ist derzeit angehalten. Die Datei wird vom Server entfernt, wenn Sie den Upload abgeschlossen haben</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Upload der Datei (%1$s) storniert.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Hochladen storniert</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Wenn Sie den Upload später nicht neu starten möchten. Sie sollten die Dateien vom Upload-Job entfernen, und klicken Sie dann auf Hochladen. Dadurch wird der stornierte Upload-Status von dem Server bereinigt.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Die von Ihnen ausgewählte Bildgröße wird vom Server nicht in Anspruch genommen, mit dem Sie verbunden sind. Der Server gibt das Bild "Nächster Übereinstimmungen" zurück.</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Ausloggen von %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Laden der neuen Serververbindungskonfiguration</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Um Caching auf der Festplatte zuzulassen, muss der Schreibzugriff auf das Dateisystem gewährt werden. Wenn Sie abgelehnt werden, wird das Caching in Erinnerung sein.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Anruf an den Server, der abgesagt wurde, da es zu lange dauerte, um abzuschließen.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Zwischenspeichern von Videos zur Festplatte deaktiviert</string>
    <string name="error_building_http_engine">HTTP-Motor kann nicht erstellt werden</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Unerwarteter Fehler aufrufen Server- oder Parsing-Antwort</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Schreibzugriff auf den Cache-Ordner ist erforderlich. App-Einstellungen überprüfen.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Fehler beim Sprechen mit dem Server</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Fehler beim Verbinden mit dem Server</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Fehler beim Hinzufügen von Zertifikat zum Vertrauensgeschäft</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Zertifikatkette in die Liste der vertrauenswürdigen CAS hinzufügen?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Betrifft: %1$s\nGültig: %2$s - %3$s\nSerie: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">HTTP-Motorabschaltung. Wird bei Bedarf automatisch neu gestartet.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Zurücksetzen der Liste der zu vertrauenswürdigen Zertifikate</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Löschen Sie alle für den Hochladen ausgewählten Dateien?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Das Abbrechen eines Dateiupdatums, nachdem er teilweise auf den Server übertragen wurde, führt dazu, dass der teilweise Upload auf dem Server verbleibt. Reinigen Sie den Upload-Ordner manuell auf dem Server (z. B. / var / www / piwigo / upload / puffer), um Speicherplatz zu sparen.</string>
    <string name="alert_album_created">Album erstellt</string>
    <string name="album_create_failed">Album konnte nicht erstellt werden, bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="alert_failure">Fehler</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Album wurde erstellt, aber die Berechtigungen konnten nicht eingestellt werden. Der Versuch, das teilweise eingerichtete Album zu löschen, ist fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie den Server direkt.</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Laden von Zertifikaten aus ausgewählten Dateien.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Privat %1$s Schlüssel</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Stärke: %1$d Bits</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identität: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Überprüft von: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Gültig von: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Gültig für: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Es gab %1$d Andere Benutzer gefunden, um diesen Benutzernamen zu teilen (%2$s). Der neueste Benutzer dieses PIWIGO-Servers wurde ausgewählt, dies ist jedoch nicht sicher, wenn es möglich ist, dass sie den Server mit derselben oder ähnlichen Zeit verwenden. Bitte erwägen Sie, diese Benutzernamen zu ändern, sodass der Benutzername eine eindeutige Kennung für eine bestimmte Klasse von Benutzer ist.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Diese Berechtigungen sind erforderlich, um einen Upload-Prozess zu starten, und den Upload-Prozess leiten, wenn der Bildschirm ausgeschaltet ist</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Die folgenden %1$d Dateien überschritten den Warnschwellenwert: %2$s. Möchten Sie diese aus dem Upload entfernen?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Möchten Sie irgendwelche Videos vor dem Upload komprimieren?</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Link herunterladen für %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Ihr Server verwendet HTTP. Dies ist keine gute Idee, da der Benutzername und das Kennwort in Klartext an den Server übertragen werden. Ich empfehle dringend, Ihren Server zu ändern, um HTTPS zu verwenden.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Die vollständige administrative Liste der Alben konnte nicht geladen werden</string>
    <string name="title_adding_item">Element hinzufügen</string>
    <string name="title_editing_item">Artikel bearbeiten.</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Entschuldigung, dieser Artikel existiert bereits.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Kein Server-URI angegeben. Bitte fügen Sie den Ort Ihres Servers hinzu und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Die folgenden Zertifikatdateien konnten nicht geladen werden:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Die folgenden Keystore-Dateien konnten nicht geladen werden:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Die folgenden Keystore-Aliase konnten nicht geladen werden:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore.</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias</string>
    <string name="release_history">Verlauf der Freilassung</string>
    <string name="planned_releases">Geplante Releases</string>
    <string name="tags_heading">Stichworte</string>
    <string name="progress_loading_tags">Tags abrufen.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Möchten Sie dieses Tag sicher löschen? Alle mit ihm verknüpften Ressourcen werden nicht gelöscht, aber dieser Vorgang ist dauerhaft.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Tag (%1$s) wurde erfolgreich gelöscht</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Fehler beim Löschen von Tag (%1$s). Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d verwendet)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Ressourcen abrufen</string>
    <string name="tags_menu_title">Stichworte</string>
    <string name="favorites_menu_title">Favoriten</string>
    <string name="tag_empty_text">Keine Artikel mit diesem Tag markiert</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Fehler beim Laden von Ressourcen, die mit dem Tag verknüpft sind</string>
    <string name="tag_heading">Etikett</string>
    <string name="tag_tagname_title">Verlinke den Namen</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Diese Funktion ist nur in der kostenpflichtigen App verfügbar</string>
    <string name="paid_feature_only">Nur bezahlte App.</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Stichworte</string>
    <string name="button_search">Suche</string>

    <string name="tag_heading_pattern">Tag: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Fehler beim Entfernen der Ressource (%1$s) aus dem Tag: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d Dateien wurden nicht hochgeladen, da sie bereits hochgeladen werden, sondern ausstehende Administratorgenehmigung.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Verbindungsprofil</string>
    <string name="folder_root_label">Wählerwurzel</string>
    <string name="folder_root_root">Gerätewurzel</string>
    <string name="folder_root_userdata">Benutzerdaten</string>
    <string name="folder_extstorage">Externer Speicher</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Externe Lagerung %1$d</string>
    <string name="folder_default">Standard</string>
    <string name="button_show_all">Zeige alles</string>
    <string name="button_select_all">Wählen Sie Alle</string>
    <string name="button_show_none">Versteck alles</string>
    <string name="button_select_none">Nichts ausgewählt</string>
    <string name="button_reset">Zurücksetzen</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Die Netzwerküberwachung sollte zur effizienten Nutzung von WLAN nur hochgeladen werden</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** Privat **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Eine gültige Sitzung nicht mit dem Server erwerben können</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Ist gültig und aktiviert?</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Piwigo-Upload-Service.</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Laufen</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Basisinformation</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">EXIF-Daten</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Böse Anforderung an Ressource mithilfe von HTTP. Möchten Sie den gesamten HTTP-Uris für dieses Verbindungsprofil auf HTTPS neu schreiben? Kann später in App-Prefs geändert werden.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Server kehrte eine 302-Umleitungsreaktion zurück. Möchten Sie diese für diesen Server folgen?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Kein Bildmetadaten noch verfügbar</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Das Deaktivieren des Video-Cache wird ernsthaft auf die Leistung beeinflusst</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Warnung. Der Video-Cache ist deaktiviert. Herunterladen auf Anfrage.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Dieses Album konnte nicht vom Server geladen werden. Umzug in das Elternalbum.</string>
    <string name="button_show_details">Detail anzeigen</string>
    <string name="button_hide_details">Detail ausblenden</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Maximale Anzahl von Dateien, die hochgeladen werden sollen. Um mehr auf einmal hochzuladen, kaufe und nutzen Sie bitte die kostenpflichtige Version dieser App.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Anzeigen haben beharrlich Probleme mit Problemen. Bitte melden Sie mir das bitte, da diese eine wichtige, obwohl für mich sehr geringe Umsatzquelle ist. Bitte erwägen Sie, die bezahlte Version zu kaufen, um Anzeigen vollständig zu entfernen. Die App wird jetzt 5 Sekunden einfrieren, in dem dieser Bildschirm sichtbar bleiben muss. Der Countdown wird neu gestartet, wenn die Nachricht ausgeblendet ist. Nach 5 Sekunden können Sie diese Nachricht schließen und mit der App als Normal verwenden.</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Löschen temporärer Upload-Album</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Ungültige URI. %1$s</string>
    <string name="album_section_heading_albums">Alben</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">Alben (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">Fotos in diesem Album</string>
    <string name="album_title_home">Zuhause</string>
    <string name="upload_file_rating">Meine Bewertung</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Bewertung Score.</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d Tarife)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Der Server hat die Verbindung geschlossen %1$d Zeiten in der Vergangenheit %2$d Protokoll. Dies kann ein Problem mit Ihrer Serverkonfiguration anzeigen.</string>
    <string name="content_description_icon">Symbol</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Duplikate ignoriert: %1$d</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Die Piwigo WS-Methode %1$s ist auf diesem Server nicht mehr verfügbar, und der Fallback %2$s wurde verwendet. Haben Sie ein Server-Plugin gerade deaktiviert oder gelöscht?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Die Piwigo WS-Methode %1$s auf diesem Server nicht mehr verfügbar. Deaktivieren der betroffenen Funktionalität in der App. Haben Sie ein Server-Plugin gerade deaktiviert oder gelöscht?</string>
    <string name="removing_favorite">Favoriten entfernen.</string>
    <string name="adding_favorite">Favorit hinzufügen</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Einige Funktionen Diese App-Unterstützung sind auf Ihrem Server nicht verfügbar. Ermöglichen:\n1. Installieren Sie das PIWIGOCLIENTWSEXTS-Plugin.\n2.Log Out und zurück in dieser App.\n\nSie werden in einer Woche erinnert.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Verwenden von User-Tags-Plugin, um das neue Tag hinzuzufügen. Tag wird nur erstellt, wenn die Ressource gespeichert ist.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Ressourcendetails aktualisiert.</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Serveraufruf läuft. Bitte warten Sie, bis dies abgeschlossen ist, bevor Sie erneut versuchen.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Zu viele verwaistierte Bilder gibt es auf dem Server für den Upload, um fortzufahren. Bitte ordnen Sie diese auf, bevor Sie es erneut versuchen.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Orphaned-Bilderliste kann nicht abgerufen werden. Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Der Admin-Benutzer hat keinen Zugriff auf die erwarteten Funktionen. Dies kann auftreten, wenn Sie das Community-Plugin verwenden (der den Admin-Status-Status-Status für Nicht-Admin-Benutzer) nicht korrekt installiert hat. Überprüfen Sie das relevante Plugin ordnungsgemäß, um Methoden auszusetzen, die Sie mit einem Webbrowser erwarten: %1$s /tools/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Diese Funktion ist nicht verfügbar. Bitte installieren Sie das PIWIGOCLIENTWEXTS-Plugin auf Ihrem Server. Wenn Sie diese bereits installiert haben, aktualisieren Sie es bitte auf die neueste Version.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Der Server hat keine Liste von Dateitypen bereitgestellt, die mit den Benutzersitzungsinformationen hochgeladen werden können (dies wird normalerweise nur für Admin-Benutzer bereitgestellt). Bitte überprüfen Sie, ob der Server korrekt konfiguriert ist, und versuchen Sie es erneut. Wenn das Problem weiterhin besteht, senden Sie mir bitte eine E-Mail, um mir zu helfen, das Problem für Sie zu diagnostizieren.</string>
    <string name="job_not_found">Laden Sie den Job hoch, nicht gefunden</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Dateien teilweise kopiert.</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Dateien, die auf Datenintegritätsprüfung erwarten</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Dateien, die auf die Datenübertragung warten</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Dateien, die auf die Konfiguration warten.</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Dateien, die vom Server löschen müssen</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Dateien vollständig hochgeladen</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Temporäres Album muss gelöscht werden</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Jobstatus hochladen.</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Dateien</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Anwesenheit von Orphan-Bildern kann nicht überprüft werden. Empfehlen Sie das Installieren von PIWIGOClientWExts Server-Plugin</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Ihre Version von PIWIGOCLIENTWSExts ist datiert. Bitte aktualisieren Sie es als Priorität.</string>
    <string name="child_album_detail_txt_pattern">%1$d Kinderalben</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Bitte lesen und bestätigen Sie die Vereinbarung mit den Bedingungen des EULA zuerst</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Erforderliche Berechtigungen wurden nicht erteilt. Aktion storniert.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled_scoped_storage">Erforderliche Berechtigungen wurden nicht erteilt. Aktion storniert. Wählen Sie als Alternative zu systemweiten Berechtigungen erneut den Ordner, der in den App-Voreinstellungen verwendet wird.</string>
    <string name="copied_to_clipboard">In die Zwischenablage kopiert</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">%1$s Server-Plugin erforderlich - Version %2$s oder neuer</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">Präferenz %1$s ist unwiederbringlich und wurde mit %2$s. Bitte setzen Sie diesen Wert in den App-Einstellungen zurück</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Der Server ist derzeit nicht verfügbar. Verwenden Sie zwischengespeicherte Daten?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Videos komprimieren.</string>
    <string name="compress_images">Bilder komprimieren</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">die Einstellungen</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Dateien</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Unerwartete Autorität %1$s gefunden in URL und ersetzt durch %2$s. Ihr Server könnte falsch konfiguriert werden.</string>
    <string name="app_purchases_title">App-Käufe</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Möchten Sie eine Werbung ansehen, um einen kurzen Zeitraum ohne Anzeigen zu kaufen? Sie können dies mehrmals tun, um die Zeitdauer zu erhöhen, wenn Sie möchten.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Entschuldigung, aber das Belohnungsvideo ist noch nicht geladen. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Anzeigen in %1$02d: %2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Laden Sie die RAW-Datei hoch, wenn Sie nicht komprimieren können</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Der Server akzeptiert nicht %1$d Dateien, die für den Upload ausgewählt wurden. Wenn dies Videos sind, können Sie die Komprimierung aktivieren. Entfernen Sie diese Dateien aus dem Upload?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Einzelheiten</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Irrtümer</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API-Anruf %1$s Berichte Dateiprüfsumme "t Match, aber API-Anruf %2$s berichtet, dass es passt. Dies könnte ein Fehler im PIWIGO-Server oder ein Plugin sein, das Sie verwenden, und es ist möglicherweise eine Berichterstattung wert.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Zugriffsberechtigungen einstellen</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Zugriffsberechtigungsstufen für die %1$d einstellen ausgewählte Ressourcen</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Dateien können nicht mit einem mit einem "%1$s" verarbeitet werden Mime Typ</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Dateien mit den folgenden Erweiterungen können nicht hochgeladen und entfernt wurden: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Bitte wählen Sie ein übergeordnetes Album aus</string>
    <string name="unsupported_device">Sorry, dieses Gerät wird nicht unterstützt. Es gibt ein Problem mit dem Zugriff auf Google Play Services.</string>
    <string name="hint_album_view">Tippen Sie auf den unteren Rand des Bildschirms, um Details für dieses Album aufzurufen</string>
    <string name="usage_hint_title">Hinweis</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Tippen Sie auf den Unterseite des Bildschirms oder auf dem Ressourcennamen, um Details für diese Ressource anzuzeigen</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Swipe nach links oder rechts, um zwischen Ressourcen zu navigieren</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Die Bewertung kann angepasst werden, indem Sie auf der gewünschten Sternebewertung tippen oder weiten. Dies hat sofortige Wirkung.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Um diese Ressource als Favorit zu markieren, tippen Sie auf das Herzsymbol nach rechts vom Bildressourcennamen</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Tippen Sie auf das App-Symbol oben, um einen Server abzumelden und sich anzumelden</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Benutzerdetails auf dem Server können nicht gefunden werden</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ressource zum Download. Es ist Position %1$d in der Warteschlange.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Bilder vom Server der Größe anzeigen %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Bild-Miniaturbilder vom Server der Größe anzeigen %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Anzeigen von Album Thumbnails vom Server der Größe %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Fehler beim Komprimieren der Datei zum Hochladen %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Hochladen</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Komprimieren.</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Nicht alle mit diesem Artikel verknüpften Tags sind in der Datenbank vorhanden. Die Links zu %1$d wurden entfernt</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Sag es mir nicht noch einmal</string>
    <string name="create_email_using_app">Erstellen Sie eine E-Mail mit App</string>
    <string name="open_files">Öffnen Sie Dateien in App</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Ihre Auswahl enthielt Dateien, die nicht verarbeitet werden konnten. Diese %1$d Dateien wurden ignoriert. Um eine Videodatei zu teilen, muss er zuerst vollständig zwischengespeichert werden.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Alle einmaligen Benutzer-Hinweise werden erneut angezeigt</string>
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Hochgeladene Dateien löschen</string>
    <string name="system_file_selector_label">Auswahl der Systemdatei.</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Präferenz: %1$s</string>
    <string name="selected_files_missing_permissions_warning_message_pattern">Erforderliche Berechtigungen sind für einige der ausgewählten Dateien nicht mehr verfügbar. Dateiauswahl storniert.</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Da diese App zum letzten Mal geöffnet wurde, wurden Dateiberechtigungen, die von den folgenden Teilen der App erforderlich sind, entfernt wurden\n\n%1$s\n\nBitte wählen Sie neue Berechtigungen für diese Einstellungen aus, um die Arbeiten wie erwartet zu halten."</string>
    <string name="folder_selection_title">Ordner auswählen</string>
    <string name="files_selection_title">Dateien auswählen</string>
    <string name="all">Alle</string>
    <string name="user_high_definition_field">Erlauben Sie den Zugriff auf originale (in voller Größe) Dateien</string>
    <string name="group_is_default_field">Weisen Sie dieser Gruppe neue Benutzer zu</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Benutzerkommentare</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Zum Hochladen auf den Server</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Ordnerinhalt laden</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Berechnen von Dateiprüfsumen</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Fehler beim Startdatei herunterladen</string>
    <string name="progress_importing_files">Dateien importieren.</string>
    <string name="content_filter">Inhaltsfilter</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Der Umsatz von Anzeigen ist mir wichtig. Es tut mir leid, dass sie Sie frustrieren (sie tun mich auch), aber wenn Sie sie sehen, werden sie immer wieder erscheinen, bis Sie einen ansehen. Um dieses Problem zu vermeiden, beobachten Sie sie, bis sie die Option zum Schließen anbieten. Kaufen Sie alternativ die kostenpflichtige Version dieser App. Vielen Dank für deine Unterstützung.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Privatsphäre</string>
    <string name="privacy_policy_label">Unsere Datenschutzerklärung</string>
    <string name="title_advert_consent">Ihre Privatsphäre</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Möchten Sie Anzeigen, um personalisieren zu können?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Personalisierte Anzeigen zeigen.</string>
    <string name="open_link">Öffnen Sie die Webseite</string>
    <string name="no_adverts_label">Bevorzugen Sie eine Anzeige kostenlose Version dieser App?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Bring mich zur Anzeige der kostenlosen Version</string>
    <string name="advert_providers">Anzeigeanbieter in Gebrauch</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">Sorry, diese Datei konnte nicht verwendet werden, da sie von einer App freigegeben wurde, die den angeforderten erweiterten Zugriff auf diese Datei nicht autorisiert hat und der Zugriff abgelaufen ist.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">Die App, die Sie zur Auswahl der Dateien ausgewählt haben, hat die erforderlichen Dateiberechtigungen nicht an den PIWIGO-Client delegiert. Eine Lösung wurde für dieses Problem in der kostenpflichtigen Version des PIWIGO-Clients hinzugefügt, aber alternativ können Sie eine andere Methode zum Auswählen der Dateien verwenden.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Zwischengespeicherte Aktien</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Importierte Dateien kopieren.</string>
    <string name="selected_files">Ausgewählte Dateien</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">So wählen Sie Dateien oder Ordner für diese App aus</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Bitte wählen Sie einen Ordner aus, um Dateien auf die App-Einstellungen herunterzuladen, und dann erneut versuchen.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">Keine gültige Ausgabedateiverlängerung (bevorzugt ist %2$s) FÜR DATEI (VIDEO: %3$b Audio: %4$b) Akzeptabel für den Server unter den Optionen (%1$s %1$s). Akzeptierbare Dateien können auf dem Server geändert werden, indem Sie ein Plugin (z. B. Videojs) installieren, oder die Bearbeitung Ihrer Server-PHP-Konfigurationsdatei (lokal / config / config.inc.php) $ conf [\'file_ext \'].</string>
    <string name="uuid_title">UUID installieren</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_still_running">Dateien zum Upload können nicht hinzugefügt werden. Ein Upload-Job ist in Arbeit.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_unfinished">Dateien zum Upload können nicht hinzugefügt werden. Der aktuelle Upload-Job muss zuerst abgeschlossen werden.</string>
    <string name="removing_files_from_job">Dateien vom Upload-Job entfernen</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_title">Piwigo-Downloads.</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_summary">Dateien vom Server heruntergeladen</string>
    <string name="downloads_menu_title">Downloads</string>
    <string name="view_exported_files">Exportierte Dateien anzeigen.</string>
    <string name="generating_upload_job">Konfigurieren des Upload-Jobs mit Ihrer Auswahl</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions">URI-Berechtigungen wurden nicht für die Dateien von der von Ihnen geteilten App bereitgestellt. Der Upload kann fortgesetzt, aber wenn der Job angehalten und später wieder aufgenommen wird (z. B. von Android Power Management), ist es nicht mehr möglich, diese Dateien weiter hochzuladen. Um dieses Problem zu vermeiden, wählen Sie nach Möglichkeit Dateien, um mit dieser App mit dieser App hochzuladen.</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions_pattern">URI-Berechtigungen wurden nicht für alle Dateien bereitgestellt. Diejenigen ohne das Hochladen, wenn der Job angehalten und später wieder aufgenommen wird (z. B. von Android-Energieverwaltung). Um dieses Problem zu vermeiden, wählen Sie nach Möglichkeit Dateien, um mit dieser App mit dieser App hochzuladen. Betroffene Dateien: %1$d.</string>
    <string name="button_compress">Kompresse</string>
    <string name="unable_to_compress_without_data">Ohne die Einstellungen kann nicht komprimiert werden</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid">Videokomprimierungseinstellungen sind ungültig. Bitte überprüfen und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="alert_password_entry">Passwort erforderlich</string>
    <string name="import_x_of_type_y_cancelled_pattern">Import von %2$s %1$s abgebrochen</string>
    <string name="import_cancelled">Import storniert</string>
    <string name="alert_error_item_must_belong_to_at_least_one_album">Der Artikel muss mindestens ein Album angehören, es sei denn, es wird gelöscht. Bitte wählen Sie einen aus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="orphans_menu_title">Waisenkinder</string>
    <string name="piwigo_server">Piwigo-Server</string>
    <string name="piwigo_server_plugin">Server-Plugin.</string>
    <string name="piwigo_server_updates_available_pattern">Piwigo-Update verfügbar:\n\n%1$s\n%2$s</string>
    
    <string name="localizedEmailHelp">Diese E-Mail-Vorlage ist für Ihre Bequemlichkeit.\nWenn Sie das Gefühl haben, dass es nicht relevant ist, eine der folgenden Angaben anzugeben, löschen Sie sie bitte.\n\nMit dem UUID können Sie alle protokollierten Daten filtern, um nur die für Sie relevanten Informationen anzuzeigen. Dies ist nur erforderlich, wenn ich mich bemühen, einen Fehler zu beheben, den Sie erleben.</string>
    <string name="try_enabling_privacy_plugin_media_uris">Die Ressource konnte auf dem Server nicht gefunden werden. Möchten Sie den Datenschutz-Plugin Multimedia URI-Fix aktivieren?</string>
    <string name="multimedia_playback_currently_disabled">Multimedia-Wiedergabe ist deaktiviert. Sie haben dies wahrscheinlich ausgewählt, um Daten zu speichern. Aktivieren Sie entweder die Wiedergabe auf Anfrage oder die Wiedergabe im SlidShow-Modus in den App-Voreinstellungen.</string>
    <string name="release_changes">Letzte Änderungen</string>
    <string name="item_not_yet_loaded">Artikel noch nicht geladen</string>
    <string name="button_refresh">Seite neu laden</string>
    <string name="alert_slideshow_feature_refresh_coming_soon">Diese Funktion kommt bald. Mützen Sie vorerst ein paar Elemente in der Diashow vorwärts oder rückwärts, bevor Sie an diesen Artikel zurückkehren</string>
    <string name="cancelled_indicator">Upload für die Datei storniert</string>
    <string name="media_type_indicator">Medientyp-Indikator</string>
    <string name="some_files_failed_to_upload_what_action_do_you_wish_to_take">Während des Hochladens wurde ein Fehler aufgetreten. Wünschen Sie:\n\nÜberprüfen Sie die Fehler, bevor Sie den Upload manuell neu starten?\n\nAktionen mit Fehlern erneut versuchen?</string>
    <string name="button_finish">Fertig</string>
    <string name="button_review">Rezension</string>
    <string name="error_file_not_found">Datei nicht gefunden</string>
    <string name="no_errors_found_text">Keine Fehler gefunden</string>
    <string name="no_errors_found_title">Irrtümer</string>
    <string name="upload">Hochladen</string>
    <string name="supported_file_types">Diese Liste der Dateitypen sind diejenigen, die dieser Server zur Annahme konfiguriert ist.\n\nEs kann in der lokalen / config / config.inc.ch.php-Datei geändert werden.</string>
    <string name="deleting_tag">Tag löschen</string>
    <string name="compressed_progress_bar_message">Komprimiert</string>
    <string name="button_clipboard">Zwischenablage</string>
    <string name="button_email">Email</string>
    <string name="button_this_app">Diese App</string>
    <string name="connection_profile_amended_with_new_details_pattern">Das Serververbindungsprofil\n  %1$s\n  wurde mit neuen Details erstellt und geändert</string>
    <string name="alert_create_or_update_server_connection_details">Möchten Sie die Anwendungsdetails der App Piwigo Server-Verbindung erstellen oder aktualisieren?</string>
    <string name="alert_error_unable_to_choose_folder_no_uri_permissions">Die App kann keine erforderlichen Dateiberechtigungen für den von Ihnen ausgewählten Ordner finden. Bitte wählen Sie einen anderen. Wenn es sich um eine Stamm handelt, löschen Sie bitte das Root und fügen Sie das Root, und wählen Sie sie erneut aus.</string>
    <string name="upload_job_stopped_by_user">Upload wird vom Benutzer gestoppt</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_yet_retrieved">Piwigo-Ressource wurde noch nicht abgerufen. Es kann nicht mit Details wie Name, Berechtigungen, Albummitgliedschaft konfiguriert werden</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_retrieved_repaired">Die Serverressource wurde nach dem Hochladen der Dateiinhalte nicht korrekt abgerufen. Es wurde ein Versuch unternommen, mit diesem Problem umzugehen, aber es funktioniert möglicherweise nicht.</string>
    <string name="upload_error_final_chunk_uploaded_successfully_bu_no_server_resource_provided">Der letzte Teil der Dateidaten wurde für die Datei hochgeladen, der Server konnte jedoch keine Ressourcenkennung bereitgestellt. Es könnte abrufbar sein.</string>
    <string name="checking_uri_permissions">Aktualisieren von Datensätzen von Dateiberechtigungen</string>
    <string name="please_wait_in_progress">Bitte warten Sie, bis die vorherige Anfrage abgeschlossen ist</string>
    
    <string name="upload_of_files_complete_finishing_up">Upload von Dateien abschließen. Einfach fertig.</string>
    <string name="uploaded_previously">Vorher hochgeladen</string>
    <string name="migrated_settings_from_previous_version">Einstellungen aus der vorherigen App-Version migriert</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_require_compression_pattern">Nicht alle ausgewählten Elemente sind für diesen Server akzeptabel. Diejenigen, die erneut komprimieren müssen: %1$d</string>
    <string name="upload_uploadable_files_label">Dateitypen, die für diesen Server akzeptabel sind</string>
    <string name="upload_icon_key_label">Symbolfarben</string>
    <string name="compress_because_thats_the_default">Wird komprimiert</string>
    <string name="compress_specifically">Komprimiere diese Datei.</string>
    <string name="compress_no_specifically">Komprimiere diese Datei nicht</string>
    <string name="compress_required">Erfordert eine Komprimierung, um hochgeladen zu werden</string>
    <string name="no_compress_and_not_needed">Wird nicht komprimiert</string>
    <string name="upload_information_header">Schlüssel zum Hochladen von Details</string>
    <string name="upload_files_label">Server akzeptierte Dateitypen</string>
    <string name="upload_icon_key_explanation">Symbol für spielbare Medien, die in den folgenden Beispielen verwendet werden</string>
    <string name="alert_error_require_compression_pattern">Einige ausgewählte Dateien erfordern Komprimierung</string>
    <string name="upload_tab_title_compression">Kompression</string>
    <string name="image_compression_settings">Bildern</string>
    <string name="video_compression_settings">Audio und Video</string>
    <string name="upload_defaults_label">Datei Standardwerte hochladen.</string>
    <string name="upload_server_detail_label">Server-Detail</string>
    <string name="delete_after_upload">Danach löschen</string>
    <string name="detail_mode">Detail</string>
    <string name="normal_mode">Normal</string>
    <string name="clear_individual_settings">Klare individuelle Einstellungen</string>
    <string name="upload_icon_types_label">Datentypen</string>
    <string name="alert_please_select_a_connection_profile_with_upload_privilege">Das aktuell aktive Profil hat keine Berechtigung zum Hochladen. Bitte wählen Sie einen anderen aus der Liste, der stattdessen verwendet wird.</string>

    <string name="progress_creating_tag">Tag erstellen</string>

    <string name="error_updating_favorites_pattern">Fehler beim Entfernen der Ressource (%1$s) Aus Favoriten: %2$s</string>
    <string name="favorites_content_load_failed_text">Fehler beim Laden von Ressourcen, die als Favorit gekennzeichnet sind</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_remove_from_favorites_list_pattern">Sie haben aufgefordert, zu löschen %1$d Ressourcen. Möchten Sie diese von allen Alben (und dem Server) löschen - dauerhaft oder einfach von diesem Favoriten nicht verknüpfen?</string>
    <string name="progress_remove_favorite_resources">Ressourcen aus Favoriten entfernt</string>
    <string name="favorites_empty_text">Sie haben derzeit keine Favoriten</string>
    <string name="favorites_heading">Deine Favoriten</string>
    <string name="button_unfavorite">Nicht favorit</string>

    <string name="progress_loading_orphan_ids">Waisenkinder geladen</string>
    <string name="orphans_heading">Verwaistierte Ressourcen</string>
    <string name="orphans_album_description">Alle von der PiwigoClient-App gesammelten verworrenen Ressourcen</string>
    <string name="orphans_no_orphans_found_on_server">Keine Waisenkinder gefunden</string>
    <string name="orphans_found_on_server_pattern">Waisenkinder gefunden: %1$d</string>
    <string name="alert_confirm_okay_to_create_orphans_album">Es gibt Waisenkinder vorhanden. Um dies anzuzeigen, müssen wir einen privaten Ordner erstellen, der nur für Admins zugänglich ist. Sie können das Album jederzeit danach löschen. Wenn Sie nicht einverstanden sind, müssen Sie diese selbst auf dem Server selbst verarbeiten.</string>
    <string name="progress_rescuing_orphans">Waisenkinder retteln.</string>
</resources>
