<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (-x)</item>
        <item>Zeer laag (0.025 b / pixels * frame)</item>
        <item>lager (0,05 b / pixels * frame)</item>
        <item>laag (0,1 b / pixels * frame)</item>
        <item>Medium (0,15 b / pixels * frame)</item>
        <item>Hoog (0,2 b / pixels * frame)</item>
        <item>Zeer hoog (0,25 b / pixels * frame)</item>
        <item>Ultra High (0.3 b / pixels * frame)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Standaard</item>
        <item>Albumnaam A-Z</item>
        <item>Laatst bijgewerkt</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching uitgeschakeld</item>
        <item>Cache voor geheugen</item>
        <item>Cache naar schijf</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Standaard</item>
        <item>geschikt voor schermgrootte</item>
        <item>vergroten en bijsnijden om het scherm te passen</item>
        <item>Centrum op het scherm</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>best</item>
        <item>vierkant</item>
        <item>duim</item>
        <item>2sklein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
        <item>medium</item>
        <item>groot</item>
        <item>Xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>vierkant</item>
        <item>duim</item>
        <item>2sklein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Standaard</item>
        <item>Resource ID</item>
        <item>Resource-bestandsnaam</item>
        <item>Naam van de bron</item>
        <item>Aantal hits</item>
        <item>Gemiddelde beoordelingsscore</item>
        <item>Aanmaakdatum</item>
        <item>Datum beschikbaar</item>
        <item>willekeurig</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Streng</item>
        <item>Browser compatibel</item>
        <item>Uit</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>beheerder</item>
        <item>normaal</item>
        <item>algemeen</item>
        <item>gast</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administratie</item>
        <item>Admins, Family</item>
        <item>Admins, Family, Friends</item>
        <item>Admins, Family, Friends, Contacten</item>
        <item>Iedereen</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>naam</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 graden</item>
        <item>Geen</item>
        <item>Recht 90 graden</item>
        <item>Rechts 180 graden</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Als u problemen met de app hebt, gebruik dan e-mail om mij op de hoogte te stellen. Als u wilt, plaatst u een negatieve beoordeling op Google Play, ik probeer dat niet te stoppen, maar stuur het ook een e-mail. Er is een link om mij een e-mail te sturen bovenaan het uitschuiflademenu. Ik kan veel meer uitgebreide ondersteuning bieden aan een e-mailadres. Erg bedankt.</item>
        <item>U kunt alleen bestanden zien om te selecteren om te uploaden die acceptabel zijn om op uw server te uploaden. Als u video\'s wilt uploaden, moet u het bestand van uw server config.inc.php wijzigen om $ Conf [Upload_Form_all_TYPES \'] = TRUE op te nemen; in plaats van false</item>
        <item>Als een upload gewoon is gewonnen, probeer dan de voorkeur te gebruiken in de uploadpagina van app-instellingen om eventuele resterende uploads van de server te wissen</item>
        <item>Fout gebeurt altijd bij het bijwerken van tags - "U mag geen tags verwijderen" - Zorg dat gebruikers beide tags kunnen toevoegen en verwijderen (Server Plugin-instelling)</item>
        <item>Deel bestanden in een andere app met deze app om ze toe te voegen aan het uploadscherm klaar om naar uw huidige server te gaan</item>
        <item>Lang klik op een afbeelding (miniatuur of diavoorstelling) die niet is geladen om het opnieuw op te halen</item>
        <item>Long Klik op een album om dat album en alle inhoud te verwijderen</item>
        <item>Lang klik op een albumbeeld om bulkselectie van afbeeldingen voor een actie mogelijk te maken</item>
        <item>Bij het bekijken van een afbeelding in de diavoorstelling, klik nogmaals om het beeldformaat te draaien / wijzigen weergegeven / laat verder zoomen</item>
        <item>U kunt inzoomen in een afbeelding bij het bekijken in een diavoorstelling door twee vingers samen of uit elkaar te trekken op het scherm</item>
        <item>Wanneer u bent ingelogd als beheerder voordat u uw apparaat naar een vriend overhandigt om uw foto\'s te bekijken, betreft u de functie Toepassingsvergrendeling om onbedoelde wijzigingen in uw galerij te voorkomen</item>
        <item>Zodra u een volledige video hebt bekeken, als het lokale bestandscaching is ingeschakeld, is het mogelijk om die video op te slaan op uw downloadmap</item>
        <item>Lange klik op de knop verwijderen op een \'-bestand voor upload \' om alle bestanden te verwijderen die moeten worden geüpload (wanneer taak niet in uitvoering staat)</item>
        <item>Als afbeeldingen traag zijn om te laden, controleert u of uw server automatisch de grootte genereert die door deze app wordt gebruikt wanneer ze worden geüpload</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>De geplande toekomst</item>
        <item>* Alleen bugfixes</item>
        
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.2</item>
        <item>Bugfix:
                 - Potentiële crash gefixeerd</item>
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Verandering:
                 - Verdere abonnementsopties toegevoegd om het grootste deel van, maar niet alle functies in de betaalde app"</item>
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Verandering:
                 - Betere ondersteuning voor meerdere profielen bij het delen van bestanden met de app voor upload
                 - Nieuwe inschrijvingsondersteuning voor het verwijderen van advertenties (OPMERKING: Dit geeft geen extra functies, verwijdert alleen de advertenties)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Verandering:
                 - Nieuwe voorkeur is de diavoorstelling om de informatie overlay in de diavoorstelling te verbergen totdat u op de afbeelding klikt"</item>
    </string-array>
</resources>
