<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (—X)</item>
        <item>zeer laag (frame van 0,025 b / pixels *)</item>
        <item>lager (0,05 b / pixels * frame)</item>
        <item>laag (0,1 b / pixels * frame)</item>
        <item>gemiddeld (0,15 b / pixels * frame)</item>
        <item>hoog (0,2 b / pixels * frame)</item>
        <item>zeer hoog (0,25 b / pixels * frame)</item>
        <item>ultrahoog (0,3 b / pixels * frame)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Standaard</item>
        <item>Albumnaam A-Z</item>
        <item>Laatst bijgewerkt</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching uitgeschakeld</item>
        <item>Cache naar geheugen</item>
        <item>Cache naar schijf</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Standaard</item>
        <item>passen op schermgrootte</item>
        <item>vergroten en bijsnijden om op het scherm te passen</item>
        <item>midden op het scherm</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>best passend</item>
        <item>vierkant</item>
        <item>duim</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
        <item>medium</item>
        <item>groot</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>vierkant</item>
        <item>duim</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Server standaard</item>
        <item>Bron-ID</item>
        <item>Resource bestandsnaam</item>
        <item>Naam van de bron</item>
        <item>Aantal treffers</item>
        <item>Gemiddelde beoordelingsscore</item>
        <item>Aanmaakdatum</item>
        <item>Datum beschikbaar</item>
        <item>willekeurig</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Strikt</item>
        <item>Browser compatibel</item>
        <item>Uit</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>beheerder</item>
        <item>normaal</item>
        <item>algemeen</item>
        <item>gast</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Beheerders</item>
        <item>Beheerders, familie</item>
        <item>Beheerders, familie, vrienden</item>
        <item>Beheerders, familie, vrienden, contacten</item>
        <item>Iedereen</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>naam</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 graden</item>
        <item>Geen</item>
        <item>Rechts 90 graden</item>
        <item>Rechts 180 graden</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Als je problemen hebt met de app, gebruik dan een e-mail om me op de hoogte te stellen. Plaats desgewenst een negatieve recensie op Google Play, ik probeer dat niet te stoppen, maar stuur ook een e-mail. Bovenaan het uitschuifbare lademenu staat een link om mij een e-mail te sturen. Ik kan veel uitgebreidere ondersteuning bieden op een e-mailadres. Erg bedankt.</item>
        <item>U kunt alleen bestanden zien die u kunt selecteren om te uploaden en die op uw server kunnen worden geüpload. Als je video\'s wilt uploaden, zorg er dan voor dat je je server config.inc.php-bestand wijzigt en $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true bevat; in plaats van onwaar</item>
        <item>Als een upload net niet lukt, probeer dan de voorkeur op de uploadpagina van de app-instellingen te gebruiken om eventuele resterende mislukte uploads van de server te wissen</item>
        <item>Er treedt altijd een fout op bij het updaten van tags - "U mag geen tags verwijderen" - Zorg ervoor dat gebruikers tags zowel kunnen toevoegen als verwijderen (instelling voor serverplug-in)</item>
        <item>Deel bestanden van een andere app met deze app om ze toe te voegen aan het uploadscherm, klaar om naar je huidige server te gaan</item>
        <item>Klik lang op een afbeelding (miniatuur of diashow-item) die niet is geladen om deze opnieuw op te halen</item>
        <item>Klik lang op een album om dat album en alle inhoud te verwijderen</item>
        <item>Klik lang op een albumafbeelding om bulkselectie van afbeeldingen voor een actie mogelijk te maken</item>
        <item>Wanneer u een afbeelding in de diavoorstelling bekijkt, klikt u lang om de weergegeven afbeelding te draaien / wijzigen / verder zoomen toe te staan</item>
        <item>U kunt inzoomen op een afbeelding tijdens het bekijken van een diavoorstelling door twee vingers naar elkaar toe of uit elkaar te trekken op het scherm</item>
        <item>Als u bent aangemeld als beheerder en voordat u uw apparaat aan een vriend overhandigt om uw foto\'s te bekijken, schakelt u de toepassingsvergrendelingsfunctie in om te voorkomen dat er onbedoelde wijzigingen in uw galerij worden aangebracht.</item>
        <item>Als je eenmaal een volledige video hebt bekeken en lokale bestandscaching is ingeschakeld, is het mogelijk om die video op te slaan in je downloadmap</item>
        <item>Klik lang op de verwijderknop op een \'bestand voor uploaden \' om alle te uploaden bestanden te verwijderen (als de taak niet in uitvoering is)</item>
        <item>Als afbeeldingen traag worden geladen, controleer dan of uw server automatisch de grootte genereert die door deze app wordt gebruikt wanneer ze worden geüpload</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>De toekomst</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Bugfix:
                 - implementeer de vernieuwingsknop op de pagina \'item niet geladen\' van de diavoorstelling"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Bugfix:
                 - het uploaden van bestanden die door sommige apps worden gedeeld, kan stil mislukken
                 - taakstatusweergave voor taken die zijn voltooid met enkele fouten die niet beschikbaar zijn nadat de taak is voltooid
                Verandering:
                 - Een bestand waarvan het uploaden is geannuleerd door de uploadtaak vanwege een fout, zal een rode X weergeven"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Bugfix:
                 - bugs in diavoorstellingen die crashes veroorzaken"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Bugfix:
                 - video\'s die niet zijn geïdentificeerd bij gebruik van de privacy-plug-in en video\'s die toegankelijk zijn via / galleries.
                 - diavoorstellingen en albumweergavepagina\'s verwerken oriëntatiewijzigingen niet correct
                Verandering:
                 - app herkent nu dat sommige servers video\'s opslaan onder / galerijen in plaats van / uploaden"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Bugfix:
                 - het laden van de pagina met verweesde items veroorzaakt een crash
                Verandering:
                 - naam gegeven aan voortgangstrackers van taken om het oplossen van fouten mogelijk te maken wanneer de onderliggende taak van een voortgangstracker onverwacht onvolledig is"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Tenslotte! uitgewerkt waarom de app crashte in de diavoorstelling voor sommige gebruikers
                 - enkele dialooglay-out aangepast
                Verandering:
                 - Dialoog met alle release-opmerkingen sinds de laatste update na een update"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Verandering:
                 - Ruim de pagina\'s met app-voorkeuren op"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Multimedia URI\'s werken niet voor gebruikers die geen privacy-plug-in hebben.
                 - het afspelen van video\'s start niet als de voorkeur is ingesteld om geen video\'s op te nemen in diavoorstellingen
                Verandering:
                 - er is een nieuwe instelling in de verbindingsvoorkeuren voor reparatie van de privacy-plug-in uri"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Crash meerdere kinderalbums naast elkaar met een oneven aantal aanwezige kinderalbums (liggende modus of apparaten met groot scherm)
                 - Job uploaden - Uploaden naar Piwigo-serverlijst kan niet worden geselecteerd (gevolgen voor gebruikers met meer dan één serververbindingsprofiel geconfigureerd in de app)
                 - serveralbums worden niet geladen bij de eerste invoer voor de automatische uploadtaak, selecteer een categorievoorkeur
                 - miniaturen van serveralbums worden niet geladen voor onderliggende mappen bij uploaden naar mapselectie
                 - Kan upload naar serveralbum niet selecteren voor automatische uploadtaak met een niet-standaardserver"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Verandering:
                 - Verklaring toegevoegd voor uw duidelijkheid bovenaan de e-mailsjabloon gemaakt door deze app voor ondersteuningsverzoeken
                 - Alleen betaald: ondersteuning toegevoegd voor het melden van updates die beschikbaar zijn voor de server of plug-ins"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Ruim veel problemen op die crashes veroorzaken in de app na de laatste maand van wijzigingen
                 - Standaardinstelling voor videocompressie gecorrigeerd
                 - Opnieuw toegevoegde ondersteuning voor het minimaliseren van albums
                 - repareer video\'s die niet worden gedetecteerd
               Veranderingen:
                 - Optie verwijderd om aan te geven welke bestanden video afspeelbaar zijn. Dit wordt gedaan op basis van het mime-type dat is afgeleid van de bestandsextensie"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Mogelijk dat één bron wordt gemist in de diavoorstelling van de albumbronnen (voorbeeld op volledig scherm)
                 - crash bij voorbeeld van verweesd bestand
                Verandering:
                 - preview van verweesde bestanden en weergave in een diavoorstelling, indien gewenst, wordt nu ondersteund
                 - de menuoptie wezen is alleen beschikbaar voor beheerders als de app niet alleen-lezen is"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Hopelijk de laatste bug waarbij albumminiaturen niet correct leken te laden
                Veranderingen:
                 - Bij het verwijderen van een album kunnen onderliggende bronnen worden ontkoppeld of van de server worden verwijderd
                 - Alleen betaald: er is een nieuwe beheerpagina voor verweesde bronnen"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Herschrijf het album, de tag en de favoriete sorteercode omdat deze vol zat met bugs
                     : Als iets op dit gebied nu niet werkt zoals u verwacht, laat het me dan weten.
                     : Dit zou crashes moeten oplossen die optraden op de diavoorstellingspagina
                 - Het onlangs gewijzigde gele sterpictogram verscheen niet in sommige sorteringen
                 - Corrigeer het laden van miniaturen
                 - Bug verholpen waardoor handmatig opnieuw laden van mislukte miniaturen wordt voorkomen door te klikken - slechts één keer, zodat het niet te irritant is als u van album wilt veranderen
                Veranderingen:
             - Nieuwe voorkeur om onafhankelijke sorteervolgorde omkering van onderliggende albums en bronnen mogelijk te maken"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Problemen veroorzaakt bij het uploaden na het opnieuw bewerken van de bestandsselectie voor keystore en certificaten
                     : Bedankt voor uw geduld, het beheer van Android-bestandsrechten is lastig
                 - het verwijderen van albums in de root is nu altijd beschikbaar bij het laden van de app, indien van toepassing
                 - items kunnen nu worden geselecteerd door ergens te klikken, niet alleen in het selectievakje"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Bewerken van sleutelarchief en vertrouwd certificaatitem veroorzaakte een crash.
                     : Stuur me een e-mail vanuit de app als dit soort sleutelfuncties niet werken.
                 - Soms niet in staat om uit recente bestanden te navigeren met systeembestandsselectie
                 - Groepenlijst verticaal uitgelijnd met het midden van het scherm
                Veranderingen:
                 - Betere gebruikerservaring voor keystore en certificaatimport
                 - Nieuwe voorkeur om de tijdsduur te bepalen dat de afbeeldingsdetails worden weergegeven in het volledige scherm of de diavoorstelling"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Bugfix:
                 - Recente wijzigingen maakten het onmogelijk om zowel de gratis als de betaalde versie tegelijkertijd op één apparaat te installeren
                 - albumminiaturen worden niet altijd weergegeven voor de admin-gebruiker
                 - getest tegen Piwigo 11. Het openen van een afbeelding werkte niet"</item>
    </string-array>
</resources>
