<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Default</item>
        <item>Albumname A-Z</item>
        <item>Letzte Aktualisierung</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache in den Speicher</item>
        <item>Cache auf Platte</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Standard</item>
        <item>An Bildschirmgröße anpassen</item>
        <item>vergrößern und auf Bildschirmgröße zuschneiden</item>
        <item>auf dem Bildschirm zentrieren</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>sehr niedrig (0,025 b/Pixel*Frame)</item>
        <item>niedriger (0,05 b/Pixel*Frame)</item>
        <item>niedrig (0,1 b/Pixel*Frame)</item>
        <item>mittel (0,15 b/Pixel*Frame)</item>
        <item>hoch (0,2 b/pixels*frame)</item>
        <item>sehr hoch (0,25 b/Pixel*Frame)</item>
        <item>ultra hoch (0,3 b/pixels*frame)</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>beste Passform</item>
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
        <item>mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>xgroß</item>
        <item>xxgroß</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>Ressourcen-ID</item>
        <item>Ressource Dateiname</item>
        <item>Name der Ressource</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Punktzahl</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Streng</item>
        <item>Browser-kompatibel</item>
        <item>Aus</item>
    </string-array>
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>Verwaltung</item>
        <item>normal</item>
        <item>allgemein</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>
    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Alle</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>
    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 Grad</item>
        <item>Keine</item>
        <item>Rechts 90 Grad</item>
        <item>Rechts 180 Grad</item>
    </string-array>
    <string-array name="top_tips">
        <item>"Du kannst nur Dateien sehen, die du für den Upload auswählen musst, die für den Upload auf deinen Server geeignet sind. Wenn du Videos hochladen möchtest, ändere deine Server config.inc.php-Datei so, dass sie $conf['upload_form_all_types'] = true; anstatt false enthält."</item>
        <item>Wenn ein Upload einfach nicht erfolgreich ist, versuchen Sie, die Präferenz auf der Upload-Seite der App-Einstellungen zu verwenden, um alle fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Fehler tritt immer auf, wenn versucht wird, Tags zu aktualisieren. - \"You are not allowed to delete tags\" - Sicherstellen, dass Benutzer sowohl Tags hinzufügen als auch löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen Anwendung mit dieser Anwendung, um sie zum Upload-Bildschirm hinzuzufügen, der bereit ist, auf Ihren aktuellen Server zu gehen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Bild (entweder Thumbnail oder Diashow), das nicht geladen wurde, um es wiederherzustellen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Album, um dieses Album und alle Inhalte zu löschen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Albumbild, um eine Massenauswahl von Bildern für eine Aktion zu ermöglichen.</item>
        <item>Wenn Sie ein beliebiges Bild in der Diashow ansehen, klicken Sie lange, um es zu drehen / die angezeigte Bildgröße zu ändern / weiteres Zoomen zu ermöglichen.</item>
        <item>Sie können in ein Bild hineinzoomen, wenn Sie es in einer Diashow betrachten, indem Sie zwei Finger auf dem Bildschirm zusammen oder auseinander ziehen.</item>
        <item>Wenn Sie als Administrator angemeldet sind und Ihr Gerät an einen Freund weitergeben, um Ihre Fotos anzusehen, aktivieren Sie die Anwendungssperre, um unbeabsichtigte Änderungen an Ihrer Galerie zu verhindern.</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben und das lokale Datei-Caching aktiviert ist, ist es möglich, dieses Video in Ihrem Download-Ordner zu speichern.</item>
        <item>Langer Klick auf die Löschen-Schaltfläche einer \'Datei zum Hochladen\', um alle Dateien zu löschen, die hochgeladen werden sollen (wenn der Auftrag nicht ausgeführt wird).</item>
        <item>Wenn Bilder nur langsam geladen werden, überprüfen Sie, ob Ihr Server beim Hochladen automatisch die von dieser App verwendete Größe generiert</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases">
        <item>Die Zukunft</item>
        <item>"Bug-Fix:
             - Behebung von zeitweiligen, aber falschen HTTP 401-Fehlern, die möglicherweise mit einer zwischengespeicherten Neuvalidierung der Antwort zusammenhängen
            Änderungen:
         - Möglicherweise:
            - Merken Sie sich das zuvor geöffnete Foto oder Album, wenn der Benutzer die App öffnet (öffnen Sie das erste verfügbare übergeordnete Element, wenn das Album oder Bild nicht mehr verfügbar ist).
            - Entfernen aller oder der meisten Anzeigen zugunsten einer kostenlosen Testphase, gefolgt von einem auf Abonnements basierenden Zahlungsmodell
            - Überprüfen Sie den aktuellen Anmeldestatus, um sicherzustellen, dass Album- und Bilderlisten immer korrekt sind
            - Überprüfen Sie die Unterstützung für das Hochladen auf ältere Server (z. B. piwigo.com - Version 2.8a).
            - Die Möglichkeit, ein Album, aber nicht dessen Inhalt zu löschen (Erstellen von Waisen)
            - Verwaltung verwaister Dateien
            - Untersuchen Sie das Hinzufügen von Unterstützung für farbige Tag-Plugins
            - Verbesserte Unterstützung für animierte GIFs (Streaming großer Dateien)
         - Möglicherweise (nur kostenpflichtige App):
            - Die Idee für zufällige Fotos, die auf der Benutzeroberfläche von piwigo implementiert wurde
            - Unterstützung für Benutzerkommentare
            - Benachrichtigen Sie den Benutzer über verfügbare Server-Updates
            - Unterstützung für die Bearbeitung von EXIF- und anderen Bildmetadatenformaten
            - Fügen Sie Einstellungen hinzu, um das Ein- / Ausblenden der EXIF-Felder usw. zuzulassen, die von Interesse sind oder nicht
            - Irgendeine Art von Bildschirmdarstellung, um das Spiegeln des Geräts auf einem größeren Bildschirm zu ermöglichen
         - Noch etwas:
            - Bitte senden Sie mir eine E-Mail (es gibt einen E-Mail-Link in der Navigationsleiste), um Dinge anzufordern, die Sie benötigen oder die diese App noch nicht tut"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.40</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Verbesserungen der App-Stabilität
                 - Bearbeitungsmodus nach Aktualisierung der Bilddetails geschlossen
             Änderungen:
                 - (Nur für Profis) Zeigen Sie Details zum Upload-Status einschließlich Fehlern für automatische Jobs an - auf jeder Konfigurationsseite für automatische Upload-Jobs"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Diashow (Vollbildansicht) funktioniert jetzt wieder. Meine aufrichtige Entschuldigung.
                 - Russische Übersetzungen für Einstellungen hinzugefügt"</item>
        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Bug-Fix:
                 - Die Verbindungsbereinigung funktioniert jetzt wieder
                 - Das Setzen der Ressourcenbewertung im russischen Gebietsschema funktioniert jetzt wieder"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Änderungen:
                 - Der Download für Dateien erfolgt jetzt in einer rudimentären Warteschlange und wird auf App-Ebene verwaltet. Sie müssen die App jedoch noch geöffnet lassen, damit der Download fortgesetzt werden kann.
                Bug-Fix:
                 - Das Herunterladen von Dateien funktioniert jetzt, wenn der Server keine Dateigröße angibt
                 - Dateien, die zum Datei-Upload-Bildschirm hinzugefügt wurden, werden jetzt wieder angezeigt (waren anfangs unsichtbar)
                 - Andere verschiedene Fehler"</item>
    </string-array>
</resources>
