<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache in den Speicher</item>
        <item>Cache auf Platte</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>beste Passform</item>
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
        <item>mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>xgroß</item>
        <item>xxgroß</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_sortOrder_entries">
        <item>Ressourcen-ID</item>
        <item>Ressource Dateiname</item>
        <item>Name der Ressource</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Punktzahl</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Streng</item>
        <item>Browser-kompatibel</item>
        <item>Aus</item>
    </string-array>
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>Verwaltung</item>
        <item>normal</item>
        <item>allgemein</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>
    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Alle</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>
    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 Grad</item>
        <item>Keine</item>
        <item>Rechts 90 Grad</item>
        <item>Rechts 180 Grad</item>
    </string-array>
    <string-array name="top_tips">
        <item>Wenn ein Upload einfach nicht erfolgreich ist, versuchen Sie, die Präferenz auf der Upload-Seite der App-Einstellungen zu verwenden, um alle fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Fehler tritt immer auf, wenn versucht wird, Tags zu aktualisieren. - \"You are not allowed to delete tags\" - Sicherstellen, dass Benutzer sowohl Tags hinzufügen als auch löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen Anwendung mit dieser Anwendung, um sie zum Upload-Bildschirm hinzuzufügen, der bereit ist, auf Ihren aktuellen Server zu gehen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Bild (entweder Thumbnail oder Diashow), das nicht geladen wurde, um es wiederherzustellen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Album, um dieses Album und alle Inhalte zu löschen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Albumbild, um eine Massenauswahl von Bildern für eine Aktion zu ermöglichen.</item>
        <item>Wenn Sie ein beliebiges Bild in der Diashow ansehen, klicken Sie lange, um es zu drehen / die angezeigte Bildgröße zu ändern / weiteres Zoomen zu ermöglichen.</item>
        <item>Sie können in ein Bild hineinzoomen, wenn Sie es in einer Diashow betrachten, indem Sie zwei Finger auf dem Bildschirm zusammen oder auseinander ziehen.</item>
        <item>Wenn die Aktionstaste für Bild-/Albumdetails nicht angezeigt wird (oder falsch positioniert ist), versuchen Sie, den Offset in den Einstellungen anzupassen.</item>
        <item>Wenn Sie als Administrator angemeldet sind und Ihr Gerät an einen Freund weitergeben, um Ihre Fotos anzusehen, aktivieren Sie die Anwendungssperre, um unbeabsichtigte Änderungen an Ihrer Galerie zu verhindern.</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben und das lokale Datei-Caching aktiviert ist, ist es möglich, dieses Video in Ihrem Download-Ordner zu speichern.</item>
        <item>Langer Klick auf die Löschen-Schaltfläche einer \'Datei zum Hochladen\', um alle Dateien zu löschen, die hochgeladen werden sollen (wenn der Auftrag nicht ausgeführt wird).</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases">
        <item>Die Zukunft</item>
        <item>"Änderungen:
         - Möglicherweise - erlauben Sie die Verknüpfung des Upload-Prozesses mit einer Kompressionsroutine für Videos.
         - Möglicherweise - Die Möglichkeit, ein Album zu löschen, aber nicht seinen Inhalt (Waisenkinder erstellen).
         - Möglicherweise - Orphan File Management
         - Möglicherweise: Erlaubt es dem Benutzer, in der Diashow herauszuzoomen (Ansicht kleiner als Vollbild).
         - Möglicherweise: Untersuchung der Hinzufügung von Unterstützung für farbiges Tag-Plugin
         - Möglicherweise: Merken Sie sich das zuvor geöffnete Foto oder Album, wenn der Benutzer die App öffnet.
         - Möglicherweise: Nur kostenpflichtige App: Die Idee der Zufallsfotos, die auf der Piwigo-Weboberfläche umgesetzt wurde.
         - Möglicherweise: Nur kostenpflichtige App: Unterstützung für Benutzerkommentare
         - Möglicherweise: Nur kostenpflichtige App: Benachrichtigen Sie den Benutzer über verfügbare Server-Updates.
         - Möglicherweise: Nur kostenpflichtige App: Unterstützung für die Bearbeitung von EXIF und anderen Metadatenformaten für Bilder.
         - Möglicherweise: Nur kostenpflichtige App: Fügen Sie eine Präferenz hinzu, um das Ein- und Ausblenden der EXIF- und anderen Felder von Interesse oder nicht von Interesse zu ermöglichen.
         - ? Bitte mailen Sie mir (es gibt einen E-Mail-Link in der Navigationsleiste), um Dinge anzufordern, die Sie benötigen oder die diese App noch nicht kann."</item>
        <item>1.3.98</item>
        <item>"Erwartete Lieferung:
         - Ende November 2018
         Änderungen:
         - Füge eine Art Hilfe hinzu, um dem Benutzer zu helfen, die Funktionen zu kennen.
         - Weitere Überarbeitung der Darstellung von Popup-Meldungen und Fortschrittsanzeigen - Untersuchung mit mehr Toast- oder Snackbar-Meldungen, Minimierung der Verwendung von Dialog-Popup-Fenstern.
         - Update Sie die Liste der wichtigsten Tipps"
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.3.97.2</item>
        <item>"Changes:
            - Paid App Only: Added preference to allow ignoring server http cache headers to enable offline browsing of gallery (Please update PiwigoClientWsExt plugin)
            - Use GET http requests where possible instead of always using POST (to allow caching)"
        </item>
        <item>1.3.97.1</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
            - Die Gruppenzugehörigkeit wird nun für Benutzer korrekt angezeigt.
            - Feldauswahl auf der Benutzerseite funktioniert jetzt
            - Fehler erscheint nicht mehr zufällig während der Albumsuche.
            Änderungen:
            - aktualisiert auf die neuesten Android-Bibliotheken
            - Hochladen - Dateien, die für die App freigegeben wurden, werden jetzt an die Liste angehängt, anstatt sie zu ersetzen"
        </item>
        <item>1.3.97</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
            - Das Feld für das Benutzerpasswort kann nun wieder bearbeitet werden.
            - Überprüfung und Fehlerbehebung bei Korbaktionen (Massenausschnitt oder Kopieren und Einfügen)
            Änderungen:
            - Neuer Auswahlbildschirm für das Album (derzeit nur für den Upload-Bildschirm)
            - Kleine Verbesserungen der Benutzeroberfläche"
        </item>
        <item>1.3.96.12</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
            - Fehler bei der Wiederherstellung von App-Daten führen zu Abstürzen"</item>
        <item>1.3.96.11</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
            - Fehler bei der Wiederherstellung von App-Daten führen zu Abstürzen
            - Benutzer ohne Gruppen, die nicht richtig geladen werden können
            - versehentliche Rekursion bei Fehler beim Abrufen von Bildern"</item>
        <item>1.3.96.10</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
            - Upload korrigiert - Danke Raphael und Alec"</item>
    </string-array>
</resources>
