<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Default</item>
        <item>Albumname A-Z</item>
        <item>Letzte Aktualisierung</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Caching deaktiviert</item>
        <item>Cache in den Speicher</item>
        <item>Cache auf Platte</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>beste Passform</item>
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
        <item>mittel</item>
        <item>groß</item>
        <item>xgroß</item>
        <item>xxgroß</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>quadratisch</item>
        <item>Daumen</item>
        <item>2klein</item>
        <item>xklein</item>
        <item>klein</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>Ressourcen-ID</item>
        <item>Ressource Dateiname</item>
        <item>Name der Ressource</item>
        <item>Anzahl der Treffer</item>
        <item>Durchschnittliche Punktzahl</item>
        <item>Erstellungsdatum</item>
        <item>Datum verfügbar</item>
        <item>zufällig</item>
    </string-array>
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Streng</item>
        <item>Browser-kompatibel</item>
        <item>Aus</item>
    </string-array>
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>Verwaltung</item>
        <item>normal</item>
        <item>allgemein</item>
        <item>Gast</item>
    </string-array>
    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Admins</item>
        <item>Admins, Familie</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde</item>
        <item>Admins, Familie, Freunde, Kontakte</item>
        <item>Alle</item>
    </string-array>
    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>Name</item>
    </string-array>
    <string-array name="rotation_array">
        <item>Links 90 Grad</item>
        <item>Keine</item>
        <item>Rechts 90 Grad</item>
        <item>Rechts 180 Grad</item>
    </string-array>
    <string-array name="top_tips">
        <item>"Du kannst nur Dateien sehen, die du für den Upload auswählen musst, die für den Upload auf deinen Server geeignet sind. Wenn du Videos hochladen möchtest, ändere deine Server config.inc.php-Datei so, dass sie $conf['upload_form_all_types'] = true; anstatt false enthält."</item>
        <item>Wenn ein Upload einfach nicht erfolgreich ist, versuchen Sie, die Präferenz auf der Upload-Seite der App-Einstellungen zu verwenden, um alle fehlgeschlagenen Uploads vom Server zu löschen</item>
        <item>Fehler tritt immer auf, wenn versucht wird, Tags zu aktualisieren. - \"You are not allowed to delete tags\" - Sicherstellen, dass Benutzer sowohl Tags hinzufügen als auch löschen können (Server-Plugin-Einstellung).</item>
        <item>Teilen Sie Dateien aus einer anderen Anwendung mit dieser Anwendung, um sie zum Upload-Bildschirm hinzuzufügen, der bereit ist, auf Ihren aktuellen Server zu gehen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Bild (entweder Thumbnail oder Diashow), das nicht geladen wurde, um es wiederherzustellen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Album, um dieses Album und alle Inhalte zu löschen.</item>
        <item>Langer Klick auf ein Albumbild, um eine Massenauswahl von Bildern für eine Aktion zu ermöglichen.</item>
        <item>Wenn Sie ein beliebiges Bild in der Diashow ansehen, klicken Sie lange, um es zu drehen / die angezeigte Bildgröße zu ändern / weiteres Zoomen zu ermöglichen.</item>
        <item>Sie können in ein Bild hineinzoomen, wenn Sie es in einer Diashow betrachten, indem Sie zwei Finger auf dem Bildschirm zusammen oder auseinander ziehen.</item>
        <item>Wenn Sie als Administrator angemeldet sind und Ihr Gerät an einen Freund weitergeben, um Ihre Fotos anzusehen, aktivieren Sie die Anwendungssperre, um unbeabsichtigte Änderungen an Ihrer Galerie zu verhindern.</item>
        <item>Wenn Sie ein ganzes Video angesehen haben und das lokale Datei-Caching aktiviert ist, ist es möglich, dieses Video in Ihrem Download-Ordner zu speichern.</item>
        <item>Langer Klick auf die Löschen-Schaltfläche einer \'Datei zum Hochladen\', um alle Dateien zu löschen, die hochgeladen werden sollen (wenn der Auftrag nicht ausgeführt wird).</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases">
        <item>Die Zukunft</item>
        <item>"Änderungen:
         - Möglicherweise:
            - Entfernung aller oder der meisten Anzeigen zugunsten einer kostenlosen Probezeit, gefolgt von einem abonnementbasierten Zahlungsmodell
            - Automatische Bildrotation basierend auf Geräteausrichtung, Geräteausrichtung, Geräteausrichtung, Geräteausrichtung ignoriert Bildschirmrotationssperre
            - Überprüfen Sie den aktuellen Anmeldestatus, um sicherzustellen, dass die Alben- und Bildlisten immer korrekt sind
            - Überprüfen Sie die Unterstützung für den Upload auf ältere Server (z.B. piwigo.com - Version 2.8a)
            - Die Möglichkeit, ein Album zu löschen, aber nicht seinen Inhalt (Waisenkinder erstellen)
            - Verwaltung von verwaisten Dateien
            - Erlaubt es dem Benutzer, in der Diashow herauszuzoomen (Ansicht kleiner als Vollbild)
            - Untersuchung der Hinzufügung von Unterstützung für farbiges Tag-Plugin
            - Merken Sie sich das zuvor geöffnete Foto oder Album, wenn der Benutzer die App öffnet
            - Unterstützt das Strecken oder Zuschneiden von Bildern, um den Bildschirm des Geräts zu füllen
            - Füge eine Art Hilfe hinzu, um dem Benutzer zu helfen, die Funktionen zu kennen.
            - Verbesserte Unterstützung für animierte Gifs
         - Möglicherweise (nur kostenpflichtige App):
            - Die Idee der Zufallsfotos, die auf der Piwigo-Weboberfläche umgesetzt wurde
            - Unterstützung für Benutzerkommentare
            - Benachrichtigen Sie den Benutzer über verfügbare Server-Updates
            - Unterstützung für die Bearbeitung von EXIF und anderen Bild-Metadatenformaten
            - Präferenz hinzufügen, um das Ein-/Ausblenden der EXIF- und anderen Felder von Interesse oder nicht von Interesse zu ermöglichen
            - Bildschirmabdruck einer Art, der es ermöglicht, die Vorrichtung auf einem größeren Bildschirm zu spiegeln
         - ? Bitte mailen Sie mir (es gibt einen E-Mail-Link in der Navigationsleiste), um Dinge anzufordern, die Sie benötigen oder die diese App noch nicht kann"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.17</item>
        <item>"Änderungen:
                - Unterstützung für die Konfiguration des Community-Plugins auf piwigo.com hinzugefügt - Upload jetzt möglich"</item>
        <item>1.4.0.16.3</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                - Das Video kann nach der Navigation zu einer neuen Ansicht nicht gestartet werden und kehrt dann mit der Zurück-Taste zurück
                - Gehen Sie nicht von der aktuellen App-Version des Benutzers aus, wenn Sie die Einstellungen beim Start der App aktualisieren"</item>
        <item>1.4.0.16</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                - Das Video kann nach der Navigation zu einer neuen Ansicht nicht gestartet werden und kehrt dann mit der Zurück-Taste zurück"</item>
        <item>1.4.0.15</item>
        <item>"Änderungen:
                - Sie können Anzeigen für einen kurzen Zeitraum ausblenden, indem Sie sich ein Prämienvideo ansehen.
               Fehlerbehebung:
                - Der Anmeldestatus war nicht korrekt, nachdem alle zwischengespeicherten Daten gelöscht wurden."</item>
        <item>1.4.0.14</item>
        <item>"Änderungen:
            - Mehr Fehlerberichte zur Unterstützung der Fehlerdiagnose
            Fehlerbehebung:
            - Es wurden mehrere wichtige Probleme behoben, einschließlich der Videowiedergabe für Benutzer, die keine Plugins für den Datenschutz verwenden."</item>
        <item>1.4.0.13</item>
        <item>"Änderungen:
                - Neu - Bildkompression als Upload-Option
                - Neu - Bezahlt: Automatische Upload-Job-Bildkompression als Upload-Option"</item>
        <item>1.4.0.12</item>
        <item>"Fehlerbehebung:
                - Fehlerbehandlung beim Hochladen hinzugefügt
                - Code entfernt, der das Anzeigen von Bildern für einige Server- und App-Konfigurationen verhindert.
              Änderungen:
                - Hochladen - Entfernter Dialog zur Frage der Videokompression - ersetzt durch ein Kontrollkästchen
                - Verwenden Sie den Android Media Store, um Miniaturansichten für Videos auf dem Gerät abzurufen.
                - Hinzufügen von Dateien, die auf Ihr Gerät heruntergeladen wurden, zum Android Media Store
                - Präferenz zur Auswahl der Kompressionsqualität (hoch, mittel, niedrig, hoch)
                - BEZAHLT: Automatischer Upload-Job - Individuelle Einstellung der Kompressionsqualität (hoch, mittel, niedrig)
                - BEZAHLT: Automatischer Upload-Job - Dateien für die Upload-Liste sind nun auf das beschränkt, was Ihr Server erlaubt"</item>
    </string-array>
</resources>
