<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps (--X)</item>
        <item>molto basso (frame 0,025 b / pixel *)</item>
        <item>inferiore (frame 0,05 b / pixel *)</item>
        <item>basso (frame 0,1 b / pixel *)</item>
        <item>medio (0,15 b / pixel * frame)</item>
        <item>alto (frame 0,2 b / pixel *)</item>
        <item>molto alto (0,25 b / pixel * frame)</item>
        <item>ultra alto (frame 0,3 b / pixel *)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Predefinito</item>
        <item>Nome album A-Z</item>
        <item>Ultimo aggiornamento</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Memorizzazione nella cache disabilitata</item>
        <item>Cache in memoria</item>
        <item>Cache su disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Predefinito</item>
        <item>adatta alle dimensioni dello schermo</item>
        <item>ingrandire e ritagliare per adattarsi allo schermo</item>
        <item>centrare sullo schermo</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>il più adatto</item>
        <item>piazza</item>
        <item>pollice</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>piccolo</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>XLarge</item>
        <item>XXLarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>piazza</item>
        <item>pollice</item>
        <item>2small</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>piccolo</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID risorsa</item>
        <item>Nome file risorsa</item>
        <item>Nome risorsa</item>
        <item>Numero di colpi</item>
        <item>Punteggio di valutazione medio</item>
        <item>Data di creazione</item>
        <item>Data Disponibile</item>
        <item>casuale</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Rigoroso</item>
        <item>Compatibile con il browser</item>
        <item>via</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>Admin</item>
        <item>normale</item>
        <item>generico</item>
        <item>ospite</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>amministratori</item>
        <item>Amministratori, famiglia</item>
        <item>Amministratori, famiglia, amici</item>
        <item>Amministratori, famiglia, amici, contatti</item>
        <item>Tutti</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nome</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Sinistra 90 gradi</item>
        <item>Nessuna</item>
        <item>Destra 90 gradi</item>
        <item>Destra 180 gradi</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>In caso di problemi con l\'app, utilizzare l\'e-mail per avvisarmi. Se lo desideri, pubblica una recensione negativa su Google Play, non sto cercando di fermarlo, ma ti preghiamo di inviare un\'e-mail. C\'è un link per inviarmi un\'e-mail nella parte superiore del menu del cassetto scorrevole. Posso fornire un supporto molto più completo a un indirizzo e-mail. Grazie molto.</item>
        <item>Puoi vedere solo i file da selezionare per il caricamento che possono essere caricati sul tuo server. Se desideri caricare video, assicurati di modificare il file config.inc.php del tuo server per includere $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; piuttosto che falso</item>
        <item>Se un caricamento non ha esito positivo, prova a utilizzare la preferenza nella pagina di caricamento delle impostazioni dell\'app per cancellare eventuali caricamenti non riusciti residui dal server</item>
        <item>L\'errore si verifica sempre quando si tenta di aggiornare i tag - \ "Non è consentito eliminare i tag \" - Assicurarsi che gli utenti possano sia aggiungere che eliminare i tag (impostazione del plug-in del server)</item>
        <item>Condividi i file da un\'app diversa con questa app per aggiungerli alla schermata di caricamento pronti per andare al tuo server corrente</item>
        <item>Fai clic a lungo su un\'immagine (anteprima o elemento della presentazione) che non è stata caricata per recuperarla di nuovo</item>
        <item>Fai clic a lungo su un album per eliminare quell\'album e tutto il contenuto</item>
        <item>Fare clic a lungo sull\'immagine di un album per abilitare la selezione in blocco di immagini per un\'azione</item>
        <item>Durante la visualizzazione di qualsiasi immagine nella presentazione, fare clic a lungo per ruotare / modificare le dimensioni dell\'immagine mostrata / consentire ulteriori zoom</item>
        <item>È possibile ingrandire un\'immagine durante la visualizzazione in una presentazione avvicinando o allontanando due dita sullo schermo</item>
        <item>Una volta effettuato l\'accesso come amministratore, prima di passare il dispositivo a un amico per visualizzare le foto, attivare la funzione di blocco dell\'applicazione per impedire che vengano apportate modifiche involontarie alla galleria</item>
        <item>Dopo aver visualizzato un intero video, se la memorizzazione nella cache dei file locali è abilitata, è possibile salvarlo nella cartella dei download</item>
        <item>Fare clic sul pulsante Elimina lungo su un \ \'file per il caricamento \' per eliminare tutti i file da caricare (quando il lavoro non è in corso)</item>
        <item>Se le immagini sono lente da caricare, controlla che il tuo server generi automaticamente le dimensioni utilizzate da questa app quando vengono caricate</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Il futuro</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
            - correggere errori HTTP 401 intermittenti ma errati, eventualmente collegati alla riconvalida della risposta memorizzata nella cache
            I cambiamenti:
         - Possibilmente:
            - Rimozione di tutte o la maggior parte degli annunci pubblicitari a favore di un periodo di prova gratuito seguito da un modello di pagamento basato su abbonamento
            - Verifica lo stato di accesso corrente per assicurarti che gli elenchi di album e immagini siano sempre corretti
            - Verifica del supporto per il caricamento su server meno recenti (ad es. Piwigo.com - versione 2.8a)
            - La possibilità di eliminare un album, ma non il suo contenuto (creazione di orfani)
            - Gestione dei file orfani
            - Esamina l\'aggiunta del supporto per il plug-in tag colorato
            - Supporto GIF animato migliorato (streaming di file di grandi dimensioni)
         - Forse (solo app a pagamento):
            - L\'idea di foto casuali implementata sull\'interfaccia utente web di Piwigo
            - Supporto per i commenti degli utenti
            - Notifica all\'utente gli aggiornamenti del server disponibili
            - Supporto per la modifica di EXIF ​​e altri formati di metadati di immagine
            - Aggiungi preferenza per consentire di mostrare / nascondere i campi EXIF ​​ecc. Di interesse o meno
            - Screen cast di qualche tipo per consentire il mirroring del dispositivo su uno schermo più grande
         - Qualunque altra cosa:
            - Inviami un\'e-mail (c\'è un link e-mail nella barra di navigazione) per richiedere le cose di cui hai bisogno o desideri che questa app non faccia ancora"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.77</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Corretta rotazione delle anteprime in miniatura per i file video nella selezione dei file
                I cambiamenti:
                 - premere a lungo l\'immagine non riuscita o l\'anteprima del video per ricaricarla
                Bug noto (non introdotto in questa versione):
                 - le immagini di grandi dimensioni (ad es. 3096 * 4128) non avranno una miniatura generata, sebbene l\'immagine possa essere caricata in modo fisso"</item>
        <item>1.4.0.76</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
             - Corretta la condivisione di più file scaricati
             - Messaggio visualizzato per indicare che il collegamento URI del file remoto è stato copiato negli Appunti
             - Risolti i caricamenti che non funzionavano a causa dell\'alterata modifica in 1.4.0.75
             - Selezione file: i file video non mostrano le anteprime quando il percorso contiene uno spazio
             - Supporto per la creazione di miniature per tutti i video (incluso MOV) per tutti i possibili dispositivi Android"</item>
        <item>1.4.0.75</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
             Notifiche non visualizzate correttamente per i file scaricati"</item>
        <item>1.4.0.74</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Android 10
                  : selezione di cartelle - autorizzazioni gestite correttamente.
                  : download di elementi - ora funziona
                  Nota: potrebbe essere necessario selezionare nuovamente il download preferito o la cartella di caricamento automatico.
               NOTA: sto smettendo di sviluppare attivamente questa app - continuerò comunque a supportarla con correzioni di bug in modo intermittente."</item>
        <item>1.4.0.73</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - download di file: sono state aggiunte ulteriori registrazioni per facilitare la risoluzione dei problemi
                 - download di file: codice aggiunto per indovinare il tipo mime per il file scaricato se non è presente alcuna estensione
                 - L\'elemento di suggerimento aggiunto che richiede l\'e-mail viene utilizzato per risolvere i problemi con l\'app"</item>
        <item>1.4.0.72</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Rimosso il supporto per le versioni Android precedenti alla 4.4. Scusami se questo ti riguarda, ma a meno che tu non possa
                     fornire un motivo convincente, non tornerà. Il selettore numeri è difettoso sotto questa versione
                     e ho passato troppo tempo a provare a risolverlo già.
             Risoluzione del problema:
                 - Blocco al caricamento completato se la pagina di caricamento non è più visibile.
                 - Arresto anomalo della navigazione tra album tramite la barra del titolo"</item>
        <item>1.4.0.71</item>
        <item>"Risoluzione del problema
                 - Blocco causato dall\'app che prevede più autorizzazioni per la cartella condivisa di quanto necessario e fornito"</item>
        <item>1.4.0.70</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Arresti anomali al caricamento segnalati dall\'utente
                 - Arresto anomalo alla visualizzazione di una presentazione visualizzata per un album visto. Ho cercato di rendere più logico il comportamento del pulsante Indietro, ma purtroppo temo che sia peggiorato (soprattutto da quando ha esposto questo problema)."</item>
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
             - Autorizzazioni per le cartelle non accettate correttamente quando offerte"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Arresto anomalo della navigazione nella galleria da caricamento o impostazioni se l\'ultima pagina aperta della galleria era una presentazione"</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Numerose correzioni di bug per arresti anomali relativi alla recente revisione del codice di gestione dei file
                I cambiamenti:
                 - Vasto miglioramento delle prestazioni della selezione dei file per le schermate di caricamento
                 - Supporto continuo per la selezione di file nelle app che non forniscono le autorizzazioni necessarie per i file
                 - app a pagamento: abilitazione dell\'accelerazione hardware in tutta l\'app
                 - app a pagamento: abilitato l\'uso dell\'attività di selezione cartella / file da parte di altre app (si prega di segnalare eventuali problemi)"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Blocco dell\'app durante o dopo un caricamento"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Problemi con arresti anomali al termine del caricamento
                 - avanzamento per il caricamento di singoli file non mostrato
                 - crash sul dispositivo di rotazione con la schermata di caricamento mostrata
                 - impossibile scorrere la pagina verso l\'alto per visualizzare il pulsante di caricamento nella scheda delle impostazioni di caricamento"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Sono stati rettificati molti problemi che causavano arresti anomali
                 - La pagina di selezione dell\'album di destinazione del caricamento non è più trasparente"</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"I cambiamenti:
                - Importante riscrittura di tutto il codice relativo al tema per semplificare e correggere radicalmente i colori tra le versioni di Android
                - Modificato il tema in uno di giorno / notte in modo che sia configurabile dall\'utente (di notte, nessuno schermo ha uno sfondo bianco).
                - aggiunto supporto per Uri e archiviazione con ambito:
                    - condividi facilmente i file
                    - seleziona i file utilizzando il selettore dei file di sistema o quello in-app
                    - l\'eliminazione dei file dopo il caricamento ora funziona di nuovo
                    - controlla che i file siano univoci prima del caricamento - ora è più difficile, quindi richiede un po \'più di tempo
                    - Il selettore di file in app è relativamente lento per caricare cartelle contenenti molti file - attualmente le limitazioni nelle API Android
                - durante la compressione di video, è possibile rimuovere l\'audio o il flusso video se si desidera creare un file m4a o m4v (estensione del file mp4 aggiunta se è tutto ciò che il server consente).
                - Menu del cassetto disponibile dalla schermata di caricamento per consentire di passare alla galleria o alle impostazioni
                - L\'app è pronta per l\'implementazione del codice per avvisarti mentre selezioni le foto di quelle che hai caricato in precedenza.
               Risoluzione del problema:
                - La pagina di caricamento conserva i file quando si aggiungono nuovi file dal selettore di sistema e o si naviga nella galleria principale
                - Il codice di compressione video è stato radicalmente revisionato. Non dovrebbe bloccarsi e rinunciare a nessun video ora. (Fammi sapere se lo fa)
                - Riscrivi di ampie aree per rimuovere potenziali perdite di memoria
                - Dovrebbe essere molto meno soggetto a crash sulle vecchie versioni di Android (pre-Lollipop)"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"I cambiamenti:
             - Corretto problema di tema rimanente per le finestre di dialogo
                Risoluzione del problema:
             - Il frammento del percorso Uri del server è stato erroneamente convertito in minuscolo con conseguente errore 404"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"I cambiamenti:
             - Aggiunto un pulsante per visualizzare la password nascosta nelle preferenze
             - Spostato al tema basato su MaterialComponents (ci sono alcune piccole modifiche)
             - Nascondi la maggior parte delle preferenze di connessione per impostazione predefinita: fai clic per espanderle per accedere al resto
             - spostato alcune preferenze di caricamento nella sezione avanzata
                Risoluzione del problema:
             - Aggiunta una codifica URI opzionale per il recupero di foto (utilizza la preferenza di connessione della codifica uri esistente)
             - Avviso di arresto relativo ai tag mancanti che indicano che mancavano 0"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Aggiunta l\'opzione per selezionare una cartella di download nelle preferenze dell\'app
               Risoluzione del problema:
                 - Arresta gli avvisi che vengono visualizzati per la guida automatica della presentazione quando è disabilitato.
                 - Seleziona il file attualmente visibile quando mostra la finestra di download del file"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Risolto il processo di aggiornamento delle preferenze per le persone che aggiornavano una versione più vecchia dell\'app dall\'ultima disponibile
                 - Il file di stato del processo di caricamento non viene salvato
                 - Il processo di caricamento (errato) è stato avviato mentre il video era ancora scritto dalla videocamera del dispositivo"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Diverse piccole correzioni di bug
                Modificare:
                 - Supporto abilitato per Android 11 - Fammi sapere se non riesci più a vedere i file da caricare"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Modificare:
                 - Modifiche alla pagina delle preferenze dell\'app
                 - Aggiunta una nuova preferenza per forzare la visualizzazione di nuovi suggerimenti utente
                 - app a pagamento: aggiunta una funzione di auto drive nella presentazione - nuova impostazione nella sezione presentazione delle preferenze della galleria"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Modificare:
                 - Consenti il download o la condivisione di più file dopo averli selezionati nella vista album"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Modificare:
                 - Versione gratuita: rimossi tutti gli annunci interstiziali per un paio di mesi, quindi è tollerabile il suo utilizzo come più di una versione di prova della versione a pagamento"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - per il momento ha scelto di non utilizzare l\'archiviazione con ambito - consente all\'app di vedere nuovamente i file da caricare su Android 10"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - i video a volte riconosciuti solo come foto a seconda del caso dell\'URL del server inserito nelle impostazioni di connessione"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - per il momento ha scelto di non utilizzare l\'archiviazione con ambito - consente all\'app di vedere nuovamente i file da caricare su Android 10"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - titolo della pagina selezionabile - passa all\'album principale
                 Risoluzione del problema:
                 - L\'ordinamento degli album non è sempre corretto
                 - le traduzioni potrebbero non essere selezionate automaticamente nell\'ordine ottimale."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Aggiunta preferenza per controllare la visualizzazione del messaggio che mostra la dimensione dell\'immagine caricata dal server
                Risoluzione del problema:
                 - Aggiorna la visualizzazione dell\'album immediatamente dopo aver modificato l\'ordinamento delle risorse o degli album secondari
                 - risolto bug con ordinamento generale dell\'album
                 - accesso fisso alla presentazione in caso di compressione degli album secondari (toccando l\'intestazione degli album)
                 - Possibile bug in cui alcune modifiche alle impostazioni di connessione (come l\'uso dell\'autenticazione di base) non sarebbero state completamente utilizzate fino al prossimo riavvio dell\'app"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
             - L\'annullamento di un caricamento di file e l\'uscita dalla pagina di caricamento prima dell\'annullamento segnalato causano crash
             - app a pagamento: arresto anomalo utilizzando il russo nella pagina di configurazione del processo di caricamento automatico
             - app a pagamento: l\'aggiornamento dell\'elenco dei tag per una risorsa in cui almeno un tag precedentemente selezionato non esiste più provoca arresti anomali (ora avvisa l\'utente e rimuovili)
             - app a pagamento: l\'app può bloccarsi quando si seleziona l\'album di destinazione per il processo di caricamento automatico
             - app a pagamento: selezionando l\'album principale come album di destinazione per il processo di caricamento automatico viene visualizzato il nome del primo album come album selezionato (in modo errato)
             - App a pagamento: Nota: non sono chiaro che la selezione della radice della galleria come destinazione di caricamento sia sempre ragionevole, ma nel caso in alcune circostanze, è consentito."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Nuova preferenza della galleria per consentire la forzatura del linguaggio utilizzato all\'interno dell\'app
                 - Nuova preferenza di connessione server avanzata: abilita la codifica URI degli URI delle risorse
                Risoluzione del problema:
                 - le preferenze di selezione dei numeri accettano il valore alla chiusura della finestra di dialogo
                 - Plugin PiwigoClientWsExt nominato correttamente nel messaggio utente
                 - Corrette alcune traduzioni"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Consenti il passthrough dell\'audio come opzione di compressione
                 - Abilitazione della compressione per flussi audio mime non \"audio / raw\"
                 - Aggiungi l\'opzione per rimuovere la traccia audio dal video
                Risoluzione del problema:
                 - Arresta la compressione video se viene eliminato dal caricamento durante la compressione
                 - Interrompi il caricamento del video se viene eliminato dal caricamento durante la compressione
                 - riordina la visualizzazione dell\'avanzamento del caricamento per i singoli file"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - errore di compressione video
                 - l\'ultimo lavoro di caricamento viene rieseguito (nessun danno) all\'esecuzione del prossimo caricamento - richiedendo di fare nuovamente clic sul caricamento per avviare il nuovo processo
                 - visualizzazione lenta delle immagini durante lo scorrimento"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"I cambiamenti:
         - Nuova preferenza nelle impostazioni della galleria per disabilitare il pulsante di navigazione e / o la funzione di nascondere automaticamente la barra di stato
         - Mostra solo le dimensioni dell\'immagine che vengono mostrate una volta a meno che non cambi"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
         - Miglioramenti alla stabilità dell\'app"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"I cambiamenti:
             - Aggiunto il pulsante di ricarica dei contenuti alla pagina di selezione dei file
             - rimosso il suffisso (a pagamento) dal nome dell\'app
             - Mostra il percorso o l\'indicazione per l\'album di caricamento di destinazione
             Risoluzione del problema:
             - Nella presentazione mancava l\'ultimo elemento dell\'album
             - Elimina l\'elemento nella presentazione - pagina vuota"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"I cambiamenti:
             - Aumentata la dimensione massima del file di upload supportata da app arbitraria a 10 GB
             - Aggiornate le versioni della libreria dipendente"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
         - Miglioramenti alla stabilità dell\'app"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
         - Miglioramenti alla stabilità dell\'app"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Correzioni alla gestione degli errori di caricamento delle immagini
                 - Correzione per correggere bug minori nel processo di caricamento dei file"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Miglioramenti alla stabilità dell\'app
                 - modalità di modifica chiusa dopo l\'aggiornamento dei dettagli dell\'immagine
             I cambiamenti:
                 - (solo pro) Visualizza i dettagli sullo stato del caricamento, inclusi gli errori per i lavori automatici, su ciascuna pagina di configurazione del lavoro di caricamento automatico"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - La presentazione (visualizzazione immagine a schermo intero) ora funziona di nuovo. Le mie sincere scuse.
                 - Aggiunte traduzioni in russo per le preferenze"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - La pulizia della connessione ora funziona di nuovo
                 - L\'impostazione della classificazione delle risorse nelle impostazioni locali russe ora funziona di nuovo"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Il download dei file ora avviene in una coda rudimentale ed è gestito a livello di app. Tuttavia, è ancora necessario mantenere l\'app aperta per poterla scaricare per continuare.
                Risoluzione del problema:
                 - Il download dei file ora funziona dove il server non segnala le dimensioni del file
                 - I file aggiunti alla schermata di caricamento dei file ora vengono mostrati di nuovo (erano inizialmente invisibili)
                 - Altri bug assortiti"</item>
    </string-array>
</resources>
