<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 bps (--X)</item>
        <item>molto basso (0,025 b / pixel * frame)</item>
        <item>inferiore (0,05 b / pixel * frame)</item>
        <item>basso (0,1 b / pixel * fotogramma)</item>
        <item>medio (0,15 b / pixel * frame)</item>
        <item>alto (0,2 b / pixel * fotogramma)</item>
        <item>molto alto (0,25 b / pixel * frame)</item>
        <item>ultra alto (0,3 b / pixel * frame)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>Predefinito</item>
        <item>Nome album A-Z</item>
        <item>Ultimo aggiornamento</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Memorizzazione nella cache disabilitata</item>
        <item>Cache to Memory</item>
        <item>Cache su disco</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>Predefinito</item>
        <item>adatta alle dimensioni dello schermo</item>
        <item>ingrandire e ritagliare per adattare lo schermo</item>
        <item>centrare sullo schermo</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>il più adatto</item>
        <item>piazza</item>
        <item>pollice</item>
        <item>2piccolo</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>piccolo</item>
        <item>medio</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>piazza</item>
        <item>pollice</item>
        <item>2piccolo</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>piccolo</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID risorsa</item>
        <item>Nome file risorsa</item>
        <item>Nome risorsa</item>
        <item>Numero di visite</item>
        <item>Punteggio di valutazione medio</item>
        <item>Data di creazione</item>
        <item>Data Disponibile</item>
        <item>casuale</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Rigoroso</item>
        <item>Compatibile con browser</item>
        <item>Off</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>admin</item>
        <item>normale</item>
        <item>generico</item>
        <item>ospite</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Amministratori</item>
        <item>Amministratori, famiglia</item>
        <item>Amministratori, famiglia, amici</item>
        <item>Amministratori, famiglia, amici, contatti</item>
        <item>Tutti</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>nome</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Sinistra di 90 gradi</item>
        <item>Nessuna</item>
        <item>90 gradi a destra</item>
        <item>180 gradi a destra</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>In caso di problemi con l\'app, utilizzare l\'email per avvisarmi. Se lo desideri, pubblica una recensione negativa su Google Play, non sto cercando di fermarla, ma per favore invia anche un\'email. C\'è un collegamento per inviarmi un\'e-mail nella parte superiore del menu a scomparsa del cassetto. Posso fornire un supporto molto più completo a un indirizzo email. Grazie molto.</item>
        <item>Puoi vedere solo i file da selezionare per il caricamento che possono essere caricati sul tuo server. Se desideri caricare video, assicurati di modificare il file config.inc.php del server per includere $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; piuttosto che falso</item>
        <item>Se un caricamento non riesce, prova a utilizzare la preferenza nella pagina di caricamento delle impostazioni dell\'app per cancellare eventuali caricamenti non riusciti residui dal server</item>
        <item>Si verifica sempre un errore quando si tenta di aggiornare i tag - \ "Non è consentito eliminare i tag \" - Assicurati che gli utenti possano sia aggiungere che eliminare tag (impostazione del plugin del server)</item>
        <item>Condividi i file da un\'app diversa con questa app per aggiungerli alla schermata di caricamento pronti per essere trasferiti al tuo server corrente</item>
        <item>Fare clic a lungo su un\'immagine (miniatura o elemento della presentazione) che non è stato caricato per recuperarla di nuovo</item>
        <item>Fare clic a lungo su un album per eliminare quell\'album e tutto il contenuto</item>
        <item>Fare clic a lungo sull\'immagine di un album per abilitare la selezione in blocco di immagini per un\'azione</item>
        <item>Durante la visualizzazione di qualsiasi immagine nella presentazione, fare clic lungo per ruotare / modificare la dimensione dell\'immagine mostrata / consentire un ulteriore ingrandimento</item>
        <item>È possibile ingrandire un\'immagine durante la visualizzazione in una presentazione avvicinando o allontanando due dita sullo schermo</item>
        <item>Dopo aver effettuato l\'accesso come amministratore, prima di consegnare il dispositivo a un amico per visualizzare le foto, attivare la funzione di blocco dell\'applicazione per evitare modifiche involontarie alla tua galleria</item>
        <item>Dopo aver visualizzato un intero video, se la memorizzazione nella cache dei file locali è abilitata, è possibile salvare quel video nella cartella dei download</item>
        <item>Fare clic a lungo sul pulsante Elimina su un \ \'file da caricare \' per eliminare tutti i file da caricare (quando il lavoro non è in corso)</item>
        <item>Se le immagini si caricano lentamente, verifica che il tuo server generi automaticamente le dimensioni utilizzate da questa app quando vengono caricate</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Il futuro</item>
        <item>Non sono previsti ulteriori aggiornamenti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.87</item>
        <item>"I cambiamenti:
             - Supporto per Extended Description Plugin quando è installata l\'ultima versione del plugin PiwigoClientExt.
             Risoluzione del problema:
             - Il nuovo codice per i commenti in stile Html non supportava i valori nulli - Scusa!"
        </item>

        <item>1.4.0.86</item>
        <item>"Modificare:
             - Supporto app aggiunto per Extended Description Plugin (nota: questo plugin non supporta ancora WS-API)
             - Gestione molto migliore della visualizzazione dei commenti in stile HTML
             - Scorrimento per descrizioni di album ultra lunghe
             - Max 10 righe per le descrizioni dei sottoalbum"</item>
        <item>1.4.0.85</item>
        <item>"Modificare:
                 - aggiunte traduzioni per un errore che può verificarsi durante la compressione video
                 - Utilizza il GUID di installazione dell\'app Firebase per la crittografia dei messaggi, se disponibile
                Risoluzione del problema:
                 - Correzione della traduzione della stringa per il russo che causava un arresto anomalo nella presentazione"</item>
        <item>1.4.0.84</item>
        <item>"Modificare:
                 - Rimosso l\'avviso sulla rotazione dello schermo a metà di una presentazione.
                Risoluzione del problema:
                 - Il download di file o la condivisione di risorse può non riuscire e quindi bloccare la funzione fino al riavvio su Android 10
                 - Preferenze corrette che apparivano invisibili in modalità Android Dark (ora utilizzabile)
                 - risolto il problema di contrasto nel popup di dialogo nell\'app principale (modalità scura)"</item>
        <item>1.4.0.83</item>
        <item>"Risoluzione del problema:
                 - Corretta la posizione del pulsante nella barra delle azioni degli elementi durante la modifica di un elemento risorsa"</item>
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"I cambiamenti:
                 - Il passaggio da una concessione di autorizzazioni di file Android a una sottocartella non è consentito da Android 30 (rimozione di questa funzione).
                Risoluzione del problema:
                 - La modifica e il salvataggio dei lavori di caricamento automatico non funzionano"</item>
    </string-array>
</resources>
