<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Controllo della licenza ...</string>
    <string name="button_quit">Uscita</string>
    <string name="button_buy">Acquista l\'app</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Impossibile confermare che l\'applicazione sia concessa in licenza. Acquistalo da Android Market. In tal caso, verificare che sia disponibile una connessione di rete e riprovare a controllare la licenza.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Impossibile convalidare la licenza. Verifica se è disponibile una connessione di rete.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Applicazione non concessa in licenza</string>
    <string name="application_error">Errore dell\'applicazione:%1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Autorizzazioni aggiuntive richieste</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">È necessaria l\'autorizzazione per scrivere sul filesystem per scaricare i file</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Eliminazione di eventuali caricamenti non riusciti dal server</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Cancellati%1$d caricamenti non riusciti dal server</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d foto</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d album secondari e%2$d foto</string>
    
    <string name="alert_title_login">Accesso</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Test di connessione</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Successo\nTipo utente:%1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">avvertimento\nIl server non ha segnalato le dimensioni delle immagini disponibili.</string>
    <string name="alert_success">SUCCESSO!</string>
    <string name="alert_partial_success">INCOMPLETO</string>
    <string name="alert_error">Errore</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Non è stata trovata alcuna app per gestire questa azione.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Non è stata trovata alcuna app per valutare questa app. Grazie per aver provato comunque.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Download annullato. Le autorizzazioni richieste non vengono concesse.</string>
    <string name="button_retry">Riprova</string>


    <string name="button_unlink">UnLink</string>
    <string name="button_untag">Rimuovi tag</string>
    <string name="button_close">Vicino</string>
    <string name="tools_menu_title">Utensili</string>
    <string name="settings_menu_title">Impostazioni dell\'app</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Modalità offline</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Modalità online</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galleria</string>
    <string name="upload_menu_title">Caricare</string>
    <string name="upload_page_title">Carica Piwigo</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Carica su</string>
    <string name="login_button_title">Accesso</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Consenti il ​​recupero dei dati dal server?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Utilizzare solo i dati già memorizzati nella cache su questo dispositivo?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Livello di privacy dei file</string>
    <string name="cacheCleared_title">Cache</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Cancellazione della cache</string>
    <string name="cacheCleared_message">Cache cancellata. Tutte le immagini verranno scaricate dal server remoto alla successiva richiesta.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Al momento non è possibile svuotare la cache. Se il problema persiste, segnala l\'errore.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Cache video cancellata. Tutti i video verranno scaricati dal server remoto alla successiva richiesta.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Al momento non è possibile svuotare la cache video. Se il problema persiste, segnala l\'errore.</string>

    <string name="title_activity_view_gallery">Guarda la galleria</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Apri il riquadro a scomparsa di navigazione</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Chiudi il riquadro a scomparsa di navigazione</string>

    <string name="notification_upload_paused">PIWIGO Caricamento in pausa</string>
    <string name="notification_upload_resumed">PIWIGO Caricamento ripreso</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d file esistono già sul server. Le loro autorizzazioni verranno modificate per riflettere quelle selezionate qui e, se necessario, verranno collegate a questo album.</string>
    <string name="alert_upload_success">Caricamento completato.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Caricamento completato. I file che non è stato possibile caricare rimangono nell\'elenco per riprovare, se lo si desidera. Se alcune azioni sono incomplete, non puoi aggiungere nuovi file all\'elenco di caricamento. Fare clic sul pulsante di caricamento per completarli.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Caricamento non riuscito a causa di un errore nel server PIWIGO (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Caricamento non riuscito a causa di un errore del server web (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Caricamento non riuscito a causa di un errore nell\'elaborazione della risposta PIWIGO. Ciò è probabilmente dovuto a una modifica dell\'API PIWIGO. Risposta non analizzabile:%1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Caricamento del blocco per il file%1$s non riuscito. Abbandonando il caricamento del file.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Il file%1$s non è più disponibile sul dispositivo. Forse è stato eliminato o spostato.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Errore durante il caricamento del file%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Il file caricato%1$s è già presente sul server, azione annullata.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Errore durante l\'aggiunta del file caricato%1$s all\'album. Riprovare?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Caricamento del file%1$s non riuscito a causa di un errore nel server PIWIGO (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Caricamento del file%1$s non riuscito a causa di un errore del server web (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Caricamento del file%1$s non riuscito a causa di un errore nell\'elaborazione della risposta PIWIGO. Ciò è probabilmente dovuto a una modifica dell\'API PIWIGO. Risposta non analizzabile:%2$s.</string>
    <string name="action_settings">impostazioni</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Crea un album</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Album principale</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Nome album</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Descrizione</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Consenti agli utenti di aggiungere commenti</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">L\'album è privato?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Gruppi consentiti</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Utenti consentiti</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Crea album</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Impossibile impostare correttamente le autorizzazioni sulla galleria. Di nuovo eliminato. Per favore riprova. Se l\'errore persiste, solleva un problema con questa app in modo che possiamo migliorarla ed eseguire il passaggio manualmente.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Accesso a%1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Elimina lavoro</string>
    <string name="upload_files_button_title">Caricare</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">finire</string>
    <string name="upload_job_status_button">Stato</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Questo cancellerà lo stato del lavoro da questo dispositivo. Dovrai pulire manualmente tutti i file parzialmente caricati sul server (o utilizzare la preferenza in questa app - pagina delle impostazioni di caricamento). I lavori vengono spesso completati con successo se li riprendi in seguito. Sei sicuro di voler fare questo passo drastico?</string>
    <string name="loading_please_wait">Attendere il caricamento prego</string>
    <string name="alert_title_server_error">Errore del server</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Il server ha restituito un errore HTTP:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Errore durante l\'analisi della risposta di Piwigo</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Risposta non analizzabile:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Nessuna</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">Errore</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Troppi utenti da gestire. Invia una richiesta di miglioramento per abilitare il paging degli utenti.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Download file</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Elimina</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Copia nell\'album</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Sposta nell\'album</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">Azioni</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">Dati EXIF</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Commenti</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Aggiornamento dell\'album</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Aggiornamento dei dettagli delle risorse</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Nome album</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Descrizione album</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Salva</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">Scartare</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Eliminazione di album</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">Impossibile eliminare un album che contiene sottoalbum. Per favore cancellali prima.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">Impossibile eliminare un album che contiene foto o altri file. Per favore cancellali prima.</string>
    <string name="notification_upload_event">Carica Piwigo</string>
    <string name="progress_downloading">Download del file</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Funzione non ancora implementata.</string>
    <string name="button_ok">Va bene</string>
    <string name="button_yes">sì</string>
    <string name="button_no">No</string>
    <string name="button_save">Salva</string>
    <string name="alert_confirm_title">Confermare</string>
    <string name="alert_question_title">Domanda</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Questo eliminerà l\'elemento in modo permanente dal server. Continua?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Questo eliminerà gli elementi in modo permanente dal server. Continua?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Hai richiesto di eliminare%1$d risorse condivise con altri album. Desideri eliminarli da tutti gli album (e dal server - in modo permanente) o semplicemente scollegarli da questo album?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Hai richiesto di eliminare%1$d risorse. Desideri eliminarli da tutti gli album (e dal server) in modo permanente o semplicemente scollegarli da questo tag?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Hai richiesto di eliminare%1$d risorse. Vuoi eliminarli da tutti gli album (e dal server) - in modo permanente? (Non puoi rimuovere i tag dalle immagini senza il plugin UserTags installato sul tuo server)</string>
    <string name="about_menu_title">Di</string>
    <string name="other_licences_button_text">Altri componenti con licenza</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Licenze OSS</string>
    <string name="about_heading">Informazioni su questa app</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Contratto di licenza con l\'utente finale (\"Contratto\")


** Codice sorgente:
        https://github.com/extorn/piwigo-client

** Ultimo aggiornamento: 18 settembre 2020

Leggere attentamente il presente Contratto di licenza per l\'utente finale (\"Contratto\") prima di fare clic su \"Accetto\"
pulsante, scaricando o utilizzando Piwigo Client (\"Applicazione\").

Facendo clic sul pulsante \"Accetto\", scaricando o utilizzando l\'Applicazione, accetti di essere vincolato
dai termini e condizioni del presente Contratto.
Se non accetti i termini del presente Contratto, non fare clic sul pulsante \"Accetto\" e non farlo
scaricare o utilizzare l\'Applicazione.

Se stai pensando di utilizzare questa app per accedere e / o modificare un server utilizzato per scopi commerciali, è essenziale che tu legga e comprenda le limitazioni di responsabilità.
È necessario testarlo su un server non di produzione in modo soddisfacente prima di accettare personalmente qualsiasi rischio e responsabilità in base alle proprie decisioni. Questa app è stata progettata principalmente
per scopi non commerciali.

** Definizioni

Licenziatario: il licenziatario è la persona o azienda che intende utilizzare il software concesso in licenza o lo utilizza già legalmente o illegalmente. Il termine \"licenziatario\" non implica che il software sia legalmente concesso in licenza per impostazione predefinita.


** Licenza

Gareth Deli ti concede una licenza revocabile, non esclusiva, non trasferibile e limitata
scaricare, installare e utilizzare l\'Applicazione esclusivamente per scopi personali o commerciali
rigorosamente in conformità con i termini del presente Contratto.

IL SOFTWARE VIENE FORNITO \"COSÌ COM\'È\", SENZA GARANZIA DI ALCUN TIPO, ESPLICITA O IMPLICITA, INCLUSE, MA NON SOLO, LE GARANZIE DI COMMERCIABILITÀ, IDONEITÀ PER UNO SCOPO PARTICOLARE E NON VIOLAZIONE. IN NESSUN CASO GLI AUTORI OI TITOLARI DEL COPYRIGHT SARANNO RESPONSABILI PER QUALSIASI RIVENDICAZIONE, DANNO O ALTRA RESPONSABILITÀ, SIA IN AZIONE DI CONTRATTO, TORTO O ALTRO, DERIVANTE DAL, O IN CONNESSIONE CON IL SOFTWARE O L\'USO O ALTRE RAPPORTI SOFTWARE


** Restrizioni

Accetti di non farlo e non consentirai ad altri di:
a) concedere in licenza, vendere, affittare, noleggiare, assegnare, distribuire, trasmettere, ospitare, esternalizzare, divulgare o altro
sfruttare commercialmente l\'Applicazione o rendere l\'Applicazione disponibile a terzi.
b) creare opere derivate basate su questa applicazione.


** Raccolta dati utente

L\'integrazione di Firebase è stata aggiunta a questa applicazione per facilitare il tracciamento dell\'utilizzo dell\'applicazione con lo scopo principale di essere una risoluzione dei bug più efficiente e accertare il modo in cui l\'app viene utilizzata. Verranno raccolti i dati minimi necessari per raggiungere questo scopo.


** Garanzia limitata ed esclusione di responsabilità

Il software viene fornito \"così com\'è\" e il licenziatario lo utilizza a proprio rischio. Gareth Deli non offre alcuna garanzia sul suo utilizzo, sulle sue prestazioni o sulla sua idoneità per uno scopo particolare. È sempre possibile che il software contenga errori (bug) e non funzioni. Pertanto Gareth Deli non garantisce che il software sia completamente privo di errori o che funzioni senza interruzioni con tutti i computer e le configurazioni.È esclusiva responsabilità del licenziatario verificare se il software si adatta al suo scopo specifico o soddisfa i suoi requisiti funzionali e di prestazione. Il licenziatario è inoltre tenuto a testare come funziona il software sui suoi dispositivi e le sue configurazioni; testare tutti i casi d\'uso e verificare se i dati sono stati elaborati senza errori e come desiderato prima di utilizzare il software in ambienti di produzione. Ciò è di vitale importanza se si utilizza il software per scopi commerciali.


** Limitazioni di responsabilità

Il licenziatario è responsabile delle conseguenze dell\'uso del software e dei danni diretti e indiretti che ne derivano per quanto legalmente possibile. La responsabilità è limitata al prezzo di acquisto per quanto legalmente possibile; altrimenti è limitato al minimo legalmente possibile.


** Manutenzione e supporto

Gareth Deli fornisce supporto generale per la versione corrente del software solo tramite e-mail. Le versioni precedenti non sono supportate.


** Modifiche all\'applicazione

Gareth Deli si riserva il diritto di modificare, sospendere o interrompere, temporaneamente o
in modo permanente, l\'Applicazione o qualsiasi servizio a cui si collega, con o senza preavviso e senza
responsabilità nei tuoi confronti.


** Durata e risoluzione

Il presente Contratto rimarrà in vigore fino alla sua risoluzione da parte dell\'utente o di Gareth Deli.

Gareth Deli può, a sua esclusiva discrezione, in qualsiasi momento e per qualsiasi o nessun motivo,
sospendere o risolvere il presente Contratto con o senza preavviso.
Il presente Contratto terminerà immediatamente, senza preavviso da parte di Gareth Deli, in
il caso in cui non rispetti una qualsiasi disposizione del presente Contratto. Puoi anche terminare questo
Accordo eliminando l\'Applicazione e tutte le sue copie dal tuo dispositivo mobile o dal tuo
desktop.
Alla risoluzione del presente Contratto, cesserai qualsiasi utilizzo dell\'Applicazione ed eliminerai tutte le copie
dell\'Applicazione dal tuo dispositivo mobile o dal tuo desktop.


** Separabilità

Se una qualsiasi disposizione del presente Contratto è ritenuta inapplicabile o non valida, tale disposizione sarà
modificato e interpretato per realizzare gli obiettivi di tale disposizione nella massima misura
possibile ai sensi della legge applicabile e le restanti disposizioni continueranno a essere pienamente valide ed efficaci.


** Modifiche al presente Contratto

Gareth Deli si riserva il diritto, a sua esclusiva discrezione, di modificarlo o sostituirlo
Accordo in qualsiasi momento. Riceverai una notifica della modifica all\'apertura dell\'applicazione e avrai l\'estensione
opzione per accettare le modifiche o interrompere l\'utilizzo dell\'applicazione.


** Informazioni sui contatti

Se hai domande sul presente Contratto, contattaci."
</string>
    <string name="about_content">"Questa app è stata scritta per permettermi di accedere più facilmente alla mia galleria fotografica mentre sono in movimento.

Codice sorgente: https://github.com/extorn/piwigo-client

Non sono previsti ulteriori aggiornamenti per questa app, grazie per il supporto se ne hai acquistata una copia. Senza utenti a pagamento avrei interrotto lo sviluppo di questa app molto tempo fa.

Nell\'agosto 2018, un utente, David Klement, è tornato da me con modelli di schermate per un design più professionale. A partire dalla versione 1.3.95, ho incorporato queste idee, a partire dalla schermata di visualizzazione dell\'album.
L\'elenco completo dei design delle schermate proposti è disponibile per la visualizzazione sul sito Web dell\'app (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

NOTA: le traduzioni in lingua vengono eseguite utilizzando i siti Web www.Deepl.com o google translate. Se noti errori evidenti, faccelo sapere in modo che possa correggerli.

Esistono due versioni, una versione gratuita (con pubblicità) e una versione a pagamento (priva di pubblicità). Sei libero di scegliere quale preferisci. Al momento non è possibile \"aggiornare\" la versione gratuita, installare la versione a pagamento ed eliminare la versione gratuita.
Nota: le versioni divergeranno nel tempo. La maggior parte delle modifiche verrà apportata sia alla versione gratuita che a quella a pagamento.

Attualmente, la versione a pagamento ha aggiunto il supporto per i tag:
        Piwigo supporta i tag a un livello fuori dalla scatola, ma il plug-in Tag utente aggiunge più funzionalità (test di base eseguiti).


Al momento, fornisce un livello di funzionalità di base per consentire la navigazione in una galleria esistente, il caricamento di nuove foto e video e la creazione di nuove categorie all\'interno di una galleria. Alcuni campi possono essere modificati una volta creati, ma molti sono ancora di sola lettura .... per ora!

Per favore, posso chiederti che se disinstalli l\'app, utilizzi il link nel menu dell\'app per inviarmi un\'e-mail dicendomi perché l\'app non ha soddisfatto le tue esigenze, in modo che io possa risolvere il problema.

La versione del server PIWIGO su cui provo è attualmente 2.10.2.

La mia galleria di prova contiene solo file .jpg e .mp4. Se il tuo ne contiene altri, potresti incontrare dei problemi - in tal caso, per favore dimmelo e darò la priorità al lavoro su quei tipi di file.

ATTENZIONE: Versioni di Piwigo precedenti alla 1.9.2 - il caricamento di video credo dipenda dalla correzione # 756 applicata al tuo server.

Ho provato con una copia del plug-in piwigo_privacy installata e anche con il plug-in VideoJS installato.
Ho installato una copia del plugin Extended Description, ma sfortunatamente questa funzionalità non è ancora esposta tramite l\'API PIWIGO.
Vorrei includere il supporto per le foto \"preferite\" ma questa funzionalità non sembra ancora essere esposta tramite l\'API PIWIGO.

Si prega di segnalare qualsiasi messaggio di posta elettronica se si riscontrano bug. L\'ho testato su un emulatore Android, un telefono Samsung e un tablet Samsung, ma è la mia prima app, quindi sono sicuro che le cose andranno storte per qualcuno.

Un grande grazie a tutti coloro che mi hanno inviato un\'email con suggerimenti o bug. Cercherò di rispondere a tutti i tuoi suggerimenti non appena possibile.Scegli di segnalare ogni arresto anomalo che si verifica. Se trovi che il bug persiste dopo il prossimo aggiornamento, prenditi il tempo per inviarmi un\'e-mail. È probabile che abbia bisogno di un po \'più di contesto su ciò che sta accadendo appena prima che si verifichi il bug.

I rilasci sono su base ad hoc al momento. La frequenza dei rilasci dovrebbe ridursi con la maturazione dell\'app. La pianificazione e la cronologia del rilascio sono mostrate di seguito. Questo potrebbe cambiare e le cose potrebbero subire ritardi, ma puoi vedere cosa c\'è nell\'elenco."</string>
    <string name="licences_heading">Licenze per le risorse utilizzate all\'interno di questa app</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Nome risorsa</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Descrizione della risorsa</string>
    <string name="unlock_menu_title">Sbloccare</string>
    <string name="lock_menu_title">Serratura</string>
    <string name="button_lock">Serratura</string>
    <string name="alert_title_lock">Bloccare l\'app?</string>
    <string name="alert_message_lock">Se scegli di bloccare l\'app, l\'app consentirà l\'accesso in sola lettura solo alla galleria. La modifica delle valutazioni delle immagini, ecc. È disabilitata e l\'accesso alle impostazioni dell\'app viene rimosso. Per sbloccare dovrai fornire la tua attuale password utente PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Sbloccare l\'app?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Immettere la password PIWIGO per%1$s per riattivare l\'accesso completo a tutte le funzionalità di questa app e fare clic su Sblocca.</string>
    <string name="button_unlock">Sbloccare</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">L\'app è ora sbloccata</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Stato della privacy</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">sì</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">No</string>
    <string name="gallery_details_status">Limita l\'accesso a questa cartella</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Gruppi consentiti</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Utenti consentiti</string>
    <string name="click_to_view">Clicca per vedere</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Fare clic per visualizzare / modificare</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Poca memoria</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Il dispositivo sta esaurendo la memoria (%1$d). La cache dell\'immagine in memoria è stata cancellata.</string>
    <string name="files_for_upload_title">File da caricare</string>
    <string name="alert_information">Informazione</string>
    <string name="alert_image_download_title">Scarica</string>
    <string name="alert_image_download_message">Scegli una dimensione del file</string>
    <string name="action">Azione</string>
    <string name="copy_link">Copia link</string>
    <string name="download_file">Download file</string>
    <string name="share_with_an_app">Condividi con un\'app</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Controllo del rendering delle immagini</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Scegli la dimensione del file che desideri visualizzare</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Download completato.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">Il server esegue PIWIGO versione%1$s. La versione minima testata con questa app è%2$s. Alcune funzionalità dell\'app potrebbero non funzionare come previsto. Si prega di controllare la pagina delle informazioni per eventuali problemi identificati.</string>
    <string name="notification_download_event">File scaricato</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Hai annullato con successo il download</string>
    <string name="app_licence_heading">EULA</string>
    <string name="button_agree">Sono d\'accordo</string>
    <string name="eula_menu_title">EULA</string>
    <string name="alert_warning">avvertimento</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">La dimensione della miniatura che hai selezionato non è supportata nativamente dal server a cui sei connesso. Il server restituirà l\'immagine della dimensione \ "corrispondenza più vicina \".</string>
    <string name="rate_dialog_message">Se ti piace usare questa app, ti dispiacerebbe prenderti un momento per valutarla? Non ci vorrà più di un minuto. Grazie per il vostro sostegno!</string>
    <string name="groups_menu_title">Gruppi</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d membri)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Il gruppo (%1$s) è stato eliminato con successo</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">L\'utente (%1$s) è stato eliminato con successo</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Errore durante l\'eliminazione del gruppo (%1$s). Per favore riprova.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Errore durante l\'eliminazione dell\'utente (%1$s). Per favore riprova.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Sei sicuro di voler eliminare questo gruppo? Tutti gli utenti che ne sono membri non verranno eliminati, ma potrebbero perdere l\'accesso alle aree della galleria di cui dispone questo gruppo.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Sei sicuro di voler eliminare questo utente?</string>
    <string name="users_menu_title">Utenti</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Spiacenti, non puoi eliminare l \ \'utente con cui hai effettuato l \' accesso (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Questa funzionalità arriverà presto.</string>

    <string name="user_username_title">Nome utente</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Ultima visita al sito</string>
    <string name="user_groups_title">Appartenenza al gruppo</string>
    <string name="user_usertype_title">Tipologia di utente</string>
    <string name="user_user_heading">Utente</string>
    <string name="group_heading">Gruppo</string>
    <string name="group_name_title">Nome</string>
    <string name="group_members_title">Membri</string>
    <string name="user_access_rights_title">Diritti di accesso</string>
    <string name="group_access_rights_title">Diritti di accesso</string>
    <string name="groups_heading">Gruppi</string>
    <string name="users_heading">Utenti</string>
    <string name="albums_heading">Album</string>
    <string name="user_high_definition_title">Alta definizione</string>
    <string name="user_email_title">Indirizzo email</string>
    <string name="none_value">Nessuna</string>
    <string name="access_rights_heading">Diritti di accesso</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Caricamento del contenuto dell\'album</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Caricamento dei dettagli della risorsa</string>
    <string name="progress_delete_album">Eliminazione di album e contenuti</string>
    <string name="progress_delete_resource">Eliminazione della risorsa</string>
    <string name="progress_delete_resources">Eliminazione di risorse</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Scollegamento delle risorse</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Rimozione di risorse dal tag%1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Copia delle risorse</string>
    <string name="progress_move_resources">Spostare le risorse</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Controllo delle credenziali con il server</string>
    <string name="progress_creating_album">Creazione di album</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Impostazione delle autorizzazioni</string>
    <string name="progress_loading_groups">Recupero di gruppi di utenti</string>
    <string name="progress_loading_users">Recupero degli utenti</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Recupero delle autorizzazioni dell\'album</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Recupero dei dettagli del gruppo</string>
    <string name="progress_delete_group">Eliminazione del gruppo di utenti</string>
    <string name="progress_loading_albums">Recupero degli album</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Recupero dei dettagli dell\'utente</string>
    <string name="progress_delete_user">Eliminazione dell\'utente</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">È necessaria l\'autorizzazione per leggere il filesystem per selezionare e caricare i file</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">La memorizzazione nella cache locale dei file video è abilitata. Per consentire ciò, deve essere concesso l\'accesso in scrittura al file system. Se negato, la memorizzazione nella cache locale verrà disabilitata.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Impossibile riordinare la cache del video. Se il problema persiste, segnalalo.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Impossibile copiare il file dalla cache. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Questo album è attualmente vuoto</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Impossibile eliminare il contenuto memorizzato nella cache.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Cancellare i dati memorizzati nella cache per questa risorsa e forzare il nuovo download dal server?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Impossibile caricare il contenuto dell\'album o i dettagli delle autorizzazioni</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Impossibile caricare il contenuto dell\'album o i dettagli delle autorizzazioni</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Impossibile aggiornare i dettagli dell\'album</string>
    <string name="progress_saving_changes">Salvataggio delle modifiche</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Livello di privacy</string>
    <string name="progress_adding_user">Aggiunta di un utente</string>
    <string name="last_visit_never">Mai</string>
    <string name="user_password_title">Parola d\'ordine</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Ricalcolo dei diritti di accesso all\'album</string>
    <string name="group_is_default_title">È predefinito?</string>
    <string name="progress_adding_group">Aggiunta di gruppo</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">File non accettati</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Senza accesso al filesystem locale, questa azione non può procedere. Scusate.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Solo gli utenti amministratori possono caricare a meno che il plug-in della community non sia installato. Scusate.</string>
    <string name="upload_username_title">Carica come</string>
    <string name="certificates_heading">Certificati</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Questa presentazione non riflette più accuratamente i contenuti dell\'album corrente</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Questa presentazione non riflette più accuratamente il contenuto del tag corrente</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">App non ancora configurata e connessa a un server PIWIGO. Si prega di aprire l\'app manualmente e configurarla prima di provare a condividere elementi con essa.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Dettagli del server piwigo inaccettabili, controlla la configurazione della connessione dell\'app</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Consente uno zoom fino a 100x</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Ruota immagine</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Migliori suggerimenti</string>
    <string name="top_tips_heading">Migliori suggerimenti</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Seleziona un album in cui caricare</string>

    <string name="alert_title_select_album">Seleziona Album</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Aggiornare la miniatura dell\'album?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Aggiornare la miniatura dell\'album a questa immagine?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Sei sicuro di voler eliminare l\'album (%1$s) e tutto il contenuto in modo permanente (a meno che non sia collegato ad album altrove)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">Sei assolutamente certo di voler eliminare l\'album (%1$s) con%2$d foto e%3$d album secondari contenenti altre%4$d foto per sempre? Tieni presente che le foto collegate ad altri album rimarranno lì, ma tutte le altre verranno eliminate per sempre. Non esiste una funzione di annullamento per questa azione.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Copiare qui gli%1$d articoli nel carrello (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Spostare qui gli%1$d articoli nel carrello (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Album collegati</string>
    <string name="list_ok_button">ok</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Hai scelto di rimuovere l\'accesso a questo album e l\'accesso navigabile a tutti gli album secondari da%1$d gruppi e%2$d utenti. Continuare con questa azione?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Hai scelto di aggiungere l\'accesso a questo album per%1$d gruppi e%2$d utenti. Applicare queste modifiche agli album secondari%3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Le tue modifiche ti avrebbero impedito di accedere a questo album. Il tuo nome utente è stato aggiunto all\'elenco di quelli con autorizzazione esplicita.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Aggiunta di autorizzazioni anche a%1$d album secondari.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">È necessario fornire un nome per questo album. Aggiungine uno e riprova.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Caricamento della sezione del file non riuscito dopo%1$d tentativi. Riavvia questo caricamento una volta completato per riprovare.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Impossibile caricare il file%1$s perché manca un\'estensione di file, ad esempio .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Verifica del file sul server non riuscita per il caricamento di%1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Questo file è stato parzialmente caricato e devi ricordarti di fare clic sul pulsante di caricamento dopo questo per rimuovere il file danneggiato dal server. Continua?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Caricamento del file (%1$s) annullato.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Caricamento annullato</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Se non desideri riavviare il caricamento in un secondo momento. È necessario rimuovere i file dal processo di caricamento, quindi fare clic su Carica. Questo cancellerà lo stato di caricamento annullato dal server.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">La dimensione dell\'immagine che hai selezionato non è supportata in modo nativo dal server a cui sei connesso. Il server restituirà l\'immagine della dimensione \ "corrispondenza più vicina \".</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Disconnessione da%1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Caricamento della nuova configurazione della connessione al server</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Per consentire la memorizzazione nella cache su disco, è necessario concedere l\'accesso in scrittura al file system. Se negato, la memorizzazione nella cache sarà in memoria.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Chiamata al server annullata poiché il completamento richiedeva troppo tempo.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">La memorizzazione nella cache dei video su disco è disabilitata</string>
    <string name="error_building_http_engine">Impossibile creare un motore HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Errore imprevisto durante la chiamata al server o durante l\'analisi della risposta</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">È necessario l\'accesso in lettura e scrittura alla cartella della cache. Controlla le impostazioni dell\'app.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Errore durante la comunicazione con il server</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Errore durante la connessione al server</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">I certificati SSL autofirmati non devono essere utilizzati su un server pubblico (su Internet) - indagare su https://letsencrypt.org o simile. Questo è solo a scopo di test.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Errore durante l\'aggiunta del certificato al truststore</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Aggiungere la catena di certificati all\'elenco delle CA attendibili?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Oggetto:%1$s\nValido:%2$s -%3$s\nSeriale:%4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Arresto del motore HTTP. Verrà riavviato automaticamente se necessario.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Reimpostazione dell\'elenco dei certificati scelti come attendibili</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Eliminare tutti i file selezionati per il caricamento?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">L\'annullamento del caricamento di un file dopo che è stato parzialmente trasferito al server comporterà il caricamento parziale rimanente sul server. Pulisci manualmente la cartella di caricamento sul server (ad esempio / var / www / piwigo / upload / buffer) per risparmiare spazio.</string>
    <string name="alert_album_created">Album creato</string>
    <string name="album_create_failed">Impossibile creare l\'album, riprova</string>
    <string name="alert_failure">Fallimento</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">L\'album è stato creato, ma non è stato possibile impostare le autorizzazioni. Il tentativo di eliminare l\'album parzialmente impostato non è riuscito. Si prega di controllare direttamente il server.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">File:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Caricamento dei certificati dai file selezionati.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Chiave%1$s privata</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Forza:%1$d bit</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identità:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Verificato da:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Valido da:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Valido per:%1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Sono stati trovati%1$d altri utenti che condividono questo nome utente (%2$s). È stato selezionato l\'utente più recente di questo server Piwigo, ma ciò non è sicuro se è possibile che utilizzerà il server nello stesso momento o in un momento simile. Valuta la possibilità di modificare questi nomi utente in modo che il nome utente sia un identificatore univoco per una determinata classe di utenti.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Queste autorizzazioni sono necessarie per avviare un processo di caricamento e quindi mantenere il processo di caricamento in esecuzione una volta che lo schermo si è spento</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">È necessario anteporre al proprio indirizzo server http:// o https://. Non sono supportati altri schemi. La porta è facoltativa se l\'impostazione predefinita è 80 per http o 443 per https. Esempio http://piwigo.org/demo o http://piwigo.org:80/demo</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">I seguenti%1$d file hanno superato la soglia di avviso:%2$s. Vuoi rimuoverli dal caricamento?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Desideri comprimere i video prima del caricamento?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Verranno presentati certificati non attendibili forniti dal server al momento della connessione in modo da poter scegliere di aggiungerli al truststore. Se rifiuti, non ti verrà chiesto di nuovo lo stesso certificato. Per essere nuovamente richiesto, deseleziona e riseleziona l\'opzione per utilizzare un archivio certificati attendibile personalizzato.</string>
    <string name="button_copy_link">Copia link</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Link per il download per%1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Il tuo server utilizza http. Questa non è una buona idea perché il nome utente e la password vengono trasmessi al server in testo normale. Ti consiglio vivamente di cambiare il tuo server per utilizzare https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Impossibile caricare l\'elenco amministrativo completo degli album</string>
    <string name="title_adding_item">Aggiunta di un oggetto</string>
    <string name="title_editing_item">Modifica elemento</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Spiacenti, quell\'articolo esiste già.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Nessun uri del server specificato. Aggiungi la posizione del tuo server e riprova.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Non è stato possibile caricare i seguenti file di certificato:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Non è stato possibile caricare i seguenti file di archivio chiavi:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Non è stato possibile caricare i seguenti alias keystore:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Errore durante il caricamento</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">Si è verificato un errore dopo il caricamento riuscito di tutti i file. Riavvia il caricamento per continuare da dove è arrivato e cancellare eventuali dati temporanei residui dal server.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Si è verificato un errore prima del caricamento riuscito di tutti i file. Riavvia il caricamento per continuare da dove era arrivato oppure elimina tutti i file rimanenti dal lavoro, quindi fai clic sul pulsante Fine per cancellare eventuali dati temporanei residui dal server.</string>
    <string name="release_history">Cronologia delle versioni</string>
    <string name="planned_releases">Rilasci pianificati</string>
    <string name="tags_heading">Tag</string>
    <string name="progress_loading_tags">Recupero dei tag</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Sei sicuro di voler eliminare questo tag? Eventuali risorse ad esso collegate non verranno eliminate, ma questa operazione è permanente.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Il tag (%1$s) è stato eliminato con successo</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Errore durante l\'eliminazione del tag (%1$s). Per favore riprova.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d utilizza)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Recupero delle risorse corrispondenti al tag</string>
    <string name="tags_menu_title">Tag</string>
    <string name="favorites_menu_title">Preferiti</string>
    <string name="tag_empty_text">Nessun elemento contrassegnato con questo tag</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Impossibile caricare le risorse collegate al tag</string>
    <string name="tag_heading">Etichetta</string>
    <string name="tag_tagname_title">Nome tag</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Questa funzione è disponibile solo nell\'app a pagamento</string>
    <string name="paid_feature_only">solo app a pagamento</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Tag</string>
    <string name="button_search">Ricerca</string>

    <string name="file_selection_heading">Selezione dei file</string>
    <string name="tag_heading_pattern">Tag:%1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Errore durante la rimozione della risorsa (%1$s) dal tag:%2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d file non sono stati caricati perché sono già caricati ma in attesa dell\'approvazione dell\'amministratore.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Profilo di connessione</string>
    <string name="folder_root_label">Selector Root</string>
    <string name="folder_root_root">Root del dispositivo</string>
    <string name="folder_root_userdata">Dati utente</string>
    <string name="folder_extstorage">Archiviazione esterna</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Memoria esterna%1$d</string>
    <string name="folder_default">Predefinito</string>
    <string name="button_show_all">Mostra tutto</string>
    <string name="button_select_all">Seleziona tutto</string>
    <string name="button_show_none">Nascondi tutto</string>
    <string name="button_select_none">Non selezionare niente</string>
    <string name="button_reset">Ripristina</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Il monitoraggio della rete dovrebbe essere consentito per un uso efficiente del caricamento solo WIFI</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** privato **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Impossibile acquisire una sessione valida con il server</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">È valido e abilitato?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Questa immagine è mancante. Impossibile visualizzare.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Servizio di caricamento di Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">In esecuzione</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Informazioni basilari</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Dati EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Richiesta errata alla risorsa che utilizza HTTP. Vuoi riscrivere tutti gli URI HTTP in HTTPS per questo profilo di connessione? Può essere modificato successivamente nelle preferenze dell\'app.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Il server ha restituito una risposta di reindirizzamento 302. Vuoi consentire di seguirli per questo server?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Nessun metadato immagine ancora disponibile</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">La disabilitazione della cache video influirà seriamente sulle prestazioni</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Avvertimento. La cache video è disabilitata. Download su richiesta.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Questo album non può essere caricato dal server. Passaggio all\'album principale.</string>
    <string name="button_show_details">Mostra i dettagli</string>
    <string name="button_hide_details">Nascondi dettagli</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Numero massimo di file da caricare raggiunto. Per caricarne di più contemporaneamente, acquista e utilizza la versione a pagamento di questa app.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Gli annunci hanno costantemente problemi di caricamento. Per favore, segnalacelo, poiché per me costituiscono un\'importante, anche se molto piccola, fonte di entrate. Si prega di considerare l\'acquisto della versione a pagamento per rimuovere completamente gli annunci. L\'app si blocca ora per 5 secondi durante i quali questa schermata deve rimanere visibile. Il conto alla rovescia ricomincerà se il messaggio è nascosto. Dopo 5 secondi puoi chiudere questo messaggio e continuare a utilizzare l\'app normalmente.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">Album di caricamento temporaneo eliminato correttamente</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Eliminazione dell\'album di caricamento temporaneo</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">URI non valido. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">URI non valido. C\'è uno spazio nell\'URI alla posizione%1$d</string>
    <string name="album_section_heading_albums">album</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">album (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">foto in questo album</string>
    <string name="album_title_home">casa</string>
    <string name="upload_file_rating">La mia valutazione</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Punteggio di valutazione</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d tariffe)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Il server ha chiuso la connessione%1$d volte negli ultimi%2$d minuti. Ciò potrebbe indicare un problema con la configurazione del server.</string>
    <string name="content_description_icon">icona</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">%1$d duplicati sono stati ignorati.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Caricamento dei dettagli della sessione</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Il metodo Piwigo WS%1$s non è più disponibile su questo server ed è stato utilizzato il fallback%2$s. Hai appena disattivato o eliminato un plug-in del server?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Il metodo Piwigo WS%1$s non è più disponibile su questo server. Disattivazione della funzionalità interessata nell\'app. Hai appena disattivato o eliminato un plug-in del server?</string>
    <string name="removing_favorite">Rimozione dei preferiti</string>
    <string name="adding_favorite">Aggiunta di preferiti</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Alcune funzionalità supportate da questa app non sono disponibili sul tuo server. Abilitare:\n1. Installa il plugin PiwigoClientWsExts.\n2. Esci e accedi nuovamente a questa app.\n\nTi verrà ricordato tra una settimana.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Utilizzo del plug-in Tag utente per aggiungere un nuovo tag. Il tag verrà creato solo una volta salvata la risorsa.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Dettagli della risorsa aggiornati</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Chiamata al server in corso. Attendi il completamento prima di riprovare.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Sul server sono presenti troppe immagini orfane perché il caricamento possa procedere. Si prega di riordinarli prima di riprovare.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Impossibile recuperare l\'elenco delle immagini orfane. Per favore riprova.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">L\'utente amministratore non ha accesso alle funzionalità previste. Ciò può verificarsi se si utilizza il plug-in della community (che falsifica lo stato di amministratore per gli utenti non amministratori) non si è installato correttamente. Verifica che il plug-in pertinente esponga correttamente i metodi che ti aspetti utilizzando un browser web:%1$s / tools / ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Questa funzione non è disponibile. Installa il plugin PiwigoClientWsExts sul tuo server. Se l\'hai già installato, aggiornalo all\'ultima versione.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Il server non ha fornito un elenco di tipi di file che possono essere caricati con le informazioni sulla sessione utente (questo di solito è fornito solo per gli utenti amministratori). Verifica che il server sia configurato correttamente e riprova. Se il problema persiste, inviami un\'e-mail per aiutarmi a diagnosticare il problema per te.</string>
    <string name="job_not_found">Carica lavoro non trovato</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">File parzialmente copiati</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">File in attesa di verifica dell\'integrità dei dati</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">File in attesa di trasferimento dati</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">File in attesa di configurazione</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">File che devono essere eliminati dal server</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">File completamente caricati</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">È necessario eliminare l\'album temporaneo</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Carica stato lavoro</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d file</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Si sono verificati degli errori</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Impossibile controllare la presenza di immagini orfane. Consiglia di installare il plugin del server PiwigoClientWsExts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s /%2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">La tua versione di PiwigoClientWsExts è obsoleta. Aggiornalo come priorità.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">%1$d album secondari</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Si prega di leggere e confermare prima l\'accordo con i termini dell\'EULA</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Le autorizzazioni richieste non sono state concesse. Azione annullata.</string>
    <string name="default_str">predefinito</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Copiato negli Appunti</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">Plugin del server%1$s richiesto - Versione%2$s o successiva</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">La preferenza%1$s è irrecuperabile ed è stata impostata su%2$s per impostazione predefinita. Reimposta questo valore nelle impostazioni dell\'app</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Il server al momento non è disponibile. Utilizzare dati memorizzati nella cache?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s @%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Comprimi video</string>
    <string name="compress_images">Comprimi immagini</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">impostazioni</string>
    <string name="upload_tab_title_files">File</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Impossibile gestire il file condiviso. Informazioni dettagliate mancanti come nome file e tipo di file esatto. Scarica prima il file sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Autorità imprevista%1$s rilevata nell\'URL e sostituita con%2$s. Il tuo server potrebbe essere configurato in modo errato.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Nascondi annunci</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Vorresti guardare un annuncio per acquistare un breve periodo senza annunci? Puoi farlo più volte per aumentare il periodo di tempo, se lo desideri.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Spiacenti, ma il video del premio non è stato ancora caricato. Per favore riprova più tardi.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Annunci in%1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Carica il file raw se non puoi comprimerlo</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Il server non accetterà%1$d file selezionati per il caricamento. Se questi sono video, puoi abilitare la compressione. Rimuovere questi file dal caricamento?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Dettagli</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Errori</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">La chiamata API Piwigo%1$s segnala che il checksum del file non corrisponde, ma la chiamata API%2$s segnala che corrisponde. Potrebbe trattarsi di un bug nel server PIWIGO o in un plugin che utilizzi e potrebbe valere la pena segnalarlo.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Imposta autorizzazioni di accesso</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Imposta i livelli di autorizzazione di accesso per le%1$d risorse selezionate</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Impossibile gestire i file condivisi con un tipo MIME%1$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">I file con le seguenti estensioni non possono essere caricati e sono stati rimossi:%1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Seleziona un album principale</string>
    <string name="unsupported_device">Spiacenti, questo dispositivo non è supportato. Si è verificato un problema con l\'accesso a Google Play Services.</string>
    <string name="hint_album_view">Tocca nella parte inferiore dello schermo per visualizzare i dettagli di questo album</string>
    <string name="usage_hint_title">Suggerimento</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Tocca nella parte inferiore dello schermo o sul nome della risorsa per visualizzare i dettagli per questa risorsa</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Scorri verso sinistra o destra per navigare tra le risorse</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">La valutazione può essere regolata toccando o scorrendo sulla valutazione in stelle desiderata. Questo ha effetto immediato.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Per contrassegnare questa risorsa come preferita, tocca l\'icona del cuore a destra del nome della risorsa immagine</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Tocca l\'icona dell\'app in alto per forzare la disconnessione dal server e l\'accesso</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Impossibile trovare i dettagli dell\'utente sul server</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Risorsa in coda per il download. È la posizione%1$d nella coda.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Visualizzazione di immagini dal server di dimensioni%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Visualizzazione delle miniature delle immagini dal server di dimensioni%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Visualizzazione delle miniature degli album dal server di dimensioni%1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Errore durante la compressione del file per il caricamento%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Caricamento in corso</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Compressione</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Non tutti i tag collegati a questo elemento esistono ancora nel database. I collegamenti a%1$d sono stati rimossi</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Non dirmelo di nuovo</string>
    <string name="create_email_using_app">Crea un\'e-mail utilizzando l\'app</string>
    <string name="open_files">Apri file nell\'app</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">La tua selezione conteneva file che non potevano essere elaborati. Questi%1$d file sono stati ignorati. Per condividere un file video, è necessario prima memorizzarlo completamente nella cache locale.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Verranno visualizzati nuovamente tutti i suggerimenti utente una tantum</string>
    
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Elimina i file caricati</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">Rilasciare le autorizzazioni detenute da questa app per il vecchio Uri selezionato (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">selezione del file di sistema</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">Spiacenti, non puoi rimuovere l\'autorizzazione per l\'app a utilizzare questo URI. L\'app necessita ancora dell\'autorizzazione per accedere a questo URI per:\n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">Nessuna attività adatta trovata</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Preferenza:%1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Dall\'ultima volta che questa app è stata aperta, le autorizzazioni dei file richieste dalle seguenti parti dell\'app sono state rimosse\n\n%1$s\n\nSeleziona nuove autorizzazioni per queste impostazioni per far funzionare le cose come previsto."</string>
    <string name="folder_selection_title">Seleziona cartella</string>
    <string name="files_selection_title">Seleziona i file</string>
    <string name="all">Tutti</string>
    <string name="user_high_definition_field">Consenti l\'accesso ai file originali (full size)</string>
    <string name="group_is_default_field">Assegna nuovi utenti a questo gruppo</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Commenti degli utenti</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Per il caricamento sul server</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Caricamento del contenuto della cartella</string>
    <string name="adding_files">Aggiunta di file</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Calcolo dei checksum dei file</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Errore durante l\'avvio del download del file</string>
    <string name="progress_importing_files">Importazione di file</string>
    <string name="content_filter">Filtro contenuti</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Le entrate derivanti dalla pubblicità sono importanti per me. Mi dispiace che ti frustrino (lo fanno anche a me), ma se li guardi, continueranno ad apparire finché non ne guarderai uno. Per evitare questo problema, guardali finché non offrono la possibilità di chiudersi. In alternativa, acquista la versione a pagamento di questa app. molte grazie per il vostro sostegno!</string>
    <string name="eula_privacy_title">Privacy</string>
    <string name="privacy_policy_label">La nostra politica sulla privacy</string>
    <string name="title_advert_consent">La tua privacy</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Desideri che gli annunci siano personalizzati?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Mostra annunci personalizzati</string>
    <string name="open_link">Apri la pagina web</string>
    <string name="no_adverts_label">Preferisci una versione senza pubblicità di questa app?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Portami alla versione senza pubblicità</string>
    <string name="advert_providers">Fornitori di pubblicità in uso</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">Spiacenti, non è stato possibile utilizzare questo file perché è stato condiviso da un\'app che non ha autorizzato l\'accesso esteso richiesto a questo file e tale accesso è scaduto.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">L\'app che hai utilizzato per selezionare i file non ha delegato i permessi necessari ai file a Piwigo Client. È stata aggiunta una soluzione per questo problema nella versione a pagamento di Piwigo Client, ma in alternativa, puoi utilizzare un metodo diverso per selezionare i file.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Condivisioni cache</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Copia dei file importati</string>
    <string name="selected_files">File selezionati</string>
    <string name="alert_slideshow_reset_as_out_of_sync_with_album">Presentazione non sincronizzata con i contenuti dell\'album caricato. Ripristino all\'avvio.</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">Per selezionare file o cartelle da utilizzare con questa app</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Seleziona una cartella in cui scaricare i file nelle impostazioni dell\'app, quindi riprova.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">Impossibile trovare un\'estensione di file di output valida (preferibilmente%2$s) per il file (video:%3$b audio:%4$b) accettabile dal server tra le opzioni (%1$s)</string>
    <string name="uuid_title">Installa UUID</string>

</resources>
