<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 bps (—X)</item>
        <item>très faible (0,025 b / pixels * cadre)</item>
        <item>inférieur (0,05 b / pixels * cadre)</item>
        <item>faible (0,1 b / pixels * cadre)</item>
        <item>moyen (0,15 b / pixels * cadre)</item>
        <item>élevé (0,2 b / pixels * cadre)</item>
        <item>très élevé (0,25 b / pixels * cadre)</item>
        <item>ultra haut (0,3 b / pixels * image)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Défaut</item>
        <item>Nom de l\'album A-Z</item>
        <item>Dernière mise à jour</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Mise en cache désactivée</item>
        <item>Cache en mémoire</item>
        <item>Cache sur disque</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Défaut</item>
        <item>adapter à la taille de l\'écran</item>
        <item>agrandir et recadrer pour s\'adapter à l\'écran</item>
        <item>centrer sur l\'écran</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>meilleur ajustement</item>
        <item>carré</item>
        <item>pouce</item>
        <item>2petit</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>petit</item>
        <item>moyen</item>
        <item>grande</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>carré</item>
        <item>pouce</item>
        <item>2petit</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>petit</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Valeur par défaut du serveur</item>
        <item>ID de ressource</item>
        <item>Nom de fichier de la ressource</item>
        <item>Nom de la ressource</item>
        <item>Nombre de visites</item>
        <item>Note moyenne</item>
        <item>Date de création</item>
        <item>Date de disponibilité</item>
        <item>Aléatoire</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Strict</item>
        <item>Compatible avec les navigateurs</item>
        <item>Désactivé</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>webmaster</item>
        <item>admin</item>
        <item>Ordinaire</item>
        <item>générique</item>
        <item>invité</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Administrateurs</item>
        <item>Administrateurs, famille</item>
        <item>Administrateurs, Famille, Amis</item>
        <item>Administrateurs, famille, amis, contacts</item>
        <item>Tout le monde</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>Nom</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>90 degrés à gauche</item>
        <item>Aucun</item>
        <item>90 degrés à droite</item>
        <item>Droite 180 degrés</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Si vous rencontrez des problèmes avec l\'application, veuillez m\'en informer par e-mail. Si vous le souhaitez, publiez un avis négatif sur Google Play, je n\'essaie pas d\'arrêter cela, mais veuillez également envoyer un e-mail. Il y a un lien pour m\'envoyer un e-mail en haut du menu du tiroir coulissant. Je peux fournir une assistance beaucoup plus complète à une adresse e-mail. Merci beaucoup.</item>
        <item>Vous ne pouvez voir que des fichiers à sélectionner pour le téléchargement acceptable pour télécharger sur votre serveur. Si vous souhaitez télécharger des vidéos, veillez à modifier votre fichier Server config.inc.PHP pour inclure $ conf [\'upload_form_All_Types\'] = true; plutôt que faux</item>
        <item>Si un téléchargement ne réussit pas, essayez d\'utiliser la préférence dans la page de téléchargement des paramètres de l\'application pour effacer tout téléchargement résiduel ayant échoué depuis le serveur.</item>
        <item>Une erreur se produit toujours lors de la tentative de mise à jour des balises - "Vous n\'êtes pas autorisé à supprimer des balises" - Assurez-vous que les utilisateurs peuvent à la fois ajouter et supprimer des balises (paramètre du plug-in de serveur)</item>
        <item>Partagez des fichiers d\'une autre application avec cette application pour les ajouter à l\'écran de téléchargement, prêts à être envoyés sur votre serveur actuel</item>
        <item>Cliquez longuement sur une image (miniature ou élément de diaporama) qui n\'a pas pu se charger afin de la récupérer à nouveau</item>
        <item>Cliquez longuement sur un album pour supprimer cet album et tout son contenu</item>
        <item>Cliquez longuement sur une image d\'album pour activer la sélection en bloc d\'images pour une action</item>
        <item>Lors de la visualisation d\'une image dans le diaporama, cliquez longuement pour faire pivoter / modifier la taille de l\'image affichée / permettre un zoom supplémentaire</item>
        <item>Vous pouvez zoomer sur une image lors de la visualisation dans un diaporama en dessinant deux doigts ensemble ou en écartant sur l\'écran</item>
        <item>Lorsque vous êtes connecté en tant qu\'administrateur, avant de confier votre appareil à un ami pour qu\'il affiche vos photos, activez la fonction de verrouillage de l\'application pour éviter que des modifications involontaires soient apportées à votre galerie</item>
        <item>Une fois que vous avez visionné une vidéo entière, si la mise en cache des fichiers locaux est activée, il est possible d\'enregistrer cette vidéo dans votre dossier de téléchargements</item>
        <item>Cliquez longuement sur le bouton de suppression sur un \'fichier à télécharger \' pour supprimer tous les fichiers à télécharger (lorsque le travail n\'est pas en cours)</item>
        <item>Si les images sont lentes à charger, vérifiez que votre serveur génère automatiquement la taille utilisée par cette application lors de leur téléchargement</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>L\'avenir</item>
        <item>"* Principalement de bugfixes seulement
                * Peut-être une réécriture complète de l\'application en mettant l\'accent sur la simplicité pour la navigation d\'utilisateur général initialement"</item>
        
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"Changement:
             - Remplacement du code de stockage et de récupération de la configuration du travail pour mieux soutenir les gros emplois
             - enregistrer des identifiants de fichier téléchargés sur des serveurs dans une base de données sur l\'appareil pour permettre un filtrage antérieur ou étiqueter ces éléments."</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Le problème corrigé avec les autorisations URI de réflexion sur l\'application était toujours nécessaire après la fin du téléchargement."</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
             - crash plutôt que des rapports à l\'utilisateur qu\'il n\'y a pas de formats de fichier de serveur acceptables pris en charge"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"Changement:
             - Vaste performance Amélioration des fichiers de chargement à télécharger"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"Changement:
                 - conseiller fortement à obtenir cette mise à jour, certainement si vous téléchargez des fichiers à l\'aide de l\'application.
                 - Réécrire du code de téléchargement (principalement utilisateur invisible). Lisibles CodeBase pour l\'amélioration de la performance
                 - Mise en œuvre de l\'amélioration de la performance pour une vaste amélioration de la vitesse de transfert de données de téléchargement
                Correction d\'un bug:
                 - corrige un bogue ennuyeux dans les dernières versions
                 - Bugs bizarres dans le téléchargement UI
                 - Autres bugs assortis"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"Changement:
                 - n\'insiste pas pour créer un lien profond pour un utilisateur sur sauvegarder"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Quelques bugs utilisateurs ont vécu cela causé un crash"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                - Bouton Back ne répond pas si aucune racine de fichier sélectionnée sur la page de sélection de fichier
                - Charge d\'albums et d\'affichage de la vignette dans la boîte de dialogue Sélection de l\'album Fixe for arrière-plan upload emplois
                - Old non favorisé Contexte de téléchargement Détails de la configuration du travail Non supprimé après la création d\'annulation de l\'utilisateur
                - Seulement montrer des racines que nous avons la permission d\'écriture pour si la sélection d\'un dossier nécessitant
               Changement:
                - Détails du chemin affiché pour les préférences de dossier sélectionné
                - Si \"OK\" a cliqué sur la sélection du dossier sans dossier sélectionné, le dossier actuel présumé sélectionné
                - Afficher tous les fichiers enfants lors de la sélection d\'un dossier pour faciliter la vue de l\'emplacement sur l\'appareil.
                - Payé uniquement: nouvelle fonctionnalité de link profond - Option d\'envoi d\'utilisateurs un lien ajoutera l\'URI, le nom d\'utilisateur et le mot de passe à leur copie de l\'application lors de la sauvegarde d\'un utilisateur.
                - modification de la logique de réessayer pour une réponse de serveur 401/403 - laissez-moi savoir si vous êtes informé de plus 401/403 erreurs"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Corriger le localisateur d\'orphelin et charger le code"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Changement:
                - Si l\'ordre de tri des ressources est inversé, les ressources d\'une balise ou d\'une liste de favoris apparaîtront également dans l\'ordre inverse
               Correction d\'un bug:
                - afficher immédiatement le chemin du dossier après l\'avoir ajouté en tant que racine plutôt que d\'afficher initialement uniquement le nom du dossier
                - chargement paginé corrigé des favoris et des éléments marqués
                - mettre immédiatement à jour le nombre de photos sur le dossier enfant affiché après le déplacement des éléments vers un dossier, puis l\'utilisateur accède au parent
                - mettre à jour immédiatement la vignette affichée pour le dossier après avoir changé son image représentative, puis l\'utilisateur accède au parent
                - plantage si l\'utilisateur inverse l\'ordre de tri lors de la visualisation d\'un album, avec des photos, puis ne recharge pas manuellement le contenu de l\'album
                - navigation réactivée à la racine de la galerie en utilisant le fil d\'Ariane en haut de la vue de l\'album
                - corriger le cache et agrandir les albums (récemment cassés)
                - les miniatures correctement redessinées en basculant les titres des albums enfants de manière répétitive"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - seul le premier dossier racine d\'un nom donné était visible dans le sélecteur de racines de sélection de fichiers
                Changement:
                 - implémenter le bouton d\'actualisation sur la page \'élément non chargé\' du diaporama
                 - implémenter le bouton de retour sur la sélection de l\'album - inverser le fil d\'Ariane
                 - implémenter le bouton de retour sur la sélection de dossier - inverser le fil d\'Ariane"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Crash où un identifiant de profil de connexion ne serait pas un nom de fichier légal
                 - Correction du gel des téléchargements vers la fin de plusieurs téléchargements de morceaux"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - lors du redémarrage d\'une tâche, assurez-vous que les paramètres d\'origine de la tâche sont utilisés
                 - lors de la suppression d\'un travail ayant échoué, supprimez tout fichier compressé mais non téléchargé
                 - impossible de faire défiler les erreurs dans la page d\'état de téléchargement
                Changement:
                 - Les erreurs d\'état de téléchargement sont désormais répertoriées les plus récentes en premier avec une mise en page améliorée
                 - Vaste amélioration de la résilience du téléchargement de fichiers, beaucoup de bugs hors du chemin parfait corrigé
                 - Amélioration des performances pour tous les appels au serveur http
                 - Ne supprimez pas un fichier compressé si un travail échoue (attendez qu\'il soit supprimé) - pour autoriser une nouvelle tentative sans recompresser
                 - assurez-vous que les blocs téléchargés sont aussi grands que possible dans la taille de bloc maximale configurée"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Plusieurs erreurs inattendues
                 - erreur de commande sur les pages de diaporama et d\'album"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Liste d\'administration des balises fusionnée correctement avec la liste des utilisateurs lors du chargement des balises
                 - Autoriser la suppression des balises pour les utilisateurs administrateurs
                 - Vérification de la version du plugin PiwigoClientWsExt corrigée"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - crash sur le diaporama (si vous rencontrez toujours des plantages ici, veuillez m\'envoyer un e-mail si vous déterminez quelle séquence d\'événements le provoque \'.
                 - crash après la suppression d\'un utilisateur ou d\'un groupe
                 - Affichage des utilisateurs et des groupes non mis à jour après l\'ajout d\'un élément"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - L\'avertissement de version du plugin PiwigoClientWsExts n\'apparaît pas pour les utilisateurs concernés
                 - limite ajoutée à la longueur de la réponse du serveur affichée lors de l\'affichage de la réponse d\'erreur
                 - lors d\'une nouvelle tentative d\'appel du serveur après http 4xx, ne renvoyez pas simplement les erreurs mises en cache"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Changement:
                - Support pour télécharger des fichiers de format de ressources alternatives hébergés dans des dossiers PWG_Format dans les sites PIWIGO. Remarque: Privacy_Plugin ne prend pas en charge cela à l\'heure actuelle.
                    * Remarque: cela nécessitera une modification de votre fichier de configuration NGinx Server pour permettre aux URL de télécharger.
                            Exemple Extrait de My Test Nginx Server Configuration:
                            # Avertissement, cela contourne entièrement le Privacy_Plugin (tout utilisateur pourrait télécharger le fichier si elles devinent l\'URL)
                            Emplacement ~ (^ / Piwigo) (/ \ d) (/.*/ pwg_format /.*) {
                                    # Pour l\'instant, supprimez simplement l\'ID d\'image de l\'URI et récupérez l\'image.
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # la route vers piwigo_privacy / get.php doit être changée à cette question - Avertissement, cela contourne entièrement le Privacy_Plugin (tout le monde pouvait télécharger le fichier si elles devinent l\'URL)
                            Emplacement ~ (^ / Piwigo) (/ \ D /.*/(?&lt;PWG_Format/)[^/]* {
                - Prise en charge des fichiers multimédia hébergés sur des sites Piwigo nommés arbitraires (voir &lt;Server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager) - Besoin Piwigoclientwsexts Plugin version 1.0.15 à installer"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - crash sur les anciennes versions si la permission n\'est pas accordée d\'utiliser le dossier de cache
                 - les journaux ne sont parfois pas envoyés si l\'application plante trop rapidement après une erreur de journalisation"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Changement:
                 - Prise en charge améliorée du téléchargement de fichiers audio"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - le téléchargement de fichiers partagés par certaines applications peut échouer silencieusement
                 - vue de l\'état des travaux pour les travaux qui se sont terminés avec des échecs non disponibles après la fin du travail
                 - à propos de l\'écran ne s\'ouvre pas
                 - toutes les causes identifiées de plantages d\'applications
                Changement:
                 - Un fichier dont le téléchargement a été annulé par la tâche de téléchargement en raison d\'une erreur affichera un X rouge
                 - Les erreurs de téléchargement sont désormais regroupées par fichier local sur la page d\'état de la tâche de téléchargement
                 - Si un téléchargement échoue, une nouvelle boîte de dialogue s\'affiche avec les options de résolution du problème"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - bugs de diaporama provoquant des plantages"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - les vidéos non identifiées si vous utilisez le plugin de confidentialité et les vidéos accessibles depuis / galeries.
                 - les pages de diaporama et de vue d\'album ne gèrent pas correctement le changement d\'orientation
                Changement:
                 - l\'application reconnaît maintenant que certains serveurs stockent des vidéos sous / galeries plutôt que / upload"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - chargement de la page d\'élément orphelin provoquant un plantage
                Changement:
                 - nom donné aux trackers de progression de tâche pour permettre la résolution de bogue où la tâche enfant d\'un tracker de progression est inopinément incomplète"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Pour terminer! déterminé pourquoi l\'application plantait sur le diaporama pour certains utilisateurs
                 - modification de la disposition des boîtes de dialogue
                Changement:
                 - Boîte de dialogue affichant toutes les notes de publication depuis la dernière mise à jour après une mise à jour"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Changement:
                 - Ranger les pages de préférences de l\'application"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Les URI multimédias ne fonctionnent pas pour les utilisateurs de plugins non privés.
                 - la lecture vidéo ne démarre pas si la préférence est définie pour ne pas inclure de vidéos dans les diaporamas
                Changement:
                 - il y a un nouveau paramètre dans les préférences de connexion pour la réparation d\'URI du plugin de confidentialité"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Crash plusieurs albums enfants s\'affichent les uns à côté des autres avec un nombre impair d\'albums enfants présents (mode paysage ou appareils grand écran)
                 - Télécharger le travail - Télécharger sur la liste des serveurs Piwigo non sélectionnable (impact pour les utilisateurs avec plus d\'un profil de connexion serveur configuré dans l\'application)
                 - les albums du serveur ne se chargent pas lors de la première entrée pour la tâche de téléchargement automatique sélectionnez une préférence de catégorie
                 - Les miniatures des albums du serveur ne se chargent pas pour les dossiers enfants lors du téléchargement vers la sélection de dossiers
                 - Impossible de sélectionner le téléchargement vers l\'album du serveur pour la tâche de téléchargement automatique en utilisant un serveur non par défaut"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Changement:
                 - Ajout d\'une déclaration pour votre clarté en haut du modèle d\'e-mail créé par cette application pour les demandes d\'assistance
                 - Payé uniquement: Ajout de la prise en charge de la notification des mises à jour disponibles pour le serveur ou les plugins"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Remédier à de nombreux problèmes provoquant des plantages dans l\'application après le dernier mois de modifications
                 - Réglage par défaut de la compression vidéo corrigé
                 - Prise en charge ré-ajoutée pour minimiser les albums
                 - corriger les vidéos non détectées
               Changements:
                 - Option supprimée pour spécifier les fichiers pouvant être lus par vidéo. Ceci est fait en fonction du type MIME dérivé de l\'extension de fichier"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Possibilité de manquer une ressource du diaporama des ressources de l\'album (aperçu en plein écran)
                 - crash sur l\'aperçu du fichier orphelin
                Changement:
                 - aperçu des fichiers orphelins et affichage dans un diaporama si vous le souhaitez est maintenant pris en charge
                 - L\'option de menu orphelins n\'est disponible que pour les utilisateurs administrateurs lorsque l\'application n\'est pas en lecture seule"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Espérons que le dernier bug où les miniatures d\'album semblaient ne pas se charger correctement
                Changements:
                 - Lors de la suppression d\'un album, les ressources enfants peuvent être dissociées ou supprimées du serveur
                 - Payé uniquement: il existe une nouvelle page de gestion des ressources orphelines"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Réécriture de l\'album, du tag et du code de tri favori car il était criblé de bugs
                     : Si quelque chose dans ce domaine ne fonctionne pas comme prévu, veuillez me le faire savoir.
                     : Cela devrait résoudre les plantages qui se produisaient sur la page du diaporama
                 - L\'icône d\'étoile jaune récemment modifiée n\'apparaissait pas dans certains ordres de tri
                 - Corriger le chargement des vignettes
                 - Correction d\'un bug empêchant le rechargement manuel de l\'échec du chargement des vignettes en cliquant - une seule fois pour que ce ne soit pas trop irritant si vous voulez changer d\'album
                Changements:
             - Nouvelle préférence pour permettre l\'inversion indépendante de l\'ordre de tri des albums enfants et des ressources"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Problèmes provoqués lors du téléchargement après avoir retravaillé la sélection de fichiers pour le keystore et les certificats
                     : Merci pour votre patience, la gestion des autorisations de fichiers Android est délicate
                 - suppression des albums à la racine désormais toujours disponible lors du chargement de l\'application, le cas échéant
                 - les éléments peuvent maintenant être sélectionnés en cliquant n\'importe où et pas seulement dans la case à cocher"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - La modification du fichier de clés et des éléments de certificat de confiance a provoqué un plantage.
                     : Veuillez m\'envoyer un e-mail depuis l\'application lorsque des fonctionnalités clés comme celle-ci ne fonctionnent pas.
                 - Parfois impossible de sortir des fichiers récents avec la sélection de fichiers système
                 - Liste des groupes alignée verticalement au centre de l\'écran
                Changements:
                 - Meilleure expérience utilisateur pour l\'importation de keystore et de certificat
                 - Nouvelle préférence pour contrôler la durée d\'affichage des détails de l\'image en plein écran ou en mode diaporama"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Correction d\'un bug:
                 - Des changements récents ont rendu impossible l\'installation des versions gratuite et payante en même temps sur un seul appareil
                 - les miniatures d\'album ne s\'affichent pas toujours pour l\'utilisateur administrateur
                 - testé avec Piwigo 11. L\'ouverture d\'une image ne fonctionnait pas"</item>
    </string-array>
</resources>
