<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Vérification de la licence…</string>
    <string name="button_quit">Sortie</string>
    <string name="button_buy">Acheter l\'application</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Impossible de confirmer que l\'application est sous licence. Veuillez l\'acheter sur Android Market. Si c\'est le cas, vérifiez qu\'une connexion réseau est disponible et réessayez cette vérification de licence.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Impossible de valider la licence. Vérifiez si une connexion réseau est disponible.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Application non autorisée</string>
    <string name="application_error">Erreur d\'application:%1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Autorisations supplémentaires requises</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Une autorisation est nécessaire pour écrire sur le système de fichiers afin de télécharger des fichiers</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Suppression de tous les téléchargements ayant échoué depuis le serveur</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">%1$d a échoué les téléchargements depuis le serveur</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d photos</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d sous-albums et%2$d photos</string>
    
    <string name="alert_title_login">S\'identifier</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Test de connexion</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Succès\nType d\'utilisateur:%1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">avertissement\nLe serveur n\'a pas signalé les tailles d\'image disponibles.</string>
    <string name="alert_success">SUCCÈS!</string>
    <string name="alert_partial_success">INCOMPLÈTE</string>
    <string name="alert_error">Erreur</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Aucune application n\'a pu être trouvée pour gérer cette action.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Aucune application n\'a été trouvée pour évaluer cette application. Merci d\'avoir essayé.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Téléchargement annulé. Les autorisations requises ne sont pas accordées.</string>
    <string name="button_retry">Recommencez</string>


    <string name="button_unlink">Dissocier</string>
    <string name="button_untag">Enlever l\'étiquette</string>
    <string name="button_close">Fermer</string>
    <string name="tools_menu_title">Outils</string>
    <string name="settings_menu_title">Paramètres de l\'application</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Mode hors-ligne</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Mode en ligne</string>
    <string name="gallery_menu_title">Galerie</string>
    <string name="upload_menu_title">Télécharger</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo Upload</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Télécharger sur</string>
    <string name="login_button_title">S\'identifier</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Autoriser la récupération des données depuis le serveur?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Utiliser uniquement les données déjà mises en cache sur cet appareil?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Niveau de confidentialité des fichiers</string>
    <string name="cacheCleared_title">Cache</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Vider le cache</string>
    <string name="cacheCleared_message">Cache vidé. Toutes les images seront téléchargées à partir du serveur distant lors de la prochaine demande.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Impossible de vider le cache pour le moment. Si le problème persiste, veuillez signaler l\'erreur.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Cache vidéo vidé. Toutes les vidéos seront téléchargées à partir du serveur distant lors de la prochaine demande.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Impossible de vider le cache vidéo pour le moment. Si le problème persiste, veuillez signaler l\'erreur.</string>

    <string name="title_activity_view_gallery">Voir la galerie</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir le tiroir de navigation</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer le tiroir de navigation</string>

    <string name="notification_upload_paused">Téléchargement PIWIGO suspendu</string>
    <string name="notification_upload_resumed">PIWIGO Téléchargement repris</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d fichiers existent déjà sur le serveur. Leurs autorisations seront modifiées pour refléter celles sélectionnées ici, et elles seront liées à cet album si nécessaire.</string>
    <string name="alert_upload_success">Téléchargement complet.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Téléchargement complet. Les fichiers qui n\'ont pas pu être téléchargés restent dans la liste pour réessayer si vous le souhaitez. Si des actions sont incomplètes, vous ne pouvez pas ajouter de nouveaux fichiers à la liste de téléchargement. Cliquez sur le bouton de téléchargement pour les terminer.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Échec du téléchargement en raison d\'une erreur sur le serveur PIWIGO (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Échec du téléchargement en raison d\'une erreur du serveur Web (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Le téléchargement a échoué en raison d\'une erreur de traitement de la réponse PIWIGO. Cela est probablement dû à une modification de l\'API PIWIGO. Réponse impossible à analyser:%1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Échec du téléchargement du bloc pour le fichier%1$s. Abandon du téléchargement du fichier.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Le fichier%1$s n\'est plus disponible sur le périphérique. Il a peut-être été supprimé ou déplacé.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Erreur lors du téléchargement du fichier%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Le fichier téléchargé%1$s est déjà présent sur le serveur, action annulée.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Erreur lors de l\'ajout du fichier téléchargé%1$s à l\'album. Recommencez?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Échec du téléchargement du fichier%1$s en raison d\'une erreur sur le serveur PIWIGO (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Échec du téléchargement du fichier%1$s en raison d\'une erreur du serveur Web (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Échec du téléchargement du fichier%1$s en raison d\'une erreur de traitement de la réponse PIWIGO. Cela est probablement dû à une modification de l\'API PIWIGO. Réponse impossible à analyser:%2$s.</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Créer un album</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Album parent</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Nom de l\'album</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">La description</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Autoriser les utilisateurs à ajouter des commentaires</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">L\'album est privé?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Groupes autorisés</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Utilisateurs autorisés</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Créer un album</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Impossible de définir correctement les autorisations sur la galerie. Supprimé à nouveau. Veuillez réessayer. Si l\'erreur persiste, soulevez un problème avec cette application afin que nous puissions l\'améliorer et effectuer l\'étape manuellement.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Connexion à%1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Supprimer le travail</string>
    <string name="upload_files_button_title">Télécharger</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">terminer</string>
    <string name="upload_job_status_button">Statut</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Cela supprimera l\'état du travail de cet appareil. Vous devrez nettoyer manuellement tous les fichiers partiellement téléchargés sur le serveur (ou utiliser la préférence dans cette application - page des paramètres de téléchargement). Les travaux se terminent souvent avec succès si vous les reprenez plus tard. Êtes-vous sûr de vouloir franchir cette étape radicale?</string>
    <string name="loading_please_wait">Chargement, veuillez patienter</string>
    <string name="alert_title_server_error">erreur du serveur</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Le serveur a renvoyé une erreur HTTP:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Erreur lors de l\'analyse de la réponse de Piwigo</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Réponse impossible à analyser:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Aucune</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">Erreur</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Trop d\'utilisateurs à gérer. Veuillez soumettre une demande d\'amélioration pour activer la pagination des utilisateurs.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Télécharger un fichier</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Supprimer</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Copier dans l\'album</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Déplacer vers l\'album</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">Actions</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">Données EXIF</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">commentaires</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Mise à jour de l\'album</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Mise à jour des détails des ressources</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Nom de l\'album</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Description de l\'album</string>
    <string name="gallery_details_save_button">sauver</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">Jeter</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Supprimer l\'album</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">Impossible de supprimer un album contenant des sous-albums. Veuillez d\'abord les supprimer.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">Impossible de supprimer un album contenant des photos ou d\'autres fichiers. Veuillez d\'abord les supprimer.</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo Upload</string>
    <string name="progress_downloading">Téléchargement du fichier</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Fonction non encore implémentée.</string>
    <string name="button_ok">d\'accord</string>
    <string name="button_yes">Oui</string>
    <string name="button_no">Non</string>
    <string name="button_save">sauver</string>
    <string name="alert_confirm_title">Confirmer</string>
    <string name="alert_question_title">Question</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Cela supprimera définitivement l\'élément du serveur. Continuer?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Cela supprimera définitivement les éléments du serveur. Continuer?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Vous avez demandé de supprimer%1$d ressources partagées avec d\'autres albums. Souhaitez-vous les supprimer de tous les albums (et du serveur - définitivement), ou simplement les dissocier de cet album?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Vous avez demandé de supprimer%1$d ressources. Souhaitez-vous les supprimer de tous les albums (et du serveur) - définitivement, ou simplement les dissocier de cette balise?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Vous avez demandé de supprimer%1$d ressources. Souhaitez-vous les supprimer définitivement de tous les albums (et du serveur)? (Vous ne pouvez pas supprimer de balises d\'images sans que le plugin UserTags soit installé sur votre serveur)</string>
    <string name="about_menu_title">À propos</string>
    <string name="other_licences_button_text">Autres composants sous licence</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Licences OSS</string>
    <string name="about_heading">À propos de cette appli</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Contrat de licence utilisateur final («Contrat»)
Dernière mise à jour: 7 août 2018

Veuillez lire attentivement le présent Contrat de licence utilisateur final («Contrat») avant de cliquer sur «J\'accepte»
bouton, en téléchargeant ou en utilisant Piwigo Client (\"Application\").

En cliquant sur le bouton \"J\'accepte\", en téléchargeant ou en utilisant l\'Application, vous acceptez d\'être lié
par les termes et conditions du présent Accord.
Si vous n\'acceptez pas les termes de cet accord, ne cliquez pas sur le bouton \"J\'accepte\" et ne
télécharger ou utiliser l\'application.

Si vous envisagez d\'utiliser cette application pour accéder et / ou modifier un serveur utilisé à des fins commerciales, il est essentiel que vous lisiez et compreniez les limitations de responsabilité.
Vous devez tester cela sur un serveur hors production à votre satisfaction avant d\'accepter vous-même tout risque et toute responsabilité en fonction de vos décisions. Cette application a été conçue principalement
à des fins non commerciales.

Définitions

Licencié: Le licencié est la personne ou l\'entreprise qui a l\'intention d\'utiliser le logiciel sous licence ou l\'utilise déjà légalement ou illégalement. Le terme «licencié» ne signifie pas que le logiciel est légalement autorisé par défaut.


Licence

Gareth Deli vous accorde une licence limitée révocable, non exclusive, non transférable
pour télécharger, installer et utiliser l\'Application uniquement à des fins personnelles ou commerciales
strictement en conformité avec les termes de cet accord.

LE LOGICIEL EST FOURNI \"TEL QUEL\", SANS GARANTIE D\'AUCUNE SORTE, EXPRESSE OU IMPLICITE, Y COMPRIS MAIS SANS S\'Y LIMITER LES GARANTIES DE QUALITÉ MARCHANDE, D\'ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER ET DE NON-CONTREFAÇON. EN AUCUN CAS, LES AUTEURS OU LES DÉTENTEURS DE DROITS D\'AUTEUR NE SERONT RESPONSABLES DE TOUTES RÉCLAMATIONS, DOMMAGES OU AUTRES RESPONSABILITÉS, QUE CE SOIT DANS UNE ACTION CONTRACTUELLE, TORTURE OU AUTRE, DÉCOULANT DU LOGICIEL OU DE L\'UTILISATION OU D\'AUTRES OPÉRATIONS DANS LE LOGICIEL


Restrictions

Vous acceptez de ne pas le faire et vous ne permettrez pas à d\'autres de:
a) octroyer une licence, vendre, louer, louer à bail, céder, distribuer, transmettre, héberger, externaliser, divulguer ou autrement
exploiter l\'Application à des fins commerciales ou mettre l\'Application à la disposition de tout tiers.
b) décompiler ou afficher autrement le code source ou le code d\'octet de l\'application manuellement ou à l\'aide d\'un outil
c) exécuter ou tenter d\'exécuter cette application dans autre chose qu\'un appareil physique de type téléphone ou tablette, et qui utilise le système d\'exploitation Android comme système d\'exploitation principal.
d) exécuter ou tenter d\'exécuter cette application dans un émulateur ou un autre environnement sandbox dans le but d\'examiner son comportement.
e) créer des œuvres dérivées basées sur cette application.

Collecte de données utilisateur

L\'intégration de Firebase a été ajoutée à cette application pour faciliter le suivi de l\'utilisation de l\'application, les principaux objectifs étant une résolution plus efficace des bogues et la manière dont l\'application est utilisée. Les données minimales requises pour atteindre cet objectif seront collectées.


Garantie limitée et exclusion de responsabilité

Le logiciel est fourni \ \"tel quel \" et le licencié l\'utilise à ses risques et périls.Gareth Deli ne garantit en aucun cas son utilisation, ses performances ou son adéquation à un usage particulier. Il est toujours possible que le logiciel contienne des erreurs (bugs) et ne fonctionne pas. Par conséquent, Gareth Deli ne garantit pas que le logiciel est totalement exempt d\'erreurs ou qu\'il fonctionne sans interruption avec tous les ordinateurs et configurations.

Il est de la seule responsabilité du preneur de licence de vérifier si le logiciel correspond à son objectif particulier ou répond à ses exigences fonctionnelles et de performances. Le licencié est également tenu de tester le fonctionnement du logiciel sur ses appareils et ses configurations; tester tous les cas d\'utilisation et vérifier si les données sont traitées sans erreur et comme souhaité avant d\'utiliser le logiciel dans les environnements de production. Ceci est d\'une importance vitale si vous utilisez le logiciel à des fins commerciales.


Limitations de responsabilité

Le licencié est responsable des conséquences de l\'utilisation du logiciel et des dommages directs et indirects qui en résultent dans la mesure où cela est légalement possible. La responsabilité est limitée au prix d\'achat dans la mesure où cela est légalement possible; sinon, il est limité au minimum légalement possible.


Maintenance et assistance

Gareth Deli fournit un support général pour la version actuelle du logiciel par e-mail uniquement. Les versions antérieures ne sont pas prises en charge.


Modifications à l\'application

Gareth Deli se réserve le droit de modifier, suspendre ou interrompre, temporairement ou
en permanence, l\'Application ou tout service auquel elle se connecte, avec ou sans préavis et sans
responsabilité envers vous.


Durée et résiliation

Le présent accord restera en vigueur jusqu\'à sa résiliation par vous ou Gareth Deli.

Gareth Deli peut, à sa seule discrétion, à tout moment et pour n\'importe quelle raison ou pour aucune raison,
suspendre ou résilier le présent accord avec ou sans préavis.
Le présent accord prendra fin immédiatement, sans préavis de Gareth Deli, en
le cas où vous ne respecteriez aucune disposition du présent Contrat. Vous pouvez également y mettre fin
Accord en supprimant l\'Application et toutes ses copies de votre appareil mobile ou de votre
bureau.
À la résiliation du présent Accord, vous cesserez toute utilisation de l\'Application et supprimerez toutes les copies
de l\'Application depuis votre appareil mobile ou depuis votre bureau.
Divisibilité
Si une disposition du présent accord est jugée inapplicable ou invalide, cette disposition sera
modifié et interprété pour atteindre les objectifs de cette disposition dans la plus grande mesure
possible en vertu de la loi applicable et les autres dispositions resteront pleinement en vigueur.


Modifications du présent accord

Gareth Deli se réserve le droit, à sa seule discrétion, de modifier ou de remplacer ce
Accord à tout moment. Si une révision est importante, nous fournirons un préavis d\'au moins 0 jour
avant l\'entrée en vigueur de toute nouvelle condition. Ce qui constitue un changement important sera déterminé à notre
seule discrétion.


Informations de contact

Si vous avez des questions sur cet accord, veuillez nous contacter."
</string>
    <string name="about_content">"Cette application a été écrite pour me permettre d\'accéder plus facilement à ma galerie de photos lors de mes déplacements.

Il sera mis à jour régulièrement pour ajouter plus de fonctionnalités, certaines auxquelles j\'ai pensé, d\'autres demandées par les utilisateurs.

En août 2018, un utilisateur, David Klement, est revenu me voir avec des maquettes d\'écran pour un design plus professionnel. Depuis la version 1.3.95, j\'ai incorporé ces idées, en commençant par l\'écran d\'affichage de l\'album.
La liste complète des conceptions d\'écran proposées peut être consultée sur le site Web de l\'application (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

REMARQUE: Les traductions linguistiques sont effectuées à l\'aide de www.Deepl.com ou de sites Web de traduction Google. Si vous repérez des erreurs évidentes, faites-le moi savoir afin que je puisse les corriger.

Il existe deux versions, une version gratuite (avec publicités) et une version payante (sans publicités). Vous êtes libre de choisir celui que vous préférez. Vous ne pouvez pas actuellement «mettre à niveau» la version gratuite, installer la version payante et supprimer la version gratuite.
Remarque: les versions divergent au fil du temps. La plupart des modifications seront apportées aux versions gratuites et payantes.

Actuellement, la version payante a ajouté la prise en charge des balises:
        Piwigo prend en charge les tags dans une certaine mesure, mais le plugin User Tags ajoute plus de fonctionnalités (tests de base effectués).


À l\'heure actuelle, il fournit un niveau de fonctionnalité de base pour permettre la navigation dans une galerie existante, le téléchargement de nouvelles photos et vidéos et la création de nouvelles catégories dans une galerie. Certains champs peuvent être modifiés une fois créés, mais beaucoup sont encore en lecture seule ... pour l\'instant!

S\'il vous plaît, puis-je demander que si vous désinstallez l\'application, vous utilisez le lien dans le menu de l\'application pour m\'envoyer un e-mail en me disant pourquoi l\'application ne répond pas à vos besoins afin que je puisse résoudre ce problème.

La version du serveur PIWIGO contre laquelle je teste est actuellement 2.10.2.

Ma galerie de tests contient uniquement des fichiers .jpg et .mp4. Si le vôtre en contient d\'autres, vous pourriez bien rencontrer des problèmes - si oui, dites-le-moi et je prioriserai le travail sur ces types de fichiers.

AVERTISSEMENT: Versions de Piwigo inférieures à 1.9.2 - le téléchargement de vidéos dépend, je pense, de la correction # 756 appliquée à votre serveur.

J\'ai testé avec une copie du plugin piwigo_privacy installé et également du plugin VideoJS installé.
J\'ai une copie du plugin de description étendue installé, mais malheureusement, cette fonctionnalité n\'est pas encore exposée via l\'API PIWIGO.
Je voudrais inclure le support des photos \"favorites\" mais cette fonctionnalité ne semble pas encore être exposée via l\'API PIWIGO.

Veuillez signaler tout e-mail à moi si vous rencontrez des bugs. J\'ai testé cela sur l\'émulateur Android, un téléphone Samsung et une tablette Samsung, mais c\'est ma première application, donc je suis sûr que les choses vont mal pour quelqu\'un.

Un grand merci à tous ceux qui m\'ont envoyé des suggestions ou des bugs. Je m\'efforcerai de répondre à toutes vos suggestions dès que possible.

Veuillez choisir de signaler chaque incident qui se produit. Si vous trouvez que le bogue persiste après la prochaine mise à jour, veuillez prendre le temps de m\'envoyer un e-mail.Il est probable que j\'ai besoin d\'un peu plus de contexte sur ce qui se passe juste avant que le bogue ne se produise.

Les sorties sont pour le moment ponctuelles. La fréquence des versions devrait diminuer à mesure que l\'application arrive à maturité. Le calendrier et l\'historique des versions sont présentés ci-dessous. Cela peut changer et les choses peuvent être retardées, mais vous pouvez voir ce qui est sur la liste."</string>
    <string name="licences_heading">Licences pour les ressources utilisées dans cette appli</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Nom de la ressource</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Description des ressources</string>
    <string name="unlock_menu_title">Ouvrir</string>
    <string name="lock_menu_title">Fermer à clé</string>
    <string name="button_lock">Fermer à clé</string>
    <string name="alert_title_lock">Verrouiller l\'application?</string>
    <string name="alert_message_lock">Si vous choisissez de verrouiller l\'application, l\'application autorisera l\'accès en lecture seule à la galerie uniquement. La modification des notes des images, etc. est désactivée et l\'accès aux paramètres de l\'application est supprimé. Pour déverrouiller, vous devrez fournir votre mot de passe utilisateur PIWIGO actuel.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Déverrouiller l\'application?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Entrez le mot de passe PIWIGO pour%1$s pour réactiver l\'accès complet à toutes les fonctionnalités de cette application et cliquez sur déverrouiller.</string>
    <string name="button_unlock">Ouvrir</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">L\'application est maintenant déverrouillée</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Statut de confidentialité</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">Oui</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">Non</string>
    <string name="gallery_details_status">Restreindre l\'accès à ce dossier</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Groupes autorisés</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Utilisateurs autorisés</string>
    <string name="click_to_view">Clique pour voir</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Cliquez pour afficher / modifier</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Peu de mémoire</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Le périphérique manque de mémoire (%1$d). Le cache d\'image en mémoire a été effacé.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Fichiers à télécharger</string>
    <string name="alert_information">Information</string>
    <string name="alert_image_download_title">Télécharger</string>
    <string name="alert_image_download_message">Veuillez choisir une taille de fichier</string>
    <string name="action">action</string>
    <string name="copy_link">Copier le lien</string>
    <string name="download_file">Télécharger un fichier</string>
    <string name="share_with_an_app">Partager avec une appli</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Contrôle de rendu d\'image</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Veuillez choisir la taille de fichier que vous souhaitez afficher</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Téléchargement complet.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">Le serveur exécute la version%1$s de PIWIGO. La version minimale testée avec cette application est%2$s. Certaines fonctionnalités de l\'application peuvent ne pas fonctionner comme prévu. Veuillez consulter la page À propos pour tout problème identifié.</string>
    <string name="notification_download_event">Fichier téléchargé</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Vous avez réussi à annuler le téléchargement</string>
    <string name="app_licence_heading">CLUF</string>
    <string name="button_agree">Je suis d\'accord</string>
    <string name="eula_menu_title">CLUF</string>
    <string name="alert_warning">avertissement</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">La taille de miniature que vous avez sélectionnée n\'est pas prise en charge de manière native par le serveur auquel vous êtes connecté. Le serveur renverra l\'image de taille \ \"correspondance la plus proche \".</string>
    <string name="rate_dialog_message">Si vous aimez utiliser cette application, cela vous dérangerait-il de prendre un moment pour la noter? Cela ne prendra pas plus d\'une minute. Merci pour votre aide!</string>
    <string name="groups_menu_title">Groupes</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d membres)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Le groupe (%1$s) a été supprimé avec succès</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">L\'utilisateur (%1$s) a été supprimé avec succès</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Erreur lors de la suppression du groupe (%1$s). Veuillez réessayer.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Erreur lors de la suppression de l\'utilisateur (%1$s). Veuillez réessayer.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Voulez-vous vraiment supprimer ce groupe? Les utilisateurs qui en sont membres ne seront pas supprimés, mais peuvent perdre l\'accès aux zones de la galerie de ce groupe.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Voulez-vous vraiment supprimer cet utilisateur?</string>
    <string name="users_menu_title">Utilisatrices</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Désolé, vous ne pouvez pas supprimer l\'utilisateur sous lequel vous êtes connecté (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Cette option sera disponible sous peu.</string>

    <string name="user_username_title">Nom d\'utilisateur</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Dernière visite du site</string>
    <string name="user_groups_title">Appartenance à un groupe</string>
    <string name="user_usertype_title">Type d\'utilisateur</string>
    <string name="user_user_heading">Utilisatrice</string>
    <string name="group_heading">Groupe</string>
    <string name="group_name_title">Nom</string>
    <string name="group_members_title">Membres</string>
    <string name="user_access_rights_title">Des droits d\'accès</string>
    <string name="group_access_rights_title">Des droits d\'accès</string>
    <string name="groups_heading">Groupes</string>
    <string name="users_heading">Utilisatrices</string>
    <string name="albums_heading">Albums</string>
    <string name="user_high_definition_title">Haute définition</string>
    <string name="user_email_title">Adresse électronique</string>
    <string name="none_value">Aucune</string>
    <string name="access_rights_heading">Des droits d\'accès</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Chargement du contenu de l\'album</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Chargement des détails de la ressource</string>
    <string name="progress_delete_album">Suppression d\'album et de contenu</string>
    <string name="progress_delete_resource">Suppression d\'une ressource</string>
    <string name="progress_delete_resources">Suppression de ressources</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Dissocier les ressources</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Suppression de ressources de la balise%1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Copie de ressources</string>
    <string name="progress_move_resources">Déplacement de ressources</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Vérification des informations d\'identification avec le serveur</string>
    <string name="progress_creating_album">Création d\'album</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Définition des autorisations</string>
    <string name="progress_loading_groups">Récupération des groupes d\'utilisateurs</string>
    <string name="progress_loading_users">Récupération d\'utilisateurs</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Récupération des autorisations d\'album</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Récupération des détails du groupe</string>
    <string name="progress_delete_group">Suppression d\'un groupe d\'utilisateurs</string>
    <string name="progress_loading_albums">Récupération d\'albums</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Récupération des détails de l\'utilisateur</string>
    <string name="progress_delete_user">Suppression d\'un utilisateur</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Une autorisation est nécessaire pour lire le système de fichiers afin de sélectionner et de télécharger des fichiers</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">La mise en cache locale des fichiers vidéo est activée. Pour cela, un accès en écriture au système de fichiers doit être accordé. En cas de refus, la mise en cache locale sera désactivée.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Impossible de ranger le cache vidéo. Si ce problème persiste, veuillez le signaler.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Impossible de copier le fichier du cache. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">cet album est actuellement vide</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Impossible de supprimer le contenu mis en cache.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Effacer les données mises en cache pour cette ressource et forcer le re-téléchargement depuis le serveur?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Impossible de charger le contenu de l\'album ou les détails des autorisations</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Impossible de charger le contenu de l\'album ou les détails des autorisations</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Impossible de mettre à jour les détails de l\'album</string>
    <string name="progress_saving_changes">Enregistrer les modifications</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Niveau de confidentialité</string>
    <string name="progress_adding_user">Ajout d\'un utilisateur</string>
    <string name="last_visit_never">Jamais</string>
    <string name="user_password_title">Mot de passe</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Recalculer les droits d\'accès aux albums</string>
    <string name="group_is_default_title">Est par défaut?</string>
    <string name="progress_adding_group">Ajout d\'un groupe</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">Fichiers non acceptés</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Sans accès au système de fichiers local, cette action ne peut pas se poursuivre. Désolé.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Seuls les utilisateurs administrateurs peuvent télécharger à moins que le plug-in de communauté soit installé. Désolé.</string>
    <string name="upload_username_title">Télécharger en tant que</string>
    <string name="certificates_heading">Certificats</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Ce diaporama ne reflète plus avec précision le contenu actuel de l\'album</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Ce diaporama ne reflète plus avec précision le contenu actuel des balises</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Application non encore configurée et connectée à un serveur PIWIGO. Veuillez ouvrir l\'application manuellement et la configurer avant d\'essayer de partager des éléments avec elle.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Détails du serveur Piwigo inacceptables, veuillez vérifier la configuration de la connexion de l\'application</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Permet un zoom jusqu\'à 100x</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Faire pivoter l\'image</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Meilleures astuces</string>
    <string name="top_tips_heading">Meilleures astuces</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Veuillez sélectionner un album à télécharger</string>

    <string name="alert_title_select_album">Sélectionner l\'album</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Mettre à jour la vignette de l\'album?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Mettre à jour la vignette de l\'album sur cette image?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Voulez-vous vraiment supprimer l\'album (%1$s) et tout le contenu de façon permanente (sauf s\'il est lié à des albums ailleurs)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">Voulez-vous vraiment supprimer l\'album (%1$s) contenant%2$d photos et les albums enfants%3$d contenant encore%4$d photos? Notez que les photos liées à d\'autres albums y resteront, mais toutes les autres sont supprimées pour toujours. Il n\'y a pas de fonction d\'annulation pour cette action.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Copiez le%1$d article (s) dans le panier ici (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Déplacer le%1$d article (s) dans le panier ici (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Albums liés</string>
    <string name="list_ok_button">D\'accord</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Vous avez choisi de supprimer l\'accès à cet album et l\'accès navigable à tous les albums enfants des groupes%1$d et des utilisateurs%2$d. Poursuivre cette action?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Vous avez choisi d\'ajouter un accès à cet album pour%1$d groupes et%2$d utilisateurs. Souhaitez-vous appliquer ces modifications aux albums enfants%3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Vos modifications vous auraient empêché d\'accéder à cet album. Votre nom d\'utilisateur a été ajouté à la liste de ceux disposant d\'une autorisation explicite.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Ajout d’autorisations à%1$d albums enfants également.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Un nom pour cet album doit être fourni. Veuillez en ajouter un, puis réessayer.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Le téléchargement de la section du fichier a échoué après%1$d tentatives. Veuillez redémarrer ce téléchargement une fois terminé pour réessayer.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Impossible de télécharger le fichier%1$s car il manque une extension de fichier, par exemple .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">La vérification du fichier sur le serveur a échoué pour le téléchargement de%1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Ce fichier a été partiellement téléchargé et vous devez vous rappeler de cliquer sur le bouton de téléchargement après cela pour supprimer le fichier corrompu du serveur. Continuer?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Téléchargement du fichier (%1$s) annulé.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Téléchargement annulé</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Si vous ne souhaitez pas redémarrer le téléchargement plus tard. Vous devez supprimer les fichiers du travail de téléchargement, puis cliquer sur télécharger. Cela nettoiera l\'état de téléchargement annulé du serveur.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">La taille d\'image que vous avez sélectionnée n\'est pas prise en charge de manière native par le serveur auquel vous êtes connecté. Le serveur renverra l\'image de taille \ \"correspondance la plus proche \".</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Déconnexion de%1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Chargement d\'une nouvelle configuration de connexion au serveur</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Pour permettre la mise en cache sur le disque, l\'accès en écriture au système de fichiers doit être accordé. En cas de refus, la mise en cache sera en mémoire.</string>
    <string name="error_request_timed_out">L\'appel au serveur a été annulé car il a pris trop de temps pour se terminer.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Mise en cache des vidéos sur le disque désactivée</string>
    <string name="error_building_http_engine">Impossible de construire le moteur HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Erreur inattendue lors de l\'appel du serveur ou de l\'analyse de la réponse</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Un accès en lecture-écriture au dossier cache est nécessaire. Vérifiez les paramètres de l\'application.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Erreur de conversation avec le serveur</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Erreur de connexion au serveur</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">Les certificats SSL auto-signés ne doivent pas être utilisés sur un serveur public (sur Internet) - enquêtez sur https://letsencrypt.org ou similaire. Ceci est uniquement à des fins de test.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Erreur lors de l\'ajout du certificat au magasin de clés de confiance</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Ajouter une chaîne de certificats à la liste des autorités de certification approuvées?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Objet:%1$s\nValide:%2$s -%3$s\nSérie:%4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Arrêt du moteur HTTP. Sera redémarré automatiquement au besoin.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Réinitialisation de la liste des certificats choisis pour être approuvés</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Supprimer tous les fichiers sélectionnés pour le téléchargement?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">L\'annulation d\'un téléchargement de fichier après qu\'il a été partiellement transféré sur le serveur entraînera le téléchargement partiel restant sur le serveur. Nettoyez manuellement le dossier de téléchargement sur le serveur (par exemple / var / www / piwigo / upload / buffer) pour économiser de l\'espace.</string>
    <string name="alert_album_created">Album créé</string>
    <string name="album_create_failed">Impossible de créer l\'album, veuillez réessayer</string>
    <string name="alert_failure">Échec</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">L\'album a été créé, mais aucune autorisation n\'a pu être définie. La tentative de suppression de l\'album partiellement configuré a échoué. Veuillez vérifier le serveur directement.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">Fichier:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Chargement des certificats à partir des fichiers sélectionnés.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Clé privée%1$s</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Force:%1$d bits</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Identité:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Vérifié par:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Valable à partir de:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Valide jusqu\'à:%1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Il y a%1$d autres utilisateurs trouvés pour partager ce nom d\'utilisateur (%2$s). L\'utilisateur le plus récent de ce serveur Piwigo a été sélectionné, mais ce n\'est pas sûr s\'il est possible qu\'ils utilisent le serveur en même temps ou à un moment similaire. Veuillez envisager de modifier ces noms d\'utilisateur afin que le nom d\'utilisateur soit un identifiant unique pour une classe d\'utilisateurs donnée.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Ces autorisations sont nécessaires pour démarrer un processus de téléchargement, puis poursuivre le processus de téléchargement une fois que l\'écran s\'est éteint</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">Vous devez préfixer l\'adresse de votre serveur avec http:// ou https://. Aucun autre programme n\'est pris en charge. Le port est facultatif si la valeur par défaut - 80 pour http ou 443 pour https. Exemple http://piwigo.org/demo ou http://piwigo.org:80/demo</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Les fichiers%1$d suivants ont dépassé le seuil d\'avertissement:%2$s. Souhaitez-vous les supprimer du téléchargement?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Souhaitez-vous compresser des vidéos avant de les télécharger?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Les certificats non approuvés fournis par le serveur lors de la connexion vous seront présentés afin que vous puissiez choisir de les ajouter au magasin de clés de confiance. Si vous refusez, vous ne serez pas invité à nouveau pour le même certificat. Pour être à nouveau invité, désélectionnez et resélectionnez l\'option d\'utiliser un magasin de certificats de confiance personnalisé.</string>
    <string name="button_copy_link">Copier le lien</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Lien de téléchargement pour%1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Votre serveur utilise http. Ce n\'est pas une bonne idée car le nom d\'utilisateur et le mot de passe sont transmis au serveur en texte brut. Je vous recommande fortement de changer votre serveur pour utiliser https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Impossible de charger la liste administrative complète des albums</string>
    <string name="title_adding_item">Ajout d\'un élément</string>
    <string name="title_editing_item">Modification d\'un élément</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Désolé, cet article existe déjà.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Aucun uri de serveur spécifié. Veuillez ajouter l\'emplacement de votre serveur et réessayer.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Les fichiers de certificat suivants n\'ont pas pu être chargés:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Les fichiers de clés suivants n\'ont pas pu être chargés:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Les alias de fichier de clés suivants n\'ont pas pu être chargés:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Alias</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Erreur de téléchargement</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">Une erreur s\'est produite après le téléchargement réussi de tous les fichiers. Redémarrez le téléchargement pour continuer d\'où il est arrivé et effacez toutes les données temporaires résiduelles du serveur.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Une erreur s\'est produite avant le téléchargement réussi de tous les fichiers. Soit redémarrez le téléchargement pour continuer d\'où il est arrivé, soit supprimez tous les fichiers restants du travail, puis cliquez sur le bouton Terminer pour effacer toutes les données temporaires résiduelles du serveur.</string>
    <string name="release_history">Historique des versions</string>
    <string name="planned_releases">Versions prévues</string>
    <string name="tags_heading">Mots clés</string>
    <string name="progress_loading_tags">Récupération des balises</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Voulez-vous vraiment supprimer cette balise? Les ressources qui y sont liées ne seront pas supprimées, mais cette opération est permanente.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">La balise (%1$s) a été supprimée avec succès</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Erreur lors de la suppression de la balise (%1$s). Veuillez réessayer.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d utilise)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Récupération de la balise de correspondance des ressources</string>
    <string name="tags_menu_title">Mots clés</string>
    <string name="favorites_menu_title">Favoris</string>
    <string name="tag_empty_text">Aucun élément tagué avec cette balise</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Impossible de charger les ressources liées à la balise</string>
    <string name="tag_heading">Marque</string>
    <string name="tag_tagname_title">Nom du tag</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Cette fonctionnalité n\'est disponible que dans l\'application payante</string>
    <string name="paid_feature_only">application payante uniquement</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Mots clés</string>
    <string name="button_search">Chercher</string>

    <string name="file_selection_heading">Sélection de fichiers</string>
    <string name="tag_heading_pattern">Balise:%1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Erreur lors de la suppression de la ressource (%1$s) de la balise:%2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d fichiers n\'ont pas été téléchargés car ils sont déjà téléchargés mais en attente de l\'approbation de l\'administrateur.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Profil de connexion</string>
    <string name="folder_root_label">Sélecteur racine</string>
    <string name="folder_root_root">Racine de l\'appareil</string>
    <string name="folder_root_userdata">Données d\'utilisateur</string>
    <string name="folder_extstorage">Stockage externe</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Stockage externe%1$d</string>
    <string name="folder_default">Défaut</string>
    <string name="button_show_all">Afficher tout</string>
    <string name="button_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="button_show_none">Cacher tout</string>
    <string name="button_select_none">Ne rien sélectionner</string>
    <string name="button_reset">Réinitialiser</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">La surveillance du réseau doit être autorisée pour une utilisation efficace du téléchargement WIFI uniquement</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** privé **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Impossible d\'acquérir une session valide avec le serveur</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Est valide et activé?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Cette image manque. Impossible d\'afficher.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Service de téléchargement Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Fonctionnement</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Informations de base</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Données EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Mauvaise demande de ressource via HTTP. Voulez-vous réécrire tous les URI HTTP en HTTPS pour ce profil de connexion? Peut être modifié plus tard dans les préférences de l\'application.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Le serveur a renvoyé une réponse de redirection 302. Souhaitez-vous autoriser les suivis pour ce serveur?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Aucune métadonnée d\'image disponible pour le moment</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">La désactivation du cache vidéo aura un impact sérieux sur les performances</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Avertissement. Le cache vidéo est désactivé. Téléchargement sur demande.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Cet album n\'a pas pu être chargé à partir du serveur. Déplacement vers l\'album parent.</string>
    <string name="button_show_details">Montrer les détails</string>
    <string name="button_hide_details">Masquer les détails</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Nombre maximal de fichiers à télécharger atteint. Pour télécharger plus en une seule fois, veuillez acheter et utiliser la version payante de cette application.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Les publicités ont toujours des problèmes de chargement. Veuillez me le signaler, car ils représentent pour moi une source de revenus importante mais très faible. Veuillez envisager d\'acheter la version payante pour supprimer complètement les publicités. L\'application se fige maintenant pendant 5 secondes pendant lesquelles cet écran doit rester visible. Le compte à rebours redémarrera si le message est masqué. Après 5 secondes, vous pouvez fermer ce message et continuer à utiliser l\'application normalement.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">L\'album de téléchargement temporaire a bien été supprimé</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Suppression d\'un album de téléchargement temporaire</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">URI non valide. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">URI non valide. Il y a un caractère espace dans l\'URI à la position%1$d</string>
    <string name="album_section_heading_albums">albums</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">albums (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">photos dans cet album</string>
    <string name="album_title_home">Accueil</string>
    <string name="upload_file_rating">Mon classement</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Score d\'évaluation</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (taux%2$d)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Le serveur a fermé la connexion%1$d fois au cours des dernières%2$d minutes. Cela pourrait indiquer un problème avec la configuration de votre serveur.</string>
    <string name="content_description_icon">icône</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">%1$d doublons ont été ignorés.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Chargement des détails de la session</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">La méthode Piwigo WS%1$s n\'est plus disponible sur ce serveur et la solution de remplacement%2$s a été utilisée. Vous venez de désactiver ou de supprimer un plugin serveur?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">La méthode Piwigo WS%1$s n\'est plus disponible sur ce serveur. Désactiver les fonctionnalités affectées dans l\'application. Vous venez de désactiver ou de supprimer un plugin serveur?</string>
    <string name="removing_favorite">Suppression du favori</string>
    <string name="adding_favorite">Ajout d\'un favori</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Certaines fonctionnalités prises en charge par cette application ne sont pas disponibles sur votre serveur. Autoriser:\n1. Installez le plugin PiwigoClientWsExts.\n2. Déconnectez-vous et reconnectez-vous sur cette application.\n\nVous serez rappelé dans une semaine.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Utilisation du plugin de balises utilisateur pour ajouter une nouvelle balise. Le tag ne sera créé qu\'une fois la ressource enregistrée.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Détails des ressources mis à jour</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Appel serveur en cours. Veuillez patienter avant de réessayer.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Il y a trop d\'images orphelines sur le serveur pour que le téléchargement se poursuive. Veuillez les ranger avant de réessayer.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Impossible de récupérer la liste des images orphelines. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">L\'utilisateur administrateur n\'a pas accès aux fonctionnalités prévues. Cela peut se produire si vous utilisez le plugin de communauté (qui simule le statut d\'administrateur pour les utilisateurs non administrateurs) ne s\'est pas installé correctement. Vérifiez que le plug-in concerné expose correctement les méthodes que vous attendez à l\'aide d\'un navigateur Web:%1$s / tools / ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Cette fonctionnalité n\'est pas disponible. Veuillez installer le plugin PiwigoClientWsExts sur votre serveur. Si vous l\'avez déjà installé, veuillez le mettre à jour vers la dernière version.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Le serveur n\'a pas fourni de liste de types de fichiers pouvant être téléchargés avec les informations de session utilisateur (ceci n\'est généralement fourni qu\'aux utilisateurs administrateurs). Veuillez vérifier que le serveur est correctement configuré et réessayer. Si le problème persiste, veuillez m\'envoyer un e-mail pour m\'aider à diagnostiquer le problème pour vous.</string>
    <string name="job_not_found">Téléverser le travail introuvable</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Fichiers partiellement copiés</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Fichiers en attente de vérification de l\'intégrité des données</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Fichiers en attente de transfert de données</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Fichiers en attente de configuration</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Fichiers à supprimer du serveur</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Fichiers entièrement téléchargés</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">L\'album temporaire doit être supprimé</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Télécharger le statut du travail</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d fichiers</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Erreurs rencontrées</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Impossible de vérifier la présence d\'images orphelines. Recommander l\'installation du plug-in de serveur PiwigoClientWsExts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s /%2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Votre version de PiwigoClientWsExts est obsolète. Veuillez le mettre à jour en priorité.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">%1$d albums enfants</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Veuillez d\'abord lire et confirmer l\'accord avec les termes du CLUF</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Les autorisations requises n\'ont pas été accordées. Action annulée.</string>
    <string name="default_str">défaut</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Copié dans le presse-papier</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">Plug-in de serveur%1$s requis - Version%2$s ou plus récente</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">"La préférence%1$s est irrécupérable et a été définie par défaut sur%2$s. Veuillez réinitialiser cette valeur dans les paramètres de l\'application"</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Le serveur n\'est actuellement pas disponible. Utiliser des données en cache?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s @%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Compresser des vidéos</string>
    <string name="compress_images">Compresser les images</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Paramètres</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Des dossiers</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Impossible de gérer le fichier partagé. Informations détaillées manquantes telles que le nom de fichier et le type de fichier exact. Veuillez d\'abord télécharger le fichier sur votre appareil.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Autorité inattendue%1$s trouvée dans l\'URL et remplacée par%2$s. Votre serveur est peut-être mal configuré.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Masquer les annonces</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Souhaitez-vous regarder une publicité pour acheter une courte période sans publicité? Vous pouvez le faire plusieurs fois pour augmenter la durée si vous le souhaitez.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Désolé, mais la vidéo de récompense n\'a pas encore été chargée. Veuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Annonces dans%1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Téléchargez le fichier brut s\'il est impossible de compresser</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Le serveur n\'acceptera pas les fichiers%1$d sélectionnés pour le téléchargement. S\'il s\'agit de vidéos, vous pouvez activer la compression. Supprimer ces fichiers du téléchargement?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Détails</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">les erreurs</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API Call%1$s reports file checksum does not match, but API call%2$s reports that it matches. Cela pourrait être un bogue dans le serveur PIWIGO ou un plugin que vous utilisez, et peut valoir la peine d\'être signalé.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Définir les autorisations d\'accès</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Définir les niveaux d\'autorisation d\'accès pour les ressources sélectionnées%1$d</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Impossible de gérer les fichiers partagés avec un type MIME%1$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Les fichiers avec les extensions suivantes ne peuvent pas être téléchargés et ont été supprimés:%1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Veuillez sélectionner un album parent</string>
    <string name="unsupported_device">Désolé, cet appareil n\'est pas pris en charge. Il y a un problème avec l\'accès aux services Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Appuyez en bas de l\'écran pour afficher les détails de cet album</string>
    <string name="usage_hint_title">Allusion</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Appuyez sur en bas de l\'écran ou sur le nom de la ressource pour afficher les détails de cette ressource</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Balayez vers la gauche ou la droite pour naviguer entre les ressources</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">La note peut être ajustée en appuyant ou en glissant sur la note d\'étoile souhaitée. Cela a un effet immédiat.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Pour marquer cette ressource comme favorite, appuyez sur l\'icône du cœur à droite du nom de la ressource d\'image</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Appuyez sur l\'icône de l\'application ci-dessus pour forcer la déconnexion et la connexion d\'un serveur</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Impossible de trouver les détails de l\'utilisateur sur le serveur</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ressource en attente de téléchargement. Il s\'agit de la position%1$d dans la file d\'attente.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Affichage des images du serveur de taille%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Affichage des miniatures des images du serveur de taille%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Affichage des vignettes d\'album à partir du serveur de taille%1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Erreur lors de la compression du fichier pour le téléchargement%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Téléchargement</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Compression</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Toutes les balises liées à cet élément n\'existent pas encore dans la base de données. Les liens vers%1$d ont été supprimés</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Ne me redis pas</string>
    <string name="create_email_using_app">Créer un e-mail à l\'aide d\'une application</string>
    <string name="open_files">Ouvrir des fichiers dans l\'application</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Votre sélection contient des fichiers qui n\'ont pas pu être traités. Ces fichiers%1$d ont été ignorés. Pour partager un fichier vidéo, il doit d\'abord être entièrement mis en cache localement.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">"Tous les conseils d\'utilisation uniques s\'afficheront à nouveau"</string>
    
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Supprimer les fichiers téléchargés</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">Souhaitez-vous libérer les autorisations détenues par cette application pour l\'ancien Uri sélectionné (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">sélection de fichiers système</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">Désolé, vous ne pouvez pas supprimer l\'autorisation pour l\'application d\'utiliser cet URI. L\'application a toujours besoin d\'une autorisation pour accéder à cet URI pour:\n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">Aucune activité appropriée trouvée</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Préférence:%1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Depuis la dernière ouverture de cette application, les autorisations de fichiers requises par les parties suivantes de l\'application ont été supprimées\n\n%1$s\n\nVeuillez sélectionner de nouvelles autorisations pour ces paramètres pour que les choses fonctionnent comme prévu."</string>
    <string name="folder_selection_title">Sélectionner le dossier</string>
    <string name="files_selection_title">Sélectionnez les fichiers</string>
    <string name="all">Toute</string>
    <string name="user_high_definition_field">Autoriser l\'accès aux fichiers originaux (taille réelle)</string>
    <string name="group_is_default_field">Attribuer de nouveaux utilisateurs à ce groupe</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Commentaires des utilisateurs</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Pour télécharger sur le serveur</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Chargement du contenu du dossier</string>
    <string name="adding_files">Ajout de fichiers</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Calcul des sommes de contrôle des fichiers</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Erreur lors du démarrage du téléchargement du fichier</string>
    <string name="progress_importing_files">Importation de fichiers</string>
    <string name="content_filter">Filtre de contenu</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Les revenus publicitaires sont importants pour moi. Je suis désolé qu\'ils vous frustrent (ils me font aussi), mais si vous les regardez, ils continueront à apparaître jusqu\'à ce que vous en regardiez un. Pour éviter ce problème, veuillez les regarder jusqu\'à ce qu\'ils offrent la possibilité de fermer. Alternativement, achetez la version payante de cette application. Merci beaucoup pour votre soutien.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Intimité</string>
    <string name="privacy_policy_label">Notre politique de confidentialité</string>
    <string name="title_advert_consent">Votre vie privée</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Souhaitez-vous que les publicités soient personnalisées?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Afficher des publicités personnalisées</string>
    <string name="open_link">Ouvrir une page Web</string>
    <string name="no_adverts_label">Vous préférez une version sans publicité de cette application?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Emmenez-moi à la version gratuite de l\'annonce</string>
    <string name="advert_providers">Fournisseurs d\'annonces en cours d\'utilisation</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_neccesary_permissions">Désolé, ce fichier n\'a pas pu être utilisé car il a été partagé par une application qui n\'a pas autorisé l\'accès étendu demandé à ce fichier et cet accès a expiré.</string>
    <string name="likely_file_unusable_shared_without_permissions">Les fichiers ajoutés ont été partagés sans l\'autorisation demandée. S\'il ne parvient pas à être ajouté pour le téléchargement, vous pouvez essayer de les partager directement depuis l\'application avec cette application plutôt que d\'y accéder via le sélecteur de fichiers de téléchargement.</string>

</resources>
