<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 бит / с (-X)</item>
        <item>очень низкий (0,025 б / пикс * кадр)</item>
        <item>нижний (0,05 б / пикс * кадр)</item>
        <item>низкий (0,1 б / пиксель * кадр)</item>
        <item>средний (0,15 б / пикс * кадр)</item>
        <item>высокий (0,2 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б / пикс * кадр)</item>
        <item>сверхвысокий (0,3 б / пиксель * кадр)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>Название альбома от А до Я</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кеширование отключено</item>
        <item>Кэш в память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>соответствовать размеру экрана</item>
        <item>увеличить и обрезать по размеру экрана</item>
        <item>в центре экрана</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2маленький</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>маленький</item>
        <item>средний</item>
        <item>большой</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2маленький</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>маленький</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Сервер по умолчанию</item>
        <item>ID ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Название ресурса</item>
        <item>Количество просмотров</item>
        <item>Средняя оценка</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Строгий</item>
        <item>Совместимость с браузером</item>
        <item>Выключенный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>нормальный</item>
        <item>общий</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, Семья</item>
        <item>Админы, Семья, Друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты</item>
        <item>Все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Влево 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Правый 90 градусов</item>
        <item>Вправо на 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Если у вас возникли проблемы с приложением, сообщите мне об этом по электронной почте. Если хотите, опубликуйте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь это остановить, но, пожалуйста, напишите тоже. В верхней части выдвижного меню есть ссылка для отправки электронного письма. Я могу предоставить более полную поддержку по электронной почте. Большое спасибо.</item>
        <item>Вы можете видеть только те файлы, которые можно выбрать для загрузки и которые разрешены для загрузки на ваш сервер. Если вы хотите загружать видео, не забудьте изменить файл config.inc.php на вашем сервере, включив в него $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь</item>
        <item>Если загрузка просто не удалась, попробуйте использовать настройки на странице загрузки настроек приложения, чтобы удалить с сервера все остаточные неудачные загрузки.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновить теги - «Вам не разрешено удалять теги» - Убедитесь, что пользователи могут как добавлять, так и удалять теги (настройка плагина сервера)</item>
        <item>Делитесь файлами из другого приложения с помощью этого приложения, чтобы добавить их на экран загрузки, готовые перейти на ваш текущий сервер</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение (эскиз или элемент слайд-шоу), которое не удалось загрузить, чтобы получить его снова.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте альбом, чтобы удалить этот альбом и все содержимое</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия.</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу нажмите и удерживайте, чтобы повернуть / изменить размер отображаемого изображения / разрешить дальнейшее масштабирование</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре слайд-шоу, сведя или разводя два пальца на экране.</item>
        <item>Если вы вошли в систему как администратор, прежде чем передать устройство другу для просмотра фотографий, включите функцию блокировки приложения, чтобы предотвратить внесение непреднамеренных изменений в вашу галерею.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кеширование файлов, можно сохранить это видео в папке загрузок.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте кнопку удаления на «файле для загрузки», чтобы удалить все файлы для загрузки (когда задание не выполняется).</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением, при их загрузке.</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"* В основном только исправления
                * Возможно полное переписывание процесса загрузки, так как он не поддается итеративному улучшению
                * Возможно полное переписывание приложения с упором на простоту для обычного просмотра пользователями"</item>
        
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Изменять:
                 - Исследование улучшения производительности и, надеюсь, реализация для скорости передачи данных загрузки"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Исправлена ​​ошибка:
                - Назад кнопка не отвечает, если файл файлов не выбран на странице выбора файла
                - Загрузка альбомов и дисплея миниатюр в диалоговом окне выбора альбома, установленного для фона Загрузить работу
                - подробности конфигурации задания загрузки загрузки старых несогласованных фонов не удаляются после создания
                - Только показать корни, которые у нас есть разрешение на запись, если выбрать папку, требующую ее
               Изменять:
                - Подробности пути показаны для выбранных предпочтений папок
                - Если «ОК», щелкнувшись на выборе папки без выбранной папки, текущая папка предполагала выбранную
                - Показать все детские файлы при выборе папки, чтобы облегчить пропустить расположение на устройстве
                - Занимался только: Новая функция Deep Link - Возможность отправки пользователей Ссылка, которая добавит URI, имя пользователя и пароль в их копию приложения при сохранении пользователя
                - Изменение в логике повторной попытки для ответа сервера 401/403 - пожалуйста, дайте мне знать, если вы уведомлете о более 401/403 ошибках"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Правильный локатор сирот и код загрузки"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Изменять:
                - Если порядок сортировки ресурсов инвертирован, ресурсы в теге или списке избранного также будут отображаться в обратном порядке.
               Исправлена ​​ошибка:
                - сразу показывать путь к папке после добавления ее в качестве корня, а не показывать изначально только имя папки
                - исправлена ​​постраничная загрузка избранных и отмеченных элементов
                - немедленно обновлять количество фотографий в дочерней папке, отображаемой после того, как элементы перемещаются в папку, а затем пользователь переходит к родительской
                - немедленно обновить миниатюру, отображаемую для папки, после изменения ее репрезентативного изображения, а затем пользователь переходит к родительскому
                - сбой, если пользователь меняет порядок сортировки при просмотре альбома с фотографиями, а затем не перезагружает содержимое альбома вручную
                - повторно активирована навигация к корню галереи с помощью навигационной крошки в верхней части просмотра альбома
                - исправить скрытие и расширение альбомов (недавно сломанных)
                - миниатюры правильно перерисовываются, периодически переключаются заголовки дочерних альбомов"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - в селекторе корней выбора файлов была видна только первая корневая папка с заданным именем
                Изменять:
                 - реализовать кнопку обновления на странице слайд-шоу \"элемент не загружен\"
                 - реализовать кнопку возврата при выборе альбома - перевернуть навигационные крошки
                 - реализовать кнопку возврата при выборе папки - перевернуть навигационные крошки"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой, когда идентификатор профиля подключения не был законным именем файла
                 - Исправлено зависание загрузки ближе к концу загрузки нескольких фрагментов."</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - при перезапуске задания убедитесь, что используются исходные настройки задания
                 - при удалении неудачного задания удалите все сжатые, но не загруженные файлы
                 - невозможно просмотреть ошибки на странице статуса загрузки
                Изменять:
                 - Ошибки статуса загрузки теперь отображаются первыми в списке самых последних с улучшенным макетом.
                 - Значительное улучшение устойчивости загрузки файлов, исправлено множество ошибок, связанных с неправильным путем.
                 - Повышение производительности для всех вызовов http-сервера
                 - Не удаляйте сжатый файл в случае сбоя задания (подождите, пока он не будет удален) - чтобы разрешить повторную попытку без повторного сжатия
                 - убедитесь, что загруженные блоки имеют как можно больший размер в пределах настроенного максимального размера блока."</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Несколько неожиданных ошибок
                 - ошибка заказа на страницах слайд-шоу и альбомов"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Список тегов администратора правильно объединен со списком пользователей при загрузке тегов
                 - Разрешить удаление тегов для администраторов
                 - Исправлена проверка версии плагина PiwigoClientWsExt."</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - сбой при слайд-шоу (если вы все еще сталкиваетесь с сбоями здесь, напишите мне, если вы выясните, какая последовательность событий вызывает это ».
                 - сбой после удаления пользователя или группы
                 - отображение пользователя и группы не обновляется после добавления элемента"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Предупреждение о версии плагина PiwigoClientWsExts не отображается для затронутых пользователей
                 - добавлено ограничение на длину ответа сервера, отображаемого при отображении ответа об ошибке
                 - при повторном вызове сервера после http 4xx не возвращать только кешированные ошибки"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Изменять:
                - Поддержка загрузки файлов альтернативных форматов ресурсов, размещенных в папках pwg_format на сайтах piwigo. ПРИМЕЧАНИЕ: privacy_plugin в настоящее время не поддерживает это.
                    * Примечание: для этого потребуется изменить файл конфигурации вашего сервера Nginx, чтобы разрешить загрузку URL-адресов.
                            Пример отрывка из моей тестовой конфигурации сервера nginx:
                            # предупреждение, это полностью обходит плагин privacy_plugin (любой пользователь может скачать файл, если угадает URL)
                            расположение ~ (^ / piwigo) (/ \ d) (/.*/ pwg_format /.*) {
                                    # На данный момент просто удалите идентификатор изображения из uri и получите изображение
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # маршрут к piwigo_privacy / get.php должен быть изменен на это - предупреждение, это полностью обходит privacy_plugin (любой может загрузить файл, если угадывает URL-адрес)
                            местоположение ~ (^ / piwigo) (/ \ d /.*/(?&lt;!pwg_format/)[^/ sizes*) {
                - Поддержка мультимедийных файлов, размещенных на сайтах piwigo с произвольными именами (см. &lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager) - требуется установка плагина PiwigoClientWsExts версии 1.0.15"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - сбой в старых версиях, если не предоставлено разрешение на использование папки кеша
                 - журналы иногда не отправляются, если приложение вылетает слишком быстро после ошибки регистрации"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Изменять:
                 - Улучшена поддержка загрузки аудиофайлов."</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - загрузка файлов, совместно используемых некоторыми приложениями, может завершиться сбоем
                 - просмотр статуса задания для заданий, которые завершились с некоторыми сбоями, недоступными после завершения задания
                 - экран не открывается
                 - любые выявленные причины сбоев приложения
                Изменять:
                 - Для файла, выгрузка которого была отменена заданием загрузки из-за ошибки, будет отображаться красный крестик.
                 - Ошибки загрузки теперь группируются по локальному файлу на странице статуса задания загрузки.
                 - Если загрузка не удалась, в новом диалоговом окне будут предложены варианты решения проблемы."</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - ошибки слайд-шоу, вызывающие сбои"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - видео не идентифицируются при использовании плагина конфиденциальности и видео, доступ к которым осуществляется из / galleries.
                 - страницы слайд-шоу и просмотра альбомов неправильно обрабатывают изменение ориентации
                Изменять:
                 - приложение теперь распознает, что некоторые серверы хранят видео в / galleries, а не в / upload"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - загрузка страницы с бесхозным элементом вызывает сбой
                Изменять:
                 - имя, присвоенное трекерам прогресса задачи, чтобы разрешить ошибку, когда дочерняя задача трекера прогресса неожиданно оказывается неполной"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Ну наконец то! выяснили, почему приложение вылетало на слайд-шоу для некоторых пользователей
                 - изменен макет диалогового окна
                Изменять:
                 - Диалог, показывающий все примечания к выпуску с момента последнего обновления после обновления"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Изменять:
                 - Приведите в порядок страницы настроек приложения."</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Мультимедийные URI не работают для пользователей, не использующих плагин конфиденциальности.
                 - воспроизведение видео не запускается, если в настройках установлено не включать видео в слайд-шоу
                Изменять:
                 - в настройках подключения появилась новая настройка для восстановления uri плагина конфиденциальности"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Ошибка отображения нескольких дочерних альбомов рядом друг с другом с нечетным количеством присутствующих дочерних альбомов (альбомный режим или устройства с большим экраном)
                 - Загрузить задание - загрузка в список серверов Piwigo не может быть выбрана (влияние на пользователей с более чем одним профилем подключения к серверу, настроенным в приложении)
                 - серверные альбомы не загружаются при первой записи для задания автоматической загрузки выберите предпочтение категории
                 - эскизы альбомов на сервере не загружаются для дочерних папок при загрузке в выбранную папку
                 - Невозможно выбрать загрузку в альбом на сервере для задания автоматической загрузки с использованием нестандартного сервера."</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Изменять:
                 - Добавлено заявление для вашей ясности в верхней части шаблона электронной почты, созданного этим приложением для запросов поддержки.
                 - Только платные: добавлена поддержка уведомления об обновлениях, доступных для сервера или плагинов."</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Устранение множества проблем, вызывающих сбои в приложении после последнего месяца изменений.
                 - Исправлены настройки по умолчанию для сжатия видео.
                 - Снова добавлена поддержка сворачивания альбомов.
                 - исправить видео, которые не обнаруживаются
               Изменения:
                 - Удалена возможность указывать, какие файлы воспроизводить видео. Это делается на основе mimetype, производного от расширения файла."</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Возможность пропуска одного ресурса из слайд-шоу ресурсов альбома (полноэкранный просмотр)
                 - сбой при предварительном просмотре потерянного файла
                Изменять:
                 - теперь поддерживается предварительный просмотр потерянных файлов и просмотр в слайд-шоу при желании
                 - пункт меню для сирот доступен только администраторам, если приложение не доступно только для чтения"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Надеюсь, последняя ошибка, из-за которой миниатюры альбомов не загружались правильно.
                Изменения:
                 - При удалении альбома дочерние ресурсы можно либо отвязать, либо удалить с сервера
                 - Только платные: появилась новая страница управления потерянными ресурсами."</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Перепишите альбом, тег и любимый код сортировки, потому что он был пронизан ошибками
                     : Если что-то в этой области сейчас работает не так, как вы ожидали, сообщите мне.
                     : Это должно устранить сбои, которые происходили на странице слайд-шоу.
                 - Недавно измененный значок желтой звездочки не отображался в некоторых порядках сортировки.
                 - Исправить загрузку миниатюр
                 - Исправлена ошибка, предотвращающая ручную перезагрузку неудавшейся загрузки миниатюр путем нажатия - всего один раз, чтобы не было слишком раздражающим, если вы хотите изменить альбом
                Изменения:
             - Новое предпочтение, позволяющее независимое изменение порядка сортировки дочерних альбомов и ресурсов."</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Проблемы, возникшие при загрузке после повторной обработки выбора файлов для хранилища ключей и сертификатов
                     : Спасибо за терпение, управление разрешениями файлов Android - сложная задача.
                 - удаление альбомов в корне теперь всегда доступно при загрузке приложения, если это необходимо
                 - теперь элементы можно выбирать, щелкая в любом месте, а не только в поле флажка"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Редактирование хранилища ключей и доверенного сертификата вызывало сбой.
                     : Напишите мне из приложения, если такие ключевые функции не работают.
                 - Иногда невозможно перейти из недавних файлов с системным выбором файлов
                 - Список групп вертикально выровнен по центру экрана
                Изменения:
                 - Улучшенный пользовательский интерфейс для хранилища ключей и импорта сертификатов
                 - Новое предпочтение для управления продолжительностью отображения деталей изображения в полноэкранном режиме или в режиме слайд-шоу."</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Недавние изменения сделали невозможным одновременную установку бесплатной и платной версий на одном устройстве.
                 - миниатюры альбомов не всегда отображаются для администратора
                 - протестировано на Piwigo 11. Открытие образа не работало"</item>
    </string-array>
</resources>
