<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 бит / с (--X)</item>
        <item>очень низкий (0,025 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>ниже (0,05 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>низкий (0,1 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>средний (0,15 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>высокая (0,2 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>сверхвысокая (0,3 б / пикс. * кадр)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Название альбома A-Z</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кэширование отключено</item>
        <item>Кэш в память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>соответствовать размеру экрана</item>
        <item>увеличить и обрезать по размеру экрана</item>
        <item>центр на экране</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>маленький</item>
        <item>средний</item>
        <item>большой</item>
        <item>XLarge</item>
        <item>XXLarge</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>маленький</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Название ресурса</item>
        <item>Количество попаданий</item>
        <item>Средний рейтинг</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>строгий</item>
        <item>Совместимость с браузерами</item>
        <item>от</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>нормальный</item>
        <item>общий</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, Семья</item>
        <item>Админы, Семья, Друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты</item>
        <item>все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>название</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Осталось 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Право 90 градусов</item>
        <item>Вправо на 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Если у вас есть какие-либо проблемы с приложением, пожалуйста, используйте электронную почту, чтобы уведомить меня. Если хотите, оставьте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь это остановить, но, пожалуйста, отправьте электронное письмо. В верхней части выдвижного ящика есть ссылка для отправки мне электронного письма. Я могу предоставить гораздо более полную поддержку для адреса электронной почты. Большое спасибо."</item>
        <item>"Вы можете видеть только те файлы, которые можно выбрать для загрузки, которые приемлемы для загрузки на вашем сервере. Если вы хотите загружать видео, обязательно измените файл config.inc.php вашего сервера, добавив в него $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь"</item>
        <item>Если загрузка не удалась, попробуйте использовать предпочтения на странице загрузки настроек приложения, чтобы очистить все оставшиеся неудачные загрузки с сервера.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновить теги - \ \"Вы не можете удалять теги \" - Убедитесь, что пользователи могут добавлять и удалять теги (настройка подключаемого модуля сервера)</item>
        <item>Делитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовый для перехода на ваш текущий сервер</item>
        <item>Длительное нажатие на изображение (эскиз или слайд-шоу), которое не удалось загрузить, чтобы восстановить его</item>
        <item>Длительное нажатие на альбом, чтобы удалить этот альбом и все содержимое</item>
        <item>Длительное нажатие на изображение альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу, нажмите и удерживайте, чтобы повернуть / изменить отображаемый размер изображения / разрешить дальнейшее увеличение</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре в слайд-шоу, нарисовав на экране два пальца вместе или раздельно</item>
        <item>Если вы вошли в систему как администратор, прежде чем передать свое устройство другу для просмотра фотографий, включите функцию блокировки приложения, чтобы предотвратить случайные изменения в вашей галерее.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кэширование файлов, его можно сохранить в папке загрузок.</item>
        <item>Длительно нажмите кнопку «Удалить» на «файле для загрузки», чтобы удалить все файлы, которые будут загружены (когда работа не выполняется)</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением при загрузке</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"Исправлена ​​ошибка:
            - исправление периодических, но неправильных ошибок HTTP 401, возможно, связанных с повторной проверкой кэшированного ответа
            Изменения:
         - Возможно:
            - Удаление всех или большинства рекламных объявлений в пользу бесплатного пробного периода с последующей моделью оплаты на основе подписки.
            - Проверьте текущий статус входа в систему, чтобы убедиться, что списки альбомов и изображений всегда верны
            - Проверьте поддержку загрузки на старые серверы (например, piwigo.com - версия 2.8a).
            - Возможность удалить альбом, но не его содержимое (создание детей-сирот)
            - бесхозное управление файлами
            - Исследовать добавление поддержки цветного тега плагина
            - Улучшена поддержка анимированных GIF (потоковая передача больших файлов)
         - Возможно (только платное приложение):
            - Идея случайных фотографий, реализованная в веб-интерфейсе piwigo
            - Поддержка комментариев пользователей
            - Уведомлять пользователя об обновлениях сервера, которые доступны
            - Поддержка редактирования EXIF ​​и других форматов метаданных изображений
            - Добавить предпочтение, позволяющее показывать / скрывать поля EXIF ​​и т. Д., Представляющие интерес или не представляющие интереса
            - Снимок экрана какого-либо вида, чтобы позволить зеркало устройства на большом экране
         - Что-нибудь еще:
            - Пожалуйста, напишите мне (есть ссылка электронной почты на панели навигации), чтобы запросить то, что вам нужно или хотите, что это приложение еще не делает"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.74</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Android 10
                  : выбор папок - права доступа управляются правильно.
                  : загрузка предметов - теперь работает
                  Примечание. Возможно, вам придется повторно выбрать предпочитаемую папку для загрузки или папку автоматической загрузки.
               ПРИМЕЧАНИЕ: я прекращаю активно разрабатывать это приложение - я буду продолжать поддерживать его периодически с исправлениями ошибок."</item>
        <item>1.4.0.73</item>
        <item>"Изменения:
                 - загрузка файла: добавлено ведение журнала для решения проблем
                 - загрузка файла: добавлен код, позволяющий угадать тип mime для загруженного файла, если расширение файла отсутствует
                 - Добавлен элемент подсказки, запрашивающий электронную почту, который используется для решения проблем с приложением."</item>
        <item>1.4.0.72</item>
        <item>"Изменения:
                 - Удалена поддержка версий Android ранее 4.4. Извините, если это влияет на вас, но если вы не можете
                     предоставить убедительную причину, он не вернется. Выбор номера глючит ниже этой версии
                     и я потратил слишком много времени, пытаясь это исправить.
             Исправлена ошибка:
                 - Ошибка при завершении загрузки, если страница загрузки больше не видна.
                 - Сбой при переходе между альбомами с использованием строки заголовка"</item>
        <item>1.4.0.71</item>
        <item>"Исправлена ошибка
                 - Сбой, вызванный тем, что приложение ожидает больше разрешений для общей папки, чем необходимо и предоставляется"</item>
        <item>1.4.0.70</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбои при загрузке, о которых сообщил пользователь
                 - Сбой при повторном отображении слайд-шоу, просмотренного для альбома после просмотра. Я пытался сделать поведение кнопки «Назад» более логичным, но, увы, боюсь, что оно ухудшилось (особенно после того, как оно выявило эту проблему)."</item>
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Права доступа к папкам не принимаются правильно, когда предлагаются"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой при переходе в галерею при загрузке или настройках, если последняя открытая страница галереи была слайд-шоу."</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Ряд исправлений ошибок, связанных с недавним пересмотром кода обработки файлов
                Изменения:
                 - Значительное улучшение производительности выбора файлов для экранов загрузки
                 - Полная поддержка выбора файлов в приложениях, которые не предоставляют необходимые разрешения для файлов
                 - платное приложение: включено аппаратное ускорение во всем приложении
                 - платное приложение: разрешено использование задачи выбора папки / файла другими приложениями (сообщите о любых проблемах)"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой приложения во время или после загрузки"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Проблемы со сбоями после завершения загрузки
                 - прогресс при загрузке отдельного файла не отображается
                 - сбой при повороте устройства с отображением экрана загрузки
                 - невозможно прокрутить страницу вверх для просмотра кнопки загрузки на вкладке настроек загрузки"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено множество сбоев, вызывающих сбои
                 - Страница выбора места назначения для загрузки больше не прозрачна"</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"Изменения:
                - Основная переписать весь код, связанный с темой, чтобы радикально упростить и исправить цвета в версиях Android
                - Изменена тема на дневную / ночную, так что она настраивается пользователем (ночью нет экранов с белым фоном).
                - добавлена ​​поддержка Uri и области хранения:
                    - легко обмениваться файлами
                    - выберите файлы, используя системный селектор файлов или в приложении
                    - удаление файлов после загрузки теперь снова работает
                    - проверить файлы уникальны перед загрузкой - теперь это сложнее, так что это занимает немного больше времени
                    - Селектор файлов в приложении относительно медленно загружает папки, содержащие много файлов - ограничения в API-интерфейсах Android в настоящее время
                - при сжатии видео вы можете удалить аудио или видео поток, если хотите создать файл m4a или m4v (расширение файла mp4 добавлено, если это все, что позволяет ваш сервер).
                - Меню ящика доступно на экране загрузки, чтобы вы могли перейти в галерею или настройки
                - Приложение готово к реализации кода, чтобы предупредить вас при выборе фотографий тех, которые вы загрузили ранее.
               Исправлена ​​ошибка:
                - Страница загрузки сохраняет файлы при добавлении новых файлов из системного селектора и / или навигации в основной галерее.
                - Код сжатия видео был радикально переработан. Это не должно заморозить и отказаться от любых видео сейчас. (Дайте мне знать, если это так)
                - Перезапись больших областей для устранения возможных утечек памяти.
                - Должно быть гораздо менее подвержено сбоям на старых версиях Android (предварительно Lollipop)"</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"Изменения:
             - Исправлена оставшаяся проблема темы для диалогов
                Исправлена ошибка:
             - Фрагмент пути URI сервера неправильно преобразован в нижний регистр, что приводит к ошибке 404"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"Изменения:
             - Добавлена кнопка для просмотра скрытого пароля в настройках
             - Перемещен в тему на основе MaterialComponents (есть небольшие изменения)
             - Скрыть большинство настроек подключения по умолчанию - нажмите, чтобы развернуть их, чтобы получить доступ к остальным
             - перенес некоторые настройки загрузки в расширенный раздел
                Исправлена ошибка:
             - Добавлена дополнительная кодировка URI для поиска фотографий (используется существующая настройка подключения кодировки URI)
             - Прекращено предупреждение об отсутствующих тегах, сообщающих, что 0 отсутствуют"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"Изменения:
                 - Добавлена возможность выбора папки для скачивания в настройках приложения
               Исправлена ошибка:
                 - Остановить предупреждения, показывающие слайд-шоу авто-привод, когда он отключен.
                 - Выберите текущий видимый файл при отображении диалога загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлен процесс обновления настроек для людей, обновляющих несколько версий старой версии приложения до последней доступной
                 - Загрузить файл статуса задания не сохраняется
                 - Задание загрузки (неправильно) запущено, когда видео еще записывается на камеру устройства."</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Несколько небольших исправлений ошибок
                Изменить:
                 - Включена поддержка Android 11 - Пожалуйста, дайте мне знать, если вы не видите файлы для загрузки больше"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Изменить:
                 - Изменения на странице настроек приложения
                 - Добавлены новые настройки для принудительного отображения однократных пользовательских подсказок.
                 - платное приложение: добавлена функция автоматического вождения в слайд-шоу; - новая настройка в разделе слайд-шоу настроек галереи."</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Изменить:
                 - Разрешить загрузку или обмен несколькими файлами после выбора их в представлении альбома"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Изменить:
                 - Бесплатная версия: удалила все рекламные вставки за пару месяцев, так что ее использование в качестве пробной версии платной версии терпимо"</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - на данный момент выбрано свободное хранилище - приложение позволяет снова просматривать файлы для загрузки на Android 10"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - видео иногда распознаются только как фотографии, в зависимости от случая URL сервера, введенного в настройках подключения"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - на данный момент выбрано свободное хранилище - приложение позволяет снова просматривать файлы для загрузки на Android 10"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"Изменения:
                 - заголовок страницы кликабелен - перейдите в родительский альбом
                 Исправлена ошибка:
                 - Порядок сортировки альбомов не всегда правильный
                 - переводы, возможно, не выбраны в оптимальном порядке автоматически."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"Изменения:
                 - Добавлена возможность управления отображением сообщения, показывающего размер изображения, загруженного с сервера.
                Исправлена ошибка:
                 - Обновить вид альбома сразу после изменения ресурса или порядка сортировки дочерних альбомов.
                 - исправить ошибку с общей сортировкой альбомов
                 - исправлен доступ к слайд-шоу при сжатии дочерних альбомов (при касании заголовка альбома)
                 - Возможная ошибка, при которой некоторые изменения настроек соединения (например, использование базовой аутентификации) не будут полностью использованы до следующего перезапуска приложения"</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Отмена загрузки файла и выход из страницы загрузки до отмены, о которой сообщается, приводит к сбою
             - платное приложение: сбой при использовании русского языка на странице конфигурации задания автоматической загрузки
             - платное приложение: обновление списка тегов для ресурса, в котором хотя бы один ранее выбранный тег больше не существует, вызывает сбой (теперь предупреждает пользователя и удаляет его)
             - платное приложение: может произойти сбой приложения при выборе целевого альбома для автоматической загрузки задания
             - платное приложение: при выборе корневого альбома в качестве конечного альбома для задания автоматической загрузки отображается имя первого альбома как выбранного альбома (неправильно)
             - платное приложение: Примечание. Я не уверен, что выбор корня галереи в качестве места назначения загрузки всегда целесообразен, но в некоторых случаях это разрешено."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"Изменения:
                 - Новая настройка галереи, позволяющая принудительно использовать язык, используемый в приложении.
                 - Новое расширенное предпочтение подключения к серверу - Включить кодировку URI URI ресурса.
                Исправлена ошибка:
                 - параметры выбора номера принимают значение при закрытии диалога
                 - Плагин PiwigoClientWsExt правильно назван в сообщении пользователя
                 - Исправлено несколько переводов"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"Изменения:
                 - Разрешить проход аудио в качестве опции сжатия
                 - Включено сжатие для не аудио / необработанных звуковых потоков MIME
                 - Добавить опцию, чтобы удалить аудио дорожку из видео
                Исправлена ошибка:
                 - Остановить сжатие видео, если оно было удалено из загрузки во время сжатия
                 - Остановить загрузку видео, если оно было удалено из загрузки во время сжатия
                 - привести в порядок отображение загрузки отдельных файлов"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - ошибка сжатия видео
                 - последнее задание на загрузку перезапускается (без ущерба) при запуске следующей загрузки - требуется снова нажать кнопку загрузки, чтобы запустить новое задание
                 - медленное отображение изображений при прокрутке"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"Изменения:
         - Новые настройки в настройках галереи для отключения кнопки навигации и / или функции автоматического скрытия строки состояния
         - Показывать только те размеры изображений, которые отображаются один раз, если только они не изменяются"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"Изменения:
             - Добавлена кнопка перезагрузки содержимого на страницу выбора файлов.
             - убрал (платный) суффикс из имени приложения
             - Показать путь или указание его для назначения загрузки альбома
             Исправлена ошибка:
             - В слайд-шоу отсутствовал последний элемент в альбоме
             - Удалить элемент в слайд-шоу - пустая страница"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"Изменения:
             - Увеличено произвольное приложение, поддерживается максимальный размер загружаемого файла до 10 ГБ.
             - Обновлены зависимые версии библиотеки"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправления в обработке ошибок загрузки изображения
                 - Исправление для исправления незначительной ошибки в процессе загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Улучшения стабильности приложения
                 - режим редактирования закрыт после обновления деталей изображения
             Изменения:
                 - (только для профессионалов) Просмотр сведений о состоянии загрузки, включая ошибки для автоматических заданий, - на каждой странице конфигурации задания автоматической загрузки"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Слайд-шоу (полноэкранное изображение) теперь снова работает. Мои искренние извинения.
                 - добавлены русские переводы для предпочтений"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Очистка соединения теперь работает снова
                 - Установка рейтинга ресурса в русском языке теперь работает снова"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Изменения:
                 - Загрузка файлов теперь происходит в элементарной очереди и управляется на уровне приложения. Тем не менее, вы должны по-прежнему держать приложение открытым, а затем продолжить загрузку.
                Исправлена ошибка:
                 - Загрузка файлов теперь работает там, где сервер не сообщает о размере файла.
                 - Файлы, добавленные на экран загрузки файлов, теперь снова отображаются (были изначально невидимы)
                 - Другие разные ошибки"</item>
    </string-array>
</resources>
