<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 сPs (-x)</item>
        <item>Очень низкий (0,025 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>ниже (0,05 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Низкий (0,1 b / пикселей * рамка)</item>
        <item>Среда (0,15 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Высокий (0,2 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Очень высоко (0,25 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Ultra High (0,3 б / пикселей * рамка)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>Имя альбома A-Z</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кэширование отключено</item>
        <item>Кэш памяти</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>подходит к размеру экрана</item>
        <item>Увеличить и урожай, чтобы соответствовать экрану</item>
        <item>Центр на экране</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small.</item>
        <item>xsmall.</item>
        <item>маленький</item>
        <item>средний</item>
        <item>большой</item>
        <item>ремесленник</item>
        <item>ххlarge.</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small.</item>
        <item>xsmall.</item>
        <item>маленький</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Сервер по умолчанию</item>
        <item>Идентификатор ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Имя ресурса</item>
        <item>Количество хитов</item>
        <item>Средняя оценка рейтинга</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Строгий</item>
        <item>Браузер совместим</item>
        <item>Выключенный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>нормальный</item>
        <item>розыгрыш</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, семья</item>
        <item>Администраторы, семья, друзья</item>
        <item>Администраторы, семья, друзья, контакты</item>
        <item>Все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum.</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Оставил 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Правильно 90 градусов</item>
        <item>Право 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Если у вас есть какие-либо проблемы с приложением, пожалуйста, используйте электронную почту, чтобы уведомить меня. Если вы хотите, отправьте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь остановить это, но, пожалуйста, напишите тоже. Есть ссылка, чтобы отправить мне электронное письмо в верхней части меню выдвижной ящики. Я могу предоставить гораздо более полную поддержку адресу электронной почты. Большое спасибо.</item>
        <item>Вы можете увидеть только файлы для выбора для загрузки, которые приемлемы для загрузки на свой сервер. Если вы хотите загрузить видео, обязательно измените файл сервера config.inc.php, чтобы включить $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь</item>
        <item>Если загрузка просто выиграла добиться успеха, попробуйте использовать предпочтение в странице загрузки настроек приложения, чтобы очистить любые остаточные ошибки загрузки с сервера</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновления тегов - «Вам не разрешено удалять теги» - Убедитесь, что пользователи могут добавлять и удалять теги (настройка плагина сервера)</item>
        <item>Поделитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовый к вашему текущему серверу</item>
        <item>Долгое щелкните по изображению (элемент миниатюра или слайд-шоу), который не удалось загрузить, чтобы восстановить его снова</item>
        <item>Длинный щелчок на альбоме, чтобы удалить этот альбом и все контент</item>
        <item>Длинный щелчок на изображении альбома, чтобы включить объемный выбор изображений для действия</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу длинный щелчок для поворота / изменения размера изображения отображается / разрешить дальнейшее увеличение</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре в слайд-шоу, рисуя два пальца вместе или друг от друга на экране</item>
        <item>При вошении в систему в качестве администратора, прежде чем передавать свое устройство другу, чтобы просмотреть свои фотографии, включите функцию блокировки приложений, чтобы предотвратить внесение случайных изменений в вашу галерею</item>
        <item>Как только вы просмотрели все видео, если включено локальное кеширование файлов, можно сохранить это видео в папку загрузки</item>
        <item>Long Нажмите кнопку Удалить на файле \'для загрузки \', чтобы удалить все файлы, которые будут загружены (когда задание не работает)</item>
        <item>Если изображения медленно загружаются, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением, когда они загружены</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Запланированное будущее</item>
        <item>* Только для исправлений</item>
        
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.5.0.4</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Пара ошибок исправлена"</item>
        <item>1.5.0.3</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - скорректированная ошибка, вызывающая полноценное реклама экрана неправильно, чтобы показать намного чаще, чем предполагаемое"</item>
        <item>1.5.0.2</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - потенциальная авария исправлена"</item>
        <item>1.5.0.1</item>
        <item>"Изменять:
                 - Добавлена дополнительная дополнительная подписка для покрытия большую часть, но не все функции в платном приложении"</item>
        <item>1.5.0.0</item>
        <item>"Изменять:
                 - Лучшая поддержка нескольких профилей при совместном использовании файлов с приложением для загрузки
                 - Новая поддержка подписки для удаления рекламы (Примечание: это не дает дополнительных функций, только удаляет рекламу)"</item>
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Изменять:
                 - Новое предпочтение является слайд-шоу, чтобы разрешить скрывать информацию о наложении в слайд-шоу, пока не нажму на изображение"</item>
    </string-array>
</resources>
