<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 бит / с (--X)</item>
        <item>очень низкий (0,025 б / пикс * кадр)</item>
        <item>нижний (0,05 б / пикс * кадр)</item>
        <item>низкий (0,1 б / пиксель * кадр)</item>
        <item>средний (0,15 б / пикс * кадр)</item>
        <item>высокий (0,2 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б / пикс * кадр)</item>
        <item>сверхвысокий (0,3 б / пиксель * кадр)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Название альбома от А до Я</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кеширование отключено</item>
        <item>Кэш в память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>соответствовать размеру экрана</item>
        <item>увеличить и обрезать по размеру экрана</item>
        <item>в центре экрана</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>маленький</item>
        <item>средний</item>
        <item>большой</item>
        <item>XLarge</item>
        <item>XXLarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small</item>
        <item>Xsmall</item>
        <item>маленький</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>ID ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Название ресурса</item>
        <item>Количество просмотров</item>
        <item>Средняя оценка</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>строгий</item>
        <item>Совместимость с браузером</item>
        <item>от</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>нормальный</item>
        <item>общий</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, Семья</item>
        <item>Админы, Семья, Друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты</item>
        <item>все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>название</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Влево 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Правый 90 градусов</item>
        <item>Вправо на 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Если у вас возникли проблемы с приложением, сообщите мне об этом по электронной почте. Если хотите, опубликуйте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь это остановить, но, пожалуйста, напишите тоже. В верхней части выдвижного меню есть ссылка для отправки электронного письма. Я могу предоставить более полную поддержку по электронной почте. Большое спасибо."</item>
        <item>"Вы можете видеть только те файлы, которые можно выбрать для загрузки и которые разрешены для загрузки на ваш сервер. Если вы хотите загружать видео, обязательно измените файл config.inc.php на вашем сервере, включив в него $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь"</item>
        <item>Если загрузка просто не удалась, попробуйте использовать предпочтение на странице загрузки настроек приложения, чтобы удалить с сервера все остаточные неудачные загрузки.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновить теги - \ \"Вам не разрешено удалять теги \" - Убедитесь, что пользователи могут как добавлять, так и удалять теги (настройка плагина сервера)</item>
        <item>Делитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовые перейти на ваш текущий сервер.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение (эскиз или элемент слайд-шоу), которое не удалось загрузить, чтобы получить его снова.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте альбом, чтобы удалить этот альбом и все содержимое</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия.</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу нажмите и удерживайте, чтобы повернуть / изменить размер отображаемого изображения / разрешить дальнейшее масштабирование</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре слайд-шоу, сведя или разводя два пальца на экране.</item>
        <item>Войдя в систему как администратор, прежде чем передать устройство другу для просмотра фотографий, включите функцию блокировки приложения, чтобы предотвратить внесение непреднамеренных изменений в вашу галерею.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кеширование файлов, можно сохранить это видео в папке загрузок.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте кнопку удаления на «файле для загрузки», чтобы удалить все файлы для загрузки (когда задание не выполняется).</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением, при их загрузке.</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"Исправлена ​​ошибка:
            - исправить периодические, но некорректные ошибки HTTP 401, возможно, связанные с повторной проверкой кешированного ответа.
            Изменения:
         - Возможно:
            - Удаление всей или большей части рекламы в пользу бесплатного пробного периода с последующей моделью оплаты на основе подписки
            - Проверьте текущий статус входа, чтобы убедиться, что списки альбомов и изображений всегда верны
            - Проверьте поддержку загрузки на старые серверы (например, piwigo.com - версия 2.8a)
            - Возможность удалить альбом, но не его содержимое (создание сирот)
            - Управление потерянными файлами
            - Изучить добавление поддержки плагина цветных тегов
            - Улучшена поддержка анимированных gif (потоковая передача больших файлов).
         - Возможно (только в платном приложении):
            - Идея случайных фотографий реализована в веб-интерфейсе piwigo.
            - Поддержка комментариев пользователей
            - Уведомлять пользователя о доступных обновлениях сервера
            - Поддержка редактирования EXIF ​​и других форматов метаданных изображений.
            - Добавить настройку, позволяющую отображать / скрывать поля EXIF ​​и т. Д., Представляющие или не представляющие интерес
            - Снимок экрана какой-то, позволяющий отображать устройство на большом экране
         - Что-нибудь еще:
            - Пожалуйста, напишите мне (на панели навигации есть ссылка на электронную почту), чтобы запросить то, что вам нужно или что это приложение еще не делает."</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.78</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Несколько, включая исправления сжатия изображений.
                Изменения:
                 - улучшение ведения журнала для помощи в отладке пары потенциальных ошибок
                 - Обновлено до последних библиотек сборки Android 30."</item>
        <item>1.4.0.77.1</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено вращение превью миниатюр для видео файлов при выборе файла.
                 - У больших изображений (например, 3096 * 4128) теперь есть миниатюры, генерируемые при выборе файла.
                Изменения:
                 - долгое нажатие неудачного изображения или миниатюры видео, чтобы перезагрузить его"</item>
        <item>1.4.0.77</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено вращение превью миниатюр для видео файлов при выборе файла.
                Изменения:
                 - долгое нажатие неудачного изображения или миниатюры видео, чтобы перезагрузить его
                Известная ошибка (не представленная в этой версии):
                 - для больших изображений (например, 3096 * 4128) не будет сгенерирована миниатюра, хотя изображение все еще можно загрузить"</item>
        <item>1.4.0.76</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Исправлено совместное использование нескольких загруженных файлов
             - Отображается сообщение, указывающее, что ссылка URI удаленного файла была скопирована в буфер обмена.
             - Исправлена ошибка, из-за которой загрузка не работала из-за поспешных изменений в 1.4.0.75.
             - Выбор файла: видеофайлы не показывают миниатюры, если путь содержит пробел
             - Поддержка создания эскизов для всех видео (включая MOV) для всех возможных устройств Android."</item>
        <item>1.4.0.75</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             Уведомления не отображаются правильно для загруженных файлов"</item>
        <item>1.4.0.74</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Android 10
                  : выбор папок - разрешения управлялись правильно.
                  : загрузка предметов - теперь работает
                  Примечание. Возможно, вам придется повторно выбрать предпочтительную папку для загрузки или автоматическую загрузку.
               ПРИМЕЧАНИЕ. Я прекращаю активно развивать это приложение, но периодически буду поддерживать его исправлениями."</item>
        <item>1.4.0.73</item>
        <item>"Изменения:
                 - загрузка файла: добавлено больше журналов для помощи в решении проблем
                 - загрузка файла: добавлен код для угадывания типа MIME для загруженного файла, если расширение файла отсутствует.
                 - Добавлен электронный адрес с запросом на верхний совет, который используется для решения проблем с приложением."</item>
        <item>1.4.0.72</item>
        <item>"Изменения:
                 - Убрана поддержка версий Android до 4.4. Извините, если это влияет на вас, но если вы не можете
                     представьте убедительную причину, она не вернется. Под этой версией программа выбора номера не работает
                     и я уже слишком долго пытался это исправить.
             Исправлена ошибка:
                 - Сбой при завершении загрузки, если страница загрузки больше не отображается.
                 - Сбой при навигации между альбомами с использованием строки заголовка."</item>
        <item>1.4.0.71</item>
        <item>"Исправлена ошибка
                 - Сбой, вызванный тем, что приложение ожидает больше разрешений для общей папки, чем необходимо и предоставлено"</item>
        <item>1.4.0.70</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбои при загрузке, о которых сообщил пользователь
                 - Сбой при повторном отображении просмотренного слайд-шоу для альбома с момента его просмотра. Я попытался сделать поведение кнопки «Назад» более логичным, но, увы, опасаюсь, что оно стало еще хуже (особенно после того, как это выявило эту проблему)."</item>
        <item>1.4.0.69</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Права доступа к папке не принимаются правильно при предложении"</item>
        <item>1.4.0.68</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой при переходе к галерее из загрузки или настроек, если последней открытой страницей галереи было слайд-шоу."</item>
        <item>1.4.0.67</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Ряд исправлений ошибок для сбоев, связанных с недавним капитальным ремонтом кода обработки файлов.
                Изменения:
                 - Значительное улучшение производительности выбора файлов для экранов загрузки.
                 - Полная поддержка выбора файлов в приложениях, которые не предоставляют необходимые разрешения для файлов.
                 - платное приложение: включено аппаратное ускорение во всем приложении.
                 - платное приложение: разрешено использование задачи выбора папки / файла другими приложениями (пожалуйста, сообщайте о любых проблемах)"</item>
        <item>1.4.0.66.8</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой приложения во время или после загрузки"</item>
        <item>1.4.0.66.7</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Проблемы со сбоями после завершения загрузки
                 - прогресс загрузки отдельного файла не отображается
                 - сбой при повороте устройства с отображаемым экраном загрузки
                 - невозможно прокрутить страницу вверх для просмотра кнопки загрузки на вкладке настроек загрузки"</item>
        <item>1.4.0.66.5</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено множество мелочей, вызывающих сбои.
                 - Страница выбора конечного альбома для загрузки больше не прозрачна."</item>
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"Изменения:
                - Существенная переработка всего кода, связанного с темой, чтобы радикально упростить и исправить цвета в версиях Android.
                - Тема изменена на дневную / ночную, поэтому ее можно настраивать пользователем (ночью ни один экран не имеет белого фона).
                - добавлена ​​поддержка Uri и хранилища с ограниченным объемом:
                    - легко обмениваться файлами
                    - выберите файлы с помощью системного селектора файлов или в приложении
                    - удаление файлов после загрузки теперь снова работает
                    - проверять уникальность файлов перед загрузкой - теперь это сложнее, поэтому требуется немного больше времени
                    - Селектор файлов в приложении относительно медленно загружает папки, содержащие множество файлов - В настоящее время ограничения в API Android
                - при сжатии видео вы можете отключить аудио- или видеопоток, если хотите создать файл m4a или m4v (добавлено расширение файла mp4, если это все, что позволяет ваш сервер).
                - Меню ящика доступно на экране загрузки, чтобы вы могли перейти к галерее или настройкам
                - Приложение готово к реализации кода, который будет предупреждать вас при выборе фотографий тех, которые вы загрузили ранее.
               Исправлена ​​ошибка:
                - Страница загрузки сохраняет файлы при добавлении новых файлов из системного селектора или навигации в основной галерее.
                - Код сжатия видео был радикально переработан. Он не должен останавливаться и отказываться от видео сейчас. (Дайте мне знать, если это так)
                - Перезапись больших областей для устранения потенциальных утечек памяти
                - Должен быть гораздо менее подвержен сбоям на старых версиях Android (до Lollipop)."</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"Изменения:
             - Исправлена оставшаяся проблема с темой для диалогов.
                Исправлена ошибка:
             - Фрагмент пути Uri сервера неправильно преобразован в нижний регистр, что приводит к ошибке 404"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"Изменения:
             - Добавлена кнопка для просмотра скрытого пароля в настройках
             - Перемещено в тему на основе MaterialComponents (с небольшими изменениями)
             - Скрыть большинство настроек подключения по умолчанию - щелкните, чтобы развернуть их, чтобы получить доступ к остальным
             - перенесены некоторые настройки загрузки в расширенный раздел
                Исправлена ошибка:
             - Добавлена необязательная кодировка URI для извлечения фотографий (использует существующие настройки соединения с кодировкой uri).
             - Прекращено предупреждение об отсутствующих тегах, чтобы сказать, что отсутствуют 0"</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"Изменения:
                 - Добавлена возможность выбора папки загрузки в настройках приложения.
               Исправлена ошибка:
                 - Прекратить отображение предупреждений для автоматического запуска слайд-шоу, когда он отключен.
                 - Выбрать текущий видимый файл при отображении диалога загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлен процесс обновления предпочтений для людей, обновляющих старую версию с несколькими версиями из приложения до последней доступной.
                 - Загрузка файла статуса задания не сохраняется
                 - Задание загрузки (неправильно) началось, в то время как видео все еще записывается камерой устройства"</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Несколько небольших исправлений ошибок
                Изменить:
                 - Включена поддержка Android 11 - Сообщите мне, если вы больше не видите файлы для загрузки"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Изменить:
                 - Изменения на странице настроек приложения.
                 - Добавлены новые настройки для принудительного повторного показа одноразовых подсказок пользователя.
                 - платное приложение: добавлена функция автоматического привода в слайд-шоу - новая настройка в разделе слайд-шоу настроек галереи"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Изменить:
                 - Разрешить загрузку или совместное использование нескольких файлов после их выбора в представлении альбома"</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Изменить:
                 - Бесплатная версия: на пару месяцев удалена вся межстраничная реклама, поэтому ее использование в качестве более чем пробной версии платной версии допустимо."</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - на данный момент отказано от ограниченного хранилища - позволяет приложению снова видеть файлы для загрузки на Android 10"</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - видео иногда распознаются только как фотографии в зависимости от URL-адреса сервера, указанного в настройках подключения"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - на данный момент отказано от ограниченного хранилища - позволяет приложению снова видеть файлы для загрузки на Android 10"</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"Изменения:
                 - заголовок страницы кликабелен - переход к родительскому альбому
                 Исправлена ошибка:
                 - Порядок сортировки альбомов не всегда правильный
                 - переводы, возможно, автоматически не выбираются в оптимальном порядке."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"Изменения:
                 - Добавлена настройка для управления отображением сообщения, показывающего размер изображения, загруженного с сервера.
                Исправлена ошибка:
                 - Обновлять вид альбома сразу после изменения порядка сортировки ресурса или дочернего альбома
                 - исправлена ошибка с общей сортировкой альбомов
                 - исправлен доступ к слайд-шоу при сжатии дочерних альбомов (касанием заголовка альбома)
                 - Возможная ошибка, при которой некоторые изменения настроек подключения (например, использование базовой аутентификации) не использовались полностью до следующего перезапуска приложения."</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Отмена загрузки файла и закрытие страницы загрузки до сообщения об отмене вызывает сбой
             - платное приложение: сбой при использовании русского языка на странице конфигурации автоматической загрузки
             - платное приложение: обновление списка тегов для ресурса, где хотя бы один ранее выбранный тег больше не существует, вызывает сбой (теперь предупреждает пользователя и удаляет их)
             - платное приложение: приложение может аварийно завершить работу при выборе целевого альбома для автозагрузки.
             - платное приложение: при выборе корневого альбома в качестве целевого альбома для автозагрузки имя первого альбома отображается как выбранный альбом (неправильно)
             - платное приложение: Примечание: я не понимаю, что выбор корня галереи в качестве места назначения загрузки когда-либо имеет смысл, но в некоторых случаях это разрешено."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"Изменения:
                 - Новая настройка галереи, позволяющая принудительно использовать язык в приложении.
                 - Новые расширенные настройки подключения к серверу - Включить кодирование URI для URI ресурсов
                Исправлена ошибка:
                 - настройки выбора номера принимают значение при закрытии диалога
                 - Плагин PiwigoClientWsExt правильно назван в сообщении пользователя
                 - Исправлено несколько переводов"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"Изменения:
                 - Разрешить сквозную передачу звука в качестве параметра сжатия
                 - Включено сжатие для аудиопотоков mime, отличных от аудио / сырых.
                 - Добавить возможность убрать звуковую дорожку из видео
                Исправлена ошибка:
                 - Остановить сжатие видео, если оно было удалено из загрузки во время сжатия
                 - Остановить загрузку видео, если оно было удалено из загрузки во время сжатия
                 - упорядочить отображение прогресса загрузки для отдельных файлов"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - сбой сжатия видео
                 - последнее задание загрузки запускается повторно (без повреждений) при запуске следующей загрузки - требуется, чтобы вы снова щелкнули загрузку, чтобы запустить новое задание
                 - медленное отображение изображений при прокрутке"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"Изменения:
         - Новое предпочтение в настройках галереи для отключения кнопки навигации и / или функции автоматического скрытия строки состояния.
         - Показывать только один раз, какие размеры изображения отображаются, если они не меняются"
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения."
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"Изменения:
             - Добавлена кнопка перезагрузки содержимого на страницу выбора файла.
             - убран суффикс (платный) из названия приложения
             - Показать путь или указание на него для целевого альбома загрузки
             Исправлена ошибка:
             - В слайд-шоу отсутствовал последний элемент в альбоме
             - Удалить элемент в слайд-шоу - пустая страница"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"Изменения:
             - Увеличен максимальный размер загружаемого файла, поддерживаемый произвольным приложением, до 10 ГБ.
             - Обновлены зависимые версии библиотек"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения."
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
         - Улучшения стабильности приложения."
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправления в обработке ошибок загрузки изображений.
                 - Исправление для исправления незначительной ошибки в процессе загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Улучшения стабильности приложения.
                 - режим редактирования закрывается после обновления деталей изображения
             Изменения:
                 - (только Pro) Просмотр сведений о статусе загрузки, включая ошибки для автоматических заданий - на каждой странице конфигурации задания автоматической загрузки"</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Слайд-шоу (полноэкранное изображение) теперь снова работает. Мои искренние извинения.
                 - Добавлен русский перевод предпочтений"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Очистка соединения теперь снова работает
                 - Установка рейтинга ресурса в русской локали теперь снова работает"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Изменения:
                 - Загрузка файлов теперь происходит в элементарной очереди и управляется на уровне приложения. Однако вы все равно должны держать приложение открытым, чтобы затем загрузить его, чтобы продолжить.
                Исправлена ошибка:
                 - Загрузка файлов теперь работает там, где сервер не сообщает размер файла.
                 - Файлы, добавленные на экран загрузки файлов, теперь снова отображаются (изначально были невидимы)
                 - Прочие разные баги"</item>
    </string-array>
</resources>
