<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 сPs (-x)</item>
        <item>Очень низкий (0,025 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>ниже (0,05 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Низкий (0,1 b / пикселей * рамка)</item>
        <item>Среда (0,15 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Высокий (0,2 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Очень высоко (0,25 б / пикселей * рамка)</item>
        <item>Ultra High (0,3 б / пикселей * рамка)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>Имя альбома A-Z</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кэширование отключено</item>
        <item>Кэш памяти</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>Дефолт</item>
        <item>подходит к размеру экрана</item>
        <item>Увеличить и урожай, чтобы соответствовать экрану</item>
        <item>Центр на экране</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small.</item>
        <item>xsmall.</item>
        <item>маленький</item>
        <item>средний</item>
        <item>большой</item>
        <item>ремесленник</item>
        <item>ххlarge.</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2small.</item>
        <item>xsmall.</item>
        <item>маленький</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Сервер по умолчанию</item>
        <item>Идентификатор ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Имя ресурса</item>
        <item>Количество хитов</item>
        <item>Средняя оценка рейтинга</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Строгий</item>
        <item>Браузер совместим</item>
        <item>Выключенный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>нормальный</item>
        <item>розыгрыш</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, семья</item>
        <item>Администраторы, семья, друзья</item>
        <item>Администраторы, семья, друзья, контакты</item>
        <item>Все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum.</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Оставил 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Правильно 90 градусов</item>
        <item>Право 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Если у вас есть какие-либо проблемы с приложением, пожалуйста, используйте электронную почту, чтобы уведомить меня. Если вы хотите, отправьте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь остановить это, но, пожалуйста, напишите тоже. Есть ссылка, чтобы отправить мне электронное письмо в верхней части меню выдвижной ящики. Я могу предоставить гораздо более полную поддержку адресу электронной почты. Большое спасибо."</item>
        <item>"Вы можете увидеть только файлы для выбора для загрузки, которые приемлемы для загрузки на свой сервер. Если вы хотите загрузить видео, обязательно измените файл сервера config.inc.php, чтобы включить $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь"</item>
        <item>Если загрузка просто выиграла добиться успеха, попробуйте использовать предпочтение в странице загрузки настроек приложения, чтобы очистить любые остаточные ошибки загрузки с сервера</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновления тегов - «Вам не разрешено удалять теги» - Убедитесь, что пользователи могут добавлять и удалять теги (настройка плагина сервера)</item>
        <item>Поделитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовый к вашему текущему серверу</item>
        <item>Долгое щелкните по изображению (элемент миниатюра или слайд-шоу), который не удалось загрузить, чтобы восстановить его снова</item>
        <item>Длинный щелчок на альбоме, чтобы удалить этот альбом и все контент</item>
        <item>Длинный щелчок на изображении альбома, чтобы включить объемный выбор изображений для действия</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу длинный щелчок для поворота / изменения размера изображения отображается / разрешить дальнейшее увеличение</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре в слайд-шоу, рисуя два пальца вместе или друг от друга на экране</item>
        <item>При вошении в систему в качестве администратора, прежде чем передавать свое устройство другу, чтобы просмотреть свои фотографии, включите функцию блокировки приложений, чтобы предотвратить внесение случайных изменений в вашу галерею</item>
        <item>Как только вы просмотрели все видео, если включено локальное кеширование файлов, можно сохранить это видео в папку загрузки</item>
        <item>Long Нажмите кнопку Удалить на файле \'для загрузки \', чтобы удалить все файлы, которые будут загружены (когда задание не работает)</item>
        <item>Если изображения медленно загружаются, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением, когда они загружены</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"* Только исправьте только исправления
                * Возможно, полная переписка приложения с фокусировкой на простоту для просмотра общего пользователей первоначально"</item>
        
        <item>1.4.0.141</item>
        <item>"Изменять:
                 - замена конфигурации работы и извлечения кода для поддержки больших рабочих мест лучше"</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        <item>1.4.0.140</item>
        <item>"Изменять:
                 - Новое предпочтение является слайд-шоу, чтобы разрешить скрывать информацию о наложении в слайд-шоу, пока не нажму на изображение"</item>
        <item>1.4.0.139</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Обновление аварийного обновления альбома
                 - Аварийные выбора файлов"</item>
        <item>1.4.0.138</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Занимается только: незначительная проблема с базой данных отслеживания загрузки"</item>
        <item>1.4.0.137</item>
        <item>"Изменять:
                 - Только заплата: запись идентификаторов файлов, загруженные на серверы в базе данных на устройстве, чтобы разрешить более раннюю фильтрацию или маркировку их
                 - Перезапись загрузки, чтобы обеспечить улучшенный контроль над тем, какие файлы сжаты (новые цвета значка)"</item>
        <item>1.4.0.136</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправленная проблема с разрешениями URI Manuing URI приложения все еще нужны после завершения загрузки"</item>
        <item>1.4.0.135</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Сбой, а не отчеты пользователю, что не поддерживаются приемлемые форматы файлов сервера"</item>
        <item>1.4.0.134</item>
        <item>"Изменять:
             - Обширное улучшение производительности Загрузка файлов для загрузки"</item>
        <item>1.4.0.133</item>
        <item>"Изменять:
                 - Сильно рекомендуйте получить это обновление, конечно, если вы загружете файлы, используя приложение.
                 - Переписывайте код загрузки (в основном пользователь невидимый). Headies CodeBase для улучшения производительности
                 - Реализация повышения производительности для расширенного увеличения скорости передачи данных загрузки
                Исправлена ошибка:
                 - исправления раздражающей ошибки в последние релизы
                 - причудливые ошибки в UI загрузки
                 - другие разные ошибки"</item>
        <item>1.4.0.132</item>
        <item>"Изменять:
                 - Не настаивайте на создании глубокой ссылки для пользователя на сохранении"</item>
        <item>1.4.0.131</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - несколько пользователей ошибок испытали, что вызвало сбой"</item>
        <item>1.4.0.130</item>
        <item>"Исправлена ​​ошибка:
                - Назад кнопка не отвечает, если файл файлов не выбран на странице выбора файла
                - Загрузка альбомов и дисплея миниатюр в диалоговом окне выбора альбома, установленного для фона Загрузить работу
                - подробности конфигурации задания загрузки загрузки старых несогласованных фонов не удаляются после создания
                - Только показать корни, которые у нас есть разрешение на запись, если выбрать папку, требующую ее
               Изменять:
                - Подробности пути показаны для выбранных предпочтений папок
                - Если «ОК», щелкнувшись на выборе папки без выбранной папки, текущая папка предполагала выбранную
                - Показать все детские файлы при выборе папки, чтобы облегчить пропустить расположение на устройстве
                - Занимался только: Новая функция Deep Link - Возможность отправки пользователей Ссылка, которая добавит URI, имя пользователя и пароль в их копию приложения при сохранении пользователя
                - Изменение в логике повторной попытки для ответа сервера 401/403 - пожалуйста, дайте мне знать, если вы уведомлете о более 401/403 ошибках"</item>
        <item>1.4.0.129</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - правильный пусковой локатор и код нагрузки"</item>
        <item>1.4.0.128</item>
        <item>"Изменять:
                - Если порядок сортировки ресурсов инвержен, ресурсы в теге или избранном списке также появятся в обратном порядке
               Исправлена ​​ошибка:
                - немедленно показать путь к папке после добавления его в качестве корня, а не первоначально показывая только имя папки
                - Исправлена ​​повторная загрузка фаворитов и помеченных предметов
                - немедленно обновлять количество фото на дочерней папке, показанной после того, как элементы перемещаются в папку, а затем пользователь навигаций к родителю
                - немедленно обновлять миниатюру, показанные для папки после изменения его представительного изображения, а затем пользователь навигаций к родителю
                - Сбой, если пользователь меняет порядок сортировки при просмотре альбома с фотографиями, а затем не перезагружает содержимое альбома вручную
                - повторное включенное навигация по корню галереи, используя хлебку в верхней части альбома
                - Исправьте скрыть и расширить альбомы (недавно сломанные)
                - Миниатюры правильно перерисовываются детские альбомы, направляющиеся повторно"</item>
        <item>1.4.0.127</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - только первая корневая папка данного имени была видна в селекторе корней выбора файлов
                Изменять:
                 - Реализуйте кнопку обновления на элементе слайд-шоу, не загруженной «страницы»
                 - Реализуйте кнопку «Назад» на альбоме Выбрать - обратное через панорумы
                 - Реализуйте кнопку «Назад» на папку «Выбрать» - обратное через панорумы"</item>
        <item>1.4.0.126</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой, где идентификатор профиля подключения не будет законным именем файла
                 - исправить загрузку замораживания возле конца нескольких загрузок Chunk"</item>
        <item>1.4.0.125</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - При перезапуске работы убедитесь, что используются исходные настройки заданий
                 - При удалении неудачной работы удалите любой сжатый, но не загруженный файл
                 - Невозможно прокрутить ошибки в странице состояния загрузки
                Изменять:
                 - Ошибки статуса загрузки теперь перечислены в списке последних первых с улучшенной макетом
                 - огромное улучшение устойчивости загрузки файлов, множество ошибок от идеального пути
                 - Улучшение производительности для всех вызовов HTTP-сервера
                 - Не удаляйте сжатый файл, если задание не удается (подожди, пока оно не будет удалено) - чтобы позволить повторите попытку без перенапряжения
                 - Убедитесь, что загруженные кусочки настолько большие, насколько это возможно в настроенном максимальном размере чанка"</item>
        <item>1.4.0.124</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - несколько неожиданных ошибок
                 - Ошибка заказа на слайд-шоу и страницах альбома"</item>
        <item>1.4.0.123</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Администратор списка тегов правильно объединены с помощью списка пользователей на тегах нагрузки
                 - Разрешить удалить теги для пользователей admin
                 - Проверка версии плагина PiwigoclientWSext"</item>
        <item>1.4.0.122</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой на слайд-шоу (если вы все еще сталкиваетесь с падающим здесь, пожалуйста, напишите мне, если вы получите то, какая последовательность событий вызывает это ».
                 - Сбой после удаления пользователя или группы
                 - Пользователь и групповое отображение не обновляется после добавления элемента"</item>
        <item>1.4.0.121</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Версия плагина PiwigoclientWsexts Предупреждение Не отображается для затронутых пользователей
                 - ограничение, добавленное к длине отклика сервера, отображаемого при отображении ошибки ответа
                 - При повторе сервера звоните после HTTP 4xx, не просто возвращайте кэшированные ошибки"</item>
        <item>1.4.0.120</item>
        <item>"Изменять:
                - Поддержка загрузки альтернативных файлов формата ресурсов, размещенных в папках PWG_Format внутри сайтов PIWIGO. Примечание. Privacy_Plugin не поддерживает это в настоящее время.
                    * Примечание. Это потребует изменения в файл конфигурации сервера NGINIX, чтобы разрешить загрузку URL.
                            Пример Извлечения из моего тестирования конфигурации Nginx Server:
                            # ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ, это позволяет полностью обходить приватность (любой пользователь может скачать файл, если они угадают URL)
                            Расположение ~ (^ / piwigo) (/ \ d) (/.*/ pwg_format /.*) {
                                    # На данный момент просто удалите идентификатор изображения с URI и извлеките изображение
                                    try_files $ 1 $ 3 = 404;
                            }
                            # Маршрут к Piwigo_Privacy / get.php должен быть изменен на это - предупреждение, это полностью обходит привазность_plugin.
                            Расположение ~ (^ / piwigo) (/ \ d ///(??pwg_format/)[^/]*) {
                - Поддержка мультимедийных файлов, размещенных на произвольных объектах Piwigo (см. &lt;Server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager) - нужна плагин PiwigoclientWsexts версия 1.0.15 для установки"</item>
        <item>1.4.0.119</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Сбой на более старые версии, если разрешение не предоставлено в использовании папки кэша
                 - Журналы иногда не отправлены, если приложение слишком быстро вылетает после ошибки регистрации"</item>
        <item>1.4.0.118</item>
        <item>"Изменять:
                 - Улучшена поддержка аудиофайла Загрузка"</item>
        <item>1.4.0.117</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Загрузка файлов, разделяемых некоторыми приложениями, может работать молча
                 - Представление о состоянии заданий для рабочих мест, которые закончились с некоторыми неудачами, не доступными после завершения работы
                 - О экране не откроется
                 - Любые выявленные причины аварий приложений
                Изменять:
                 - файл, который имеет загрузку, отменяемый работой загрузки из-за ошибки, покажет красный х
                 - ошибки загрузки теперь сгруппированы локальным файлом на странице «Загрузка».
                 - Если загрузка не удалась, появится новые диалоговые подсказки с параметрами разрешения проблемы"</item>
        <item>1.4.0.116</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - слайд-шоу, вызывающие аварии"</item>
        <item>1.4.0.115</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Видео не идентифицированы при использовании плагина конфиденциальности и видео. Доступ к / галереи.
                 - Слайд-шоу и альбом просмотр страниц не обрабатывают изменения ориентации правильно
                Изменять:
                 - Приложение теперь распознает, что некоторые серверы хранят видео в разделе / галереях, а не / загружают"</item>
        <item>1.4.0.114</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Орифанская вещь нагрузка на страницу, вызывающее сбой
                Изменять:
                 - имя, приведенное для трекеров прогресса задач, чтобы разрешить разрешение ошибки, где дочерняя задача трекера прогресса неожиданно неполная"</item>
        <item>1.4.0.113</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Ну наконец то! разработал, почему приложение разбилось на слайд-шоу для некоторых пользователей
                 - Настраивало некоторое диалоговое макет
                Изменять:
                 - Диалог, показывающий все замены выпуска, так как вы в последний раз обновляются после обновления"</item>
        <item>1.4.0.112</item>
        <item>"Изменять:
                 - привести к страницам предпочтений приложения"</item>
        <item>1.4.0.111</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Мультимедиа УРИ не работает для пользователей плагинов Non Confaction.
                 - Воспроизведение видео не начинается, если предпочтение устанавливает не включать видео в слайд-шоу
                Изменять:
                 - Есть новая настройка на предпочтениях соединения для ремонта URI Plugin"</item>
        <item>1.4.0.110</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Крассы несколько детских альбомов показывают рядом друг с другом с нечетным количеством дочерних альбомов. Присутствует (ландшафтный режим или устройства больших экранов)
                 - Загрузить работу - загрузка в список серверов Piwigo не выбирается (удара для пользователей с более чем одним профилем соединения сервера, настроенного в приложении)
                 - Серверные альбомы не загружаются на первую запись в автоматическую загрузку задания Выберите предпочтение категории
                 - Миниатюры альбома сервера не загружаются для дочерних папок на выборе загрузки в папку
                 - Невозможно выбрать загрузку в альбом сервера для автоматической задачи загрузки с помощью сервера не по умолчанию"</item>
        <item>1.4.0.109</item>
        <item>"Изменять:
                 - Добавлено заявление для вашей ясности в верхней части шаблона электронной почты, созданного этим приложением для запросов поддержки
                 - Только оплачивается: добавленная поддержка уведомления об обновлениях, доступных для сервера или плагинов"</item>
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - привести к тому, что многие проблемы, вызывающие аварии по приложению после последнего месяца изменений
                 - Установка по умолчанию для сжатия видео исправлена
                 - Повторная добавленная поддержка минимизации альбомов
                 - исправить видео не обнаружено
               Изменения:
                 - Удалена опция, чтобы указать, какие файлы играют видео. Это сделано на основе расширения файла, полученного миметипом"</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Потенциал для одного ресурса, который будет пропущен из альбома Resource Slideshow (полный экран)
                 - Сбой на превью сиротаного файла
                Изменять:
                 - предварительный просмотр осиротевших файлов и просмотр в слайд-шоу, если пожелания теперь поддерживается
                 - Вариант меню сирота доступен только для пользователей администратора, когда приложение не доступно"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - надеюсь, последний ошибку, где альбом миниатюры появились не загружаться правильно
                Изменения:
                 - При удалении альбома дочерние ресурсы могут быть либо безликированы, либо удалены с сервера
                 - Занимается только: есть новая страница управления ресурсами для сиротых ресурсов"</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - переписать альбом, тег и любимый код сортировки, потому что он был пропущен ошибками
                     : Если что-то в этой области сейчас не работает, как вы ожидаете, пожалуйста, дайте мне знать.
                     : Это должно решать аварии, которые происходили на странице слайд-шоу
                 - недавно измененная желтая звезда икона не появилась в некоторых заказах
                 - исправить загрузку миниатюр
                 - исправить ошибку, предотвращая ручную перезагрузить ошибку нагрузки на миниатюр, нажав - только один раз, чтобы оно не слишком решительное, если вы хотите изменить альбом
                Изменения:
             - Новое предпочтение, чтобы позволить независимую порядок сортировки реверсию детских альбомов и ресурсов"</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Проблемы, вызванные загрузкой после переработки выбора файла для ключевого магазина и сертификаты
                     : Спасибо за ваше терпение, управление разрешениями файла Android сложно
                 - Удалить альбомы в root, теперь всегда доступны на нагрузке приложения, если это необходимо
                 - Предметы теперь могут быть выбраны, нажав в любом месте, а не только в флажок"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Кейстор и доверенный доверенный сертификат, редактирование вызванного сбоя.
                     : Пожалуйста, напишите мне от приложения, когда функциональность ключей, как это не работает.
                 - иногда не может перемещаться из последних файлов с выбором системного файла
                 - список групп вертикально выровнены в центр экрана
                Изменения:
                 - Лучший пользовательский опыт для ключевого магазина и импорт сертификата
                 - Новое предпочтение контролировать промежуток времени. Деталь изображения отображается на полноэкранном режиме или слайд-шоу"</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Последние изменения сделали невозможными как бесплатные, так и платные версии, установленные одновременно на одном устройстве
                 - Альбом миниатюры не всегда показывают для пользователя администратора
                 - проверено против Piwigo 11. Открытие изображения не работало"</item>
    </string-array>
</resources>
