<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0bps ( --X)</item>
        <item>очень низкий (0.025 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>нижний (0.05 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>низкий (0.1 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>носитель (0.15 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>высокий (0,2 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б/пиксель*кадр)</item>
        <item>сверхвысокий (0,3 б/пиксель*кадр)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_album_subalbum_sort_order_items">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Имя альбома A-Z</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кэширование Инвалиды</item>
        <item>Кэш на память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_array">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>подходящий размер экрана</item>
        <item>увеличение и кадрирование по размеру экрана</item>
        <item>по центру экрана</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_array">
        <item>лучший вариант</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2-х мелкий</item>
        <item>небольшой сайт</item>
        <item>небольшой сайт</item>
        <item>средний адрес</item>
        <item>большой сайт</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_array">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2-х мелкий</item>
        <item>небольшой сайт</item>
        <item>небольшой сайт</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_sort_order_entries">
        <item>Идентификатор ресурса</item>
        <item>Имя ресурса Фильм</item>
        <item>Имя ресурса</item>
        <item>Количество просмотров</item>
        <item>Средний рейтинговый балл</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Дата наличия</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Строгий</item>
        <item>Совместимость с браузером</item>
        <item>Офф</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>администратор</item>
        <item>обычный</item>
        <item>общий сайт</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Администраторы</item>
        <item>Администраторы, семья</item>
        <item>Администраторы, семья, друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты.</item>
        <item>Все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>мд5сум</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Лево 90 градусов</item>
        <item>Нет</item>
        <item>правый 90 градусов</item>
        <item>правый 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>"Вы можете видеть только те файлы для загрузки, которые приемлемы для загрузки на ваш сервер. Если вы хотите загружать видео, не забудьте изменить файл config.inc.php вашего сервера так, чтобы он включал $conf[\'upload_form_all_types\'] = true; вместо false"</item>
        <item>Если загрузка только won\ не прошла успешно, попробуйте использовать предпочтения на странице загрузки настроек приложения, чтобы очистить все оставшиеся неудачные загрузки с сервера.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновления тегов - \ \"Вам запрещено удалять tags\" - Убедитесь, что пользователи могут как добавлять, так и удалять теги (настройка плагина сервера).</item>
        <item>Общий доступ к файлам из другого приложения с помощью этого приложения, чтобы добавить их на экран загрузки, готовый к работе на вашем текущем сервере.</item>
        <item>Длинный щелчок по изображению (миниатюра или слайд-шоу элемент), который не удалось загрузить, чтобы получить его снова</item>
        <item>Длинный щелчок по альбому, чтобы удалить этот альбом и все содержимое.</item>
        <item>Длинный щелчок по изображению альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия.</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу, длинный щелчок мыши, чтобы повернуть / изменить размер изображения показано / позволить дальнейшее масштабирование</item>
        <item>Во время просмотра слайд-шоу можно увеличить изображение, проведя двумя пальцами по экрану вместе или друг от друга.</item>
        <item>При входе в систему от имени администратора перед передачей устройства другу для просмотра фотографий включите функцию блокировки приложений, чтобы предотвратить непреднамеренные изменения в галерее.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кэширование файлов, можно сохранить это видео в папку для скачивания.</item>
        <item>Длинный щелчок по кнопке удаления на файле \' для upload\', чтобы удалить все загружаемые файлы (когда задание не выполняется).</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением при загрузке.</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>"Исправление:
            - Исправлены прерывистые, но некорректные ошибки HTTP 401, возможно, связанные с повторной проверкой кэшированного ответа.
            Изменения:
         - Возможно:
            - Удаление всех или большинства объявлений в пользу бесплатного пробного периода с последующей моделью оплаты по подписке.
            - Проверьте текущий статус входа в систему, чтобы убедиться, что списки альбомов и изображений всегда верны.
            - Проверьте поддержку загрузки на старые сервера (например, piwigo.com - версия 2.8a).
            - Возможность удалить альбом, но не его содержание (создание сирот).
            - ведение дел сирот
            - Исследуйте добавление поддержки цветных тегов плагин
            - Улучшена поддержка анимированных gif-файлов (большое потоковое воспроизведение файлов)
         - Возможно (только платное приложение):
            - Идея случайных фотографий, реализованная в пользовательском интерфейсе piwigo web
            - Поддержка комментариев пользователей
            - Уведомление пользователей об обновлениях сервера, которые доступны.
            - Поддержка редактирования EXIF и других форматов метаданных изображений
            - Добавить предпочтение, чтобы позволить показывать/скрывать EXIF и т.д. области, представляющие или не представляющие интереса.
            - Экран литье какого-то рода, чтобы позволить зеркало устройства на большом экране
         - Все, что угодно:
            - Пожалуйста, напишите мне (в навигационной панели есть ссылка на электронную почту), чтобы запросить то, что вам нужно, или то, чего вы хотите, чтобы это приложение еще не сделало."</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.66</item>
        <item>"Изменения:
                - Существенная перепись всего кода, связанного с тематикой, для радикального упрощения и коррекции цветов по всем версиям android
                - Изменил тему на дневную/ночную, поэтому ее можно настроить (в ночное время ни один экран не имеет белого фона).
                - Добавлена поддержка Uri и scoped хранения:
                    - удобный обмен файлами
                    - выбирать файлы с помощью системного селектора файлов или в приложении.
                    - удаление файлов после загрузки снова работает
                    - контрольные файлы уникальны перед загрузкой - теперь это сложнее, поэтому занимает немного больше времени.
                    - Селектор файлов в приложении работает относительно медленно, чтобы загрузить папки, содержащие большое количество файлов - ограничения в android API в настоящее время
                - при сжатии видео, вы можете снять аудио или видео поток, если вы хотите создать m4a или m4v файл (расширение mp4 файла добавлено, если это все, что ваш сервер позволяет).
                - Меню Drawer доступно с экрана загрузки, чтобы вы могли перепрыгнуть в галерею, или настройки
                - Приложение готово к внедрению кода, который предупредит вас при выборе ранее загруженных фотографий.
               Исправление:
                - Страница загрузки сохраняла файлы при добавлении новых файлов из системного селектора или при навигации по главной галерее.
                - Код сжатия видео был радикально пересмотрен. Он не должен замораживаться и отказываться от видео сейчас. (Дайте мне знать, если это случится)
                - Перезапись больших площадей для устранения возможных утечек памяти
                - Должна быть гораздо менее склонна к краху на старых версиях Android (до Lollipop)."</item>
        <item>1.4.0.65</item>
        <item>"Изменения:
            - Исправлен оставшийся вопрос темы для диалогов
               Исправление:
            - Фрагмент пути к серверу Uri некорректно преобразован в младший регистр, что привело к ошибке 404"</item>
        <item>1.4.0.64</item>
        <item>"Изменения:
            - Добавлена кнопка для просмотра скрытого пароля в настройках
            - Переход к теме, основанной на материалах-компонентах (есть некоторые незначительные изменения)
            - Скрыть большинство настроек подключения по умолчанию - нажмите, чтобы развернуть их для доступа к остальным.
            - перенесли некоторые предпочтения по загрузке в расширенный раздел
               Исправление:
            - Добавлена опциональная кодировка URI для получения фотографий (использует существующую кодировку URI).
            - Прекратил предупреждать о пропавших тегах, чтобы сказать, что 0 не хватает."</item>
        <item>1.4.0.63</item>
        <item>"Изменения:
                - Добавлена возможность выбора папки для скачивания в настройках приложения.
              Исправление:
                - Остановка отображения предупреждений для слайдшоу-автопривода, когда он отключен.
                - Выбор видимого в данный момент файла при отображении диалога загрузки файла"</item>
        <item>1.4.0.62</item>
        <item>"Исправление:
                - Исправлен процесс обновления привилегий для людей, обновляющих несколько версий старой версии приложения до последней доступной.
                - Загрузка файла статуса задания не сохраняется
                - Загрузка задания (неправильно) запущена, когда видео еще записывается на камеру устройства."</item>
        <item>1.4.0.61</item>
        <item>"Исправление:
                - Несколько небольших исправлений
               Перемены:
                - Включена поддержка Android 11 - Пожалуйста, дайте мне знать, если вы не видите файлы для загрузки больше не требуется"</item>
        <item>1.4.0.60</item>
        <item>"Перемены:
                - Изменения на странице настроек приложения
                - Добавлено новое предпочтение для повторного показа одноразовых пользовательских подсказок.
                - платное приложение: Добавлена функция автоматического привода в слайд-шоу - новая настройка в разделе слайд-шоу настроек галереи"</item>
        <item>1.4.0.59</item>
        <item>"Перемены:
                - Разрешить загрузку или общий доступ к нескольким файлам после их выбора в окне просмотра альбома."</item>
        <item>1.4.0.58</item>
        <item>"Перемены:
                - Бесплатная версия: удалила все межсетевые объявления за пару месяцев, так что его использование в качестве более чем пробной версии платной версии допустимо."</item>
        <item>1.4.0.57</item>
        <item>"Исправление:
                - исключение из scoped-хранилища - позволяет программе просматривать файлы для загрузки на Android 10."</item>
        <item>1.4.0.56</item>
        <item>"Исправление:
                - видео иногда распознавалось только как фотографии, в зависимости от случая url сервера, введенного в настройках соединения"</item>
        <item>1.4.0.55</item>
        <item>"Исправление:
                - исключение из scoped-хранилища - позволяет программе просматривать файлы для загрузки на Android 10."</item>
        <item>1.4.0.54</item>
        <item>"Изменения:
                - щелчок по заголовку страницы - переход к родительскому альбому
                Исправление:
                - Порядок сортировки альбомов не всегда корректный
                - Переводы, возможно, не будут выбраны в оптимальном порядке автоматически."</item>
        <item>1.4.0.53</item>
        <item>"Изменения:
                - Добавлено предпочтение для управления отображением сообщений, показывающих размер изображения, загруженного с сервера.
               Исправление:
                - Обновлять представление альбома сразу же после изменения порядка сортировки ресурса или дочернего альбома.
                - исправить ошибку с помощью общей сортировки альбомов
                - фиксированный доступ к слайд-шоу, когда детские альбомы сжимаются (прикосновение к заголовку альбома).
                - Возможная ошибка, при которой некоторые изменения настроек соединения (например, использование базовой аутентификации) не будут полностью использованы до следующей перезагрузки приложения."</item>
        <item>1.4.0.52</item>
        <item>"Исправление:
            - Отмена загрузки файла и выход из страницы загрузки до сообщения об отмене приводит к аварийному завершению работы.
            - платное приложение: падение с использованием русского языка на странице автоматической загрузки конфигурации задания
            - платное приложение: Обновление списка тегов для ресурса, где хотя бы один ранее выбранный тег больше не существует, приводит к отказу (теперь предупредите пользователя и удалите его).
            - платное приложение: Приложение может упасть при выборе целевого альбома для автоматической загрузки задания
            - платное приложение: выбор корневого альбома в качестве целевого альбома для автоматической загрузки задания отображает имя первого альбома в качестве выбранного альбома (неправильно).
            - платное приложение: Примечание: Я не совсем понимаю, что выбор корня галереи в качестве места загрузки всегда является разумным, но в случае, если это в некоторых обстоятельствах, это разрешено."</item>
        <item>1.4.0.51</item>
        <item>"Изменения:
                - Новое предпочтение галереи, позволяющее форсировать язык, используемый в приложении.
                - Новые расширенные предпочтения при подключении к серверу - включение URI кодирования URI ресурсов
               Исправление:
                - настройки цифрового манипулятора принимают значение при закрытии диалога
                - Плагин PiwigoClientWsExt правильно назван в пользовательском сообщении.
                - Исправлено несколько переводов"</item>
        <item>1.4.0.50</item>
        <item>"Изменения:
                - Разрешить прохождение аудио как компрессионный вариант
                - Включено сжатие для не \'аудио/рисовых\' аудио потоков пантомимы
                - Добавить возможность снять аудио трек с видео
               Исправление:
                - Остановка сжатия видео, если оно удалялось из загрузки во время сжатия.
                - Остановить загрузку видео, если оно удалено из загрузки во время сжатия.
                - аккуратное отображение прогресса загрузки для отдельных файлов"</item>
        <item>1.4.0.49</item>
        <item>"Исправление:
                - сбой сжатия видео
                - последнее задание на загрузку выполняется заново (без повреждений) при следующей загрузке - для запуска нового задания требуется повторно нажать кнопку \"Загрузить\".
                - медленное отображение изображений при прокрутке"
        </item>
        <item>1.4.0.48</item>
        <item>"Изменения:
        - Новое предпочтение в настройках галереи, чтобы отключить кнопку навигации и или статусной строки автоматического скрытия функции
        - Покажите, какие размеры изображения показываются только один раз, если только они не меняются."
        </item>
        <item>1.4.0.47</item>
        <item>"Исправление:
        - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.46</item>
        <item>"Изменения:
            - Добавлена кнопка перезагрузки содержимого на странице выбора файла
            - удалили суффикс (платный) из названия приложения.
            - Показывать путь или указание на него для целевого альбома загрузки
            Исправление:
            - Слайд-шоу отсутствовал последний пункт в альбоме.
            - Удалить элемент в Слайд-шоу - пустая страница"
        </item>
        <item>1.4.0.45</item>
        <item>"Изменения:
            - Увеличен произвольный размер приложения, поддерживающего максимальный размер загружаемого файла до 10 ГБ.
            - Обновленные версии зависимых библиотек"
        </item>
        <item>1.4.0.44</item>
        <item>"Исправление:
        - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.43</item>
        <item>"Исправление:
        - Улучшения стабильности приложения"
        </item>
        <item>1.4.0.42</item>
        <item>"Исправление:
                - Исправление ошибок при загрузке изображений
                - Исправление незначительной ошибки в процессе загрузки файлов"</item>
        <item>1.4.0.41</item>
        <item>"Исправление:
                - Улучшения стабильности приложения
                - режим редактирования закрыт после обновления деталей изображения
            Изменения:
                - (только для профессионалов) Просмотр информации о состоянии загрузки, включая ошибки для автоматических заданий - на каждой странице конфигурации автоматического задания на загрузку."</item>
        <item>1.4.0.38</item>
        <item>"Исправление:
                - Слайд-шоу (полноэкранный просмотр изображений) теперь снова работает. Мои искренние извинения.
                - Добавлен русский перевод для предпочтений"
        </item>


        <item>1.4.0.37</item>
        <item>"Исправление:
                - Очистка соединений снова работает
                - Установка рейтинга ресурсов в Russian Locale теперь снова работает"</item>
        <item>1.4.0.36</item>
        <item>"Изменения:
                - Загрузка файлов теперь происходит в рудиментарной очереди и управляется на уровне приложений. Тем не менее, вы все еще должны держать приложение открытым для последующей загрузки, чтобы продолжить.
               Исправление:
                - Загрузка файлов теперь работает там, где сервер не сообщает размер файла.
                - Файлы, добавленные в экран загрузки файлов, теперь отображаются снова (изначально они были невидимы).
                - Другие различные ошибки"</item>
    </string-array>
</resources>
