<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>

    

    

    <string-array name="preference_data_upload_compress_videos_quality_items">
        <item>0 бит / с (-X)</item>
        <item>очень низкий (0,025 б / пикс * кадр)</item>
        <item>нижний (0,05 б / пикс * кадр)</item>
        <item>низкий (0,1 б / пиксель * кадр)</item>
        <item>средний (0,15 б / пикс * кадр)</item>
        <item>высокий (0,2 б / пикс. * кадр)</item>
        <item>очень высокий (0,25 б / пикс * кадр)</item>
        <item>сверхвысокий (0,3 б / пиксель * кадр)</item>
    </string-array>

    
    

    

    <string-array name="preference_gallery_child_album_sort_order_entry_text">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Название альбома от А до Я</item>
        <item>Последнее обновление</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="preference_caching_level_items">
        <item>Кеширование отключено</item>
        <item>Кэш в память</item>
        <item>Кэш на диск</item>
    </string-array>


    <string-array name="preference_gallery_slideshow_image_scaletype_entry_text">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>соответствовать размеру экрана</item>
        <item>увеличить и обрезать по размеру экрана</item>
        <item>в центре экрана</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_slideshow_image_size_entry_text">
        <item>наиболее подходящий</item>
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2маленький</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>небольшой</item>
        <item>Средняя</item>
        <item>большой</item>
        <item>xlarge</item>
        <item>xxlarge</item>
        
    </string-array>

    

    <string-array name="preference_gallery_item_thumbnail_size_entry_text">
        <item>квадрат</item>
        <item>большой палец</item>
        <item>2маленький</item>
        <item>xsmall</item>
        <item>небольшой</item>
    </string-array>

    
    <string-array name="preference_gallery_child_resource_sort_order_entry_text">
        <item>Сервер по умолчанию</item>
        <item>ID ресурса</item>
        <item>Имя файла ресурса</item>
        <item>Название ресурса</item>
        <item>Количество просмотров</item>
        <item>Средняя оценка</item>
        <item>Дата создания</item>
        <item>Доступная дата</item>
        <item>случайный</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="server_ssl_certificate_hostname_verification_entries">
        <item>Строгий</item>
        <item>Совместимость с браузером</item>
        <item>Выключено</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="user_types_array">
        <item>веб-мастер</item>
        <item>админ</item>
        <item>обычный</item>
        <item>общий</item>
        <item>гость</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="privacy_levels_groups_array">
        <item>Админы</item>
        <item>Админы, Семья</item>
        <item>Админы, Семья, Друзья</item>
        <item>Администраторы, Семья, Друзья, Контакты</item>
        <item>Все</item>
    </string-array>

    

    

    <string-array name="preference_gallery_unique_id_entries">
        <item>md5sum</item>
        <item>имя</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="rotation_array">
        <item>Влево 90 градусов</item>
        <item>Никто</item>
        <item>Правый 90 градусов</item>
        <item>Вправо на 180 градусов</item>
    </string-array>

    

    <string-array name="top_tips" translatable="true">
        <item>Если у вас возникли проблемы с приложением, сообщите мне об этом по электронной почте. Если хотите, опубликуйте отрицательный отзыв в Google Play, я не пытаюсь это остановить, но, пожалуйста, напишите тоже. В верхней части выдвижного меню есть ссылка для отправки электронного письма. Я могу предоставить более полную поддержку по электронной почте. Большое спасибо.</item>
        <item>Вы можете видеть только те файлы, которые можно выбрать для загрузки и которые разрешены для загрузки на ваш сервер. Если вы хотите загружать видео, не забудьте изменить файл config.inc.php на вашем сервере, включив в него $ conf [\'upload_form_all_types\'] = true; а не ложь</item>
        <item>Если загрузка просто не удалась, попробуйте использовать настройки на странице загрузки настроек приложения, чтобы удалить с сервера все остаточные неудачные загрузки.</item>
        <item>Ошибка всегда возникает при попытке обновить теги - «Вам не разрешено удалять теги» - Убедитесь, что пользователи могут как добавлять, так и удалять теги (настройка плагина сервера)</item>
        <item>Делитесь файлами из другого приложения с этим приложением, чтобы добавить их на экран загрузки, готовые к переходу на ваш текущий сервер</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение (эскиз или элемент слайд-шоу), которое не удалось загрузить, чтобы получить его снова.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте альбом, чтобы удалить этот альбом и все содержимое.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте изображение альбома, чтобы включить массовый выбор изображений для действия.</item>
        <item>При просмотре любого изображения в слайд-шоу нажмите и удерживайте, чтобы повернуть / изменить размер отображаемого изображения / разрешить дальнейшее масштабирование</item>
        <item>Вы можете увеличить изображение при просмотре слайд-шоу, сведя или разводя два пальца на экране.</item>
        <item>Если вы вошли в систему как администратор, прежде чем передать устройство другу для просмотра фотографий, включите функцию блокировки приложения, чтобы предотвратить внесение непреднамеренных изменений в вашу галерею.</item>
        <item>После просмотра всего видео, если включено локальное кеширование файлов, можно сохранить это видео в папке загрузок.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте кнопку удаления на «файле для загрузки», чтобы удалить все файлы для загрузки (когда задание не выполняется).</item>
        <item>Если изображения загружаются медленно, убедитесь, что ваш сервер автоматически генерирует размер, используемый этим приложением, при их загрузке.</item>
    </string-array>
    <string-array name="planned_releases" translatable="true">
        <item>Будущее</item>
        <item>Никаких дальнейших обновлений не планируется.</item>
    </string-array>
    <string-array name="release_history" translatable="true">
        
        <item>1.4.0.108</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Устранение множества проблем, вызывающих сбои в приложении после последнего месяца изменений.
                 - Исправлены настройки по умолчанию для сжатия видео.
                 - Снова добавлена поддержка сворачивания альбомов.
                 - исправить видео, которые не обнаруживаются
               Изменения:
                 - Удалена возможность указывать, какие файлы воспроизводить видео. Это делается на основе mimetype, производного от расширения файла."</item>
        <item>1.4.0.107</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Возможность пропуска одного ресурса из слайд-шоу ресурсов альбома (полноэкранный просмотр)
                 - сбой при предварительном просмотре потерянного файла
                Изменить:
                 - теперь поддерживается предварительный просмотр потерянных файлов и просмотр в слайд-шоу при желании
                 - пункт меню для сирот доступен только администраторам, если приложение не доступно только для чтения"</item>
        <item>1.4.0.106</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Надеюсь, последняя ошибка, из-за которой миниатюры альбомов не загружались правильно.
                Изменения:
                 - При удалении альбома дочерние ресурсы можно либо отвязать, либо удалить с сервера
                 - Только платные: появилась новая страница управления потерянными ресурсами."</item>
        <item>1.4.0.105</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Перепишите альбом, тег и любимый код сортировки, потому что он был пронизан ошибками
                     : Если что-то в этой области сейчас работает не так, как вы ожидали, дайте мне знать.
                     : Это должно устранить сбои, которые происходили на странице слайд-шоу.
                 - Недавно измененный значок желтой звездочки не отображался в некоторых порядках сортировки.
                 - Исправить загрузку миниатюр
                 - Исправлена ошибка, предотвращающая ручную перезагрузку неудавшейся загрузки миниатюр, щелкнув - всего один раз, чтобы не было слишком раздражающим, если вы хотите изменить альбом
                Изменения:
             - Новое предпочтение, позволяющее независимое изменение порядка сортировки дочерних альбомов и ресурсов."</item>
        <item>1.4.0.104</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Проблемы, возникшие при загрузке после повторной обработки выбора файлов для хранилища ключей и сертификатов
                     : Спасибо за терпение, управление разрешениями файлов Android - сложная задача.
                 - удаление альбомов в корне теперь всегда доступно при загрузке приложения, если это необходимо
                 - теперь элементы можно выбирать, щелкая в любом месте, а не только в поле флажка"</item>
        <item>1.4.0.103</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Редактирование хранилища ключей и доверенного сертификата вызывало сбой.
                     : Напишите мне из приложения, если такие ключевые функции не работают.
                 - Иногда невозможно перейти из недавних файлов с системным выбором файлов
                 - Список групп вертикально выровнен по центру экрана
                Изменения:
                 - Улучшенный пользовательский интерфейс для хранилища ключей и импорта сертификатов
                 - Новое предпочтение для управления продолжительностью отображения деталей изображения в полноэкранном режиме или в режиме слайд-шоу."</item>
        <item>1.4.0.102</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Недавние изменения сделали невозможным одновременную установку бесплатной и платной версий на одном устройстве.
                 - миниатюры альбомов не всегда отображаются для администратора
                 - протестировано на Piwigo 11. Открытие образа не работало"</item>
        <item>1.4.0.101</item>
        <item>Не выпущены</item>
        <item>1.4.0.100</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Дополнительное тестирование области загрузки устранило ряд ошибок, в том числе:
                     - задание загрузки может зависнуть там, где общие файлы больше не доступны
                     - задание загрузки может быть остановлено, если дата последнего обновления не была доступна для сжатого видео
                 - Плохая производительность при просмотре альбомов
                 - значок нового изображения и значок типа мультимедиа исчезают при прокрутке альбома
                 - сжатие видео в аудиофайл привело к появлению кадра видео
                 - мультимедийные файлы не будут воспроизводиться, если эскиз является по умолчанию, а не сгенерированным файлом
               Изменения:
                 - Добавлена опция для настройки порядка сортировки по умолчанию на сервере - используется при получении содержимого альбома.
                   Теперь это настройка по умолчанию при установке приложения."</item>
        <item>1.4.0.99</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - не использовались разрешения Uri для файлов, совместно используемых другим приложением, что приводило к сбою загрузки при перезапуске задания
                 - расчет статуса завершения задания загрузки был слишком дорогим для больших заданий, из-за чего приложение не отвечало"</item>
        <item>1.4.0.98</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Дальнейшие улучшения запросов разрешений файловой системы."</item>
        <item>1.4.0.97</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Последняя папка не по умолчанию в режиме выбора папки
                 - Освобождение разрешений Uri вызвало сбой
                 - Задание фоновой загрузки не запрашивало правильные разрешения для папки"</item>
        <item>1.4.0.96</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Пользовательский интерфейс не отвечает (белый экран) после публикации большого количества файлов из внешнего приложения.
                 - Файлы не отображаются на странице загрузки после публикации их из другого приложения
                 - неправильно сообщается о прогрессе при импорте файлов для загрузки
                 - выполнение импорта файлов и удаления файлов из списка загрузки"</item>
        <item>1.4.0.95</item>
        <item>"Исправлена ​​ошибка:
                - Использованы недостаточные права доступа к файлам, что приводит к сбою загрузки
                - Загруженные файлы не видны другим приложениям
                - загрузка работает как для папки загрузок по умолчанию, так и для папки, выбранной пользователем
                - Приложение запрашивало разрешения на чтение или запись файла, когда они не требовались.
               Изменения:
                - Новое предпочтение в настройках приложения, в котором перечислены все разрешения Uri и их назначение.
                - Новый DocumentProvider, показывающий файлы, загруженные в папку загрузки по умолчанию, в системный селектор файлов.
                - Больше не добавляйте файлы, загруженные в Android MediaStore - Они доступны в любом средстве выбора файлов.
                - Новая ссылка в меню для открытия местоположения загруженных файлов
               Рекомендация:
                - 1. Просмотр всех разрешений для файлов, имеющихся у приложения, в новом предпочтении, удаление тех, которые вы не хотите, чтобы приложение удерживало.
                - 2. Проверьте каждое задание фоновой загрузки, повторно выберите папку для загрузки.
                - 3. Снова выберите папку для загрузки файлов с сервера в"</item>
        <item>1.4.0.94</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Убедитесь, что файлы, выбранные в приложении для загрузки, обрабатываются в фоновом потоке при отправке на страницу загрузки, чтобы пользовательский интерфейс оставался видимым."</item>
        <item>1.4.0.93</item>
        <item>"Изменения:
                 - Обновление плагина PiwigoClientWsExts (пожалуйста, обновите свой сервер). Это исправляет имена категорий, если у вас не установлен плагин ExtendedDescription.
                 - Добавлены голландские переводы"</item>
        <item>1.4.0.92</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлен код, вызывающий проблемы с перезагрузкой классов из старых версий."</item>
        <item>1.4.0.91</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Изменение формата сжатия изображения вызвало сбой во время загрузки
                 - Выбор файла для загрузки"</item>
        <item>1.4.0.90</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Кеши могут стать нечитаемыми между версиями без необходимости"</item>
        <item>1.4.0.89</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено несколько проблем, вызывающих сбои у некоторых пользователей.
                Изменения:
                 - Добавлен UUID в журналы и экран «О программе», позволяющий мне отслеживать журналы конкретного пользователя, если они сообщают мне свой UUID (для решения конкретных ошибок, с которыми они сталкиваются)."</item>
        <item>1.4.0.88</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
             - Компрессор изображений не работает в последних версиях Android.
             - Проблемы с макетом с кнопками массового действия после длительного нажатия в альбоме"
        </item>
        <item>1.4.0.87</item>
        <item>"Изменения:
             - Поддержка плагина расширенного описания при установке последней версии плагина PiwigoClientExt.
             Исправлена ошибка:
             - Новый код для комментариев в стиле Html не поддерживает нули - Извините!"
        </item>

        <item>1.4.0.86</item>
        <item>"Изменить:
             - Добавлена поддержка приложений для подключаемого модуля расширенного описания (примечание: этот подключаемый модуль еще не поддерживает WS-API)
             - Значительно улучшена обработка комментариев в стиле HTML.
             - Прокрутка для сверхдлинных описаний альбомов
             - Максимум 10 строк для описания субальбомов"</item>
        <item>1.4.0.85</item>
        <item>"Изменить:
                 - добавлены переводы для ошибки, которая может возникнуть при сжатии видео
                 - Используйте GUID установки приложения Firebase для шифрования сообщений, если это возможно.
                Исправлена ошибка:
                 - Исправлен перевод строки на русский язык, вызывающий сбой в слайд-шоу."</item>
        <item>1.4.0.84</item>
        <item>"Изменить:
                 - Убрано предупреждение о повороте экрана во время слайд-шоу.
                Исправлена ошибка:
                 - Загрузка файла или совместное использование ресурсов может завершиться ошибкой, а затем заблокировать функцию до перезапуска на Android 10.
                 - Исправлены настройки, невидимые в темном режиме Android (теперь можно использовать).
                 - исправлена проблема с контрастом во всплывающем диалоговом окне в основном приложении (темный режим)"</item>
        <item>1.4.0.83</item>
        <item>"Исправлена ошибка:
                 - Исправлено положение кнопки в панели действий элемента при редактировании элемента ресурса."</item>
        <item>1.4.0.82</item>
        <item>"Изменения:
                 - Переключение разрешения на доступ к файлам Android на подпапку не разрешено Android 30 (удаление этой функции).
                Исправлена ошибка:
                 - Редактирование и сохранение заданий автоматической загрузки не работают"</item>
    </string-array>
</resources>
