<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>

    <string name="checking_license">Проверка лицензии…</string>
    <string name="button_quit">Выход</string>
    <string name="button_buy">Купить приложение</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Невозможно подтвердить, что приложение лицензировано. Пожалуйста, купите его в Android Market. Если у вас есть, проверьте, доступно ли сетевое подключение, и повторите эту проверку лицензии.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Невозможно подтвердить лицензию. Проверьте, доступно ли сетевое соединение.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Приложение не лицензировано</string>
    <!--<string name="appbar_scrolling_view_behavior" translatable="false">delit.piwigoclient.ui.CustomScrollingViewBehavior</string>-->

    <string name="application_error">Ошибка приложения: %1$d</string>
    <string name="alert_title_permissions_needed">Требуются дополнительные разрешения</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Для загрузки файлов необходимо разрешение на запись в файловую систему.</string>

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Очистка всех неудачных загрузок с сервера</string>

    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Сброс %1$d неудачных загрузок с сервера</string>
    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">Фотографии %1$d</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">Подкаталоги %1$d и фотографии %2$d</string>
    <string name="alert_title_login">Авторизоваться</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Тест соединения</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Успех \ nПользовательский тип: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Предупреждение \ nСервер не сообщил о доступных размерах изображений.</string>
    <string name="alert_success">УСПЕХ!</string>
    <string name="alert_partial_success">НЕПОЛНАЯ</string>
    <string name="alert_error">ошибка</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Не удалось найти приложение для оценки этого приложения. Спасибо за попытку, хотя.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Загрузка отменена. Требуемые разрешения не предоставляются.</string>
    <string name="button_retry">Retry</string>


    <string name="button_unlink">UNLINK</string>
    <string name="button_untag">Убрать тэг</string>
    <string name="button_close">близко</string>
    <string name="tools_menu_title">инструменты</string>
    <string name="settings_menu_title">Настройки приложения</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Автономный режим</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Онлайн режим</string>
    <string name="gallery_menu_title">Галерея</string>
    <string name="upload_menu_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo Загрузить</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Загрузить на</string>

    <string name="login_button_title">Авторизоваться</string>
    <string name="alert_question_enable_network_access">Разрешить получение данных с сервера?</string>

    <string name="alert_question_disable_network_access">Использовать только данные, уже кэшированные на этом устройстве?</string>
    <string name="upload_file_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности файла</string>
    <string name="cacheCleared_title">кэш</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Очистка кеша</string>
    <string name="cacheCleared_message">Кеш очищен. Все изображения будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Кэш не может быть очищен в это время. Если проблема не устранена, сообщите об ошибке.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Кэш видео очищен. Все видео будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>

    <string name="videoCacheClearFailed_message">Кэш видео не может быть очищен в это время. Если проблема не устранена, сообщите об ошибке.</string>
    <string name="title_activity_view_gallery">Просмотр галереи</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть навигационный ящик</string>

    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть навигационный ящик</string>
    <string name="notification_upload_paused">PIWIGO Загрузка приостановлена</string>

    <string name="notification_upload_resumed">PIWIGO Загрузка возобновлена</string>
    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">Файлы %1$d уже существуют на сервере. Их разрешения будут изменены, чтобы отразить выбранные здесь, и они будут связаны с этим альбомом, если это необходимо.</string>
    <string name="alert_upload_success">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Загрузка завершена. Файлы, которые не могут быть загружены, остаются в списке для повторной попытки, если это необходимо. Если какие-либо действия не завершены, вы не можете добавлять новые файлы в список загрузки. Нажмите кнопку загрузки, чтобы завершить их.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Загрузка не удалась из-за ошибки на сервере PIWIGO (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Загрузка не удалась из-за ошибки веб-сервера (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Загрузка не удалась из-за ошибки обработки ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API-интерфейса PIWIGO. Непонятный ответ: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Загрузка чанка для файла %1$s не удалась. Отказаться от загрузки файла.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Файл %1$s больше не доступен на устройстве. Возможно, он был удален или перемещен.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Ошибка при загрузке файла %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Загруженный файл %1$s уже присутствует на сервере, действие отменено.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Ошибка добавления загруженного файла %1$s в альбом. Повторить попытку?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Ошибка загрузки файла %1$s из-за ошибки на сервере PIWIGO (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Ошибка загрузки файла %1$s из-за ошибки веб-сервера (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Ошибка загрузки файла %1$s из-за ошибки обработки ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API-интерфейса PIWIGO. Непарсируемый ответ: %2$s.</string>

    <!-- Create Gallery -->
    <string name="action_settings">настройки</string>
    <string name="createGallery_pageTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Родительский Альбом</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Название альбома</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Описание</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Разрешить пользователям добавлять комментарии</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Альбом приватный?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Разрешенные группы</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Создать альбом</string>

    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Невозможно правильно установить разрешения для галереи. Удалил снова. Пожалуйста, попробуйте еще раз. Если ошибка не исчезнет, поднимите проблему с этим приложением, чтобы мы могли ее исправить, и выполните шаг вручную.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Вход в %1$s</string>
    <string name="delete_upload_job_button_title">Удалить работу</string>
    <string name="upload_files_button_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Конец</string>
    <string name="upload_job_status_button">Status</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Это удалит статус задания с этого устройства. Вам нужно будет вручную очистить любые файлы, частично загруженные на сервер (или использовать настройки в этом приложении - страница настроек загрузки). Задания часто завершаются успешно, если вы возобновите их позже. Вы уверены, что хотите сделать этот решительный шаг?</string>
    <string name="loading_please_wait">Загрузка, пожалуйста подождите</string>
    <string name="alert_title_server_error">Ошибка сервера</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Сервер вернул ошибку HTTP: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Ошибка синтаксического анализа ответа piwigo</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Непарсируемый ответ: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Никто</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">ошибка</string>

    <string name="alert_error_too_many_users_message">Слишком много пользователей для обработки. Пожалуйста, отправьте запрос на расширение для включения подкачки пользователей.</string>
    <string name="slideshow_resource_action_download">Загрузить файл</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">удалять</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Копировать в альбом</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Переместить в альбом</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">действия</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">Данные EXIF</string>

    <string name="slideshow_image_details_comments">Комментарии</string>
    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Обновление альбома</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Обновление информации о ресурсе</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Название альбома</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Описание альбома</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Сохранить</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">отбрасывать</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Удаление альбома</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">Невозможно удалить альбом, который содержит вложенные альбомы. Пожалуйста, удалите их в первую очередь.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">Невозможно удалить альбом, содержащий фотографии или другие файлы. Пожалуйста, удалите их в первую очередь.</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo Загрузить</string>
    <string name="progress_downloading">Загрузка файла</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Функция еще не реализована.</string>
    <string name="button_ok">Хорошо</string>
    <string name="button_yes">да</string>
    <string name="button_no">нет</string>
    <string name="button_save">Сохранить</string>
    <string name="alert_confirm_title">подтвердить</string>
    <string name="alert_question_title">Вопрос</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Это удалит элемент навсегда с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Это навсегда удалит элементы с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Вы запросили удаление %1$d ресурсов, которые используются совместно с другими альбомами. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера - навсегда) или просто удалить их из этого альбома?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Вы запросили удалить ресурсы %1$d. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера) - навсегда или просто отсоединить их от этого тега?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Вы запросили удалить ресурсы %1$d. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера) - навсегда? (Вы не можете удалить теги из изображений без установленного на вашем сервере плагина UserTags)</string>
    <string name="about_menu_title">Около</string>
    <string name="other_licences_button_text">Другие лицензионные компоненты</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Лицензии OSS</string>
    <string name="about_heading">Об этом приложении</string>
    <string name="eula" formatted="false">"Лицензионное соглашение с конечным пользователем (\ "Соглашение \")
Последнее обновление: 7 августа 2018 г.

Пожалуйста, внимательно прочитайте это Лицензионное соглашение с конечным пользователем (\ "Соглашение \") перед тем, как нажать \ "Я согласен \"
Кнопка, загрузка или использование клиента Piwigo (\ "Приложение \").

Нажимая кнопку \ "Я согласен \", загружая или используя приложение, вы соглашаетесь быть связанными
условиями настоящего Соглашения.
Если вы не согласны с условиями настоящего Соглашения, не нажимайте кнопку \ "Я согласен \" и не
скачать или использовать приложение.

Если вы планируете использовать это приложение для доступа к серверу, используемому в коммерческих целях, или внесения в него изменений, важно, чтобы вы прочитали и поняли ограничения ответственности.
Вы должны проверить это на непроизводственном сервере в соответствии с вашими требованиями, прежде чем принимать на себя любой риск и ответственность на основании ваших решений. Это приложение было разработано в первую очередь
для некоммерческих целей.

Определения

Лицензиат: Лицензиат - это лицо или компания, которые намереваются использовать лицензионное программное обеспечение или уже используют его легально или нелегально. Термин «лицензиат» не означает, что программное обеспечение лицензировано по умолчанию.


Лицензия

Gareth Deli предоставляет вам отзывную, неисключительную, непередаваемую, ограниченную лицензию
загружать, устанавливать и использовать Приложение исключительно в личных или коммерческих целях
строго в соответствии с условиями настоящего Соглашения.

ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ \ "КАК ЕСТЬ \", БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЯ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОСОБЫХ ЦЕЛЕЙ И НЕЗАКРЫТИЯ. Ни при каких обстоятельствах авторы или держатели авторских прав не несут ответственности за любые претензии, ущерб или другую ответственность, возникающие в результате действия контракта, деликтного или иного действия, возникающие в результате, в результате или в связи с программным обеспечением или использованием в других отношениях ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ


ограничения

Вы соглашаетесь не делать этого и не позволяете другим:
а) лицензировать, продавать, сдавать в аренду, сдавать в аренду, назначать, распространять, передавать, размещать, передавать на аутсорсинг, раскрывать или иным образом
коммерчески использовать Приложение или сделать Приложение доступным для любой третьей стороны.
б) декомпилировать или иным образом просматривать исходный код или байт-код приложения вручную или с помощью инструмента
c) запустить или попытаться запустить это приложение на любом другом устройстве, кроме физического устройства типа телефона или планшета, которое использует операционную систему Android в качестве основной операционной системы.
d) запустить или попытаться запустить это приложение в эмуляторе или другой среде песочницы с целью проверки его поведения.
д) создавать производные работы на основе этого приложения.

Сбор данных пользователя

Интеграция Firebase была добавлена ​​в это приложение, чтобы упростить отслеживание использования приложения с основными целями, которые заключаются в более эффективном устранении ошибок и определении способа использования приложения. Минимальные данные, необходимые для достижения этой цели, будут собраны.


Ограниченная гарантия и отказ от ответственности

Программное обеспечение предоставляется «как есть», и лицензиат использует его на свой страх и риск. Gareth Deli не дает никаких гарантий в отношении его использования, производительности или пригодности для определенной цели. Всегда возможно, что программное обеспечение содержит ошибки (ошибки) и не работает. Поэтому Gareth Deli не гарантирует, что программное обеспечение не содержит ошибок и работает без перебоев со всеми компьютерами и конфигурациями.

Лицензиат несет ответственность за проверку соответствия программного обеспечения его конкретной цели или его функциональных требований и требований к производительности. Лицензиат также обязан проверить, как программное обеспечение работает на его устройствах и его конфигурациях; протестируйте все варианты использования и проверьте, обрабатываются ли данные без ошибок и по желанию, прежде чем использовать программное обеспечение в производственных средах. Это имеет жизненно важное значение при использовании программного обеспечения в коммерческих целях.


Ограничения ответственности

Лицензиат несет ответственность за последствия использования программного обеспечения и, как следствие, прямой и косвенный ущерб, насколько это юридически возможно. Ответственность ограничена покупной ценой, насколько это возможно по закону; в противном случае оно ограничено юридически возможным минимумом.


Техническое обслуживание и поддержка

Gareth Deli обеспечивает общую поддержку текущей версии программного обеспечения только по электронной почте. Старые версии не поддерживаются.


Изменения в приложении

Gareth Deli оставляет за собой право изменять, приостанавливать или прекращать временно или
Приложение или любая служба, к которой оно подключается, без предварительного уведомления и без
ответственность перед вами.

Срок и прекращение действия

Настоящее Соглашение остается в силе до тех пор, пока не будет расторгнуто вами или Gareth Deli.

Gareth Deli может, по своему усмотрению, в любое время и по любой причине или без нее,
приостановить или прекратить действие настоящего Соглашения с предварительным уведомлением или без него.
Настоящее Соглашение будет расторгнуто немедленно, без предварительного уведомления Gareth Deli, в
если вы не соблюдаете какое-либо положение настоящего Соглашения. Вы также можете прекратить это
Соглашение, удалив Приложение и все его копии с вашего мобильного устройства или с вашего
рабочий стол.
После прекращения действия настоящего Соглашения вы прекращаете любое использование Приложения и удаляете все копии.
Приложения с вашего мобильного устройства или с вашего рабочего стола.
Делимость
Если какое-либо положение настоящего Соглашения будет признано недействительным или недействительным, такое положение будет
изменено и интерпретировано для достижения целей такого положения в наибольшей степени
возможно в соответствии с применимым законодательством, а остальные положения будут действовать в полную силу.


Поправки к настоящему Соглашению

Gareth Deli оставляет за собой право по собственному усмотрению изменять или заменять это
Соглашение в любое время. Если пересмотр является существенным, мы предоставим уведомление по крайней мере за 0 дней
до вступления в силу новых условий. Что представляет собой существенное изменение, будет определено в нашем
по собственному усмотрению.


Контакты

Если у вас есть какие-либо вопросы по поводу данного Соглашения, пожалуйста, свяжитесь с нами."</string>
    <string name="about_content">"Это приложение было написано, чтобы облегчить мне доступ к моей фотогалерее во время движения.

Он будет регулярно обновляться, чтобы добавлять новые функции, некоторые из которых я задумал, другие - по запросу пользователей.

В августе 2018 года пользователь, Дэвид Клемент, вернулся ко мне с макетами экрана для более профессионального дизайна. Начиная с версии 1.3.95, я внедряю эти идеи, начиная с экрана просмотра альбома.
Полный список предлагаемых конструкций экрана доступен для просмотра на веб-сайте приложения (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

ПРИМЕЧАНИЕ. Языковые переводы выполняются с использованием веб-сайтов www.Deepl.com или Google Translate. Если вы обнаружите какие-либо очевидные ошибки, пожалуйста, дайте мне знать, чтобы я мог их исправить.

Существует две версии: бесплатная (с рекламой) и платная (без рекламы). Вы можете выбирать, что предпочитаете. Вы не можете «обновить» бесплатную версию в настоящее время, установить платную версию и удалить бесплатную версию.
Примечание: версии будут расходиться с течением времени. Большинство изменений будут внесены как в бесплатную, так и в платную версии.

В настоящее время в платную версию добавлена ​​поддержка тегов:
        Piwigo до некоторой степени поддерживает теги из коробки, но плагин User Tags добавляет больше функций (базовое тестирование выполнено).


На данный момент он обеспечивает базовый уровень функциональности, позволяющий перемещаться по существующей галерее, загружать новые фотографии и видео, а также создавать новые категории в галерее. Некоторые поля могут быть изменены после создания, но многие все еще доступны только для чтения ... на данный момент!

Могу ли я попросить, чтобы при удалении приложения вы использовали ссылку в меню приложения, чтобы отправить мне электронное письмо с сообщением, почему приложение не соответствует вашим потребностям, поэтому я могу решить эту проблему.

Версия сервера PIWIGO, с которой я тестирую, в настоящее время 2.10.2.

Моя тестовая галерея содержит только файлы .jpg и .mp4. Если у вас есть другие, вы можете столкнуться с проблемами - если это так, пожалуйста, сообщите мне, и я отдам приоритет работе с этими типами файлов.

ВНИМАНИЕ: Версии Piwigo ниже 1.9.2 - загрузка видео, я думаю, зависит от исправления № 756, примененного к вашему серверу.

Я тестировал с установленной копией плагина piwigo_privacy и плагина VideoJS.
У меня установлена ​​копия плагина расширенного описания, но, к сожалению, эта функция еще не доступна через API-интерфейс PIWIGO.
Я хотел бы включить поддержку «любимых» фотографий, но эта функциональность пока не доступна через API-интерфейс PIWIGO.

Пожалуйста, сообщите о любой напишите мне по электронной почте, если у вас возникнут какие-либо ошибки. Я проверил это на эмуляторе Android, телефоне Samsung и планшете Samsung, но это мое первое приложение, так что я уверен, что у кого-то что-то пойдет не так.

Большое спасибо всем, кто послал мне по электронной почте предложения или ошибки. Я постараюсь рассмотреть все ваши предложения как можно скорее.

Пожалуйста, выберите, чтобы сообщить о каждом сбое, которое происходит. Если вы обнаружите, что ошибка по-прежнему возникает после следующего обновления, пожалуйста, напишите мне. Вероятно, мне нужно немного больше контекста вокруг того, что происходит непосредственно перед тем, как ошибка происходит.

Релизы в настоящее время на специальной основе. Ожидается, что частота выпусков будет уменьшаться по мере развития приложения. Расписание и история релизов показаны ниже. Это может измениться, и все может быть отложено, но вы можете увидеть, что в списке."</string>
    <string name="licences_heading">Лицензии на ресурсы, используемые в этом приложении</string>
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Название ресурса</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Описание ресурса</string>
    <string name="unlock_menu_title">отпереть</string>
    <string name="lock_menu_title">Замок</string>
    <string name="button_lock">Замок</string>
    <string name="alert_title_lock">Заблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_lock">Если вы решите заблокировать приложение, оно разрешит доступ только для чтения к галерее. Изменение оценок изображений и т. Д. Отключено, а доступ к настройкам приложения удален. Для разблокировки вам нужно будет указать свой текущий пароль пользователя PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Разблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Введите пароль PIWIGO для %1$s, чтобы повторно включить полный доступ ко всем функциям этого приложения, и нажмите «Разблокировать».</string>
    <string name="button_unlock">отпереть</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Приложение теперь разблокировано</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Статус конфиденциальности</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">да</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">нет</string>
    <string name="gallery_details_status">Альбом приватный?</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Разрешенные группы</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="click_to_view">Нажмите, чтобы посмотреть</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Нажмите для просмотра / редактирования</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Мало памяти</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">На устройстве недостаточно памяти (%1$d). Кэш-память в памяти была очищена.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Файлы для загрузки</string>
    <string name="alert_information">Информация</string>
    <string name="alert_image_download_title">Скачать</string>
    <string name="alert_image_download_message">Пожалуйста, выберите размер файла</string>
    <string name="action">действие</string>
    <string name="copy_link">Копировать ссылку</string>
    <string name="download_file">Загрузить файл</string>
    <string name="share_with_an_app">Поделиться с приложением</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Управление визуализацией изображений</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Пожалуйста, выберите размер файла, который вы хотите просмотреть</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">На сервере запущена версия PIWIGO %1$s. Минимальная версия, протестированная с этим приложением, составляет %2$s. Некоторые функции в приложении могут работать не так, как ожидалось. Пожалуйста, проверьте страницу о возможных проблемах.</string>
    <string name="notification_download_event">Файл загружен</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Вы успешно отменили загрузку</string>
    <string name="app_licence_heading">EULA</string>
    <string name="button_agree">Я согласен</string>
    <string name="eula_menu_title">EULA</string>
    <string name="alert_warning">Предупреждение</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер миниатюры изначально не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размера «ближайший матч».</string>
    <string name="rate_dialog_message">Если вам нравится использовать это приложение, не могли бы вы уделить минуту, чтобы оценить его? Это не займет больше минуты. Спасибо за поддержку!</string>
    <string name="groups_menu_title">группы</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d участников)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Группа (%1$s) была успешно удалена</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Пользователь (%1$s) был успешно удален</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении группы (%1$s). Пожалуйста, повторите.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении пользователя (%1$s). Пожалуйста, повторите.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Вы уверены, что хотите удалить эту группу? Любые пользователи, которые являются его членами, не будут удалены, но могут потерять доступ к областям галереи, которые есть в этой группе.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Вы уверены, что хотите удалить этого пользователя?</string>
    <string name="users_menu_title">пользователей</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">К сожалению, вы не можете удалить пользователя, под которым вы вошли (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Эта функция скоро появится.</string>

    <string name="user_username_title">имя пользователя</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Последнее посещение сайта</string>
    <string name="user_groups_title">Членство в группах</string>
    <string name="user_usertype_title">Тип пользователя</string>
    <string name="user_user_heading">пользователь</string>
    <string name="group_heading">группа</string>
    <string name="group_name_title">имя</string>
    <string name="group_members_title">члены</string>
    <string name="user_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="group_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="groups_heading">группы</string>
    <string name="users_heading">пользователей</string>
    <string name="albums_heading">Альбомы</string>
    <string name="user_high_definition_title">Высокое разрешение</string>
    <string name="user_email_title">Адрес электронной почты</string>
    <string name="none_value">Никто</string>
    <string name="access_rights_heading">Права доступа</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Загрузка содержимого альбома</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Загрузка информации о ресурсе</string>
    <string name="progress_delete_album">Удаление альбома и контента</string>
    <string name="progress_delete_resource">Удаление ресурса</string>
    <string name="progress_delete_resources">Удаление ресурсов</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Отключение ресурсов</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Удаление ресурсов из тега %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Копирование ресурсов</string>
    <string name="progress_move_resources">Перемещение ресурсов</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Проверка учетных данных на сервере</string>
    <string name="progress_creating_album">Создание альбома</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Установка разрешений</string>
    <string name="progress_loading_groups">Получение групп пользователей</string>
    <string name="progress_loading_users">Получение пользователей</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Получение разрешений альбома</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Получение информации о группе</string>
    <string name="progress_delete_group">Удаление группы пользователей</string>
    <string name="progress_loading_albums">Получение альбомов</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Получение информации о пользователе</string>
    <string name="progress_delete_user">Удаление пользователя</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Требуется разрешение на чтение файловой системы для выбора и загрузки файлов.</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Локальное кеширование видео файлов включено. Для этого необходимо предоставить доступ на запись в файловую систему. Если будет отказано, локальное кэширование будет отключено.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Невозможно привести в порядок видео кеш. Если проблема не устранена, сообщите об этом.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Невозможно скопировать файл из кеша. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Этот альбом в настоящее время пуст</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Невозможно удалить кэшированный контент.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Очистить кэшированные данные для этого ресурса и принудительно повторно загрузить с сервера?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Невозможно загрузить содержимое альбома или сведения о разрешениях</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Невозможно загрузить содержимое альбома или сведения о разрешениях</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Не удалось обновить информацию об альбоме</string>
    <string name="progress_saving_changes">Сохранение изменений</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности</string>
    <string name="progress_adding_user">Добавление пользователя</string>
    <string name="last_visit_never">Никогда</string>
    <string name="user_password_title">пароль</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Пересчет прав доступа к альбому</string>
    <string name="group_is_default_title">По умолчанию?</string>
    <string name="progress_adding_group">Добавление группы</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">Непринятые файлы</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Без доступа к локальной файловой системе это действие не может быть продолжено. Сожалею.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Только пользователи с правами администратора могут загружать файлы, если не установлен плагин сообщества. Сожалею.</string>
    <string name="upload_username_title">Загрузить как</string>
    <string name="certificates_heading">Сертификаты</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Это слайд-шоу больше не точно отражает текущее содержимое альбома</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Это слайд-шоу более точно не отражает текущее содержимое тега</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Приложение еще не настроено и не подключено к серверу PIWIGO. Пожалуйста, откройте приложение вручную и настройте его, прежде чем пытаться поделиться с ним элементами.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Недопустимые данные сервера piwigo, пожалуйста, проверьте конфигурацию соединения приложения</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Разрешить до 100-кратного зума</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Повернуть изображение</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Лучшие советы</string>
    <string name="top_tips_heading">Лучшие советы</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Пожалуйста, выберите альбом для загрузки</string>

    <string name="alert_title_select_album">Выберите альбом</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Обновить миниатюру альбома?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Обновить миниатюру альбома на это изображение?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Вы уверены, что хотите удалить альбом (%1$s) и весь контент навсегда (если только он не связан с альбомами в другом месте)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">Вы абсолютно уверены, что хотите удалить альбом (%1$s) с фотографиями %2$d и дочерние альбомы %3$d, содержащие еще фото %4$d навсегда? Обратите внимание, что фотографии, связанные с другими альбомами, останутся там, но любые другие будут удалены навсегда. Для этого действия нет функции отмены.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Скопировать %1$d товаров в корзину здесь (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Переместить элементы %1$d в корзину сюда (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Связанные альбомы</string>
    <string name="list_ok_button">Хорошо</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Вы решили удалить доступ к этому альбому и навигационный доступ ко всем дочерним альбомам из групп %1$d и пользователей %2$d. Продолжить это действие?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Вы решили добавить доступ к этому альбому для групп %1$d и пользователей %2$d. Хотите применить эти изменения к дочерним альбомам %3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Ваши изменения не позволили бы вам получить доступ к этому альбому. Ваше имя пользователя было добавлено в список тех, у кого есть явное разрешение.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Добавление разрешений для дочерних альбомов %1$d тоже.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Имя для этого альбома должно быть предоставлено. Пожалуйста, добавьте один и попробуйте снова.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Не удалось загрузить раздел файла после попытки %1$d. Пожалуйста, перезапустите эту загрузку после завершения, чтобы повторить попытку.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Невозможно загрузить файл %1$s, так как отсутствует расширение файла, например .jpg.</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Не удалось проверить файл на сервере для загрузки %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Этот файл был частично загружен, и вы должны не забыть нажать кнопку загрузки после этого, чтобы удалить поврежденный файл с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Загрузка файла (%1$s) отменена.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Загрузка отменена</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Если вы не хотите возобновить загрузку позже. Вы должны удалить файлы из задания загрузки, затем нажать кнопку загрузки. Это очистит отмененное состояние загрузки с сервера.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Размер изображения, который вы выбрали, изначально не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размера «ближайший матч».</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Выход из %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Загрузка новой конфигурации подключения к серверу</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Чтобы разрешить кэширование на диск, необходимо предоставить доступ на запись в файловую систему. Если отказано, кэширование будет в памяти.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Вызов на сервер отменен, так как это заняло слишком много времени.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Кеширование видео на диск отключено</string>
    <string name="error_building_http_engine">Невозможно построить движок HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Неожиданная ошибка вызова сервера или ответа на синтаксический анализ</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Доступ на чтение и запись в папку кеша необходим. Проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Ошибка при разговоре с сервером</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Ошибка подключения к серверу</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">Самозаверяющие SSL-сертификаты не должны использоваться на общедоступном сервере (в Интернете) - обратитесь по адресу https://letsencrypt.org или аналогичному. Это только для целей тестирования.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Ошибка при добавлении сертификата в доверенное хранилище</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Добавить цепочку сертификатов в список доверенных ЦС? \ N \ n</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Тема: %1$s \ nДействительное: %2$s - %3$s \ nСериал: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">HTTP Engine выключен. Будет перезапущен автоматически при необходимости.</string>
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Сброс списка сертификатов, выбранных в качестве доверенных</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Удалить все файлы, выбранные для загрузки?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Отмена загрузки файла после его частичной передачи на сервер приведет к частичной загрузке, оставшейся на сервере. Вручную очистите папку загрузки на сервере (например, / var / www / piwigo / upload / buffer), чтобы сэкономить место.</string>
    <string name="alert_album_created">Альбом создан</string>
    <string name="album_create_failed">Альбом не может быть создан, повторите попытку</string>
    <string name="alert_failure">недостаточность</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Альбом создан, но права доступа не могут быть установлены. Попытка удалить частично настроенный альбом не удалась. Пожалуйста, проверьте сервер напрямую.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">Файл:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Загрузка сертификатов из выбранных файлов.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Закрытый ключ %1$s</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Сила: %1$d бит</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Идентификационные данные: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Проверено: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Действительно с: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Действительно до: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Найдено %1$d других пользователей, которые поделились этим именем пользователя (%2$s). Был выбран самый последний пользователь этого сервера Piwigo, но это небезопасно, если возможно, что он будет использовать сервер одновременно или в одно и то же время. Пожалуйста, подумайте об изменении этих имен пользователей, чтобы имя пользователя было уникальным идентификатором для данного класса пользователей.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Эти разрешения необходимы для запуска процесса загрузки, а затем для продолжения процесса загрузки после выключения экрана.</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">Вы должны префикс вашего адреса сервера с http: // или https: //. Другие схемы не поддерживаются. Порт не является обязательным, если по умолчанию - 80 для http или 443 для https. Пример http://piwigo.org/demo или http://piwigo.org:80/demo</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Следующие файлы %1$d превысили порог предупреждения: %2$s. Вы хотите удалить их из загрузки?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Хотите сжать видео перед загрузкой?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Ненадежные сертификаты, предоставленные сервером при подключении, будут представлены вам, чтобы вы могли добавить их в доверенное хранилище. Если вы откажетесь, вам не будет предложено снова для того же сертификата. Чтобы снова получить запрос, отмените выбор и повторно выберите параметр для использования настраиваемого хранилища доверенных сертификатов.</string>
    <string name="button_copy_link">Копировать ссылку</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Ссылка для скачивания на %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Ваш сервер использует http. Это не очень хорошая идея, поскольку имя пользователя и пароль передаются на сервер в виде простого текста. Я настоятельно рекомендую вам изменить свой сервер, чтобы использовать https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Не удалось загрузить полный административный список альбомов</string>
    <string name="title_adding_item">Добавление предмета</string>
    <string name="title_editing_item">Редактирование элемента</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Извините, этот предмет уже существует.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">URI сервера не указан. Пожалуйста, добавьте местоположение вашего сервера и повторите попытку.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Не удалось загрузить следующие файлы сертификатов:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Не удалось загрузить следующие файлы хранилища ключей:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Не удалось загрузить следующие псевдонимы хранилища ключей:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore</string>
    <string name="heading_keystore_alias">псевдоним</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Ошибка при загрузке</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">Произошла ошибка после успешной загрузки всех файлов. Перезапустите загрузку, чтобы продолжить с того места, куда она попала, и удалите все оставшиеся временные данные с сервера.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Произошла ошибка перед успешной загрузкой всех файлов. Либо перезапустите загрузку, чтобы продолжить с того места, куда она попала, либо удалите все оставшиеся файлы из задания, затем нажмите кнопку «Готово», чтобы удалить все оставшиеся временные данные с сервера.</string>
    <string name="release_history">История выпуска</string>
    <string name="planned_releases">Запланированные релизы</string>
    <string name="tags_heading">Теги</string>
    <string name="progress_loading_tags">Получение тегов</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Вы уверены, что хотите удалить этот тег? Любые связанные с ним ресурсы не будут удалены, но эта операция является постоянной.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Тег (%1$s) был успешно удален</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении тега (%1$s). Пожалуйста, повторите.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d использует)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Получение ресурсов, соответствующих тегу</string>
    <string name="tags_menu_title">Теги</string>
    <string name="favorites_menu_title">Избранные</string>
    <string name="tag_empty_text">Нет элементов, помеченных этим тегом</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Не удалось загрузить ресурсы, связанные с тегом</string>
    <string name="tag_heading">Тег</string>
    <string name="tag_tagname_title">Название дня</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Эта функция доступна только в платном приложении</string>
    <string name="paid_feature_only">только платное приложение</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Теги</string>
    <string name="button_search">Поиск</string>

    <string name="file_selection_heading">Выбор файла</string>
    <string name="tag_heading_pattern">День: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Ошибка удаления ресурса (%1$s) из тега: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">Файлы %1$d не были загружены, поскольку они уже загружены, но ожидают одобрения администратора.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Профиль подключения</string>
    <string name="folder_root_label">Корень селектора</string>
    <string name="folder_root_root">Корень устройства</string>
    <string name="folder_root_userdata">Данные пользователя</string>
    <string name="folder_extstorage">Внешнее хранилище</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Внешнее хранилище %1$d</string>
    <string name="folder_default">По умолчанию</string>
    <string name="button_all">Показать все</string>
    <string name="button_none">Скрыть все</string>
    <string name="button_reset">Сброс</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Мониторинг сети должен быть разрешен для эффективного использования только загрузки WIFI</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** частный **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Невозможно получить действительный сеанс с сервером</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Действителен и включен?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Это изображение отсутствует. Невозможно отобразить.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Служба загрузки Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Бег</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Основная информация</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Данные EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Неверный запрос к ресурсу с использованием HTTP. Вы хотите переписать все HTTP URI в HTTPS для этого профиля соединения? Может быть изменено позже в настройках приложения.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Сервер вернул 302 ответ перенаправления. Вы хотите разрешить следующие для этого сервера?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Нет доступных метаданных изображения</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Отключение видео кеша серьезно повлияет на производительность</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Предупреждение. Кеш видео отключен. Загрузка по запросу.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Этот альбом не может быть загружен с сервера. Переезд в родительский альбом.</string>
    <string name="button_show_details">Показать детали</string>
    <string name="button_hide_details">Скрыть детали</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Достигнуто максимальное количество загружаемых файлов. Чтобы загрузить больше за один раз, пожалуйста, купите и используйте платную версию этого приложения.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">У рекламы постоянно возникают проблемы с загрузкой. Пожалуйста, сообщите об этом мне, поскольку они являются важным, хотя и очень небольшим источником дохода для меня. Пожалуйста, подумайте о покупке платной версии, чтобы полностью удалить рекламу. Приложение будет зависать на 5 секунд, в течение которых этот экран должен оставаться видимым. Обратный отсчет возобновится, если сообщение скрыто. Через 5 секунд вы можете закрыть это сообщение и продолжить использовать приложение в обычном режиме.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">Временный загруженный альбом успешно удален</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Удаление временного загрузочного альбома</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Неверный URI. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">Неверный URI. В URI есть позиция пробела в позиции %1$d</string>
    <string name="album_section_heading_albums">альбомы</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">альбомы (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">фотографии в этом альбоме</string>
    <string name="album_title_home">Главная</string>
    <string name="upload_file_rating">Мой рейтинг</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Рейтинговая оценка</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d ставки)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Сервер закрывал соединение %1$d раз за последние %2$d минут. Это может указывать на проблему с конфигурацией вашего сервера.</string>
    <string name="content_description_icon">икона</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Дубликаты %1$d были проигнорированы.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Загрузка деталей сеанса</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше не доступен на этом сервере, и был использован запасной вариант %2$s. Вы только что отключили или удалили серверный плагин?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше не доступен на этом сервере. Отключение уязвимых функций в приложении. Вы только что отключили или удалили серверный плагин?</string>
    <string name="removing_favorite">Удаление любимой</string>
    <string name="adding_favorite">Добавление в избранное</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Некоторые функции, которые поддерживает это приложение, недоступны на вашем сервере. Чтобы включить: \ n1. Установите плагин PiwigoClientWsExts. \ N2.Выйдите и вернитесь к этому приложению. \ N \ nВы будете получать напоминания через неделю.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Использование плагина пользовательских тегов для добавления нового тега. Тег будет создан только после сохранения ресурса.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Обновлены данные ресурса</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Идет вызов сервера. Пожалуйста, дождитесь завершения, прежде чем пытаться снова.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">На сервере существует слишком много потерянных изображений для загрузки. Пожалуйста, приведите их в порядок перед повторной попыткой.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Невозможно получить список потерянных изображений. Пожалуйста, повторите.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Администратор не имеет доступа к ожидаемым функциям. Это может произойти, если вы используете плагин сообщества (который подделывает статус администратора для пользователей без прав администратора), который не был установлен правильно. Убедитесь, что соответствующий плагин правильно отображает методы, которые вы ожидаете использовать в веб-браузере: %1$s / tools / ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Эта функция недоступна. Пожалуйста, установите плагин PiwigoClientWsExts на вашем сервере. Если он уже установлен, обновите его до последней версии.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Сервер не предоставил список типов файлов, которые могут быть загружены с информацией о сеансе пользователя (это обычно предоставляется только для пользователей с правами администратора). Пожалуйста, проверьте, правильно ли настроен сервер, и повторите попытку. Если проблема не устранена, напишите мне, чтобы я смог диагностировать проблему для вас.</string>
    <string name="job_not_found">Загрузить работу не найдено</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Файлы частично скопированы</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Файлы, ожидающие проверки целостности данных</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Файлы, ожидающие передачи данных</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Файлы, ожидающие настройки</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Файлы, которые нужно удалить с сервера</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Файлы полностью загружены</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Временный альбом необходимо удалить</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Загрузить статус работы</string>
    <string name="file_count_pattern">Файлы %1$d</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Обнаружены ошибки</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Невозможно проверить наличие потерянных изображений. Рекомендовать установить серверный плагин PiwigoClientWsExts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Ваша версия PiwigoClientWsExts устарела. Пожалуйста, обновите его как приоритет.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">%1$d дочерние альбомы</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Пожалуйста, сначала прочтите и подтвердите согласие с условиями лицензионного соглашения</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Требуемые разрешения не были предоставлены. Действие отменено.</string>
    <string name="default_str">по умолчанию</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Скопировано в буфер обмена</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">Требуется подключаемый модуль сервера %1$s - версия %2$s или новее</string>



    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">«Предпочтение %1$s не подлежит восстановлению и по умолчанию установлено значение %2$s. Пожалуйста, сбросьте это значение в настройках приложения»</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Сервер в данный момент недоступен. Использовать кэшированные данные?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Сжатие видео</string>
    <string name="compress_images">Сжать изображения</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">настройки</string>
    <string name="upload_tab_title_files">файлы</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Невозможно обработать общий файл. Отсутствует подробная информация, такая как имя файла и точный тип файла. Пожалуйста, сначала загрузите файл на свое устройство.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Неожиданный авторитет %1$s найден в URL и заменен %2$s. Ваш сервер может быть неправильно настроен.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Скрыть рекламу</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Хотите посмотреть рекламу, чтобы купить короткий период без рекламы? Вы можете сделать это несколько раз, чтобы увеличить продолжительность времени, если хотите.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Извините, но видео с наградами еще не загружено. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Реклама в %1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Загрузите сырой файл, если не можете сжать</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Сервер не будет принимать %1$d файлов, выбранных для загрузки. Если это видео, вы можете включить сжатие. Удалить эти файлы из загрузки?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">подробности</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">ошибки</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API Call %1$s сообщает, что контрольная сумма файла отчетов не совпадает, но API Call %2$s сообщает, что она соответствует. Это может быть ошибка на сервере PIWIGO или используемом вами плагине, и о ней стоит сообщить.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Установить права доступа</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Установить уровни доступа к выбранным ресурсам %1$d</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Невозможно обработать файлы с общим типом mime %1$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Файлы со следующими расширениями не могут быть загружены и были проигнорированы: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Пожалуйста, выберите родительский альбом</string>
    <string name="unsupported_device">Извините, это устройство не поддерживается. Существует проблема с доступом к Сервисам Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Нажмите в нижней части экрана, чтобы открыть сведения об этом альбоме.</string>
    <string name="usage_hint_title">намек</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Нажмите в нижней части экрана или на название ресурса, чтобы открыть сведения об этом ресурсе.</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Проведите пальцем влево или вправо для перемещения между ресурсами</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Рейтинг можно откорректировать, нажав или проведя пальцем по желаемому рейтингу звезды. Это имеет немедленный эффект.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Чтобы пометить этот ресурс как избранное, нажмите значок сердца справа от имени ресурса изображения</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Нажмите на значок приложения выше, чтобы заставить сервер выйти из системы и войти</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Невозможно найти данные пользователя на сервере</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ресурс в очереди на скачивание. Это позиция %1$d в очереди.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Отображение изображений с сервера размером %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Отображение миниатюр изображений с сервера размером %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Отображение миниатюр альбомов с сервера размером %1$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Ошибка при сжатии файла для загрузки %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Выгрузка</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">сжимающий</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Не все теги, связанные с этим элементом, все еще существуют в базе данных. Ссылки на %1$d были удалены</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Не говори мне снова</string>
    <string name="create_email_using_app">Создать электронную почту с помощью приложения</string>
    <string name="open_files">Открытые файлы в приложении</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Ваш выбор содержал файлы, которые не могли быть обработаны. Эти файлы %1$d были проигнорированы. Чтобы поделиться видеофайлом, он должен быть сначала полностью кэширован локально.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">"Все одноразовые пользовательские подсказки будут показаны снова"</string>
    <string name="delete_uploaded_files_title">Удалить загруженные файлы</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">Хотели бы вы выпустить разрешения этого приложения для старого выбранного Uri (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">выбор системных файлов</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">К сожалению, вы не можете удалить разрешение для приложения использовать этот URI. Приложению по-прежнему необходимо разрешение для доступа к этому URI для:\n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">Подходящая активность не найдена</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Предпочтение: %1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Со времени последнего открытия этого приложения были удалены права доступа к файлам, необходимые для следующих частей приложения\n\n%1$s\n\n. Выберите новые разрешения для этих параметров, чтобы все работало должным образом."</string>
    <string name="folder_selection_title">Выберите папку</string>
    <string name="files_selection_title">Выбрать файлы</string>
    <string name="all">Все</string>
    <string name="user_high_definition_field">Разрешить доступ к оригинальным файлам</string>
    <string name="group_is_default_field">Назначить новых пользователей в эту группу</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Комментарии пользователей</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Для загрузки на сервер</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Загрузка содержимого папки</string>
    <string name="adding_files">Добавление файлов</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Расчет контрольных сумм файлов</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Ошибка запуска загрузки файла</string>
    <string name="progress_importing_files">Импорт файлов</string>
    <string name="content_filter">Фильтр содержимого</string>

</resources>