<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Проверка лицензии…</string>
    <string name="button_quit">Выход</string>
    <string name="button_buy">Купить приложение</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Невозможно подтвердить, что приложение лицензировано. Пожалуйста, купите его в Android Market. Если да, проверьте, доступно ли сетевое подключение, и повторите эту проверку лицензии.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Невозможно проверить лицензию. Проверьте, доступно ли сетевое подключение.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Приложение не лицензировано</string>
    <string name="application_error">Ошибка приложения:%1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Требуются дополнительные разрешения</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Требуется разрешение на запись в файловую систему для загрузки файлов.</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Удаление всех неудачных загрузок с сервера</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Удалено%1$d неудачных загрузок с сервера</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d фото</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d вложенных альбомов и%2$d фото</string>
    
    <string name="alert_title_login">Авторизоваться</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Тест подключения</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Успех\nТип пользователя:%1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Предупреждение\nСервер не сообщил о доступных размерах изображений.</string>
    <string name="alert_success">УСПЕХА!</string>
    <string name="alert_partial_success">НЕПОЛНЫЙ</string>
    <string name="alert_error">ошибка</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Не найдено приложение для обработки этого действия.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Не найдено ни одного приложения для оценки этого приложения. Спасибо за попытку.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Загрузка отменена. Требуемые разрешения файловой системы недоступны.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions_scoped_storage">Загрузка отменена. Требуемые разрешения файловой системы недоступны. В качестве альтернативы общесистемным разрешениям повторно выберите папку для использования в настройках приложения.</string>
    <string name="button_retry">Повторить</string>


    <string name="button_unlink">Отменить связь</string>
    <string name="button_untag">Убрать тэг</string>
    <string name="button_close">Закрыть</string>
    <string name="tools_menu_title">инструменты</string>
    <string name="settings_menu_title">Настройки приложения</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Автономный режим</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Онлайн режим</string>
    <string name="gallery_menu_title">Галерея</string>
    <string name="upload_menu_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo Загрузить</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Загрузить на</string>
    <string name="login_button_title">Авторизоваться</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Разрешить получение данных с сервера?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Использовать только данные, уже кэшированные на этом устройстве?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности файла</string>
    <string name="cacheCleared_title">Кеш</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Очистка кеша</string>
    <string name="cacheCleared_message">Кеш очищен. Все изображения будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Не удалось очистить кеш в данный момент. Если проблема не исчезнет, ​​сообщите об ошибке.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Кэш видео очищен. Все видео будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Не удалось очистить кэш видео в данный момент. Если проблема не исчезнет, ​​сообщите об ошибке.</string>

    <string name="title_activity_view_gallery">Просмотр галереи</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открыть панель навигации</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть панель навигации</string>

    <string name="notification_upload_paused">Загрузка PIWIGO приостановлена</string>
    <string name="notification_upload_resumed">PIWIGO Загрузка возобновлена</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d файлов уже существуют на сервере. Их разрешения будут изменены, чтобы отражать выбранные здесь, и при необходимости они будут связаны с этим альбомом.</string>
    <string name="alert_upload_success">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Загрузка завершена. Файлы, которые не удалось загрузить, остаются в списке для повторной попытки при необходимости. Если какие-либо действия не завершены, вы не сможете добавлять новые файлы в список загрузки. Нажмите кнопку загрузки, чтобы завершить их.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Ошибка загрузки из-за ошибки на сервере PIWIGO (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Ошибка загрузки из-за ошибки веб-сервера (%1$d:%2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Загрузка не удалась из-за ошибки обработки ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API PIWIGO. Непонятный ответ:%1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Не удалось загрузить фрагмент файла%1$s. Отказ от загрузки файла.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Файл%1$s больше недоступен на устройстве. Возможно, он был удален или перемещен.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Ошибка при загрузке файла%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Загруженный файл%1$s уже присутствует на сервере, действие отменено.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Ошибка добавления загруженного файла%1$s в альбом. Повторить?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Не удалось загрузить файл%1$s из-за ошибки на сервере PIWIGO (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Не удалось загрузить файл%1$s из-за ошибки веб-сервера (%2$d:%3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Не удалось загрузить файл%1$s из-за ошибки при обработке ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API PIWIGO. Неизвестный ответ:%2$s.</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Родительский альбом</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Название альбома</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Описание</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Разрешить пользователям добавлять комментарии</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Альбом частный?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Разрешенные группы</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Невозможно правильно установить разрешения для галереи. Удалил снова. Пожалуйста, попробуйте еще раз. Если ошибка не исчезнет, ​​поднимите проблему с этим приложением, чтобы мы могли его улучшить, и выполните шаг вручную.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Вход в%1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Удалить задание</string>
    <string name="upload_files_button_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Конец</string>
    <string name="upload_job_status_button">Положение дел</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Это удалит статус задания с этого устройства. Вам нужно будет вручную очистить любые файлы, частично загруженные на сервер (или использовать настройку в этом приложении - страницу настроек загрузки). Задания часто завершаются успешно, если вы возобновите их позже. Вы уверены, что хотите сделать этот решительный шаг?</string>
    <string name="loading_please_wait">Загрузка, пожалуйста подождите</string>
    <string name="alert_title_server_error">Ошибка сервера</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Сервер возвратил ошибку HTTP:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Ошибка при разборе ответа piwigo</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Невозможно проанализировать ответ:%1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Никто</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">ошибка</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Слишком много пользователей. Отправьте запрос на расширение, чтобы разрешить разбиение на страницы пользователей.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Загрузить файл</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">удалять</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Копировать в альбом</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Переместить в альбом</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">Действия</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">Данные EXIF</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Комментарии</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Обновление альбома</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Обновление сведений о ресурсе</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Название альбома</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Описание альбома</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Сохранить</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">Отменить</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Удаление альбома</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">Невозможно удалить альбом, содержащий вложенные альбомы. Пожалуйста, сначала удалите их.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">Невозможно удалить альбом, содержащий фотографии или другие файлы. Пожалуйста, сначала удалите их.</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo Загрузить</string>
    <string name="progress_downloading">Скачивание файла</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Функция еще не реализована.</string>
    <string name="button_ok">Хорошо</string>
    <string name="button_yes">да</string>
    <string name="button_no">Нет</string>
    <string name="button_save">Сохранить</string>
    <string name="alert_confirm_title">Подтвердить</string>
    <string name="alert_question_title">Вопрос</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Это навсегда удалит элемент с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Это навсегда удалит элементы с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Вы запросили удаление%1$d ресурсов, которые используются совместно с другими альбомами. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и с сервера - навсегда) или просто отменить связь с этим альбомом?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Вы запросили удаление%1$d ресурсов. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и с сервера) навсегда или просто отвязать их от этого тега?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Вы запросили удаление%1$d ресурсов. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и с сервера) навсегда? (Вы не можете удалить теги с изображений, если на вашем сервере не установлен плагин UserTags)</string>
    <string name="about_menu_title">Около</string>
    <string name="other_licences_button_text">Прочие лицензионные компоненты</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Лицензии OSS</string>
    <string name="about_heading">Об этом приложении</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Лицензионное соглашение с конечным пользователем («Соглашение»)


** Исходный код:
        https://github.com/extorn/piwigo-client

** Последнее обновление: 18 сентября 2020 г.

Пожалуйста, внимательно прочтите это Лицензионное соглашение с конечным пользователем («Соглашение»), прежде чем нажимать «Я согласен»
кнопку, загрузив или используя Клиент Piwigo («Приложение»).

Нажимая кнопку «Я согласен», загружая или используя Приложение, вы соглашаетесь
условиями настоящего Соглашения.
Если вы не согласны с условиями настоящего Соглашения, не нажимайте кнопку «Принимаю» и не
скачать или использовать Приложение.

Если вы планируете использовать это приложение для доступа или изменения сервера, используемого в коммерческих целях, важно, чтобы вы прочитали и поняли ограничения ответственности.
Вы должны протестировать это на непроизводственном сервере до вашего удовлетворения, прежде чем принимать на себя любой риск и ответственность, основанные на ваших решениях. Это приложение было разработано в первую очередь
в некоммерческих целях.

** Определения

Лицензиат: Лицензиат - это лицо или компания, которые намереваются использовать лицензионное программное обеспечение или уже используют его на законных или незаконных основаниях. Термин «лицензиат» не означает, что программное обеспечение по умолчанию лицензировано законом.


** Лицензия

Gareth Deli предоставляет вам отзывную, неисключительную, не подлежащую передаче ограниченную лицензию.
загружать, устанавливать и использовать Приложение исключительно в личных или коммерческих целях
строго в соответствии с условиями настоящего Соглашения.

ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ, ГАРАНТИИ КОММЕРЧЕСКОЙ ЦЕННОСТИ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ И НЕЗАЩИТЫ ОТ ПРАВ. НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ АВТОРЫ ИЛИ ВЛАДЕЛЬЦЫ АВТОРСКИХ ПРАВ НЕ НЕСЕТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЕТЕНЗИИ, УБЫТКИ ИЛИ ДРУГИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ, БЫЛИ В РЕЗУЛЬТАТЕ ДОГОВОРА, ПРАКТИЧЕСКИХ ПРАВ ИЛИ ИНЫХ СЛУЧАЕВ, ВОЗНИКАЮЩИХ, ВНУТРИ ИЛИ В СВЯЗИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ ДРУГИМИ ДЕЛАМИ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ


** Ограничения

Вы соглашаетесь не делать и не позволяете другим:
а) лицензировать, продавать, сдавать в аренду, сдавать в аренду, назначать, распространять, передавать, размещать, передавать на аутсорсинг, раскрывать или иным образом
использовать приложение в коммерческих целях или предоставлять доступ к нему третьим лицам.
б) создавать производные работы на основе этого приложения.


** Сбор пользовательских данных

В это приложение была добавлена ​​интеграция Firebase, чтобы упростить отслеживание использования приложения, основными целями которого являются более эффективное устранение ошибок и определение способа использования приложения. Будет собран минимум данных, необходимых для достижения этой цели.


** Ограниченная гарантия и отказ от ответственности

Программное обеспечение предоставляется «как есть», и лицензиат использует его на свой страх и риск. Gareth Deli не дает никаких гарантий относительно его использования, работоспособности или пригодности для определенных целей. Всегда возможно, что программа содержит ошибки (баги) и не работает. Поэтому Гарет Дели не гарантирует, что программное обеспечение полностью безошибочно или что оно работает без перебоев со всеми компьютерами и конфигурациями.Лицензиат несет полную ответственность за проверку того, соответствует ли программное обеспечение его конкретным целям и его функциональным требованиям и требованиям к производительности. Лицензиат также обязан проверить, как программное обеспечение работает на его устройствах и его конфигурации; протестируйте все варианты использования и проверьте, обрабатываются ли данные без ошибок и по желанию, прежде чем использовать программное обеспечение в производственной среде. Это очень важно при использовании программного обеспечения в коммерческих целях.


** Ограничение ответственности

Лицензиат несет ответственность за последствия использования программного обеспечения и связанный с этим прямой и косвенный ущерб, насколько это возможно по закону. Ответственность ограничивается покупной ценой, насколько это возможно по закону; в противном случае он ограничивается юридически возможным минимумом.


** Обслуживание и поддержка

Gareth Deli обеспечивает общую поддержку текущей версии программного обеспечения только по электронной почте. Старые версии не поддерживаются.


** Изменения в приложении

Gareth Deli оставляет за собой право изменять, приостанавливать или прекращать, временно или
постоянно, Приложение или любая служба, к которой оно подключается, с уведомлением или без него и без
ответственность перед вами.


** Срок действия и прекращение действия

Настоящее Соглашение остается в силе до тех пор, пока не будет расторгнуто вами или Гарет Дели.

Gareth Deli может по своему усмотрению, в любое время и по любой причине или без таковой:
приостановить или прекратить действие настоящего Соглашения с предварительным уведомлением или без него.
Настоящее Соглашение будет немедленно прекращено без предварительного уведомления Гарет Дели в
в случае несоблюдения вами какого-либо положения настоящего Соглашения. Вы также можете прекратить это
Согласие путем удаления Приложения и всех его копий со своего мобильного устройства или с вашего
рабочий стол.
После прекращения действия настоящего Соглашения вы должны прекратить любое использование Приложения и удалить все копии.
Приложения с вашего мобильного устройства или с рабочего стола.


** Делимость

Если какое-либо положение настоящего Соглашения будет признано не имеющим исковой силы или недействительным, такое положение будет
изменен и интерпретирован для достижения целей такого положения в наибольшей степени
возможно в соответствии с действующим законодательством, а остальные положения сохранят полную силу.


** Поправки к настоящему Соглашению

Gareth Deli оставляет за собой право по собственному усмотрению изменять или заменять это
Согласие в любое время. Вы будете уведомлены об изменении при открытии приложения и получите
возможность принять изменения или прекратить использование приложения.


** Контакты

Если у вас есть вопросы по этому Соглашению, свяжитесь с нами."
</string>
    <string name="about_content">"Это приложение было написано, чтобы облегчить мне доступ к моей фотогалерее во время движения.

Исходный код: https://github.com/extorn/piwigo-client

Никаких дальнейших обновлений для этого приложения не планируется, спасибо за вашу поддержку, если вы приобрели копию. Без платных пользователей я бы давно прекратил разработку этого приложения.

В августе 2018 года пользователь Дэвид Клемент вернулся ко мне с макетами экрана для более профессионального дизайна. Начиная с версии 1.3.95, я внедрял эти идеи, начиная с экрана просмотра альбома.
Полный список предлагаемых дизайнов экранов доступен для просмотра на веб-сайте приложения (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

ПРИМЕЧАНИЕ. Языковые переводы выполняются с использованием веб-сайтов www.Deepl.com или Google Translate. Если вы обнаружите какие-либо очевидные ошибки, сообщите мне, и я смогу их исправить.

Существует две версии: бесплатная (с рекламой) и платная (без рекламы). Вы можете выбрать то, что вам больше нравится. В настоящее время вы не можете «обновить» бесплатную версию, установить платную версию и удалить бесплатную версию.
Примечание: версии со временем будут расходиться. Большинство изменений будет внесено как в бесплатную, так и в платную версии.

На данный момент в платной версии добавлена ​​поддержка тегов:
        Piwigo поддерживает теги в определенной степени из коробки, но плагин User Tags добавляет больше функций (выполняется базовое тестирование).


На данный момент он предоставляет базовый уровень функциональности, позволяющий перемещаться по существующей галерее, загружать новые фотографии и видео и создавать новые категории в галерее. Некоторые поля могут быть изменены после создания, но многие по-прежнему доступны только для чтения ... пока!

Могу я попросить вас, чтобы при удалении приложения вы использовали ссылку в меню приложения, чтобы отправить мне электронное письмо с сообщением, почему приложение не соответствует вашим потребностям, чтобы я мог решить эту проблему.

В настоящее время я тестирую сервер PIWIGO версии 2.10.2.

Моя тестовая галерея содержит только файлы .jpg и .mp4. Если у вас есть другие, вы вполне можете столкнуться с проблемами - если да, сообщите мне, и я расставлю приоритеты над этими типами файлов.

ВНИМАНИЕ: версии Piwigo ниже 1.9.2 - загрузка видео, я думаю, зависит от исправления № 756, примененного к вашему серверу.

Я тестировал установленную копию плагина piwigo_privacy, а также плагин VideoJS.
У меня установлена ​​копия подключаемого модуля расширенного описания, но, к сожалению, эта функция еще не доступна через API PIWIGO.
Я хотел бы включить поддержку «избранных» фотографий, но эта функция еще не доступна через PIWIGO API.

Пожалуйста, сообщите мне, напишите мне письмо, если вы обнаружите какие-либо ошибки. Я тестировал это на эмуляторе Android, телефоне Samsung и планшете Samsung, но это мое первое приложение, поэтому я уверен, что у кого-то что-то пойдет не так.

Большое спасибо всем, кто прислал мне по электронной почте предложения или ошибки. Я постараюсь рассмотреть все ваши предложения как можно скорее.Пожалуйста, выбирайте отчет о каждом сбое. Если вы обнаружите, что ошибка все еще возникает после следующего обновления, пожалуйста, напишите мне по электронной почте. Вероятно, мне нужно немного больше контекста о том, что происходит непосредственно перед тем, как ошибка возникнет.

Релизы на данный момент происходят на разовой основе. Ожидается, что частота выпусков будет снижаться по мере развития приложения. График выпуска и история показаны ниже. Это может измениться, и все может быть отложено, но вы можете увидеть, что в списке."</string>
    <string name="licences_heading">Лицензии на ресурсы, используемые в этом приложении</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Название ресурса</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Описание ресурса</string>
    <string name="unlock_menu_title">Разблокировать</string>
    <string name="lock_menu_title">Замок</string>
    <string name="button_lock">Замок</string>
    <string name="alert_title_lock">Заблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_lock">Если вы решите заблокировать приложение, оно разрешит доступ только для чтения к галерее. Отключено изменение рейтингов изображений и т. Д., А доступ к настройкам приложения удален. Для разблокировки вам потребуется указать текущий пароль пользователя PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Разблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Введите пароль PIWIGO для%1$s, чтобы повторно включить полный доступ ко всем функциям этого приложения, и нажмите «Разблокировать».</string>
    <string name="button_unlock">Разблокировать</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Приложение теперь разблокировано</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Статус конфиденциальности</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">да</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">Нет</string>
    <string name="gallery_details_status">Ограничить доступ к этой папке</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Разрешенные группы</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="click_to_view">Нажмите для просмотра</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Нажмите, чтобы просмотреть / изменить</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Мало памяти</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">На устройстве не хватает памяти (%1$d). Кэш изображений в памяти был очищен.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Файлы для загрузки</string>
    <string name="alert_information">Информация</string>
    <string name="alert_image_download_title">Скачать</string>
    <string name="alert_image_download_message">Пожалуйста, выберите размер файла</string>
    <string name="action">Действие</string>
    <string name="copy_link">Копировать ссылку</string>
    <string name="download_file">Загрузить файл</string>
    <string name="share_with_an_app">Поделиться с приложением</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Контроль рендеринга изображений</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Выберите размер файла, который вы хотите просмотреть</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">На сервере работает PIWIGO версии%1$s. Минимальная версия, протестированная с этим приложением, -%2$s. Некоторые функции в приложении могут работать не так, как ожидалось. Пожалуйста, проверьте страницу с информацией о любых выявленных проблемах.</string>
    <string name="notification_download_event">Файл загружен</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Вы успешно отменили загрузку</string>
    <string name="app_licence_heading">EULA</string>
    <string name="button_agree">Я согласен</string>
    <string name="eula_menu_title">EULA</string>
    <string name="alert_warning">Предупреждение</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер эскиза изначально не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размера «ближайшее совпадение».</string>
    <string name="rate_dialog_message">Если вам нравится использовать это приложение, не могли бы вы уделить время, чтобы оценить его? Это не займет больше минуты. Спасибо за поддержку!</string>
    <string name="groups_menu_title">Группы</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d участников)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Группа (%1$s) успешно удалена</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Пользователь (%1$s) успешно удален</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении группы (%1$s). Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении пользователя (%1$s). Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Вы уверены, что хотите удалить эту группу? Любые пользователи, являющиеся ее участниками, не будут удалены, но могут потерять доступ к областям галереи, которые есть в этой группе.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Вы уверены, что хотите удалить этого пользователя?</string>
    <string name="users_menu_title">Пользователи</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">К сожалению, вы не можете удалить пользователя, под которым вы вошли в систему (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Эта функция скоро появится.</string>

    <string name="user_username_title">Имя пользователя</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Последний раз посещал сайт</string>
    <string name="user_groups_title">Членство в группе</string>
    <string name="user_usertype_title">Тип пользователя</string>
    <string name="user_user_heading">Пользователь</string>
    <string name="group_heading">Группа</string>
    <string name="group_name_title">имя</string>
    <string name="group_members_title">Члены</string>
    <string name="user_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="group_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="groups_heading">Группы</string>
    <string name="users_heading">Пользователи</string>
    <string name="albums_heading">Альбомы</string>
    <string name="user_high_definition_title">Высокое разрешение</string>
    <string name="user_email_title">Адрес электронной почты</string>
    <string name="none_value">Никто</string>
    <string name="access_rights_heading">Права доступа</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Загрузка содержимого альбома</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Загрузка сведений о ресурсе</string>
    <string name="progress_delete_album">Удаление альбома и содержимого</string>
    <string name="progress_delete_resource">Удаление ресурса</string>
    <string name="progress_delete_resources">Удаление ресурсов</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Отключение ресурсов</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Удаление ресурсов из тега%1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Копирование ресурсов</string>
    <string name="progress_move_resources">Перемещение ресурсов</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Проверка учетных данных с сервером</string>
    <string name="progress_creating_album">Создание альбома</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Установка разрешений</string>
    <string name="progress_loading_groups">Получение групп пользователей</string>
    <string name="progress_loading_users">Получение пользователей</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Получение разрешений для альбома</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Получение сведений о группе</string>
    <string name="progress_delete_group">Удаление группы пользователей</string>
    <string name="progress_loading_albums">Получение альбомов</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Получение сведений о пользователе</string>
    <string name="progress_delete_user">Удаление пользователя</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Требуется разрешение на чтение файловой системы для выбора и загрузки файлов.</string>
    <string name="alert_file_permissions_needed_for_pattern">Для файловой системы необходимы права доступа%1$s. Цель:%2$s</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Включено локальное кеширование видео файлов. Для этого необходимо предоставить доступ на запись в файловую систему. В случае отказа локальное кеширование будет отключено.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Невозможно привести в порядок кеш видео. Если проблема не исчезнет, ​​сообщите об этом.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Невозможно скопировать файл из кеша. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Этот альбом в настоящее время пуст</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Невозможно удалить кэшированный контент.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Очистить кешированные данные для этого ресурса и принудительно выполнить повторную загрузку с сервера?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Невозможно загрузить содержимое альбома</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Не удалось загрузить сведения о разрешениях для альбома</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Невозможно обновить сведения об альбоме</string>
    <string name="progress_saving_changes">Сохранение изменений</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности</string>
    <string name="progress_adding_user">Добавление пользователя</string>
    <string name="last_visit_never">Никогда</string>
    <string name="user_password_title">пароль</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Пересчет прав доступа к альбому</string>
    <string name="group_is_default_title">По умолчанию?</string>
    <string name="progress_adding_group">Добавление группы</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">Непринятые файлы</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Без доступа к локальной файловой системе это действие невозможно. Сожалею.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem_scoped_storage">Без доступа к локальной файловой системе это действие невозможно. В качестве альтернативы общесистемным разрешениям повторно выберите папку для использования в настройках приложения.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Только пользователи с правами администратора могут загружать, если не установлен плагин сообщества. Сожалею.</string>
    <string name="upload_username_title">Загрузить как</string>
    <string name="certificates_heading">Сертификаты</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Это слайд-шоу больше не точно отражает текущее содержание альбома</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Это слайд-шоу больше не точно отражает текущее содержимое тега</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Приложение еще не настроено и не подключено к серверу PIWIGO. Пожалуйста, откройте приложение вручную и настройте его, прежде чем пытаться поделиться с ним элементами.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Неприемлемые данные сервера piwigo, пожалуйста, проверьте конфигурацию подключения приложения</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Возможность увеличения до 100x</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Повернуть изображение</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Лучшие советы</string>
    <string name="top_tips_heading">Лучшие советы</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Пожалуйста, выберите альбом для загрузки в</string>

    <string name="alert_title_select_album">Выбрать альбом</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Обновить миниатюру альбома?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Обновить миниатюру альбома на это изображение?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Вы действительно хотите удалить альбом (%1$s) и все содержимое без возможности восстановления (если не связаны ссылки на альбомы в другом месте)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">Вы абсолютно уверены, что хотите навсегда удалить альбом (%1$s) с%2$d фото и%3$d дочерние альбомы, содержащие еще%4$d фото? Обратите внимание, что фотографии, связанные с другими альбомами, останутся там, а все остальные будут удалены навсегда. Для этого действия нет функции отмены.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Скопировать сюда%1$d товаров из корзины (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Переместить сюда%1$d товаров из корзины (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Связанные альбомы</string>
    <string name="list_ok_button">Хорошо</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Вы выбрали запрет на доступ к этому альбому и доступ с возможностью навигации ко всем дочерним альбомам из%1$d групп и%2$d пользователей. Продолжить это действие?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Вы выбрали добавление доступа к этому альбому для%1$d групп и%2$d пользователей. Хотите применить эти изменения к дочерним альбомам%3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Ваши изменения не позволили бы вам получить доступ к этому альбому. Ваше имя пользователя было добавлено в список лиц с явным разрешением.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Также добавлены разрешения для%1$d дочерних альбомов.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Необходимо указать название для этого альбома. Добавьте один и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Загрузка раздела файла завершилась неудачно после%1$d попыток. После завершения перезапустите эту загрузку, чтобы повторить попытку.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Невозможно загрузить файл%1$s, так как у него отсутствует расширение файла, например .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Ошибка проверки файла на сервере для загрузки%1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Этот файл был частично загружен, и вы должны не забыть нажать кнопку загрузки после этого, чтобы удалить поврежденный файл с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Загрузка файла (%1$s) отменена.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Загрузка отменена</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Если вы не хотите перезапускать загрузку позже. Вы должны удалить файлы из задания загрузки, затем нажать кнопку загрузки. Это очистит отмененное состояние загрузки с сервера.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный размер изображения изначально не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размера «ближайшее совпадение».</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Выход из%1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Загрузка новой конфигурации подключения к серверу</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Чтобы разрешить кэширование на диск, необходимо предоставить права записи в файловую систему. В случае отказа кеширование будет в памяти.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Вызов на сервер отменен, так как он продолжался слишком долго.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Кеширование видео на диск отключено</string>
    <string name="error_building_http_engine">Невозможно создать движок HTTP</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Неожиданная ошибка при вызове сервера или при анализе ответа</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Требуется доступ для чтения и записи в папку кэша. Проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Ошибка разговора с сервером</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Ошибка подключения к серверу</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">Самоподписанные сертификаты SSL не должны использоваться на общедоступном сервере (в Интернете) - изучите информацию на https://letsencrypt.org или аналогичном. Это только для целей тестирования.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Ошибка добавления сертификата в надежное хранилище</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Добавить цепочку сертификатов в список доверенных центров сертификации?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Тема:%1$s\nДействителен:%2$s -%3$s\nСерийный номер:%4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Отключение HTTP Engine. Будет автоматически перезапущен при необходимости.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Сброс списка сертификатов, выбранных для доверия</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Удалить все файлы, выбранные для загрузки?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Отмена загрузки файла после того, как он был частично передан на сервер, приведет к тому, что частичная загрузка останется на сервере. Вручную очистите папку загрузки на сервере (например, / var / www / piwigo / upload / buffer) для экономии места.</string>
    <string name="alert_album_created">Альбом создан</string>
    <string name="album_create_failed">Не удалось создать альбом. Повторите попытку.</string>
    <string name="alert_failure">Неудача</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Альбом создан, но не удалось установить разрешения. Попытка удалить частично настроенный альбом не удалась. Пожалуйста, проверьте сервер напрямую.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">Файл:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Загрузка сертификатов из выбранных файлов.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Закрытый ключ%1$s</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Сила:%1$d бит</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Идентификация:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Проверено:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Действительно с:%1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Действительно до:%1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Найдено%1$d других пользователей, которые использовали это имя пользователя (%2$s). Был выбран последний пользователь этого сервера Piwigo, но это небезопасно, если возможно, что они будут использовать сервер в то же или аналогичное время. Пожалуйста, подумайте об изменении этих имен пользователей, чтобы имя пользователя было уникальным идентификатором для данного класса пользователей.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Эти разрешения необходимы для запуска процесса загрузки, а затем для продолжения процесса загрузки после выключения экрана.</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">Вы должны указать перед адресом сервера префикс http:// или https://. Никакие другие схемы не поддерживаются. Порт не обязателен, если по умолчанию - 80 для http или 443 для https. Пример http://piwigo.org/demo или http://piwigo.org:80/demo</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Для следующих файлов%1$d превышен порог предупреждения:%2$s. Вы хотите удалить их из загрузки?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Хотели бы вы сжать видео перед загрузкой?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Недоверенные сертификаты, предоставленные сервером при подключении, будут представлены вам, чтобы вы могли добавить их в хранилище доверенных сертификатов. Если вы откажетесь, вам больше не будет предложено ввести тот же сертификат. Чтобы снова получить запрос, отмените выбор и повторно выберите вариант использования настраиваемого хранилища доверенных сертификатов.</string>
    <string name="button_copy_link">Копировать ссылку</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Ссылка для скачивания%1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Ваш сервер использует http. Это не очень хорошая идея, потому что имя пользователя и пароль передаются на сервер в виде обычного текста. Я настоятельно рекомендую вам изменить свой сервер на использование https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Не удалось загрузить полный административный список альбомов</string>
    <string name="title_adding_item">Добавление предмета</string>
    <string name="title_editing_item">Редактирование элемента</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Извините, этот элемент уже существует.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Не указан URI сервера. Добавьте местоположение вашего сервера и повторите попытку.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Не удалось загрузить следующие файлы сертификатов:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Не удалось загрузить следующие файлы хранилища ключей:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Не удалось загрузить следующие псевдонимы хранилища ключей:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Keystore</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Псевдоним</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Ошибка загрузки</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">Ошибка произошла после успешной загрузки всех файлов. Перезапустите загрузку, чтобы продолжить, и очистите все остаточные временные данные с сервера.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Перед успешной загрузкой всех файлов произошла ошибка. Либо перезапустите загрузку, чтобы продолжить с того места, где она появилась, либо удалите все оставшиеся файлы из задания, затем нажмите кнопку завершения, чтобы удалить все остаточные временные данные с сервера.</string>
    <string name="release_history">История выпуска</string>
    <string name="planned_releases">Запланированные выпуски</string>
    <string name="tags_heading">Теги</string>
    <string name="progress_loading_tags">Получение тегов</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Вы уверены, что хотите удалить этот тег? Любые связанные с ним ресурсы не будут удалены, но эта операция будет постоянной.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Тег (%1$s) успешно удален</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении тега (%1$s). Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d использует)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Получение ресурсов, соответствующих тегу</string>
    <string name="tags_menu_title">Теги</string>
    <string name="favorites_menu_title">Избранное</string>
    <string name="tag_empty_text">Нет товаров, отмеченных этим тегом</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Не удалось загрузить ресурсы, связанные с тегом</string>
    <string name="tag_heading">Тег</string>
    <string name="tag_tagname_title">Название тэга</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Эта функция доступна только в платном приложении.</string>
    <string name="paid_feature_only">только платное приложение</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Теги</string>
    <string name="button_search">Поиск</string>

    <string name="file_selection_heading">Выбор файла</string>
    <string name="tag_heading_pattern">Тег:%1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Ошибка при удалении ресурса (%1$s) из тега:%2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d файлов не были загружены, поскольку они уже загружены, но ожидают одобрения администратора.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Профиль подключения</string>
    <string name="folder_root_label">Селектор корень</string>
    <string name="folder_root_root">Корень устройства</string>
    <string name="folder_root_userdata">Данные пользователя</string>
    <string name="folder_extstorage">Внешнее хранилище</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Внешнее хранилище%1$d</string>
    <string name="folder_default">По умолчанию</string>
    <string name="button_show_all">Показать все</string>
    <string name="button_select_all">Выбрать все</string>
    <string name="button_show_none">Скрыть все</string>
    <string name="button_select_none">Выберите "Нет"</string>
    <string name="button_reset">Сброс</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Мониторинг сети должен быть разрешен для эффективного использования только WIFI загрузки.</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** частный **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Невозможно получить действительный сеанс с сервером</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Действителен и включен?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Это изображение отсутствует. Невозможно отобразить.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Служба загрузки Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Бег</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Базовая информация</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Данные EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Неверный запрос к ресурсу с использованием HTTP. Вы хотите переписать все HTTP-URI на HTTPS для этого профиля подключения? Позже можно изменить в настройках приложения.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Сервер вернул ответ перенаправления 302. Вы хотите разрешить следовать этим для этого сервера?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Метаданные изображения пока недоступны</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Отключение кеша видео серьезно повлияет на производительность</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Предупреждение. Кэш видео отключен. Скачивание по запросу.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Этот альбом не может быть загружен с сервера. Переход в родительский альбом.</string>
    <string name="button_show_details">Показать детали</string>
    <string name="button_hide_details">Скрыть детали</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Достигнуто максимальное количество файлов для загрузки. Чтобы загрузить больше файлов за один раз, приобретите и используйте платную версию этого приложения.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">У объявлений постоянно возникают проблемы с загрузкой. Пожалуйста, сообщите мне об этом, так как они являются для меня важным, хотя и очень небольшим источником дохода. Пожалуйста, подумайте о покупке платной версии, чтобы полностью удалить рекламу. Приложение будет зависать на 5 секунд, в течение которых этот экран должен оставаться видимым. Обратный отсчет возобновится, если сообщение скрыто. Через 5 секунд вы можете закрыть это сообщение и продолжить использование приложения в обычном режиме.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">Альбом для временных загрузок успешно удален</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Удаление временного загружаемого альбома</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Неверный URI. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">Неверный URI. В URI в позиции%1$d есть пробел.</string>
    <string name="album_section_heading_albums">альбомы</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">альбомы (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">фото в этом альбоме</string>
    <string name="album_title_home">Главная</string>
    <string name="upload_file_rating">Мой рейтинг</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Рейтинг</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d ставки)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Сервер закрыл соединение%1$d раз за последние%2$d минут. Это может указывать на проблему с конфигурацией вашего сервера.</string>
    <string name="content_description_icon">икона</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">%1$d дубликатов проигнорированы.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Загрузка деталей сеанса</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Метод Piwigo WS%1$s больше не доступен на этом сервере, и был использован запасной вариант%2$s. Вы только что деактивировали или удалили серверный плагин?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Метод Piwigo WS%1$s больше не доступен на этом сервере. Отключение уязвимых функций в приложении. Вы только что деактивировали или удалили серверный плагин?</string>
    <string name="removing_favorite">Удаление избранного</string>
    <string name="adding_favorite">Добавление в избранное</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Некоторые функции, поддерживаемые этим приложением, недоступны на вашем сервере. Включить:\n1. Установите плагин PiwigoClientWsExts.\n2. Выйдите из этого приложения и снова войдите в него.\n\nВам напомнят через неделю.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Использование плагина User Tags для добавления нового тега. Тег будет создан только после сохранения ресурса.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Информация о ресурсе обновлена</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Выполняется вызов сервера. Подождите, пока это завершится, прежде чем повторить попытку.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">На сервере существует слишком много потерянных изображений для продолжения загрузки. Приведите их в порядок перед повторной попыткой.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Невозможно получить список потерянных изображений. Пожалуйста, попробуйте еще раз.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Пользователь с правами администратора не имеет доступа к ожидаемым функциям. Это может произойти, если вы используете плагин сообщества (который подделывает статус администратора для пользователей, не являющихся администраторами), не установился правильно. Убедитесь, что соответствующий плагин правильно предоставляет методы, которые вы ожидаете от веб-браузера:%1$s / tools / ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Эта функция недоступна. Пожалуйста, установите плагин PiwigoClientWsExts на свой сервер. Если он у вас уже установлен, обновите его до последней версии.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Сервер не предоставил список типов файлов, которые могут быть загружены с информацией о сеансе пользователя (обычно это предоставляется только для пользователей с правами администратора). Убедитесь, что сервер правильно настроен, и повторите попытку. Если проблема не исчезнет, ​​напишите мне, чтобы я помог вам диагностировать проблему.</string>
    <string name="job_not_found">Загрузить задание не найдено</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Файлы частично скопированы</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Файлы, ожидающие проверки целостности данных</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Файлы, ожидающие передачи данных</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Файлы, ожидающие конфигурации</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Файлы, которые нужно удалить с сервера</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Файлы загружены полностью</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Временный альбом необходимо удалить</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Загрузить статус задания</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d файлов</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Обнаруженные ошибки</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Невозможно проверить наличие бесхозных изображений. Рекомендуем установить серверный плагин PiwigoClientWsExts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s /%2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Ваша версия PiwigoClientWsExts устарела. Пожалуйста, обновите его в приоритетном порядке.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">%1$d дочерних альбомов</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Пожалуйста, сначала прочтите и подтвердите согласие с условиями EULA</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Требуемые разрешения не были предоставлены. Действие отменено.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled_scoped_storage">Требуемые разрешения не были предоставлены. Действие отменено. В качестве альтернативы общесистемным разрешениям повторно выберите папку для использования в настройках приложения.</string>
    <string name="default_str">по умолчанию</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Скопировано в буфер обмена</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">Требуется подключаемый модуль сервера%1$s - версия%2$s или новее</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">Предпочтение%1$s невозможно восстановить, по умолчанию ему присвоено значение%2$s. Пожалуйста, сбросьте это значение в настройках приложения</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Сервер в настоящее время недоступен. Использовать кешированные данные?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s @%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Сжать видео</string>
    <string name="compress_images">Сжать изображения</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Настройки</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Файлы</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Невозможно обработать общий файл. Отсутствует подробная информация, такая как имя файла и точный тип файла. Пожалуйста, сначала загрузите файл на свое устройство.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">В URL-адресе обнаружен неожиданный источник%1$s, который заменен на%2$s. Ваш сервер может быть неправильно настроен.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Скрыть рекламу</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Хотели бы вы посмотреть рекламу покупки на короткий период без рекламы? Вы можете сделать это несколько раз, чтобы увеличить продолжительность, если хотите.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Извините, но видео с наградой еще не загружено. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Объявления в%1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Загрузите необработанный файл, если не удается сжать</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Сервер не принимает файлы%1$d, выбранные для загрузки. Если это видео, вы можете включить сжатие. Удалить эти файлы из загрузки?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Детали</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Ошибки</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Вызов API Piwigo%1$s сообщает, что контрольная сумма файла не совпадает, но вызов API%2$s сообщает, что она совпадает. Это может быть ошибка сервера PIWIGO или плагина, который вы используете, о чем стоит сообщить.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Установить права доступа</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Установить уровни разрешений для выбранных ресурсов%1$d</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Невозможно обработать файлы, к которым предоставлен общий доступ с mime-типом "%1$s"</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Файлы со следующими расширениями не могут быть загружены и были удалены:%1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Пожалуйста, выберите родительский альбом</string>
    <string name="unsupported_device">Извините, это устройство не поддерживается. Возникла проблема с доступом к сервисам Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Нажмите внизу экрана, чтобы просмотреть подробную информацию об этом альбоме.</string>
    <string name="usage_hint_title">Подсказка</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Нажмите в нижней части экрана или на имя ресурса, чтобы просмотреть подробные сведения об этом ресурсе.</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Проведите пальцем влево или вправо для перехода между ресурсами</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Рейтинг можно изменить, коснувшись или проведя пальцем по нужной звездочке. Это имеет немедленный эффект.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Чтобы отметить этот ресурс как избранный, коснитесь значка сердца справа от имени ресурса изображения.</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Нажмите на значок приложения выше, чтобы принудительно выйти из системы и войти в систему.</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Невозможно найти данные пользователя на сервере</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ресурс поставлен в очередь на загрузку. Это позиция%1$d в очереди.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Показаны изображения с сервера размером%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Показаны эскизы изображений с сервера размером%1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Показаны эскизы альбомов с сервера размером%1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Ошибка при сжатии файла для загрузки%1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Загрузка</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Сжатие</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Не все теги, связанные с этим элементом, все еще существуют в базе данных. Ссылки на%1$d удалены</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Не говори мне снова</string>
    <string name="create_email_using_app">Создать электронную почту с помощью приложения</string>
    <string name="open_files">Открыть файлы в приложении</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Ваш выбор содержал файлы, которые не удалось обработать. Эти%1$d файлы были проигнорированы. Чтобы поделиться видеофайлом, сначала его необходимо полностью кэшировать локально.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Все однократные подсказки будут показаны снова.</string>
    
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Удалить загруженные файлы</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">Вы хотите освободить разрешения этого приложения для старого выбранного Uri (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">выбор системного файла</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">К сожалению, вы не можете удалить разрешение для приложения на использование этого URI. Приложению по-прежнему требуется разрешение на доступ к этому URI для:\n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">Подходящих занятий не найдено</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Предпочтение:%1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"С момента последнего открытия этого приложения права доступа к файлам, необходимые для следующих частей приложения, были удалены.\n\n%1$s\n\nПожалуйста, выберите новые разрешения для этих настроек, чтобы все работало должным образом."</string>
    <string name="folder_selection_title">Выберите папку</string>
    <string name="files_selection_title">Выбрать файлы</string>
    <string name="all">Все</string>
    <string name="user_high_definition_field">Разрешить доступ к исходным (полноразмерным) файлам</string>
    <string name="group_is_default_field">Назначьте новых пользователей в эту группу</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Комментарии пользователей</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Для загрузки на сервер</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Загрузка содержимого папки</string>
    <string name="adding_files">Добавление файлов</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Расчет контрольных сумм файлов</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Ошибка при запуске загрузки файла</string>
    <string name="progress_importing_files">Импорт файлов</string>
    <string name="content_filter">Фильтр содержимого</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Для меня важен доход от рекламы. Мне жаль, что они вас расстраивают (они тоже меня), но если вы посмотрите их, они будут появляться, пока вы не посмотрите один. Чтобы избежать этой проблемы, следите за ними, пока они не предложат возможность закрытия. Вы также можете приобрести платную версию этого приложения. Большое спасибо за вашу поддержку.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Конфиденциальность</string>
    <string name="privacy_policy_label">Наша политика конфиденциальности</string>
    <string name="title_advert_consent">Ваша конфиденциальность</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Хотите персонализировать рекламу?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Показывать персонализированную рекламу</string>
    <string name="open_link">Открыть веб-страницу</string>
    <string name="no_adverts_label">Предпочитаете бесплатную версию этого приложения?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Перейти к бесплатной версии рекламы</string>
    <string name="advert_providers">Рекламные провайдеры, используемые</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">К сожалению, этот файл не удалось использовать, поскольку он был предоставлен приложением, которое не авторизовало запрошенный расширенный доступ к этому файлу, и этот доступ истек.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">Приложение, которое вы использовали для выбора файлов, не делегировало необходимые права доступа к файлам клиенту Piwigo. Решение было добавлено для этой проблемы в платной версии клиента Piwigo, но в качестве альтернативы вы можете использовать другой метод выбора файлов.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Кешированные общие ресурсы</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Копирование импортированных файлов</string>
    <string name="selected_files">Выбранные файлы</string>
    <string name="alert_slideshow_reset_as_out_of_sync_with_album">Слайд-шоу не синхронизировано с загруженным содержимым альбома. Сброс при запуске.</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">Чтобы выбрать файлы или папки для использования в этом приложении</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Пожалуйста, выберите папку для загрузки файлов в настройках приложения и повторите попытку.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">Не удалось найти допустимое расширение выходного файла (предпочтительно%2$s) для файла (видео:%3$b, аудио:%4$b), приемлемого для сервера среди параметров (%1$s)</string>
    <string name="uuid_title">Установить UUID</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_still_running">Невозможно добавить файлы для загрузки. Выполняется задание загрузки.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_unfinished">Невозможно добавить файлы для загрузки. Текущее задание загрузки должно быть завершено в первую очередь.</string>
    <string name="removing_files_from_job">Удаление файлов из задания загрузки</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_title">Piwigo Загрузки</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_summary">Файлы, скачанные с сервера</string>
    <string name="downloads_menu_title">Загрузки</string>
    <string name="view_exported_files">Просмотр экспортированных файлов</string>
    <string name="generating_upload_job">Настройка задания загрузки с вашим выбором</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions_pattern">Разрешения Uri не были предоставлены для всех файлов. Те, у кого нет, не будут загружать, если задание было приостановлено, а затем возобновлено (например, с помощью управления питанием Android). Чтобы избежать этой проблемы, по возможности выберите файлы для загрузки из этого приложения. Затронутые файлы:%1$d.</string>
    <string name="button_compress">Компресс</string>
    <string name="unable_to_compress_without_data">Невозможно сжать без настроек</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid">Настройки сжатия видео недействительны. Пожалуйста проверьте и попробуйте снова.</string>

</resources>
