<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Проверка лицензии ...</string>
    <string name="button_quit">Выход</string>
    <string name="button_buy">Купить приложение</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Невозможно подтвердить, что приложение лицензируется. Пожалуйста, купите его с Android Market. Если у вас есть, пожалуйста, убедитесь, что есть доступное сетевое соединение и повторить эту проверку лицензии.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Невозможно проверить лицензию. Убедитесь, что доступно ли сетевое соединение.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Приложение не лицензировано</string>
    <string name="application_error">Ошибка приложения: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Требуются дополнительные разрешения</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Разрешение необходимо для записи на файловую систему, чтобы загрузить файлы</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Очистка любых ошибок загрузки с сервера</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Очистил %1$d Неудачные загрузки с сервера</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d фото</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d Суб-альбомы и %2$d фото</string>
    
    <string name="alert_title_login">Авторизоваться</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Тест на связи</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Успех\nТип пользователя: %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Предупреждение\nСервер не сообщил о доступных размерах изображений.</string>
    <string name="alert_success">УСПЕХ!</string>
    <string name="alert_error">Ошибка</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Приложение не может быть найдено для обработки этого действия.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Приложение не может быть найдено, чтобы оценить это приложение. Спасибо за попытки хоть.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Скачать отменено. Обязательные разрешения файловой системы недоступны.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions_scoped_storage">Скачать отменено. Обязательные разрешения файловой системы недоступны. В качестве альтернативы широкими разрешениями на систему, повторно выберите папку для использования в настройках приложений.</string>
    <string name="button_retry">Повторение</string>


    <string name="button_unlink">Неисполнительно</string>
    <string name="button_untag">Убрать метку</string>
    <string name="button_close">Закрывать</string>
    <string name="settings_menu_title">Настройки приложения</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Автономный режим</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Онлайн режим</string>
    <string name="gallery_menu_title">Галерея</string>
    <string name="upload_menu_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_page_title">Piwigo загрузка</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Загрузить на</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Разрешить извлечение данных с сервера?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Используйте только данные, уже кэшируемые на этом устройстве?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности файлов</string>
    <string name="cacheCleared_title">Кэш</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Очистка кеша</string>
    <string name="cacheCleared_message">Кэш очищен. Все изображения будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Кэш не может быть очищен в это время. Если проблема продолжается, пожалуйста, сообщите об ошибке.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Видео кеш очищен. Все видео будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">В настоящее время видео кеш не может быть очищено. Если проблема продолжается, пожалуйста, сообщите об ошибке.</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Открытый навигационный ящик</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрыть ящик навигации</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">%1$d Файлы уже существуют на сервере. Их разрешения будут изменены, чтобы отразить выбранные здесь, и они будут связаны с этим альбомом, если это необходимо.</string>
    <string name="alert_upload_success">Загрузить завершено.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Загрузить завершено. Файлы, которые не могут быть загружены, остаются в списке для повторения, если требуется. Если какие-либо действия неполны, вы не можете добавлять новые файлы в список загрузки. Нажмите кнопку Upload, чтобы завершить их.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Загрузка не удалось из-за ошибки в Piwigo Server (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Загрузка не удалась из-за ошибки веб-сервера (%1$d: %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Загрузка не удалось из-за обработки ошибок Piwigo Response. Это, вероятно, связано с изменением API Piwigo. Непроблемный ответ: %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Загрузить кусок для файла %1$s не удалось. Отказ от загрузки файла.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Файл %1$s больше не доступен на устройстве. Проверьте его было удалено или перемещено.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Ошибка при загрузке файла %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Загруженный файл %1$s уже присутствует на сервере, действие отменено.</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Загрузить файл %1$s Не удалось из-за ошибки в Piwigo Server (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Загрузить файл %1$s Не удалось из-за ошибки веб-сервера (%2$d: %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Загрузить файл %1$s Не удалось из-за ошибок обработки отклика Piwigo. Это, вероятно, связано с изменением API Piwigo. Недостабимый ответ: %2$s.</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Родительский альбом</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Имя альбома</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Описание</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Разрешить пользователям добавлять комментарии</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Альбом является частным?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Разрешенные группы</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Разрешенные пользователям</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Невозможно правильно установить разрешения на галерею. Удалил еще раз. Пожалуйста, попробуйте еще раз. Если ошибка продолжается, поднимите проблему с помощью этого приложения, чтобы мы могли улучшить его и выполнить шаг вручную.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Войдите в %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Удалить работу</string>
    <string name="upload_files_button_title">Начать загрузку</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Загрузить загрузку</string>
    <string name="upload_job_status_button">Положение дел</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">Это удалит статус задания с этого устройства. Вам нужно будет вручную очистить любые файлы, частично загруженные на сервер (или используйте предпочтение в этом приложении - страницу настроек загрузки). Работа часто завершится успешно, если вы возобновите их позже. Вы уверены, что хотите взять этот резкий шаг?</string>
    <string name="loading_please_wait">Загрузка, пожалуйста подождите…</string>
    <string name="alert_title_server_error">Ошибка сервера</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Сервер возвращал HTTP-ошибку: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Ошибка разряда Piwigo Ответ</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Недостабимый ответ: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Никто</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Слишком много пользователей для обработки. Пожалуйста, отправьте запрос на улучшение, чтобы включить пейджинг пользователей.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Загрузка файла</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Удалить</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Копировать в альбом</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Перейти к альбому</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Комментарии</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Обновление альбома</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Обновление деталей ресурса</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Имя альбома</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Описание альбома</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Сохранять</string>
    <string name="notification_upload_event">Piwigo загрузка</string>
    <string name="progress_downloading">Загрузка файла</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Функция еще не реализована.</string>
    <string name="button_ok">Хорошо</string>
    <string name="button_yes">да</string>
    <string name="button_no">Нет</string>
    <string name="button_save">Сохранять</string>
    <string name="alert_confirm_title">Подтверждать</string>
    <string name="alert_question_title">Вопрос</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Это будет удалять элемент постоянно с сервера. Продолжать?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Это будет удалять элементы постоянно с сервера. Продолжать?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">Вы просили удалить %1$d Ресурсы, которые совместно используются с другими альбомами. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера - навсегда), или просто не знаете их из этого альбома?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">Вы просили удалить %1$d Ресурсы. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера) - навсегда или просто разверните их из этого тега?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">Вы просили удалить %1$d Ресурсы. Вы хотите удалить их из всех альбомов (и сервера) - постоянно? (Вы не можете удалить теги от изображений без плагина USERTAGS, установленные на вашем сервере)</string>
    <string name="about_menu_title">О</string>
    <string name="other_licences_button_text">Другие лицензионные компоненты</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">Лицензии OSS</string>
    <string name="about_heading">Об этом приложении</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Конечное лицензионное соглашение («Соглашение»)


** Исходный код:
        https://github.com/extorn/piwigoClient.

** Последнее обновление: 18 сентября 2020 года

Пожалуйста, прочитайте это лицензионное соглашение о конечном пользователю («Соглашение»), осторожно, прежде чем нажать «Я согласен»
Кнопка, загрузка или использование Piwigo Client («Приложение»).

Нажав кнопку «Я согласен», загрузка или используя приложение, вы соглашаетесь быть связаны
по условиям настоящего Соглашения.
Если вы не согласны с условиями настоящего Соглашения, не нажимайте кнопку «Я согласен» и не
Загрузите или используйте приложение.

Если вы рассматриваете, что используете это приложение для доступа и внесения доступа или изменений сервера, используемого для коммерческих целей, важно, чтобы вы прочитали и поняли ограничения на ответственность.
Вы должны проверить это на необычном сервере к вашему удовлетворению, прежде чем принять какой-либо риск и ответственность самостоятельно на основе ваших решений. Это приложение было разработано в первую очередь
для некоммерческих целей.

** Определения

Лицензиат: Лицензиат - это человек или компания, которая намерена использовать лицензионное программное обеспечение или уже использует его юридически или нелегально. Термин «Лицензиат» не подразумевает, что программное обеспечение законно лицензировано по умолчанию.


** лицензия

Gareth Deli предоставляет вам отзывающую, неисключительную, не переданную, ограниченную лицензию
Для загрузки, установки и использования приложения исключительно для ваших личных или коммерческих целей
строго в соответствии с условиями настоящего Соглашения.

Программное обеспечение предоставляется «как есть», без гарантии любого рода, экспресс или подразумеваемого, в том числе, в том числе, но не ограничиваясь гарантиями товарной торговли, фитнес для определенной цели и неинформирования. Ни в коем случае не будет нести ответственности авторов или авторских прав на любые требования, ущерб или другую ответственность, будь то в действии договора, деликт или иным образом, возникающим из-за или в связи с программным обеспечением или использованием или другими отношениями в ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ


** Ограничения

Вы согласны не, и вы не получите других:
а) лицензия, продажа, аренда, аренду, назначение, распространение, передача, хост, аутсорсинг, раскрывать или иным образом
Коммерчески используйте приложение или сделать приложение доступным для любой третьей стороны.
б) Создание производных работ основано на этом приложении.


** Сбор пользовательских данных

Интеграция FireBase была добавлена ​​к этому приложению для облегчения использования приложения с основными целями, являющимися более эффективным разрешением ошибок и установлению способа использования приложения. Минимальные данные, необходимые для достижения этой цели, будут собираться.


** ограниченная гарантия и отказ от ответственности

Программное обеспечение предоставляется \ \"как \", и Лицензиат использует его в своем и ее страховом риске. Gareth Deli не делает никаких гарантий на его использование, к его характеристике или его пригодности для определенной цели. Всегда возможно, что программное обеспечение содержит ошибки (ошибки) и не работает. Поэтому Gareth Deli не гарантирует, что программное обеспечение полностью ошибается, или что он работает без прерывания со всеми компьютерами и конфигурациями.Это исключительно в ответственности лицензиата, чтобы проверить, соответствует ли программное обеспечение его конкретную цель или соответствует его функциональным и производительным требованиям. Лицензиат также обязан проверить, как работает программное обеспечение на его устройствах и его конфигурациях; Проверьте все случаи использования и проверьте, обрабатываются ли данные без ошибок и по желанию до того, как они используют программное обеспечение в производственных условиях. Это имеет жизненно важное значение, если использование программного обеспечения для коммерческих целей.


** Ограничения на ответственность

Лицензиат несет ответственность за последствия использования программного обеспечения и тем самым, что привело к тем самым прямым и косвенным убытням настолько, насколько это возможно. Обязанность ограничена ценой покупки, насколько она является на законных основаниях; В противном случае он ограничен юридически возможенным минимумом.


** Техническое обслуживание и поддержка

Gareth Deli предоставляет общую поддержку текущей версии программного обеспечения только по электронной почте. Старые версии не поддерживаются.


** Модификации приложения

Gareth Deli оставляет за собой право изменять, приостановить или прекратить, временно или
навсегда, приложение или любая служба, на которую он подключается, с уведомлением или без него и без
ответственность перед вами.


** Срок и расторжение

Настоящее Соглашение должно оставаться действовать до того, как вы не прекращены вами или гарин.

Gareth Deli может, по своему усмотрению, в любое время и для любых причин или нет,
приостановить или прекратить действие этого соглашения или без предварительного уведомления.
Настоящее Соглашение немедленно прекратится, без предварительного уведомления от Гарета Дели, в
Событие, которое вы не соответствуете каким-либо предоставлению настоящего Соглашения. Вы также можете прекратить это
Соглашение, удаляя заявку и все их копии с вашего мобильного устройства или от вашего
Рабочий стол.
После прекращения настоящего Соглашения вы прекратите все применения приложения и удалите все копии
приложения с вашего мобильного устройства или с вашего рабочего стола.


** разрывность

Если какое-либо положение настоящего Соглашения считается неинфекционным или недействительным, такое положение будет
изменился и интерпретируется для достижения целей такого предоставления максимальной степени
Возможно в соответствии с применимым законодательством и оставшиеся положения будут продолжаться в полной мере и следствия.


** Поправки к настоящему Соглашению

Gareth DeLi оставляет за собой право, по своему усмотрению, чтобы изменить или заменить это
Соглашение в любое время. Вы будете уведомлять об изменении в открытии приложения и иметь
возможность либо принимать изменения или прекратить использование приложения.


** Контакты

Если у вас есть какие-либо вопросы по этому соглашению, пожалуйста, свяжитесь с нами."
</string>
    <string name="about_content">"Это приложение было написано, чтобы позволить мне легче доступ к моей фотогалерею Piwigo, в то время как на ходу.

SourceCode: https://github.com/extorn/piwigoClient.

Дополнительные обновления не планируются для этого приложения, спасибо за вас поддержку, если вы приобрели копию. Без платных пользователей я бы остановился бы разработку в этом приложении давно.
В настоящее время я работаю через ошибки, когда они обрезают и освобождают их, иногда добавляются новые функции.
По сути, приложение работает, и что он делает с сервером, он делает правильно, но, мой недостаток опыта разработки Android показывает, и он иногда делает сбой.

Если вы в состоянии установить набор шагов, которые всегда вызывают сбой, пожалуйста, напишите мне по электронной почте или поднимите проблему на странице проекта GitHub, чтобы помочь мне в исправлении.

В августе 2018 года пользователь, Дэвид Келцент, вернулся ко мне с помощью Screen Mock-Ups для более профессионального дизайна. Начиная с выпуска 1.3.95, я включил эти идеи, начиная с экрана просмотра альбома.
Эти полный список предлагаемых дизайнов экрана доступны для просмотра на веб-сайте приложения (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-preoposals/index.html).

Примечание. Перевод языка выполняется с использованием www.deepl.com или веб-сайтов Google Translate. Если вы обнаружите какие-то очевидные ошибки, пожалуйста, дайте мне знать, чтобы я мог их исправить.

Есть две версии, бесплатная версия (с рекламой) и платной версией (без рекламы). Вы можете выбрать, на который вы предпочитаете. Вы не можете «обновить» бесплатную версию в настоящее время, установите платной версию и удалите бесплатную версию.
Примечание: версии будут расходиться со временем. Большинство изменений будут сделаны как на бесплатные, так и на оплаченные версии.

В настоящее время платная версия добавила поддержку тегов:
        Piwigo поддерживает теги в определенную степень из коробки, но плагин тегов пользователя добавляет больше функций (проведен базовые тестирования).

На данный момент он предоставляет базовый уровень функциональности, чтобы обеспечить навигацию по существующей галерее, загружать новые фотографии и видео, а также создавать новые категории в галерее. Некоторые поля могут быть изменены после создания

Версия Piwigo Server I проверяет, находясь 11,0,3.

Моя тестовая галерея содержит только файлы .jpg и .mp4 и .m4v. Если у вас есть другие, вы вполне могут столкнуться с проблемами - если это так, пожалуйста, скажите мне, и если это не слишком сильно, я посмотрю, будет ли поддержка легко предоставляться.

Я проверял с копией установленного плагина Piwigo_Privacy, а также установлен плагин VIDEOJS.
* Примечание: я должен был запросить некоторые изменения в плагин конфиденциальности для некоторых недавних изменений. Если у вас проблемы с этим плагином, я вполне могу помочь (этот плагин не моя работа).

У меня есть копия расширенного плагина.

Пожалуйста, сообщите о любых удалении мне электронное письмо, если вы столкнулись с любыми ошибками.Я проверил это на эмуляторе Android, телефона Samsung и планшета Samsung, но оно мое первое приложение, поэтому я уверен, что все пойдет не так для кого-то.

Большое спасибо всем, кто отправил мне по электронной почте с предложениями или ошибками, я надеюсь, что вы нашли, что они были включены, где это возможно.

Пожалуйста, сделайте, чтобы сообщить о каждом аварии, который возникает. Если вы обнаружите, что ошибка все еще возникает после следующего обновления, пожалуйста, найдите время, чтобы отправить мне электронное письмо. Скорее всего, мне нужно немного больше контекста вокруг того, что происходит непосредственно перед возникновением ошибки.

Релизы на данный момент находятся на специальной основе. Ожидается, что частота релизов уменьшится как приложение созревает. Расписание выпуска и история показаны ниже. Это может измениться, и все может быть отложено, но вы можете увидеть, что в списке."</string>
    <string name="licences_heading">Лицензии на ресурсы, используемые в этом приложении</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Имя ресурса</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Описание ресурса</string>
    <string name="unlock_menu_title">Разблокировать</string>
    <string name="lock_menu_title">Замок</string>
    <string name="button_lock">Замок</string>
    <string name="alert_title_lock">Заблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_lock">Если вы решите заблокировать приложение, приложение позволит прочитать только доступ только к галерее. Изменение рейтинги изображений и т. Д. Отключено, а доступ к настройкам приложения удаляется. Чтобы разблокировать вам нужно будет предоставить свой текущий пароль пользователя Piwigo.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Разблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Введите пароль Piwigo для %1$s Чтобы повторно включить полный доступ ко всем функциям этого приложения и нажмите «Разблокировать».</string>
    <string name="button_unlock">Разблокировать</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Теперь приложение было разблокировано</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Состояние конфиденциальности</string>
    <string name="gallery_details_status">Ограничить доступ к этой папке</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Разрешенные группы</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Разрешенные пользователям</string>
    <string name="click_to_view">Нажмите, чтобы просмотреть</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Нажмите, чтобы просмотреть / редактировать</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Устройство работает на память (%1$d). Кэш изображения в памяти был очищен.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Файлы для загрузки</string>
    <string name="alert_information">Информация</string>
    <string name="alert_image_download_title">Скачать</string>
    <string name="alert_image_download_message">Пожалуйста, выберите размер файла</string>
    <string name="action">Действие</string>
    <string name="copy_link">Копировать ссылку</string>
    <string name="download_file">Загрузка файла</string>
    <string name="share_with_an_app">Поделиться с приложением</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Изображение рендеринга контроля</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Пожалуйста, выберите размер файла, который вы хотите просмотреть</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">Сервер работает Piwigo версия %1$s. Минимальная версия, протестированная с помощью этого приложения %2$s. Некоторые функции в приложении могут не работать должным образом. Пожалуйста, проверьте о странице о любых выявленных проблемах.</string>
    <string name="notification_download_event">Файл скачал</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Вы успешно отменили загрузку</string>
    <string name="app_licence_heading">Варья</string>
    <string name="button_agree">Я согласен</string>
    <string name="eula_menu_title">Варья</string>
    <string name="alert_warning">Предупреждение</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер миниатюры не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет «Ближайший матч» размером изображения.</string>
    <string name="groups_menu_title">Группы</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d Члены)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Группа (%1$s) была успешно удалена</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Пользователь (%1$s) был успешно удален</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении группы (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении пользователя (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Вы уверены, что хотите удалить эту группу? Любые пользователи, которые являются членами этого не будут удалены, но могут потерять доступ к областям галереи этой группы.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Вы уверены, что хотите удалить этот пользователь?</string>
    <string name="users_menu_title">Пользователи</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">Извините, вы не можете удалить пользователь, который вы вошли в систему как (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Эта функция скоро придет.</string>

    <string name="user_username_title">Имя пользователя</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Последний посетил сайт</string>
    <string name="user_groups_title">Членство в группе</string>
    <string name="user_usertype_title">Тип пользователя</string>
    <string name="user_user_heading">Пользователь</string>
    <string name="group_heading">Группа</string>
    <string name="group_name_title">Имя</string>
    <string name="group_members_title">Члены</string>
    <string name="user_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="group_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="groups_heading">Группы</string>
    <string name="users_heading">Пользователи</string>
    <string name="albums_heading">Альбомы</string>
    <string name="user_high_definition_title">Высокое разрешение</string>
    <string name="user_email_title">Адрес электронной почты</string>
    <string name="none_value">Никто</string>
    <string name="access_rights_heading">Права доступа</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Загрузка содержимого альбома</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Подробности ресурса загрузки</string>
    <string name="progress_delete_album">Удаление альбома и контента</string>
    <string name="progress_delete_resource">Удаление ресурса</string>
    <string name="progress_delete_resources">Удаление ресурсов</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Неменные ресурсы</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Удаление ресурсов из тега %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Копирование ресурсов</string>
    <string name="progress_move_resources">Движущиеся ресурсы</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Проверка учетных данных с сервером</string>
    <string name="progress_creating_album">Создание альбома</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Установка разрешений</string>
    <string name="progress_loading_groups">Получение пользовательских групп</string>
    <string name="progress_loading_users">Получение пользователей</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Получение разрешений альбома</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Получение деталей группы</string>
    <string name="progress_delete_group">Удаление группы пользователей</string>
    <string name="progress_loading_albums">Получение альбомов</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Получение деталей пользователей</string>
    <string name="progress_delete_user">Удаление пользователя</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Разрешение необходимо для чтения файловой системы для выбора и загрузки файлов</string>
    <string name="alert_file_permissions_needed_for_pattern">%1$s Разрешения необходимы для файловой системы. Цель: %2$s</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Локальное кеширование видеофайлов включено. Чтобы это позволить этому доступу записи к файловой системе должны быть предоставлены. Если отказано, местное кеширование будет отключено.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Невозможно покидать видео кеш. Если этот вопрос сохраняется, пожалуйста, сообщите об этом.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Невозможно скопировать файл из кэша. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Этот альбом в настоящее время пуст</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Невозможно удалить кэшированный контент.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Прозрачные кэшированные данные для этого ресурса и загрузки загрузки с сервера?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Невозможно загрузить контент альбома</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Невозможно загрузить данные разрешений альбома</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Невозможно обновить детали альбома</string>
    <string name="progress_saving_changes">Сохранение изменений</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности</string>
    <string name="progress_adding_user">Добавление пользователя</string>
    <string name="last_visit_never">Никогда</string>
    <string name="user_password_title">Пароль</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Пересматривать права доступа к альбому</string>
    <string name="group_is_default_title">По умолчанию?</string>
    <string name="progress_adding_group">Добавление группы</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Без доступа к локальной файловой системе это действие не может продолжаться. Извини.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem_scoped_storage">Без доступа к локальной файловой системе это действие не может продолжаться. В качестве альтернативы широкими разрешениями на систему, повторно выберите папку для использования в настройках приложений.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Только пользователи администратора могут загрузить, если плагин сообщества не установлен. Извини.</string>
    <string name="upload_username_title">Загрузить как</string>
    <string name="certificates_heading">Сертификаты</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Это слайд-шоу больше не точно не отражает содержимое текущего тега</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Приложение еще не настроено и подключено к серверу Piwigo. Пожалуйста, откройте приложение вручную и настройте его, прежде чем пытаться поделиться с ним предметы.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Недопустимые данные сервера Piwigo, пожалуйста, проверьте конфигурацию подключения приложения</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Разрешить до 100x Zoom</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Поверните изображение</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Лучшие советы</string>
    <string name="top_tips_heading">Лучшие советы</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Пожалуйста, выберите альбом для загрузки в</string>

    <string name="alert_title_select_album">Выберите альбом</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Обновите альбом миниатюры?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Обновите альбом Thumbnail на это изображение?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Вы уверены, что хотите удалить альбом (%1$s)?\n\nНет функции отмены</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_without_child_albums_from_server_pattern">Вы удалеете альбом (%1$s) с %2$d фото.\n\nХотите навсегда удалить любой осирофон?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_with_child_albums_from_server_pattern">Вы удалеете альбом (%1$s) с %2$d Фотографии и %3$d Детские альбомы, содержащие дальнейшее %4$d фото.\n\nХотите навсегда удалить любой осирофон?</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Скопируйте %1$d Элемент (ы) в корзине здесь (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Переместить %1$d Элемент (ы) в корзине здесь (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Связанные альбомы</string>
    <string name="list_ok_button">Ok</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">Вы выбрали для удаления доступа к этому альбому и судоходный доступ ко всем дочерним альбомам из %1$d Группы и %2$d пользователи. Продолжайте с этим действием?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">Вы выбрали, чтобы добавить доступ к этому альбому для %1$d Группы и %2$d пользователи. Хотели бы вы применить эти изменения в %3$d Детские альбомы?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Ваши изменения предотвратили бы доступ к этому альбому. Ваше имя пользователя было добавлено в список тех, которые с явными разрешениями.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Добавление разрешений на %1$d Детские альбомы тоже.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Название для этого альбома должно быть предоставлено. Пожалуйста, добавьте один, а затем попробуйте снова.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Загрузка раздела файла не удалась после %1$d попытки. Пожалуйста, перезапустите эту загрузку после завершения, чтобы повторить попытку.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Не может загружать файл %1$s Как оно отсутствует расширение файла, например .jpg</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Проверка файла на сервере не удалось загрузить %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Этот файл был частично загружен. Работа загрузки в настоящее время приостановлено. Файл будет удален с сервера, когда вы закончите загрузку</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Загрузка файла (%1$s) отменено.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Загрузка отменена</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Если вы не хотите перезапустить загрузку позже. Вы должны удалить файлы из задания загрузки, затем нажмите Загрузить. Это очистит аннулированное состояние загрузки с сервера.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер изображения не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет «Ближайший матч» размером изображения.</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Выход из %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Загрузка нового конфигурации подключения сервера</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Чтобы разрешить кэширование на диск, доступ к файловой системе должен быть предоставлен. Если отказано, кэширование будет в памяти.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Призыв к серверу отменено, так как потребовалось слишком много времени.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Кэширование видео на диск отключено</string>
    <string name="error_building_http_engine">Невозможно построить HTTP-двигатель</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Неожиданная ошибка вызова сервера или отзыв об анализе</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Необходимо прочитать доступ к записи в папку кеша. Проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Ошибка разговаривает с сервером</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Ошибка подключения к серверу</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Ошибка добавления сертификата к ведению Trust</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Добавить сертификат цепочки в список доверенных CAS?</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Тема: %1$s\nДействительно: %2$s - %3$s\nСерийный: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">HTTP-отключение двигателя. Будет перезапущен автоматически по мере необходимости.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Сброс списка сертификатов, выбранных для доверия</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Удалить все файлы, выбранные для загрузки?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Отмена загрузки файла после того, как он был частично передан на сервер, приведет к частичной загрузке, оставшейся на сервере. Вручную очистите папку загрузки на сервере (E.g. / var / www / piwigo / Загрузить / buffer), чтобы сохранить место.</string>
    <string name="alert_album_created">Альбом создан</string>
    <string name="album_create_failed">Альбом не может быть создан, пожалуйста, повторите попытку</string>
    <string name="alert_failure">Отказ</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Альбом был создан, но разрешения не могут быть установлены. Попытка удалить частично настроить альбом не удался. Пожалуйста, проверьте сервер напрямую.</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Загрузка сертификатов из выбранных файлов.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Частный %1$s Ключ</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Сила: %1$d биты</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Идентификация: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Проверено: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Действительно из: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Действительно: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Были %1$d Другие пользователи нашли, чтобы поделиться этим именем пользователя (%2$s). Самый последний пользователь этого сервера PIWIGO был выбран, но это не безопасно, если возможно, что они будут использовать сервер в одно и то же время. Пожалуйста, рассмотрите возможность изменения этих пользователей, поэтому имя пользователя является уникальным идентификатором для данного класса пользователя.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Эти разрешения необходимы для запуска процесса загрузки, а затем сохранить процесс загрузки, когда экран выключен</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Следующее %1$d Файлы превысили порог предупреждения: %2$s. Хотите удалить их из загрузки?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Хотите сжать какие-либо видео перед загрузкой?</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Скачать ссылку на %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Ваш сервер использует HTTP. Это не хорошая идея, потому что имя пользователя и пароль передаются на сервер в простом тексте. Я настоятельно рекомендую вам изменить свой сервер для использования HTTPS.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Не удалось загрузить полный административный список альбомов</string>
    <string name="title_adding_item">Добавление элемента</string>
    <string name="title_editing_item">Редактирование предмета</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Извините, этот пункт уже существует.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Нет сервера URI не указано. Пожалуйста, добавьте местоположение вашего сервера и повторите попытку.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Следующие файлы сертификата не могут быть загружены:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Следующие файлы клавишных магазинов не могут быть загружены:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Следующие псевдонимы ключей не могут быть загружены:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Клавиш</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Псевдоним</string>
    <string name="release_history">История выпуска</string>
    <string name="planned_releases">Запланированные релизы</string>
    <string name="tags_heading">Теги</string>
    <string name="progress_loading_tags">Восстановление тегов</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Вы уверены, что хотите удалить этот тег? Любые ресурсы, которые связаны с ним, не будут удалены, но эта операция постояна.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Tag (%1$s) был успешно удален</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении тега (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Получение ресурсов, соответствующий тегу</string>
    <string name="tags_menu_title">Теги</string>
    <string name="favorites_menu_title">Фавориты</string>
    <string name="tag_empty_text">Нет предметов, отмеченных этим тегом</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Не удалось загрузить ресурсы, связанные с тегом</string>
    <string name="tag_heading">Тег</string>
    <string name="tag_tagname_title">Название тэга</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Эта функция доступна только в оплаченном приложении</string>
    <string name="paid_feature_only">Только платное приложение</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Теги</string>
    <string name="button_search">Поиск</string>

    <string name="tag_heading_pattern">Теги: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Ошибка удаления ресурса (%1$s) из тега: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">%1$d Файлы не были загружены, поскольку они уже загружены, но ожидают одобрения администратора.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Профиль соединения</string>
    <string name="folder_root_label">Селектор корень</string>
    <string name="folder_root_root">Корень устройства</string>
    <string name="folder_root_userdata">Данные пользователя</string>
    <string name="folder_extstorage">Внешнее хранилище</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Внешнее хранение %1$d</string>
    <string name="folder_default">Дефолт</string>
    <string name="button_show_all">Показать все</string>
    <string name="button_select_all">Выбрать все</string>
    <string name="button_show_none">Скрыть все</string>
    <string name="button_select_none">Выберите Нет</string>
    <string name="button_reset">Перезагрузить</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Мониторинг сети должен быть разрешен для эффективного использования WiFi только загрузки</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">** частный **</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Невозможно приобрести допустимую сессию с сервером</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Действительно и включен?</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Piwigo Upload Service.</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Бег</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Основная информация</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">Exif data.</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Плохой запрос на ресурс с использованием HTTP. Хотите переписать все HTTP URI к HTTPS для этого профиля подключения? Может быть изменено позже в приложении Prefs.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Сервер вернул отклик 302 перенаправления. Вы хотите позволить этим для этого сервера?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Image Metadata пока не доступно</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Отключение видео кеш будет серьезно влиять на производительность</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Предупреждение. Видео кеш отключен. Загрузка по запросу.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Этот альбом не может быть загружен с сервера. Переезд в родительский альбом.</string>
    <string name="button_show_details">Показать детали</string>
    <string name="button_hide_details">Скрыть деталь</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Максимальное количество файлов, которые будут загружены. Чтобы загрузить больше одновременно, пожалуйста, купите и используйте оплаченную версию этого приложения.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Реклама настойчиво возникают проблемы нагрузки. Пожалуйста, сообщите об этом мне, так как они формируют важный, хотя и очень маленький источник доходов для меня. Пожалуйста, подумайте о покупке платной версии, чтобы полностью удалить рекламу. Теперь приложение замерзнет 5 секунд, в течение которых этот экран должен оставаться видимым. Обратный отсчет будет перезапущен, если сообщение будет скрыто. Через 5 секунд вы можете закрыть это сообщение и продолжить использование приложения как обычно.</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Удаление временного загрузки альбома</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Неверный URI. %1$s</string>
    <string name="album_section_heading_albums">альбомы</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">Альбомы (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">Фотографии в этом альбоме</string>
    <string name="album_title_home">дома</string>
    <string name="upload_file_rating">Мой рейтинг</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Оценка рейтинга</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d ставки)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Сервер закрыл соединение %1$d раз в прошлом %2$d минут. Это может указывать на проблему с вашей конфигурацией сервера.</string>
    <string name="content_description_icon">значок</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">Дубликаты игнорируются: %1$d</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше не доступен на этом сервере, а зажал %2$s был использован. Вы только что деактивировали или удалили плагин сервера?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше не доступен на этом сервере. Отключение пострадавших функциональных возможностей в приложении. Вы только что деактивировали или удалили плагин сервера?</string>
    <string name="removing_favorite">Удаление фаворита</string>
    <string name="adding_favorite">Добавление фаворита</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Некоторые функции Это приложение поддерживает не доступно на вашем сервере. Включить:\n1. Установите плагин PiwigoclientWsexts.\n2. Пройдите и вернитесь в это приложение.\n\nВы будете напоминать через неделю.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Использование плагина тегов пользователя, чтобы добавить новый тег. Тег будет создан только после сохранения ресурса.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Ресурсные данные обновлены</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Серверный вызов в прогрессе. Пожалуйста, подождите, пока это завершится, прежде чем пытаться снова.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Слишком много сиротных изображений существуют на сервере для загрузки для продолжения. Пожалуйста, убирайте их перед повторной попыткой.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Невозможно получить список изображений осирофона. Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Пользователь администратора не имеет доступа к ожидаемым функциям. Это может произойти, если вы используете плагин сообщества (который подделка Admin Admin для пользователей Nondom) не установил себя правильно. Убедитесь, что соответствующий плагин правильно выдержка методов, которые вы ожидаете, используя веб-браузер: %1$s /tools/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Эта функция недоступна. Пожалуйста, установите плагин PiwigoclientWsexts на вашем сервере. Если у вас уже есть установленное, пожалуйста, обновите его до последней версии.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Сервер не предоставил список типов файлов, которые могут быть загружены с информацией о сеансе пользователя (обычно это обеспечивается только для пользователей администратора). Пожалуйста, проверьте, сервер правильно настроен и попробуйте снова. Если проблема не устранена, пожалуйста, напишите мне, чтобы помочь мне диагностировать проблему для вас.</string>
    <string name="job_not_found">Загрузить работу не найдена</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Файлы частично скопированы</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Файлы, ожидающие проверки целостности данных</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Файлы, ожидающие передачи данных</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Файлы ждут конфигурации</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Файлы, которые нужно удалить с сервера</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Файлы полностью загружены</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Временный альбом нуждается в удалении</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Загрузить статус задания</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Файлы</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Наступил ошибки</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Невозможно проверить присутствие сиротских изображений. Рекомендую устанавливать плагин сервера PiwigoclientWsexts</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Ваша версия piwigoclientwsexts отсутствует. Пожалуйста, обновите его как приоритет.</string>
    <string name="child_album_detail_txt_pattern">%1$d Детские альбомы</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Пожалуйста, прочитайте и подтвердите согласие с условиями EULA в первую очередь</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Обязательные разрешения не были предоставлены. Действие отменено.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled_scoped_storage">Обязательные разрешения не были предоставлены. Действие отменено. В качестве альтернативы широкими разрешениями на систему, повторно выберите папку для использования в настройках приложений.</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Скопирован в буфер обмена</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">%1$s Требуется серверный плагин - версия %2$s или новее</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">Предпочтение %1$s безвозвратно и был по умолчанию для %2$s. Пожалуйста, сбросьте это значение в настройках приложения</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">Сервер в настоящее время недоступен. Используйте кэшированные данные?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Сжатие видео</string>
    <string name="compress_images">Сжатие изображений</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Настройки</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Файлы</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Неожиданная власть %1$s Найдено в URL и заменено на %2$s. Ваш сервер может быть неправильно повержен.</string>
    <string name="app_purchases_title">Покупки приложений</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Хотели бы вы посмотреть рекламу, чтобы купить короткий период без рекламы? Вы можете сделать это несколько раз, чтобы увеличить промежуток времени, если хотеть.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Извините, но видео награда еще не загружено. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Реклама в %1$02d: %2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Загрузите файл RAW, если не удается сжать</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Сервер не примет %1$d Файлы, выбранные для загрузки. Если это видео, вы могли бы включить сжатие. Удалите эти файлы из загрузки?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Подробности</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Ошибки</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API Call %1$s Отчеты о файле контрольной суммы не совпадают, но API звонить %2$s сообщает, что он соответствует. Это может быть ошибка на сервере Piwigo или плагин, который вы используете, и, возможно, стоит отчетности.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Установить разрешения доступа</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Установите уровни разрешений доступа для %1$d Выбранные ресурсы</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Невозможно обрабатывать файлы, совместно используемые с помощью «%1$s» Тип MIME.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Файлы со следующими расширениями не могут быть загружены и были удалены: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Пожалуйста, выберите родительский альбом</string>
    <string name="unsupported_device">Извините, это устройство не поддерживается. Есть проблема с доступом к услугам Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Нажмите в нижней части экрана, чтобы открыть детали для этого альбома</string>
    <string name="usage_hint_title">Намекать</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Нажмите на нижнюю часть экрана или на имени ресурса, чтобы открыть данные для этого ресурса</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Проведите пальцем влево или вправо, чтобы навигаться между ресурсами</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Рейтинг может быть отрегулирован путем постукивания или промывания желаемого звездного рейтинга. Это имеет немедленный эффект.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Чтобы отметить этот ресурс в качестве фаворита, коснитесь значка сердца вправо от имени ресурса изображения</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Нажмите на значок приложения выше, чтобы заставить сервер выйти и войдите в систему</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Невозможно найти детали пользователя на сервере</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ресурс в очереди для скачивания. Это позиция %1$d в очереди.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Показаны изображения с сервера размера %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Показаны миниатюры изображения от сервера размера %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Показаны миниатюры альбома с сервера размера %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Ошибка при сжатии файла для загрузки %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Загрузка</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Сжимание</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Не все теги, связанные с этим элементом, все еще существуют в базе данных. Ссылки на %1$d был удален</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Не говори мне снова</string>
    <string name="create_email_using_app">Создайте электронное письмо с помощью приложения</string>
    <string name="open_files">Открытые файлы в приложении</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Ваш выбор содержал файлы, которые не могут быть обработаны. Эти %1$d Файлы были проигнорированы. Чтобы поделиться видеофайлом, он должен полностью полностью кэшировать локально.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">Все одноразовые подсказки пользователя будут показаны снова</string>
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Удалить загруженные файлы</string>
    <string name="system_file_selector_label">Выбор системного файла</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Предпочтение: %1$s</string>
    <string name="selected_files_missing_permissions_warning_message_pattern">Обязательные разрешения больше не доступны для некоторых выбранных файлов. Выбор файла отменен.</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"Поскольку в последний раз это приложение было открыто, были удалены разрешения на файлы, требуемые следующими частями приложения.\n\n%1$s\n\nПожалуйста, выберите новые разрешения для этих параметров, чтобы все могли работать, как ожидалось."</string>
    <string name="folder_selection_title">Выберите папку</string>
    <string name="files_selection_title">Выбрать файлы</string>
    <string name="all">Все</string>
    <string name="user_high_definition_field">Разрешить доступ к оригинальным (полный размер) файлы</string>
    <string name="group_is_default_field">Назначьте новых пользователей этой группе</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Комментарии пользователей</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Для загрузки на сервер</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Загрузка содержимого папки</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Расчет файловых контрольных сумм</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Запуск ошибки Загрузка файлов</string>
    <string name="progress_importing_files">Импорт файлов</string>
    <string name="content_filter">Фильтр контента</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Выручка от рекламы важен для меня. Я сожалею, что они расстраивают вас (они тоже делают меня), но если вы смотрите на них, они продолжат появляться, пока вы не будете смотреть. Чтобы избежать этой проблемы, пожалуйста, посмотрите на них, пока не предлагают возможность закрыть. В качестве альтернативы, приобретите оплаченную версию этого приложения. Большое спасибо за вашу поддержку.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Конфиденциальность</string>
    <string name="privacy_policy_label">Наша политика конфиденциальности</string>
    <string name="title_advert_consent">Ваша конфиденциальность</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Вы хотели бы, чтобы объявления были персонализированы?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Показать персонализированные объявления</string>
    <string name="open_link">Открыть веб-страницу</string>
    <string name="no_adverts_label">Предпочитаю бесплатную версию этого приложения для рекламы?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Возьми меня на рекламу Бесплатная версия</string>
    <string name="advert_providers">Поставщики рекламы в использовании</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_necessary_permissions">Извините, этот файл не мог быть использован, потому что он был передан приложением, которое не разрешило запрошенное расширенное доступу к этому файлу, и этот доступ истек.</string>
    <string name="files_shared_without_required_permissions_error">Приложение, которое вы использовали для выбора файлов, не удалили необходимые разрешения файлов на клиент Piwigo. Для этой проблемы был добавлен решение в платной версии клиента Piwigo, но в качестве альтернативы вы можете использовать другой метод выбора файлов.</string>
    <string name="files_cached_from_other_apps">Кэшированные акции</string>
    <string name="progress_copying_imported_files">Копирование импортированных файлов</string>
    <string name="selected_files">Выбранные файлы</string>
    <string name="uri_permission_justification_file_selection">Чтобы выбрать файлы или папки для использования этим приложением</string>
    <string name="alert_error_please_select_download_folder_and_retry">Пожалуйста, выберите папку для загрузки файлов в настройки приложения, затем повторите попытку.</string>
    <string name="no_acceptable_file_ext_found_for_video_pattern">Нет действительного расширения вывода (предпочтительно IS %2$s) можно найти для файла (видео: %3$b AUDIO: %4$b) Приемлемо для сервера между вариантами (%1$s %1$s). Приемлемые файлы могут быть изменены на сервере, установив плагин (например, aidejs) или редактирование файла конфигурации PHP сервера (local / config / config.inc.php) $ conf [\'file_ext \'].</string>
    <string name="uuid_title">Установить UUID</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_still_running">Невозможно добавить файлы для загрузки. Загрузка загрузки выполняется.</string>
    <string name="alert_error_unable_add_files_previous_job_unfinished">Невозможно добавить файлы для загрузки. Текущая работа загрузки должно сначала закончить.</string>
    <string name="removing_files_from_job">Удаление файлов из задания загрузки</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_title">Piwigo скачивания</string>
    <string name="doc_provider_root_downloads_summary">Файлы, загруженные с сервера</string>
    <string name="downloads_menu_title">Загрузки</string>
    <string name="view_exported_files">Просмотр экспортированных файлов</string>
    <string name="generating_upload_job">Настройка задания загрузки с вашим выбором</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions">Разрешения URI не были предоставлены файлы приложению, которое вы поделились. Загрузка может продолжаться, но если задание приостановлено, а затем возобновлено (например, по управлению питанием Android), он больше не будет возможно продолжить загрузку этих файлов. Чтобы избежать этой проблемы, выберите файлы для загрузки, используя это приложение, если это возможно.</string>
    <string name="alert_error_files_without_permissions_pattern">Разрешения URI не были предоставлены для всех файлов. Те без не будут загружать, если задание приостановлена ​​и позже возобновлена ​​(например, по управлению питанием Android). Чтобы избежать этой проблемы, выберите файлы для загрузки, используя это приложение, если это возможно. Затронутые файлы: %1$d.</string>
    <string name="button_compress">Компресс</string>
    <string name="unable_to_compress_without_data">Невозможно сжать без настроек</string>
    <string name="video_compression_settings_invalid">Настройки сжатия видео недействительны. Пожалуйста проверьте и попробуйте снова.</string>
    <string name="alert_password_entry">Требуется пароль</string>
    <string name="import_x_of_type_y_cancelled_pattern">Импорт %2$s %1$s отменил</string>
    <string name="import_cancelled">Импорт отменен</string>
    <string name="alert_error_item_must_belong_to_at_least_one_album">Элемент должен принадлежать хотя бы на один альбом, если не удалить. Пожалуйста, выберите один и попробуйте снова.</string>
    <string name="orphans_menu_title">Сирот</string>
    <string name="piwigo_server">Piwigo Server</string>
    <string name="piwigo_server_plugin">Серверный плагин</string>
    <string name="piwigo_server_updates_available_pattern">Доступно обновление Piwigo:\n\n%1$s\n%2$s</string>
    
    <string name="localizedEmailHelp">Этот шаблон электронной почты для вашего удобства.\nЕсли вы чувствуете, что это не имеет отношения к предоставлению каких-либо из следующих деталей, пожалуйста, удалите их.\n\nUUID позволяет мне отфильтровать все зарегистрированные данные, чтобы показать только те, которые имеют отношение к вам. Это будет только нужно, если я изо всех сил пытаюсь исправить ошибку, которую вы испытываете.</string>
    <string name="try_enabling_privacy_plugin_media_uris">Ресурс не может быть найден на сервере. Хотите включить Plugin Plugin Uri Multimedia URI?</string>
    <string name="multimedia_playback_currently_disabled">Мультимедийное воспроизведение отключено. Вы, вероятно, выбрали это, чтобы сохранить данные. Либо включите воспроизведение по требованию или воспроизведению в режиме слайд-шоу в настройках приложения.</string>
    <string name="release_changes">Недавние изменения</string>
    <string name="item_not_yet_loaded">Элемент еще не загружен</string>
    <string name="button_refresh">Обновить страницу</string>
    <string name="alert_slideshow_feature_refresh_coming_soon">Эта функция скоро придет. На данный момент двигаться вперед или назад пара предметов в слайд-шоу, прежде чем вернуться к этому элементу</string>
    <string name="cancelled_indicator">Загрузка отменена для файла</string>
    <string name="media_type_indicator">Индикатор типа носителя</string>
    <string name="some_files_failed_to_upload_what_action_do_you_wish_to_take">Ошибка была встречена при загрузке. Вы хотите:\n\nПросмотрите ошибки, прежде чем вручную перезапустить загрузку?\n\nПовторите повторные действия с ошибками?</string>
    <string name="button_finish">Заканчивать</string>
    <string name="button_review">Рассмотрение</string>
    <string name="error_file_not_found">Файл не найден</string>
    <string name="no_errors_found_text">Не обнаружено ошибок</string>
    <string name="no_errors_found_title">Ошибки</string>
    <string name="upload">Загрузить</string>
    <string name="supported_file_types">Этот список типов файлов - это этот этот сервер настроен на принять.\n\nОн может быть изменен в файле local / config / config.inc.php.</string>
    <string name="deleting_tag">Удаление тега</string>
    <string name="compressed_progress_bar_message">Сжатый</string>
    <string name="button_clipboard">Буфер обмена</string>
    <string name="button_email">Электронное письмо</string>
    <string name="button_this_app">Это приложение</string>
    <string name="connection_profile_amended_with_new_details_pattern">Профиль соединения сервера\n  %1$s\n  был создан и изменен с новыми деталями</string>
    <string name="alert_create_or_update_server_connection_details">Хотите создать или обновить информацию о подключении сервера Piwigo App Piwigo?</string>
    <string name="alert_error_unable_to_choose_folder_no_uri_permissions">Приложение не может найти необходимые разрешения файлов для выбранной вами папки. Пожалуйста, выберите другой. Если это root, пожалуйста, удалите и снова добавьте root, затем выберите еще раз.</string>
    <string name="upload_job_stopped_by_user">Загрузка остановлена ​​пользователем</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_yet_retrieved">Ресурс Piwigo еще не был получен. Невозможно настроить его с деталями, такими как имя, разрешения, членство в альбоме</string>
    <string name="upload_error_server_resource_not_retrieved_repaired">Ресурс сервера не был восстановлен правильно после загрузки содержимого файла. Была предпринята попытка иметь дело с этим вопросом, но она может не работать.</string>
    <string name="upload_error_final_chunk_uploaded_successfully_bu_no_server_resource_provided">Последний кусок данных файлов был загружен для файла, но сервер не удалось предоставить идентификатор ресурса. Это может быть извлечено.</string>
    <string name="checking_uri_permissions">Обновление записей в файловых разрешениях</string>
    <string name="please_wait_in_progress">Пожалуйста, подождите, пока предыдущий запрос завершится</string>
    
    <string name="upload_of_files_complete_finishing_up">Загрузить файлы завершены. Просто заканчивая.</string>
    <string name="uploaded_previously">Загружено раньше</string>
    <string name="migrated_settings_from_previous_version">Настройки мигрированы из предыдущей версии приложения</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_require_compression_pattern">Не все выбранные элементы приемлемы для этого сервера. Те, кто требует повторного сжатия: %1$d</string>
    <string name="upload_uploadable_files_label">Типы файлов приемлемы для этого сервера</string>
    <string name="upload_icon_key_label">Цвета значка</string>
    <string name="compress_because_thats_the_default">Будет сжиматься</string>
    <string name="compress_specifically">Сжать этот файл</string>
    <string name="compress_no_specifically">Не сжимайте этот файл</string>
    <string name="compress_required">Требует сжатия для загрузки</string>
    <string name="no_compress_and_not_needed">Не будет сжиматься</string>
    <string name="upload_information_header">Ключ для загрузки детали</string>
    <string name="upload_files_label">Принятые серверы типы файлов</string>
    <string name="upload_icon_key_explanation">Значок для воспроизводимых носителей, используемых в следующих примерах</string>
    <string name="alert_error_require_compression_pattern">Некоторые выбранные файлы требуют сжатия. Пожалуйста, удалите их из загрузки или восстановления сжатия.</string>
    <string name="upload_tab_title_compression">Сжатие</string>
    <string name="image_compression_settings">Изображений</string>
    <string name="video_compression_settings">Аудио и видео</string>
    <string name="upload_defaults_label">Загрузить файл по умолчанию</string>
    <string name="upload_server_detail_label">Сервер деталь</string>
    <string name="delete_after_upload">Удалить после этого</string>
    <string name="detail_mode">Деталь</string>
    <string name="normal_mode">Нормальный</string>
    <string name="clear_individual_settings">Очистить отдельные настройки</string>
    <string name="upload_icon_types_label">Типы файлов</string>
    <string name="alert_please_select_a_connection_profile_with_upload_privilege">В настоящее время активное профиль не имеет разрешения на загрузку. Пожалуйста, выберите другой из списка в использовании вместо этого.</string>

    <string name="progress_creating_tag">Создание тега</string>

    <string name="error_updating_favorites_pattern">Ошибка удаления ресурса (%1$s) из избранного: %2$s</string>
    <string name="favorites_content_load_failed_text">Не удалось загрузить ресурсы, отмеченные как любимый</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_remove_from_favorites_list_pattern">Вы просили удалить %1$d Ресурсы. Хотите удалить их из всех альбомов (и сервера) - навсегда, или просто не знаете их из этого любимого?</string>
    <string name="progress_remove_favorite_resources">Удаление ресурсов из списка избранного</string>
    <string name="favorites_empty_text">У вас сейчас нет фаворитов</string>
    <string name="favorites_heading">Ваши любимые</string>
    <string name="button_unfavorite">Не любитель</string>

    <string name="progress_loading_orphan_ids">Загрузка сирот</string>
    <string name="orphans_heading">Сиротные ресурсы</string>
    <string name="orphans_album_description">Все сирофы, собранные приложением Piwigoclient</string>
    <string name="orphans_no_orphans_found_on_server">Не обнаружено сирот</string>
    <string name="orphans_found_on_server_pattern">Сиротаны нашли: %1$d</string>
    <string name="alert_confirm_okay_to_create_orphans_album">Есть присутствующие сироты. Чтобы просмотреть их, мы должны создать частную папку, доступную только для администраторов. Вы можете удалить альбом в любое время после этого. Если вы не согласны, вам придется обработать их на сервере самостоятельно.</string>
    <string name="progress_rescuing_orphans">Спасание сирот</string>
</resources>
