<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="checking_license">Проверка лицензии...</string>
    <string name="button_quit">Выход</string>
    <string name="button_buy">Купить приложение</string>
    <string name="unlicensed_dialog_retry_body">Невозможно подтвердить, что заявка лицензирована. Пожалуйста, купите его в Android Market. Если есть, проверьте наличие сетевого подключения и повторите проверку лицензии.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_body">Невозможно подтвердить лицензию. Проверьте наличие сетевого подключения.</string>
    <string name="unlicensed_dialog_title">Приложение не лицензировано</string>
    <string name="application_error">Ошибка приложения: %1$d</string>
    

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    
    

    <string name="alert_title_permissions_needed">Требуются дополнительные разрешения</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_download">Разрешение необходимо для записи в файловую систему, чтобы скачать файлы</string>

    

    

    <string name="progress_clearing_failed_uploads_from_server">Удаление всех неудачных загрузок с сервера</string>
    <string name="cleared_failed_uploads_from_server_pattern">Очищена %1$d неудачная загрузка с сервера</string>

    <string name="gallery_photos_summary_text_pattern">%1$d фотографии</string>
    <string name="gallery_subcategory_summary_text_pattern">%1$d суб-альбомы и %2$d фотографии</string>
    
    <string name="alert_title_login">Вход</string>
    <string name="alert_title_connectionTest">Тест на подключение</string>
    <string name="alert_message_success_connectionTest">Успех\nТип пользователя : %1$s.</string>
    <string name="alert_message_no_available_image_sizes">Предупреждение\nСервер не сообщил о доступных размерах изображений.</string>
    <string name="alert_success">СУКЦЕСС!</string>
    <string name="alert_partial_success">ИНКОМПЛИТ</string>
    <string name="alert_error">Ошибка</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_handle_action">Ни одно приложение не может быть найдено, чтобы справиться с этим действием.</string>
    <string name="alert_error_no_app_available_to_rate_app">Невозможно найти приложение, которое бы оценивало это приложение. Спасибо за попытку.</string>
    <string name="alert_error_download_cancelled_insufficient_permissions">Скачивание отменяется. Требуемые разрешения не выдаются.</string>
    <string name="button_retry">Повторите</string>


    <string name="button_unlink">UnLink</string>
    <string name="button_untag">Удалить метку</string>
    <string name="button_close">Закрыть</string>
    <string name="tools_menu_title">Инструменты</string>
    <string name="settings_menu_title">Настройки приложения</string>
    <string name="offline_mode_menu_title">Автономный режим</string>
    <string name="online_mode_menu_title">Онлайн-режим</string>
    <string name="gallery_menu_title">Галерея</string>
    <string name="upload_menu_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_page_title">Пивиго Загрузка</string>
    <string name="gallery_to_alter_title">Загрузить в</string>
    <string name="login_button_title">Вход</string>

    <string name="alert_question_enable_network_access">Разрешить получение данных с сервера?</string>
    <string name="alert_question_disable_network_access">Использовать только те данные, которые уже кэшированы на этом устройстве?</string>

    <string name="upload_file_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности файлов</string>
    <string name="cacheCleared_title">Кэш</string>
    <string name="cacheClearingStarted_message">Кэш очистки</string>
    <string name="cacheCleared_message">Кэш очищен. Все изображения будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="cacheClearFailed_message">Кэш не может быть очищен в это время. Если проблема продолжится, пожалуйста, сообщите об ошибке.</string>
    <string name="videoCacheCleared_message">Видео кэш очищен. Все видео будут загружены с удаленного сервера при следующем запросе.</string>
    <string name="videoCacheClearFailed_message">Видео кэш не может быть очищен в это время. Если проблема продолжается, пожалуйста, сообщите об ошибке.</string>

    <string name="title_activity_view_gallery">Смотреть галерею</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Открытый навигационный ящик</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Закрытый навигационный ящик</string>

    <string name="notification_upload_paused">Загрузка PIWIGO приостановлена</string>
    <string name="notification_upload_resumed">Загрузка PIWIGO возобновилась</string>

    <string name="alert_items_for_upload_already_exist_message_pattern">На сервере уже существуют файлы %1$d. Их разрешения будут изменены, чтобы отразить те, которые выбраны здесь, и при необходимости они будут связаны с этим альбомом.</string>
    <string name="alert_upload_success">Загрузка завершена.</string>
    <string name="alert_upload_partial_success">Загрузка завершена. Файлы, которые не могли быть загружены, остаются в списке для повторной попытки, если необходимо. Если какие-либо действия не завершены, вы can\ не добавляете новые файлы в список для загрузки. Нажмите кнопку \"Загрузить\", чтобы завершить их.</string>
    <string name="alert_upload_failed_piwigo">Загрузка не удалась из-за ошибки сервера PIWIGO (%1$d : %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webserver">Ошибка при загрузке из-за ошибки на веб-сервере (%1$d : %2$s).</string>
    <string name="alert_upload_failed_webresponse">Ошибка при загрузке из-за ошибки обработки ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API PIWIGO. Недостаточный ответ : %1$s.</string>
    <string name="alert_error_upload_chunk_failed_message_pattern">Не удалось загрузить фрагмент для файла %1$s. Отказ от загрузки файла.</string>
    <string name="alert_error_upload_file_no_longer_available_message_pattern">Файл %1$s больше не доступен на устройстве, возможно, он был удален или перемещен.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_read_error_message_pattern">Ошибка при загрузке файла %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="alert_error_upload_file_already_on_server_message_pattern">Загруженный файл %1$s уже присутствует на сервере, действие отменено.</string>
    <string name="alert_error_upload_add_file_failed_message_pattern">Ошибка добавления загруженного файла %1$s в альбом. Повтор?</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_piwigo_message_pattern">Не удалось загрузить файл %1$s из-за ошибки на сервере PIWIGO (%2$d : %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webserver_message_pattern">Не удалось загрузить файл %1$s из-за ошибки на веб-сервере (%2$d : %3$s).</string>
    <string name="alert_upload_file_failed_webresponse_message_pattern">Загрузка файла %1$s произошла из-за ошибки обработки ответа PIWIGO. Вероятно, это связано с изменением API PIWIGO. Недостаточный ответ : %2$s.</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    
    <string name="createGallery_pageTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_parentGalleryTitle">Родительский альбом</string>
    <string name="createGallery_galleryNameTitle">Название альбома</string>
    <string name="createGallery_galleryDescriptionTitle">Описание</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed">Разрешить пользователям добавлять комментарии</string>
    <string name="createGallery_galleryIsPrivate">Альбом личный?</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedGroupsTitle">Разрешенные группы</string>
    <string name="createGallery_permissions_allowedUsersTitle">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="createGallery_createGalleryButtonTitle">Создать альбом</string>
    <string name="createGallery_alert_permissions_set_failed_gallery_deleted">Невозможно правильно установить разрешения на галерею. Снова удалено. Попробуйте еще раз. Если ошибка продолжается, поднимите вопрос с этим приложением, чтобы мы могли его улучшить, и выполните этот шаг вручную.</string>

    <string name="logging_in_to_piwigo_pattern">Вход в систему до %1$s</string>

    <string name="delete_upload_job_button_title">Удалить работу</string>
    <string name="upload_files_button_title">Загрузить</string>
    <string name="upload_files_finish_job_button_title">Закончить</string>
    <string name="upload_job_status_button">Статус</string>
    <string name="alert_really_delete_upload_job">При этом статус задания удаляется с этого устройства. Вам необходимо будет вручную очистить любые файлы, частично загруженные на сервер (или использовать предпочтения в этом приложении - страница настроек загрузки). Часто задания успешно завершаются, если вы их позже возобновите. Вы уверены, что хотите сделать этот радикальный шаг?</string>
    <string name="loading_please_wait">Загрузка, пожалуйста, подождите</string>
    <string name="alert_title_server_error">Ошибка сервера</string>
    <string name="alert_server_error_pattern">Сервер вернул ошибку HTTP: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="alert_title_error_handling_response">Ошибка при разборе пивиго-ответа</string>
    <string name="alert_error_handling_response_pattern">Непредсказуемая реакция: %1$d (%2$s)</string>
    <string name="none_selected">Нет</string>
    <string name="alert_title_error_too_many_users">Ошибка</string>
    <string name="alert_error_too_many_users_message">Слишком много пользователей. Пожалуйста, отправьте запрос на улучшение, чтобы включить пейджинг пользователей.</string>

    <string name="slideshow_resource_action_download">Скачать файл</string>
    <string name="slideshow_resource_action_delete">Удалить</string>
    <string name="slideshow_resource_action_copy">Копия в альбом</string>
    <string name="slideshow_resource_action_move">Переходим к альбому</string>
    <string name="slideshow_image_details_actions">Действия</string>
    <string name="slideshow_image_details_exif">EXIF-данные</string>
    <string name="slideshow_image_details_comments">Комментарии</string>

    <string name="gallery_details_updating_progress_title">Обновление альбома</string>
    <string name="progress_resource_details_updating">Обновление информации о ресурсах</string>
    <string name="gallery_details_name_title">Название альбома</string>
    <string name="gallery_details_description_title">Описание альбома</string>
    <string name="gallery_details_save_button">Сохранить</string>
    <string name="gallery_details_discard_button">Бросить</string>
    <string name="gallery_action_delete_progress_title">Удаление альбома</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_subcategories_present">Невозможно удалить альбом, содержащий суб-альбомы. Пожалуйста, сначала удалите их.</string>
    <string name="gallery_action_delete_error_photos_present">Невозможно удалить альбом, содержащий фотографии или другие файлы. Сначала удалите эти файлы.</string>
    <string name="notification_upload_event">Пивиго Загрузка</string>
    <string name="progress_downloading">Загрузка файла</string>
    <string name="alert_error_unimplemented">Функция еще не реализована.</string>
    <string name="button_ok">Хорошо</string>
    <string name="button_yes">Да</string>
    <string name="button_no">Нет</string>
    <string name="button_save">Сохранить</string>
    <string name="alert_confirm_title">Подтвердить</string>
    <string name="alert_question_title">Вопрос</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_from_server">Это удалит элемент навсегда с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_items_from_server">Это удалит элементы навсегда с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_album_pattern">You\ запросили удалить %1$d ресурсы, которые используются совместно с другими альбомами. Вы хотите удалить их со всех альбомов (а сервер - навсегда), или просто удалить их из этого альбома?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_or_just_unlink_them_from_this_tag_pattern">You\ запросили удалить %1$d ресурсы. Вы хотите удалить их со всех альбомов (и сервера) - навсегда, или просто удалить их из этого тэга?</string>
    <string name="alert_confirm_delete_items_from_server_no_unlinking_from_tags_possible_pattern">You\ запросили удалить %1$d ресурсы. Вы хотите удалить их со всех альбомов (и сервера) - навсегда? (Вы не можете удалять теги с изображений без плагина UserTags, установленного на вашем сервере).</string>
    <string name="about_menu_title">О сайте</string>
    <string name="other_licences_button_text">Другие лицензированные компоненты</string>
    <string name="oss_licences_menu_title">лицензии OSS</string>
    <string name="about_heading">Об этом приложении</string>
    
    <string formatted="false" name="eula">"Лицензионное соглашение с конечным пользователем (\"Соглашение\").
Последнее обновление: 7 августа 2018 года

Пожалуйста, внимательно прочитайте это лицензионное соглашение с конечным пользователем (\"Соглашение\"), прежде чем нажать кнопку \"Я согласен\".
кнопку, скачивание или использование клиента Piwigo (\"Приложение\").

Нажимая кнопку \"Я согласен\", скачивая или используя Приложение, Вы соглашаетесь быть связанным договором.
положениями и условиями настоящего Соглашения.
Если Вы не согласны с условиями данного Соглашения, не нажимайте на кнопку \"Я согласен\" и не делайте этого
скачайте или используйте Приложение.

Если вы рассматриваете возможность использования этого приложения для доступа и или изменения сервера, используемого в коммерческих целях, важно, чтобы вы прочитали и поняли ограничения ответственности.
Вы должны протестировать это на непроизводственном сервере к вашему удовлетворению, прежде чем принимать на себя любой риск и ответственность на основе ваших решений. Это приложение было разработано в первую очередь
в некоммерческих целях.

Определения

Лицензиат: Лицензиат - это лицо или компания, которые намереваются использовать лицензированное программное обеспечение или уже используют его легально или нелегально. Термин \"лицензиат\" не подразумевает, что программное обеспечение по умолчанию лицензировано на законных основаниях.


Лицензия .

Гарет Дели предоставляет вам отзывную, неэксклюзивную, не подлежащую передаче, ограниченную лицензию.
для загрузки, установки и использования Приложения исключительно в личных или коммерческих целях.
строго в соответствии с условиями настоящего Соглашения.

ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ \"КАК ЕСТЬ\", БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ КОНКРЕТНОЙ ЦЕЛИ И НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ СОБСТВЕННОСТИ. НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ АВТОРЫ ИЛИ ВЛАДЕЛЬЦЫ АВТОРСКИХ ПРАВ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЕТЕНЗИИ, УЩЕРБ ИЛИ ДРУГУЮ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ, БУДЬ ТО В РАМКАХ КОНТРАКТА, ДЕЛИКТА ИЛИ ИНОГО, ВЫТЕКАЮЩИЕ ИЗ, ИЗ ИЛИ В СВЯЗИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ ИНЫМИ СДЕЛКАМИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ.


Ограничения

Вы соглашаетесь не делать этого и не разрешаете другим:
a) лицензировать, продавать, сдавать в аренду, переуступать, распространять, передавать, размещать, передавать на аутсорсинг, разглашать или иным образом
использовать Приложение в коммерческих целях или сделать Приложение доступным любому третьему лицу.
b) декомпилировать или иным образом просматривать исходный или байтовый код приложения либо вручную, либо с помощью инструмента.
c) запустить или попытаться запустить это приложение на любом другом устройстве, кроме физического устройства типа телефона или планшета, которое использует операционную систему android в качестве основной операционной системы.
г) запустить или попытаться запустить это приложение в эмуляторе или другой песочнице в целях изучения его поведения.
д) создать производные работы на основе этого приложения.

Сбор данных пользователя

Интеграция Firebase была добавлена в это приложение, чтобы облегчить отслеживание использования приложения с основными целями - более эффективное устранение ошибок и определение способа использования приложения. Для достижения этой цели будут собраны минимальные данные.


Ограниченная гарантия и отказ от ответственности

Программное обеспечение предоставляется по адресу \ \"как is\", и лицензиат использует его на свой страх и риск. Компания Gareth Deli не дает никаких гарантий в отношении его использования, исполнения или пригодности для конкретной цели. Всегда возможно, что программное обеспечение содержит ошибки (баги) и не работает. Поэтому Gareth Deli не гарантирует, что программное обеспечение полностью безошибочно, или что оно работает без перебоев со всеми компьютерами и конфигурациями.

Только лицензиат несет ответственность за проверку соответствия программного обеспечения его конкретному назначению или его функциональным и эксплуатационным требованиям. Лицензиат также обязан проверить, как программное обеспечение работает на его устройствах и его конфигурациях; проверить все случаи использования и проверить, обрабатываются ли данные без ошибок и по желанию, прежде чем использовать программное обеспечение в производственных средах. Это имеет жизненно важное значение при использовании программного обеспечения в коммерческих целях.


Ограничения ответственности

Лицензиат несет ответственность за последствия использования программного обеспечения и вытекающие из этого прямые и косвенные убытки, насколько это юридически возможно. Ответственность ограничивается покупной ценой в той мере, в какой это юридически возможно; в противном случае она ограничивается юридически возможным минимумом.


Сопровождение и поддержка

Гарет Дели обеспечивает общую поддержку текущей версии программного обеспечения только по электронной почте. Более старые версии не поддерживаются.


Изменения в приложении

Gareth Deli оставляет за собой право изменять, приостанавливать или прекращать, временно или
постоянно, Приложение или любая служба, к которой оно подключается, с или без уведомления и без
ответственность перед тобой.


Прекращение и прекращение

Настоящее Соглашение остается в силе до момента его расторжения Вами или компанией Gareth Deli.

Гарет Дели может, по своему собственному усмотрению, в любое время и по любой или любой причине,
приостановить или прекратить действие настоящего Соглашения с предварительным уведомлением или без него.
Настоящее Соглашение прекращает свое действие немедленно, без предварительного уведомления со стороны компании Gareth Deli, по адресу: г. Москва, ул.
в случае невыполнения вами любого из положений настоящего Соглашения. Вы также можете расторгнуть это
Заключить договор, удалив Приложение и все его копии с Вашего мобильного устройства или с Вашего
рабочий стол.
После расторжения настоящего Соглашения вы прекращаете все использование Приложения и удаляете все его копии.
Приложения с Вашего мобильного устройства или с Вашего рабочего стола.
Severability
Если какое-либо положение настоящего Соглашения будет признано не имеющим юридической силы или недействительным, то такое положение будет следующим
изменены и истолкованы для достижения целей такого положения в наибольшей степени
В соответствии с применимым правом это возможно, а остальные положения сохранят свою полную силу и действие.


Поправки к настоящему Соглашению

Компания Gareth Deli оставляет за собой право, по своему собственному усмотрению, изменять или заменять эту информацию.
Соглашение в любое время. Если пересмотр является существенным, мы предоставим уведомление не менее чем за 0 дней.
до вступления в силу новых условий. Что является существенным изменением, будет определено на нашем сайте
по собственному усмотрению.


Контактная информация

Если у вас есть вопросы по поводу данного Соглашения, пожалуйста, свяжитесь с нами."
</string>
    <string name="about_content">"Это приложение было написано, чтобы облегчить мне доступ к моей фотогалерее в дороге.

Оно будет регулярно обновляться, чтобы добавлять новые функции, некоторые из которых я придумал, другие, запрашиваемые пользователями.

В августе 2018 года ко мне вернулся пользователь, Дэвид Клемент, с макетами экрана для более профессионального дизайна. Начиная с релиза 1.3.95, я внедрял эти идеи, начиная с экрана просмотра альбома.
Полный список предлагаемых дизайнов экрана доступен для просмотра на сайте приложения (https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html).

ПРИМЕЧАНИЕ: Языковые переводы выполняются с помощью www.Deepl.com или веб-сайтов Google translate. Если вы заметили какие-либо очевидные ошибки, пожалуйста, дайте мне знать, чтобы я мог их исправить.

Существует две версии, бесплатная версия (с рекламой) и платная версия (без рекламы). Вы вольны выбирать, что вы предпочитаете. В настоящее время вы не можете \"обновить\" бесплатную версию, установить платную версию и удалить бесплатную версию.
Примечание: Со временем версии будут отличаться. Большинство изменений будет внесено как в бесплатную, так и в платную версию.

В настоящее время в платной версии добавлена поддержка тегов:
        Piwigo в некоторой степени поддерживает метки, но плагин User Tags добавляет больше возможностей (выполнено основное тестирование).


На данный момент он обеспечивает базовый уровень функциональности, позволяющий осуществлять навигацию по существующей галерее, загружать новые фотографии и видео, а также создавать новые категории внутри галереи. Некоторые поля могут быть изменены после создания, но многие из них до сих пор читаются только.... пока!

Пожалуйста, могу я попросить, чтобы в случае деинсталляции приложения, вы использовали ссылку в меню приложения, чтобы написать мне по электронной почте, почему приложение не отвечало вашим потребностям, чтобы я мог решить эту проблему.

В настоящее время версия сервера PIWIGO, с которым я тестирую, составляет 2.10.2.

Моя тестовая галерея содержит только файлы .jpg и .mp4. Если ваша содержит другие файлы, вы можете столкнуться с проблемами - если это так, пожалуйста, скажите мне, и я расставлю приоритеты для работы с этими типами файлов.

ВНИМАНИЕ: Версии Piwigo ниже 1.9.2 - загрузка видео, я думаю, зависит от исправления #756, примененного к вашему серверу.

Я тестировал с установленной копией плагина piwigo_privacy, а также с установленным плагином VideoJS.
У меня установлена копия плагина расширенного описания, но, к сожалению, эта функциональность еще не раскрыта через API PIWIGO.
I\ хотел бы включить поддержку \"любимых\" фотографий, но эта функциональность пока не отображается через PIWIGO API.

Пожалуйста, сообщайте мне по электронной почте о любых обнаруженных ошибках. I\ протестировал это на эмуляторе андроид, телефоне Samsung и планшете Samsung, но it\ - мое первое приложение, так что I\ уверен, что у кого-то что-то пойдет не так.

Большое спасибо всем, кто отправил мне по электронной почте с предложениями или ошибок. Я постараюсь ответить на все ваши предложения как можно скорее.

Пожалуйста, сообщите обо всех авариях, которые произошли. Если вы обнаружите, что ошибка все еще происходит после следующего обновления, пожалуйста, найдите время, чтобы написать мне по электронной почте. Скорее всего, мне нужно немного больше контекста вокруг того, что происходит непосредственно перед тем, как произойдет ошибка.

В данный момент релизы делаются по специальному заказу. Ожидается, что частота релизов будет уменьшаться по мере того, как приложение созреет. График и история релизов показаны ниже. Это может измениться, и все может затянуться, но вы можете увидеть, что находится в списке."</string>
    <string name="licences_heading">Лицензии на ресурсы, используемые в этом приложении</string>
    
    <string name="slideshow_image_details_name_title">Имя ресурса</string>
    <string name="slideshow_image_details_description_title">Описание ресурса</string>
    <string name="unlock_menu_title">Разблокировать</string>
    <string name="lock_menu_title">Замок</string>
    <string name="button_lock">Замок</string>
    <string name="alert_title_lock">Закрыть приложение?</string>
    <string name="alert_message_lock">Если вы выберете блокировку приложения, приложение разрешит доступ только для чтения к галерее. Изменение рейтинга изображений и т.д. отключено, а доступ к настройкам приложения удален. Для разблокировки необходимо ввести текущий пароль пользователя PIWIGO.</string>
    <string name="alert_title_unlock">Разблокировать приложение?</string>
    <string name="alert_message_unlock">Введите пароль PIWIGO для %1$s для повторного включения полного доступа ко всем функциям приложения и нажмите кнопку Разблокировать.</string>
    <string name="button_unlock">Разблокировка</string>
    <string name="alert_app_unlocked_message">Приложение уже разблокировано</string>
    <string name="gallery_details_status_title">Статус конфиденциальности</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPrivate">Да</string>
    <string name="gallery_details_status_galleryIsPublic">Нет</string>
    <string name="gallery_details_status">Ограничение доступа к этой папке</string>
    <string name="gallery_details_allowed_groups_title">Разрешенные группы</string>
    <string name="gallery_details_allowed_users_title">Разрешенные пользователи</string>
    <string name="click_to_view">Нажмите, чтобы посмотреть</string>
    <string name="click_to_view_pattern">%1$d - Нажмите для просмотра/редактирования</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory">Низкий уровень памяти</string>
    <string name="alert_warning_lowMemory_message">Устройство работает на малом объеме памяти (%1$d). Кэш образов в памяти очищен.</string>
    <string name="files_for_upload_title">Файлы для загрузки</string>
    <string name="alert_information">Информация</string>
    <string name="alert_image_download_title">Скачать</string>
    <string name="alert_image_download_message">Пожалуйста, выберите размер файла</string>
    <string name="action">Действие</string>
    <string name="copy_link">Ссылка на копию</string>
    <string name="download_file">Скачать файл</string>
    <string name="share_with_an_app">Поделиться с приложением</string>
    <string name="alert_image_show_image_title">Контроль за реендерированием изображений</string>
    <string name="alert_image_show_image_message">Пожалуйста, выберите размер файла, который вы хотите просмотреть</string>
    <string name="alert_image_download_complete_message">Скачать полностью.</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_version_pattern">На сервере запущена версия PIWIGO %1$s. Минимальная версия, протестированная с помощью этого приложения - %2$s. Некоторые функции приложения могут работать не так, как ожидалось. Пожалуйста, ознакомьтесь со страницей \"О программе\" для получения информации о выявленных проблемах.</string>
    <string name="notification_download_event">Файл Загружен</string>
    <string name="alert_image_download_cancelled_message">Вы успешно отменили загрузку</string>
    <string name="app_licence_heading">EULA</string>
    <string name="button_agree">Согласен</string>
    <string name="eula_menu_title">EULA</string>
    <string name="alert_warning">Предупреждение</string>
    <string name="alert_warning_thumbnail_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер эскиза не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размером \ \"ближайший match\".</string>
    <string name="rate_dialog_message">Если вам нравится использовать это приложение, не могли бы вы воспользоваться моментом, чтобы оценить его? Оценка won\ не займет больше минуты. Спасибо за поддержку!</string>
    <string name="groups_menu_title">Группы</string>
    <string name="group_members_pattern">(%1$d членов)</string>
    <string name="alert_group_delete_success_pattern">Группа (%1$s) была успешно удалена.</string>
    <string name="alert_user_delete_success_pattern">Пользователь (%1$s) был успешно удален.</string>
    <string name="alert_group_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении группы (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="alert_user_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении пользователя (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_group">Вы уверены, что хотите удалить эту группу? Любые пользователи, входящие в эту группу, не будут удалены, но могут потерять доступ к тем разделам галереи, которые есть в этой группе.</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_user">Вы уверены, что хотите удалить этого пользователя?</string>
    <string name="users_menu_title">Пользователи</string>
    <string name="alert_error_unable_to_delete_yourself_pattern">К сожалению, вы не можете удалить пользователя you\, который вошел в систему как (%1$s).</string>
    <string name="alert_information_coming_soon">Эта функция скоро появится.</string>

    <string name="user_username_title">Имя пользователя</string>
    <string name="user_lastvisit_title">Последнее посещение сайта</string>
    <string name="user_groups_title">Членство в группах</string>
    <string name="user_usertype_title">Тип пользователя</string>
    <string name="user_user_heading">Пользователь</string>
    <string name="group_heading">Группа</string>
    <string name="group_name_title">Имя</string>
    <string name="group_members_title">Члены</string>
    <string name="user_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="group_access_rights_title">Права доступа</string>
    <string name="groups_heading">Группы</string>
    <string name="users_heading">Пользователи</string>
    <string name="albums_heading">Альбомы</string>
    <string name="user_high_definition_title">Высокое определение</string>
    <string name="user_email_title">Адрес электронной почты</string>
    <string name="none_value">Нет</string>
    <string name="access_rights_heading">Права доступа</string>
    <string name="progress_loading_album_content">Загрузка содержания альбома</string>
    <string name="progress_loading_resource_details">Загрузка информации о ресурсе</string>
    <string name="progress_delete_album">Удаление альбома и контента</string>
    <string name="progress_delete_resource">Удаление ресурса</string>
    <string name="progress_delete_resources">Удаление ресурсов</string>
    <string name="progress_unlink_resources">Неувязка ресурсов</string>
    <string name="progress_untag_resources_pattern">Удаление ресурсов из тега %1$s</string>
    <string name="progress_copy_resources">Копирование ресурсов</string>
    <string name="progress_move_resources">Движущиеся ресурсы</string>
    <string name="progress_checking_with_server">Проверка учетных данных на сервере</string>
    <string name="progress_creating_album">Создание альбома</string>
    <string name="progress_setting_permissions">Установка разрешений</string>
    <string name="progress_loading_groups">Получение групп пользователей</string>
    <string name="progress_loading_users">Поисковые пользователи</string>
    <string name="progress_loading_album_permissions">Получение разрешений на альбом</string>
    <string name="progress_loading_group_details">Получение информации о группе</string>
    <string name="progress_delete_group">Удаление группы пользователей</string>
    <string name="progress_loading_albums">сборники альбомов</string>
    <string name="progress_loading_user_details">Получение данных пользователя</string>
    <string name="progress_delete_user">Удаление пользователя</string>
    <string name="alert_read_permissions_needed_for_file_upload">Разрешение необходимо для чтения файловой системы, чтобы выбрать и загрузить файлы</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_video_caching">Включено локальное кэширование видеофайлов. Для этого необходимо разрешить доступ на запись в файловую систему. В случае отказа локальное кэширование будет отключено.</string>
    <string name="alert_error_tidying_video_cache">Невозможно привести в порядок видео кэш. Если эта проблема сохраняется, сообщите об этом.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_copy_file_from_cache_pattern">Невозможно скопировать файл из кэша. %1$s</string>
    <string name="gallery_empty_text">Этот альбом в настоящее время пуст.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_clear_cached_content">Невозможно удалить кэшированное содержимое.</string>
    <string name="alert_clear_cached_content">Очистить кэшированные данные для этого ресурса и принудительно перезагрузить с сервера?</string>
    <string name="gallery_album_content_load_failed_text">Невозможно загрузить содержимое альбома или информацию о разрешениях.</string>
    <string name="gallery_permissions_load_failed_text">Невозможно загрузить содержимое альбома или данные разрешений</string>
    <string name="gallery_update_failed_text">Невозможно обновить информацию об альбоме</string>
    <string name="progress_saving_changes">Сохранение изменений</string>
    <string name="user_privacy_level_title">Уровень конфиденциальности</string>
    <string name="progress_adding_user">Добавляющий пользователь</string>
    <string name="last_visit_never">Никогда</string>
    <string name="user_password_title">Пароль</string>
    <string name="password_unchanged">********</string>
    <string name="progress_reloading_album_permissions">Перерасчет прав доступа к альбомам</string>
    <string name="group_is_default_title">По умолчанию?</string>
    <string name="progress_adding_group">Группа добавления</string>
    <string name="upload_unacceptable_files_prefix">Непринятые файлы</string>
    <string name="alert_error_unable_to_access_local_filesystem">Без доступа к локальной файловой системе это действие не может быть продолжено. Извините.</string>
    <string name="alert_error_admin_user_required">Загрузка возможна только для пользователей с правами администратора, если не установлен плагин сообщества. Извините.</string>
    <string name="upload_username_title">Загрузка как</string>
    <string name="certificates_heading">Сертификаты</string>

    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_album">Это слайд-шоу больше не точно отражает текущее содержание альбома.</string>
    <string name="alert_slideshow_out_of_sync_with_tag">Это слайд-шоу больше не точно отражает текущее содержимое тегов</string>
    <string name="alert_error_app_not_yet_configured">Приложение еще не настроено и не подключено к серверу PIWIGO. Пожалуйста, откройте приложение вручную и сконфигурируйте его перед тем, как пытаться предоставить ему совместный доступ к элементам.</string>
    <string name="error_server_configuration_invalid">Неприемлемые сведения о сервере piwigo, пожалуйста, проверьте конфигурацию подключения приложения.</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_max_zoom">Разрешить до 100-кратного увеличения</string>
    <string name="alert_image_show_image_select_rotation">Поворот изображения</string>
    <string name="top_tips_menu_title">Советы сверху</string>
    <string name="top_tips_heading">Советы сверху</string>
    <string name="alert_error_please_select_upload_album">Пожалуйста, выберите альбом для загрузки в</string>

    <string name="alert_title_select_album">Выбрать альбом</string>
    <string name="alert_title_set_album_thumbnail">Эскиз нового альбома?</string>
    <string name="alert_message_set_album_thumbnail">Обновить эскиз альбома к этому изображению?</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_album_from_server_pattern">Вы уверены, что хотите удалить альбом (%1$s) и все содержимое навсегда (если только на них нет ссылок)?</string>
    <string name="alert_confirm_really_really_delete_album_from_server_pattern">Вы абсолютно уверены, что хотите удалить альбом (%1$s) с %2$d фотографиями и %3$d дочерними альбомами, содержащими дополнительные %4$d фотографии навсегда? Обратите внимание, что фотографии, связанные с другими альбомами, останутся там, но любые другие будут удалены навсегда. Для этого действия нет функции отмены.</string>
    <string name="alert_confirm_copy_items_here_pattern">Скопируйте пункт(ы) %1$d в корзину здесь (%2$s)?</string>
    <string name="alert_confirm_move_items_here_pattern">Переместить пункт(ы) %1$d в корзине здесь (%2$s)?</string>
    <string name="slideshow_image_details_linked_albums_title">Связанные альбомы</string>
    <string name="list_ok_button">OK</string>
    <string name="alert_confirm_really_remove_album_permissions_pattern">You\ выбрали удаление доступа к этому альбому и навигационный доступ ко всем дочерним альбомам от %1$d групп и %2$d пользователей. Продолжить это действие?</string>
    <string name="alert_confirm_add_album_permissions_recursively_pattern">You\ выбрали добавление доступа к этому альбому для %1$d групп и %2$d пользователей. Хотите применить эти изменения к детским альбомам %3$d?</string>
    <string name="alert_information_own_user_readded_to_permissions_list">Ваши изменения запретили бы вам доступ к этому альбому. Ваше имя пользователя было добавлено в список пользователей с явными правами доступа.</string>
    <string name="alert_information_add_album_permissions_recursively_pattern">Добавление прав доступа и к %1$d дочерним альбомам.</string>
    <string name="alert_error_please_provide_an_album_name">Должно быть указано имя этого альбома. Пожалуйста, добавьте его и повторите попытку.</string>
    <string name="error_upload_file_chunk_upload_failed_after_retries">Загрузка раздела файла не удалась после попыток %1$d. Пожалуйста, перезапустите эту загрузку после завершения, чтобы повторить попытку.</string>
    <string name="error_upload_file_ext_missing_pattern">Невозможно загрузить файл %1$s, так как отсутствует расширение файла, например .jpg.</string>
    <string name="error_upload_file_verification_failed">Проверка файла на сервере не прошла для загрузки %1$s</string>
    <string name="alert_message_remove_file_server_state_incorrect">Этот файл был частично загружен, и не забудьте после этого нажать кнопку \"Загрузить\", чтобы удалить поврежденный файл с сервера. Продолжить?</string>
    <string name="alert_message_file_upload_cancelled_pattern">Загрузка файла (%1$s) отменена.</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled">Загрузка отменена</string>
    <string name="alert_message_upload_cancelled_message">Если вы don\ не хотите перезагружать загрузку позже. Вы должны удалить файлы из задания на загрузку, а затем нажать кнопку \"Загрузить\". Это очистит состояние отмененной загрузки с сервера.</string>
    <string name="alert_warning_slideshow_image_size_not_natively_supported_by_server">Выбранный вами размер изображения не поддерживается сервером, к которому вы подключены. Сервер вернет изображение размером \ \"ближайший match\".</string>
    <string name="logging_out_of_piwigo_pattern">Выход из системы %1$s</string>
    <string name="loading_new_server_configuration">Загрузка новой конфигурации соединения с сервером</string>
    <string name="alert_write_permission_needed_for_caching_to_disk">Чтобы разрешить кэширование на диск, необходимо разрешить доступ на запись в файловую систему. В случае отказа кэширование будет находиться в памяти.</string>
    <string name="error_request_timed_out">Вызов сервера отменен, так как это заняло слишком много времени.</string>
    <string name="alert_information_video_caching_disabled">Кэширование видео на диск отключено</string>
    <string name="error_building_http_engine">Невозможно построить HTTP-движок</string>
    <string name="error_unexpected_error_calling_server">Неожиданная ошибка вызова сервера или парсинга ответа</string>
    <string name="error_insufficient_permissions_for_cache_folder">Требуется доступ на чтение для записи в папку кэша. Проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="alert_title_error_talking_to_server">Ошибка при общении с сервером</string>
    <string name="alert_title_error_connecting_to_server">Ошибка подключения к серверу</string>
    <string name="alert_warning_message_self_signed_certificates">Самоподписанные SSL-сертификаты не должны использоваться на публичном сервере (в интернете) - изучите https://letsencrypt.org или аналогичный сайт. Это только для тестовых целей.</string>
    <string name="alert_error_adding_certificate_to_truststore">Ошибка добавления сертификата в хранилище доверия</string>
    <string name="alert_add_cert_to_truststore_pattern">Добавить цепочку сертификатов в список доверенных центров сертификации?\n\n</string>
    <string name="certificate_summary_pattern">Тема: %1$s\nДействительно: %2$ - %3$s\nПоследовательный: %4$s</string>
    <string name="alert_http_engine_shutdown">Выключение двигателя HTTP. Будет перезапущен автоматически по мере необходимости.</string>
    
    <string name="alert_clearing_certificate_use_history">Сброс списка сертификатов, которым можно доверять.</string>
    <string name="alert_delete_all_files_selected_for_upload">Удалить все файлы, выбранные для загрузки?</string>
    <string name="alert_partial_upload_deleted">Отмена загрузки файла после его частичной передачи на сервер приведет к тому, что частичная загрузка останется на сервере. Для экономии места очистите вручную папку загрузки на сервере (например, /var/www/piwigo/upload/buffer).</string>
    <string name="alert_album_created">Создан альбом</string>
    <string name="album_create_failed">Альбом не может быть создан, пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="alert_failure">Неудача</string>
    <string name="album_created_but_permissions_set_failed">Альбом был создан, но разрешения установить не удалось. Попытка удалить частично настроенный альбом не удалась. Пожалуйста, проверьте сервер напрямую.</string>
    <string name="filelist_item_prefix">Файл:</string>
    <string name="alert_loading_certificates_from_selected_files">Загрузка сертификатов из выбранных файлов.</string>
    <string name="x509_key_type_field_pattern">Приватный ключ %1$s</string>
    <string name="x509_key_strength_field_pattern">Прочность: %1$d бит</string>
    <string name="x509_cert_name_field_pattern">Идентичность: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_verified_by_field_pattern">Подтверждено: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_from_field_pattern">Действительно от: %1$s</string>
    <string name="x509_cert_valid_to_field_pattern">Действительно: %1$s</string>
    <string name="alert_warning_multiple_users_found_pattern">Было найдено, что %1$d другие пользователи разделяют это имя пользователя (%2$s). Был выбран последний пользователь этого сервера Piwigo, но это небезопасно, если возможно, что они будут использовать сервер в одно и то же или аналогичное время. Пожалуйста, подумайте об изменении этих имен пользователей, чтобы имя пользователя было уникальным идентификатором для данного класса пользователей.</string>
    <string name="alert_foreground_service_and_wake_lock_permission_needed_to_start_upload">Эти разрешения необходимы для запуска процесса загрузки, а затем поддержания процесса загрузки в рабочем состоянии после выключения экрана.</string>
    <string name="alert_no_scheme_specified">Вы должны префиксовать адрес вашего сервера с адресом http:// или https://. Никакие другие схемы не поддерживаются. Порт является необязательным, если по умолчанию - 80 для http или 443 для https. Пример http://piwigo.org/demo или http://piwigo.org:80/demo.</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_pattern">Следующие файлы %1$d превысили порог предупреждения: %2$s. Вы хотите удалить их из загрузки?</string>
    <string name="alert_files_larger_than_upload_threshold_compress">Хотели бы вы сжимать любые видео перед загрузкой?</string>
    <string name="alert_trusted_certificates_polling">Вам будут представлены недоверенные сертификаты, предоставленные сервером при подключении, так что вы можете добавить их в трастовое хранилище. Если вы откажетесь, вам больше не будет предложено использовать тот же самый сертификат. Чтобы снова получить запрос, снимите выделение и выберите заново опцию использования пользовательского хранилища доверенных сертификатов.</string>
    <string name="button_copy_link">Ссылка на копию</string>
    <string name="download_link_clipboard_data_desc">Ссылка на скачивание для %1$s</string>
    <string name="alert_http_scheme_specified">Ваш сервер использует http. Это не очень хорошая идея, потому что имя пользователя и пароль передаются на сервер открытым текстом. Я настоятельно рекомендую вам изменить ваш сервер на использование https.</string>
    <string name="gallery_admin_albums_list_load_failed_text">Не удалось загрузить полный административный список альбомов.</string>
    <string name="title_adding_item">Добавление элемента</string>
    <string name="title_editing_item">Редактирование Пункт</string>
    <string name="alert_error_item_not_unique">Простите, этот предмет уже существует.</string>
    <string name="alert_warning_no_server_url_specified">Сервер uri не указан. Пожалуйста, добавьте расположение вашего сервера и повторите попытку.</string>
    <string name="error_heading_unloadable_certificate_files">Не удалось загрузить следующие файлы сертификатов:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_files">Не удалось загрузить следующие файлы клавиатуры:</string>
    <string name="error_heading_unloadable_keystore_aliases">Следующие псевдонимы клавиатуры не могут быть загружены:</string>
    <string name="heading_keystore_filename">Ключевой магазин</string>
    <string name="heading_keystore_alias">Псевдоним</string>
    <string name="alert_title_error_upload">Загрузка ошибок</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_end">После успешной загрузки всех файлов произошла ошибка. Перезагрузите загрузку, чтобы продолжить с того места, куда она попала, и очистите все оставшиеся временные данные с сервера.</string>
    <string name="alert_message_error_uploading_start">Ошибка произошла до успешной загрузки всех файлов. Либо перезагрузите загрузку, чтобы продолжить с того места, куда она попала, либо удалите все оставшиеся файлы с задания, затем нажмите кнопку завершения, чтобы очистить все оставшиеся временные данные с сервера.</string>
    <string name="release_history">История сброса</string>
    <string name="planned_releases">Запланированные релизы</string>
    <string name="tags_heading">Теги</string>
    <string name="progress_loading_tags">восстановительные метки</string>
    <string name="alert_confirm_really_delete_tag">Вы уверены, что хотите удалить эту метку? Любые ресурсы, связанные с ним, не будут удалены, но эта операция является постоянной.</string>
    <string name="alert_tag_delete_success_pattern">Тег (%1$s) был успешно удален.</string>
    <string name="alert_tag_delete_failed_pattern">Ошибка при удалении тега (%1$s). Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="tag_usage_count_pattern">(%1$d использует)</string>
    <string name="progress_loading_tag_details">Получение тега соответствия ресурсов</string>
    <string name="tags_menu_title">Теги</string>
    <string name="favorites_menu_title">Избранное</string>
    <string name="tag_empty_text">Никакие предметы не помечены этой меткой</string>
    <string name="tag_content_load_failed_text">Не удалось загрузить ресурсы, связанные с тегом</string>
    <string name="tag_heading">тег</string>
    <string name="tag_tagname_title">Теговое название</string>
    <string name="alert_paid_feature_only">Эта функция доступна только в платном приложении</string>
    <string name="paid_feature_only">платное приложение</string>
    <string name="slideshow_image_details_tags_title">Теги</string>
    <string name="button_search">Поиск</string>

    <string name="file_selection_heading">Выбор файла</string>
    <string name="tag_heading_pattern">Тэг: %1$s</string>
    <string name="error_updating_tag_pattern">Ошибка удаления ресурса (%1$s) из тега: %2$s</string>
    <string name="alert_message_info_files_already_pending_approval_pattern">Файлы %1$d не были загружены, так как они уже загружены, но ожидают одобрения администратора.</string>
    <string name="piwigo_connection_profile_heading">Профиль подключения</string>
    <string name="folder_root_label">Корень селектора</string>
    <string name="folder_root_root">Корень устройства</string>
    <string name="folder_root_userdata">Данные пользователя</string>
    <string name="folder_extstorage">Внешнее хранение</string>
    <string name="folder_extstorage_device_pattern">Внешнее хранение %1$d</string>
    <string name="folder_default">По умолчанию</string>
    <string name="button_show_all">Показать все</string>
    <string name="button_select_all">Выбрать все</string>
    <string name="button_show_none">Спрятать все</string>
    <string name="button_select_none">Выберите Нет</string>
    <string name="button_reset">Сброс</string>
    <string name="alert_network_monitor_permission_needed_for_wifi_upload">Мониторинг сети должен быть разрешен для эффективного использования только загрузки WIFI.</string>
    <string name="inaccessible_remote_folder">*Личный*</string>
    <string name="error_unable_to_acquire_valid_session">Невозможно приобрести действительную сессию с сервером</string>
    <string name="upload_job_is_enabled_label">Действительно ли это и возможно?</string>
    <string name="alert_unable_to_show_image_image_missing">Это изображение отсутствует. Невозможно отобразить.</string>
    <string name="notification_title_foreground_upload_service">Сервис загрузки Piwigo</string>
    <string name="notification_message_upload_service">Работающий</string>
    <string name="slideshow_image_tab_basic_info">Основная информация</string>
    <string name="slideshow_image_tab_exif_data">данные EXIF</string>
    <string name="alert_bad_request_http_to_https">Плохой запрос к ресурсу с использованием HTTP. Вы хотите переписать все HTTP URI на HTTPS для этого профиля соединения? Может быть изменено позже в префисах приложений.</string>
    <string name="alert_bad_request_follow_redirects">Сервер вернул 302 редиректный ответ. Вы хотите разрешить следовать им для этого сервера?</string>
    <string name="picture_resource_exif_data_unavailable">Метаданные изображений пока недоступны</string>
    <string name="video_caching_disabled_not_recommended">Отключение видео кэша серьезно скажется на производительности.</string>
    <string name="video_caching_disabled_warning">Внимание. Видео кэш отключен. Загрузка по требованию.</string>
    <string name="alert_error_album_no_longer_on_server">Этот альбом не может быть загружен с сервера. Переход к родительскому альбому.</string>
    <string name="button_show_details">Показать подробности</string>
    <string name="button_hide_details">Скрыть детали</string>
    <string name="alert_message_max_upload_file_count_reached">Максимальное количество загружаемых файлов. Чтобы загрузить больше файлов за один раз, пожалуйста, приобретите и используйте платную версию этого приложения.</string>
    <string name="alert_message_advert_load_error">Рекламные сообщения постоянно имеют проблемы с загрузкой. Пожалуйста, сообщите мне об этом, так как эти формы являются важным, хотя и очень небольшим источником дохода для меня. Пожалуйста, подумайте о покупке платной версии, чтобы полностью удалить рекламу. Теперь приложение будет заморожено на 5 секунд, в течение которых этот экран должен оставаться видимым. Обратный отсчет перезапустится, если сообщение будет скрыто. Через 5 секунд вы можете закрыть это сообщение и продолжить использование приложения в обычном режиме.</string>
    <string name="alert_temporary_upload_album_deleted">Временная загрузка альбома удалена успешно</string>
    <string name="alert_deleting_temporary_upload_album">Удаление временного альбома загрузки</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern">Недействительный УРТ. %1$s</string>
    <string name="alert_invalid_uri_pattern_spaces">Недействительный УРТ. В URI в позиции %1$d есть символ пробела.</string>
    <string name="album_section_heading_albums">альбомы</string>
    <string name="album_section_heading_albums_pattern">альбомы (%1$d)</string>
    <string name="album_section_heading_resources">фотографии в этом альбоме</string>
    <string name="album_title_home">домашний адрес</string>
    <string name="upload_file_rating">Мой рейтинг</string>
    <string name="slideshow_image_details_rating_score_title">Рейтинговая оценка</string>
    <string name="rating_score_pattern">%1$.2f (%2$d ставки)</string>
    <string name="connection_reset_warning_pattern">Сервер закрыл соединение %1$d раз за последние %2$d минуты. Это может указывать на проблему с конфигурацией сервера.</string>
    <string name="content_description_icon">иконка</string>
    <string name="duplicates_ignored_pattern">%1$d дубликаты были проигнорированы.</string>
    <string name="progress_loading_session_details">Загрузка данных о сеансе</string>
    <string name="alert_msg_using_fallback_piwigo_method_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше не доступен на этом сервере, и был использован резервный %2$s. Вы только что деактивировали или удалили плагин сервера?</string>
    <string name="alert_msg_piwigo_method_not_available_pattern">Метод Piwigo WS %1$s больше недоступен на этом сервере. Отключение затронутой функциональности в приложении. Вы только что деактивировали или удалили серверный плагин?</string>
    <string name="removing_favorite">Удаление любимого</string>
    <string name="adding_favorite">Добавление избранного</string>
    <string name="alert_error_unsupported_features_pattern">Некоторые функции, поддерживаемые этим приложением, недоступны на вашем сервере. Для включения:\n1. Установите плагин PiwigoClientWsExts.\n2. выход из приложения и обратно.\n\nYou\ будет напоминать через неделю.</string>
    <string name="tag_will_be_created_when_resource_is_saved">Использование плагина User Tags для добавления нового тега. Тег будет создан только после сохранения ресурса.</string>
    <string name="resource_details_updated_message">Обновление информации о ресурсе</string>
    <string name="alert_server_call_in_progress_please_wait">Вызов сервера в процессе. Пожалуйста, подождите, пока это не закончится, прежде чем повторять попытку.</string>
    <string name="upload_error_too_many_orphaned_files_exist_on_server">Слишком много осиротевших изображений существует на сервере, чтобы загрузка продолжалась. Пожалуйста, приведите их в порядок перед повторной попыткой.</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_failed">Невозможно получить список осиротевших изображений. Пожалуйста, повторите попытку.</string>
    <string name="admin_user_missing_admin_permissions_after_login_warning_pattern">Пользователь-администратор не имеет доступа к ожидаемым функциям. Это может произойти, если плагин сообщества (который подделывает статус администратора для пользователей, не являющихся администраторами) установлен неправильно. Убедитесь, что соответствующий плагин правильно отображает методы, которые вы ожидаете с помощью веб-браузера: %1$s/tools/ws.htm</string>
    <string name="alert_unavailable_feature_piwigo_client_plugin_needed">Эта функция недоступна. Пожалуйста, установите плагин PiwigoClientWsExts на свой сервер. Если он уже установлен, пожалуйста, обновите его до последней версии.</string>
    <string name="alert_user_session_no_allowed_filetypes">Сервер не предоставил список типов файлов, которые могут быть загружены с информацией о сеансе пользователя (как правило, это предоставляется только для пользователей с правами администратора). Пожалуйста, проверьте правильность настройки сервера и повторите попытку. Если проблема сохраняется, пожалуйста, напишите мне, чтобы помочь мне диагностировать проблему для вас.</string>
    <string name="job_not_found">Загрузить вакансию не найдено</string>
    <string name="files_mid_data_transfer_title">Файлы частично скопированные</string>
    <string name="files_awaiting_verification_title">Файлы, ожидающие проверки целостности данных</string>
    <string name="files_awaiting_transfer_title">Файлы, ожидающие передачи данных</string>
    <string name="files_awaiting_configuration_title">Файлы, ожидающие конфигурации</string>
    <string name="files_requiring_server_deletion_title">Файлы, которые необходимо удалить с сервера</string>
    <string name="files_fully_uploaded_title">Файлы полностью загружены</string>
    <string name="temporary_album_needs_deleting_title">Временный альбом нуждается в удалении</string>
    <string name="upload_job_status_heading">Статус задания на загрузку</string>
    <string name="file_count_pattern">%1$d Файлы</string>
    <string name="errors_encountered_list_title">Возникшие ошибки</string>
    <string name="upload_error_orphaned_file_retrieval_unavailable">Невозможно проверить наличие сиротских образов. Рекомендуется установить плагин для сервера PiwigoClientWsExts.</string>
    <string name="x_of_y">%1$s / %2$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_piwigo_client_ws_ext_version_please_update_it">Ваша версия PiwigoClientWsExts устарела. Пожалуйста, обновите ее в приоритетном порядке.</string>
    <string name="subalbum_detail_txt_pattern">детские альбомы</string>
    <string name="please_read_and_agree_with_eula_first">Пожалуйста, сначала прочитайте и подтвердите согласие с условиями ЛСКП.</string>
    <string name="alert_required_permissions_not_granted_action_cancelled">Требуемые разрешения не выдавались. Иск отменен.</string>
    <string name="default_str">по умолчанию</string>
    <string name="copied_to_clipboard">Скопировано в буфер обмена</string>
    <string name="alert_plugin_required_pattern">%1$s Требуемый модуль сервера - Версия %2$s или новее</string>








    <string name="preference_corrupt_please_re_type_pattern">"Предпочтение %1$s является невозвратным и по умолчанию составляет %2$s. Пожалуйста, сбросьте это значение в настройках приложения"</string>
    <string name="switch_to_cached_mode">В настоящее время сервер недоступен. Использовать кэшированные данные?</string>
    <string name="server_connection_id_pattern">%1$s@%2$s</string>
    <string name="compress_videos">Сжатые видеоматериалы</string>
    <string name="compress_images">Компрессионные изображения</string>
    <string name="upload_tab_title_settings">Настройки</string>
    <string name="upload_tab_title_files">Файлы</string>
    <string name="unable_to_handle_shared_uri_missing_content_description_information">Невозможно работать с общим файлом. Отсутствие подробной информации, такой как имя файла и точный тип файла. Пожалуйста, сначала загрузите файл на ваше устройство.</string>
    <string name="alert_internal_server_exposed_pattern">Неожиданные полномочия %1$s найдены в url и заменены на %2$s. Ваш сервер может быть неправильно настроен.</string>
    <string name="buy_time_menu_title">Скрыть объявления</string>
    <string name="watch_advert_to_buy_advert_free_time">Хотели бы вы посмотреть объявление, чтобы купить короткий период без каких-либо объявлений? Вы можете сделать это несколько раз, чтобы увеличить срок, если хотите.</string>
    <string name="reward_video_not_yet_loaded">Извините, но наградное видео еще не загружено. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="bought_time_menu_title_pattern">Реклама в %1$02d:%2$02d</string>
    <string name="allow_upload_of_incompressible_videos">Загрузить необработанный файл, если не удается сжать</string>
    <string name="alert_upload_job_contains_files_server_will_not_accept_pattern">Сервер не будет принимать файлы %1$d, выбранные для загрузки. Если это видео, вы можете включить компрессию. Удалить эти файлы из загрузки?</string>
    <string name="upload_status_tab_title_details">Подробности</string>
    <string name="upload_status_tab_title_errors">Ошибки</string>
    <string name="message_piwigo_server_inconsistent_results">Piwigo API Call %1$s сообщает, что контрольная сумма файла doesn\ не совпадает, но API call %2$s сообщает, что она совпадает. Это может быть ошибка сервера PIWIGO или используемого вами плагина, о которой стоит сообщить.</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_title">Установить разрешения доступа</string>
    <string name="alert_bulk_image_permissions_message">Задайте уровни прав доступа для %1$d выбранных ресурсов.</string>
    <string name="alert_error_unable_to_handle_shared_mime_type">Невозможно обрабатывать файлы, общие с пантомимическим типом %1$s</string>
    <string name="alert_error_unsupported_file_extensions_pattern">Файлы со следующими расширениями не могут быть загружены и удалены: %1$s</string>
    <string name="please_select_a_parent_album">Пожалуйста, выберите родительский альбом</string>
    <string name="unsupported_device">К сожалению, это устройство не поддерживается. Существует проблема с доступом к службам Google Play.</string>
    <string name="hint_album_view">Нажмите в нижней части экрана, чтобы открыть информацию об этом альбоме.</string>
    <string name="usage_hint_title">Подсказка</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_1">Нажмите в нижней части экрана или на имя ресурса, чтобы вызвать подробности для этого ресурса.</string>
    <string name="hint_slideshow_base_view_2">Для навигации между ресурсами проведите пальцем влево или вправо.</string>
    <string name="hint_slideshow_item_view_1">Номинал можно регулировать, постукивая или смахивая по нужному номиналу звездочки. Это дает немедленный эффект.</string>
    <string name="hint_slideshow_paid_view_3">Чтобы отметить этот ресурс как любимый, нажмите на иконку сердца справа от названия ресурса изображения.</string>
    <string name="hint_navigation_panel_1">Нажмите на значок приложения выше, чтобы заставить сервер выйти из системы и войти в систему.</string>
    <string name="user_details_not_found_on_server">Невозможно найти информацию о пользователе на сервере</string>
    <string name="resource_queued_for_download">Ресурс в очереди на скачивание. Это позиция %1$d в очереди.</string>
    <string name="alert_message_showing_images_of_size">Показ изображений с сервера размером %1$s.</string>
    <string name="alert_message_showing_image_thumbnails_of_size">Показ эскизов изображений с сервера размером %1$s</string>
    <string name="alert_message_showing_album_thumbnails_of_size">Показ эскизов альбомов с сервера размером %1$s</string>
    
    <string name="alert_error_upload_file_compression_error_message_pattern">Ошибка при сжатии файла для загрузки %1$s.\n%2$s</string>
    <string name="uploading_progress_bar_message">Загрузка</string>
    <string name="compressing_progress_bar_message">Сжатие</string>
    <string name="warning_missing_tags_links_removed_from_resource">Не все Теги, связанные с этим элементом, все еще существуют в базе данных. Ссылки на %1$d были удалены.</string>
    <string name="button_stop_warning_me">Don\ не говори мне больше</string>
    <string name="create_email_using_app">Создать электронную почту с помощью приложения</string>
    <string name="open_files">Открыть файлы в приложении</string>
    <string name="files_unavailable_to_download_removed_pattern">Ваш выбор содержал файлы, которые не могли быть обработаны. Эти файлы %1$d были проигнорированы. Чтобы поделиться видеофайлом, сначала он должен быть полностью кэширован локально.</string>
    <string name="alert_all_user_hints_will_be_shown_again">"Все одноразовые подсказки пользователя будут показаны снова."</string>
    
    
    <string name="delete_uploaded_files_title">Удалить загруженные файлы</string>
    <string name="release_permissions_for_uri_pattern">Хотите ли вы освободить разрешения, удерживаемые этим приложением для старого выбранного Uri (%1$s)?</string>
    <string name="system_file_selector_label">выбор системного файла</string>
    <string name="uri_still_needed_pattern">Извините, вы не можете удалить разрешение приложения на использование этого URI. Приложению все еще требуется разрешение для доступа к этому URI: \n\n%1$s</string>
    <string name="no_suitable_activity_found">Нет подходящей деятельности найдено</string>
    <string name="preference_uri_consumer_description_pattern">Предпочтение: %1$s</string>
    <string name="missing_permissions_warning_message_pattern">"С момента последнего открытия этого приложения были удалены разрешения на файлы, требуемые следующими частями приложения\n\n%1$s\n\nПожалуйста, выберите новые разрешения для этих настроек, чтобы все работало, как ожидалось."</string>
    <string name="folder_selection_title">Выберите папку</string>
    <string name="files_selection_title">Выберите Файлы</string>
    <string name="all">Все</string>
    <string name="user_high_definition_field">Разрешить доступ к оригинальным (полноразмерным) файлам</string>
    <string name="group_is_default_field">Назначение новых пользователей в эту группу</string>
    <string name="createGallery_galleryCommentsAllowed_title">Комментарии пользователей</string>
    <string name="uri_permission_justification_to_upload">Для загрузки на сервер</string>
    <string name="progress_loading_folder_content">Загрузка содержимого папки</string>
    <string name="adding_files">Добавление файлов</string>
    <string name="calculating_file_checksums">Вычисление чековых сумм файлов</string>
    <string name="alert_error_starting_download">Ошибка при загрузке стартового файла</string>
    <string name="progress_importing_files">Импорт файлов</string>
    <string name="content_filter">Фильтр содержимого</string>
    <string name="alert_advert_importance_message">Доходы от рекламы важны для меня. I\ извините, что они вас расстраивают (меня они тоже расстраивают), но если вы их посмотрите, они будут появляться до тех пор, пока вы их не посмотрите. Чтобы избежать этой проблемы, пожалуйста, следите за ними до тех пор, пока они не закроют рекламу. Альтернативно приобретите платную версию этого приложения. Большое спасибо за вашу поддержку.</string>
    <string name="eula_privacy_title">Конфиденциальность</string>
    <string name="privacy_policy_label">Наша политика конфиденциальности</string>
    <string name="title_advert_consent">Ваша конфиденциальность</string>
    <string name="personalised_adverts_label">Хотите, чтобы реклама была персонализированной?</string>
    <string name="personalised_adverts_field">Показывать персонализированные объявления</string>
    <string name="open_link">Открытая веб-страница</string>
    <string name="no_adverts_label">Предпочитаете рекламную бесплатную версию этого приложения?</string>
    <string name="view_the_paid_version">Возьмите меня на рекламную бесплатную версию</string>
    <string name="advert_providers">Поставщики рекламы в использовании</string>
    <string name="sorry_file_unusable_as_app_shared_from_does_not_provide_neccesary_permissions">К сожалению, этот файл не удалось использовать, так как он был совместно использован приложением, которое не разрешило запрошенный расширенный доступ к этому файлу, и этот доступ истек.</string>
    <string name="likely_file_unusable_shared_without_permissions">Добавленные файлы были открыты для общего доступа без запрошенного разрешения. Если его не удалось добавить для отправки, вы можете попробовать предоставить к нему общий доступ из приложения непосредственно с помощью этого приложения, а не через селектор файлов для отправки.</string>

</resources>
