<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Blader en wijzig de inhoud op de Piwigo Fotogalerij naar keuze</string>
    <string name="longDesc">Gebruik om een ​​Piwigo Fotogalerij te bladeren.

Opmerking: EULA moet worden geaccepteerd op download.

Als je van de app houdt, maar niet de advertenties, zoek dan naar de betaalde versie die Adverteer gratis is en progressief meer functionaliteit heeft.

** APP wordt nu niet actief ontwikkeld (alleen bug-fixes) **
** Als iets niet werkt - e-mail mij - het zal worden opgelost **

** Voor volledige functionaliteit moet u de PiwigoclientWSEXTS Server-plug-in installeren.​

Zie Volledige lijst met onderstaande functies.

Maak verbinding met servers die op niet-standaard HTTP- of HTTPS-poorten worden uitgevoerd
Accepteer indien nodig ongeldige (verkeerde hostnaam) of zelf ondertekende servercertificaten
Servercertificaat Pinning wordt ondersteund (verifieer Certs tegen een lokale kopie)
Bekijk afbeeldingen met een resolutie die is geoptimaliseerd voor uw scherm (of selecteer degene die u wilt).
Toon en sta zoom in afbeeldingen van elke beschikbare grootte op de server
Bekijk MP4-video\'s (anderen moeten ook werken, maar ik heb geen andere formaten getest)
Download afbeeldingen.
Bewaar volledig gedownloade video\'s
Eventueel zijn video\'s uit van dia-shows
Beoordeelde afbeeldingen en bekijk de gemiddelde waarderingen
Upload nieuwe afbeeldingen of video\'s (kan optioneel worden gecomprimeerd)
Machtigingen, beschrijving en andere details van albums en bestanden instellen en wijzigen
Albums, hun machtigingen, beschrijving, enzovoort toevoegen of wijzigen
Galerijgebruikers toevoegen, bekijken en bewerken
Galerijgroepen toevoegen, bekijken en bewerken
Kopieer of verplaats afbeeldingen in de galerij
Selecteer de afbeelding (en) voor het uploaden met andere apps en deel ze met Piwigo
Speciale app-alleen-lezen-modus beschikbaar om ongewenste wijzigingen aan de galerij te voorkomen
Sommige controle over de lay-out van schermen op de app (gebruik om aan te passen voor het scherm op uw apparaat)
Ondersteuning voor alternatieve indeling (bijvoorbeeld RAW, PSD, enz.) Downloaden voor items gehost in PWG_FORMAT-kindermap (gesynchroniseerde sites)

Ondersteunde server-plug-ins: PiwigoclientWSEXTS, Gemeenschap, Piwigo_Privacy, Videojs, Uitgebreide beschrijvingen.

Wil je iets anders niet vermeld? Probeer de app. Als het niet precies doet wat je nodig hebt. Laat me een e-mail sturen met behulp van de link in de app en ik zal kijken naar het toevoegen van de ontbrekende functie (en).

Aankomende wijzigingen:

Het is de bedoeling om de gebruikersinterface progressief te verbeteren, en een van de gebruikers, David Klement, heeft vriendelijk een aantal suggesties verstrekt voor schermlay-outs die naar voren gaan die ik ben begonnen met het gebruik van versie 1.3.95 en zal ongetwijfeld meer ideeën nemen. De voorstellen zijn volledig beschikbaar:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Bekende beperkingen:

1. Opmerkingen worden momenteel niet ondersteund - u kunt geen opmerkingen zien noch voeg ze toe. Als deze ontbrekende functie belangrijk voor u is - praat alsjeblieft met me.
2. Het aantal bestanden dat aan een uploadtaak kan worden toegevoegd, is beperkt tot 5 in deze gratis versie (gebruik de betaalde versie om deze limiet te verwijderen)</string>
</resources>
