<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    
    <string name="shortDesc">Просматривайте и изменяйте контент в фотогалерее Piwigo по вашему выбору</string>
    <string name="longDesc">Используйте для просмотра фотогалереи PIWIGO.

ПРИМЕЧАНИЕ. При загрузке необходимо принять лицензионное соглашение.

Если вам нравится приложение, но не реклама, ищите платную версию, которая не содержит рекламы и имеет все более функциональные возможности.

** Приложение сейчас активно не разрабатывается (только исправления ошибок) **
** Если что-то не работает - напишите мне - исправят **

См. Полный список функций ниже.

Подключайтесь к серверам, работающим на нестандартных портах http или https
Принять недействительные (неправильное имя хоста) или самоподписанные сертификаты сервера, если требуется
поддерживается закрепление сертификатов сервера (проверка сертификатов на локальной копии)
Просматривайте изображения с разрешением, оптимизированным для вашего экрана (или выберите то, которое вам нужно).
Показать и разрешить увеличение изображений любого размера, доступного на сервере
Просмотр видео MP4 (другие тоже должны работать, но я не тестировал другие форматы)
Загрузите изображения.
Сохраняйте полностью загруженные видео
При желании исключить видео из слайд-шоу
Оценивайте изображения и просматривайте средние оценки
Загрузите новые изображения или видео (при желании можно сжать)
Установка и изменение разрешений, описания и других деталей альбомов и файлов
Добавлять или изменять альбомы, их разрешения, описание и т. Д.
Добавлять, просматривать и редактировать пользователей галереи
Добавляйте, просматривайте и редактируйте группы галереи
Копируйте или перемещайте изображения в галерее
Выберите изображения для загрузки с помощью других приложений и поделитесь ими с PIWIGO
Доступен специальный режим приложения только для чтения, чтобы предотвратить любые нежелательные изменения в галерее
Некоторый контроль над компоновкой экранов в приложении (используйте для настройки экрана на вашем устройстве)

Поддерживаемые серверные плагины: community, piwigo_privacy, videojs.

Хотите чего-то еще, чего нет в списке? Попробуйте приложение. Если это не совсем то, что вам нужно. Напишите мне письмо, используя ссылку в приложении, и я постараюсь добавить недостающие функции.

Предстоящие изменения:

Намерение состоит в том, чтобы постепенно улучшать пользовательский интерфейс, и один из пользователей, Дэвид Клемент, любезно предоставил несколько предложений по будущей компоновке экрана, которые я начал использовать с версии 1.3.95 и, несомненно, буду заимствовать больше идей. Предложения доступны полностью:
https://api-8938561204297001672-604498.firebaseapp.com/design-proposals/index.html

Известные ограничения:

1. Комментарии в настоящее время не поддерживаются - вы не можете ни видеть, ни добавлять их. Если эта отсутствующая функция важна для вас - поговорите со мной.
2. В этой бесплатной версии количество файлов, которые можно добавить в задание загрузки, ограничено 5 (используйте платную версию, чтобы снять это ограничение).</string>
</resources>
