<en-GB>
Change:
- Support for downloading alternative resource format files hosted in pwg_format folders within piwigo sites. NOTE: privacy_plugin does not support this at present.
* Note: this will require a change to your Nginx server configuration file to allow the URLs to download.
Example extract from my testing nginx server configuration:
# warning, this circumvents the privacy_plugin entirely (any user could download the file if they guess the url)
location ~ (^/piwigo)(/\d+)(/.*/pwg_format/...."
</en-GB>
<cs-CZ>
Změna:
- Podpora stahování souborů alternativního formátu zdrojů hostovaných ve složkách pwg_format na stránkách piwigo. POZNÁMKA: privacy_plugin to v současné době nepodporuje.
* Poznámka: to vyžaduje změnu konfiguračního souboru serveru Nginx, aby bylo možné stahovat adresy URL.
Příklad výpisu z mé konfigurace konfigurace serveru nginx:
# varování, toto zcela obchází privacy_plugin (jakýkoli uživatel si může stáhnout soubor, pokud uhodne adresu URL)
umístění ~ (^ / piwigo) (/ \ d) (/.*/ pw..."
</cs-CZ>
<de-DE>
Veränderung:
- Unterstützung für das Herunterladen von Dateien im alternativen Ressourcenformat, die in Ordnern von pwg_format auf piwigo-Sites gehostet werden. HINWEIS: privacy_plugin unterstützt dies derzeit nicht.
* Hinweis: Dies erfordert eine Änderung Ihrer Nginx-Serverkonfigurationsdatei, damit die URLs heruntergeladen werden können.
Beispielauszug aus meiner Testkonfiguration des Nginx-Servers:
# Warnung, dies umgeht das privacy_plugin vollständig (jeder Benutzer kann die Datei herunt..."
</de-DE>
<es-ES>
Cambio:
- Soporte para descargar archivos de formato de recursos alternativos alojados en carpetas pwg_format dentro de sitios piwigo. NOTA: privacy_plugin no admite esto en este momento.
* Nota: esto requerirá un cambio en el archivo de configuración del servidor Nginx para permitir que se descarguen las URL.
Extracto de ejemplo de mi configuración del servidor nginx de prueba:
# advertencia, esto elude el privacy_plugin por completo (cualquier usuario podría descargar el archivo si adivina..."
</es-ES>
<fr-FR>
Changement:
- Prise en charge du téléchargement de fichiers au format de ressources alternatifs hébergés dans les dossiers pwg_format des sites piwigo. REMARQUE: privacy_plugin ne prend pas en charge cela pour le moment.
* Remarque: cela nécessitera une modification du fichier de configuration de votre serveur Nginx pour permettre le téléchargement des URL.
Exemple d\'extrait de la configuration de mon serveur nginx de test:
# avertissement, cela contourne entièrement le privacy_plugin (tout..."
</fr-FR>
<it-IT>
Modificare:
- Supporto per il download di file di formati di risorse alternativi ospitati nelle cartelle pwg_format all\'interno dei siti piwigo. NOTA: privacy_plugin non lo supporta al momento.
* Nota: questo richiederà una modifica al file di configurazione del server Nginx per consentire il download degli URL.
Estratto di esempio dalla mia configurazione del server nginx di prova:
# avviso, questo aggira completamente il privacy_plugin (qualsiasi utente potrebbe scaricare il file se indov..."
</it-IT>
<ja-JP>
変化する：
-piwigoサイト内のpwg_formatフォルダーでホストされている代替リソース形式ファイルのダウンロードのサポート。注：privacy_pluginは現在これをサポートしていません。
*注：URLをダウンロードできるようにするには、Nginxサーバー構成ファイルを変更する必要があります。
テスト中のnginxサーバー構成からの抜粋例：
＃警告、これはprivacy_pluginを完全に回避します（URLを推測すれば、どのユーザーもファイルをダウンロードできます）
場所〜（^ / piwigo）（/ \ d）（/.*/ pwg_format /.*）{
＃今のところ、URIから画像IDを削除し、画像を取得するだけです
try_files $ 1 $ 3 = 404;
}
＃piwigo_privacy / get.phpへのルートをこれに変更する必要があります-警告、これはprivacy_pluginを完全に回避します（URLを推測すれば誰でもファイルをダウンロードできます）
場所〜（^ / piwigo）（/ \ d /.*/（？&lt;！pwg_format...
</ja-JP>
<nl-NL>
Verandering:
- Ondersteuning voor het downloaden van bestanden in alternatieve bronindelingen die worden gehost in pwg_format-mappen op piwigo-sites. OPMERKING: privacy_plugin ondersteunt dit momenteel niet.
* Opmerking: dit vereist een wijziging in uw Nginx-serverconfiguratiebestand om de URL\'s te kunnen downloaden.
Voorbeelduittreksel uit mijn testende nginx-serverconfiguratie:
# waarschuwing, hiermee wordt de privacy_plugin volledig omzeild (elke gebruiker kan het bestand downloaden als ..."
</nl-NL>
<ru-RU>
Изменять:
- Поддержка загрузки файлов альтернативных форматов ресурсов, размещенных в папках pwg_format на сайтах piwigo. ПРИМЕЧАНИЕ: privacy_plugin в настоящее время не поддерживает это.
* Примечание: для этого потребуется изменить файл конфигурации вашего сервера Nginx, чтобы разрешить загрузку URL-адресов.
Пример отрывка из моей тестовой конфигурации сервера nginx:
# предупреждение, это полностью обходит плагин privacy_plugin (любой пользователь может скачать файл, если угадывает URL)
рас..."
</ru-RU>
<zh-CN>
改变：
-支持下载piwigo网站内pwg_format文件夹中托管的替代资源格式文件。注意：privacy_plugin目前不支持此功能。
*注意：这需要更改您的Nginx服务器配置文件以允许URL下载。
我的测试nginx服务器配置的示例摘录：
＃警告，这会完全绕开privacy_plugin（任何使用者只要猜到网址便可以下载档案）
位置〜（^ / piwigo）（/ \ d）（/.*/ pwg_format /.*）{
＃现在，只需从uri中删除图像ID并检索图像
try_files $ 1 $ 3 = 404;
}
＃应当将piwigo_privacy / get.php的路由更改为此-警告，这会完全绕过privacy_plugin（任何人如果猜测到URL都可以下载文件）
位置〜（^ / piwigo）（/ \ d /.*/(?&lt;!pwg_format/)[^/]*）{
-支持在任意命名的piwigo网站上托管的多媒体文件（请参见&lt;server_uri&gt; /admin.php?page=site_manager）-需要安装PiwigoClientWsEx...
</zh-CN>
