<en-GB>
Change:
- User request - Ability to limit background upload job to run only when device is plugged in
- NOTE: this change isn't tested but I think will be okay, if it works, let me know, if not, let me know.
</en-GB>
<cs-CZ>
Změna:
- Požadavek uživatele - možnost omezit úlohu pro ukládání pozadí Chcete-li spustit pouze v případě, že je zařízení zapojeno
- Poznámka: Tato změna není testována, ale myslím, že bude v pořádku, pokud to funguje, dejte mi vědět, ne-li, dejte mi vědět.
</cs-CZ>
<de-DE>
Veränderung:
- Benutzeranfrage - Fähigkeit, den Hintergrund des Hintergrunds hochzuladen, um nur zu leiten, wenn das Gerät eingesteckt ist
- Hinweis: Diese Änderung wird nicht getestet, aber ich denke, es wird in Ordnung sein, wenn es funktioniert, lass es mich wissen lassen, wenn nicht, wenn nicht, lass es mich wissen lassen.
</de-DE>
<es-ES>
Cambio:
- Solicitud de usuario: capacidad para limitar el trabajo de carga de fondo para ejecutarse solo cuando el dispositivo está enchufado
- Nota: este cambio no está probado, pero creo que estará bien, si funciona, hágamelo saber, si no, avíseme.
</es-ES>
<fr-FR>
Changer:
- Demande utilisateur - Possibilité de limiter les travaux de téléchargement des antécédents pour exécuter uniquement lorsque le périphérique est branché
- Note: Ce changement n\'est pas testé mais je pense que je vais aller, si cela fonctionne, faites-moi savoir, sinon, faites le moi savoir.
</fr-FR>
<it-IT>
Modificare:
- richiesta dell\'utente - Possibilità di limitare il lavoro di caricamento in background da eseguire solo quando il dispositivo è inserito
- Nota: questo cambiamento non è testato ma penso che andrà bene, se funziona, fammi sapere, se no, fammelo sapere.
</it-IT>
<ja-JP>
変化する：
- ユーザー要求 - バックグラウンドアップロードジョブを制限する機能デバイスが接続されているときだけ実行する機能
- 注：この変更はテストされていませんが、それがうまくいっても、そうでなければ私に知らせてください、私に知らせてください。
</ja-JP>
<nl-NL>
Verandering:
- Gebruikersverzoek - Mogelijkheid om achtergrondopdracht te beperken om alleen te laten werken wanneer het apparaat is aangesloten
- Opmerking: deze verandering is niet getest, maar ik denk dat het goed komt, als het werkt, laat het me weten, zo niet, laat het me weten.
</nl-NL>
<ru-RU>
Изменять:
- Запрос пользователя - возможность ограничения задания загрузки фона для запуска только при подключении устройства
- Примечание: это изменение не проверяется, но я думаю, будет в порядке, если это работает, дайте мне знать, если нет, дайте мне знать.
</ru-RU>
<zh-CN>
改变：
- 用户请求 - 能够限制后台上传作业仅在插入设备时运行
- 注意：此更改未测试，但我认为如果它有效，请告诉我，如果没有，请告诉我。
</zh-CN>
