<en-GB>
Bugfix:
- Corrected rotation of thumbnail previews for video files in file selection
Changes:
- long press failed image or video thumbnail to reload it
Known Bug (not introduced in this version):
- large images (e.g. 3096 * 4128) will not have a thumbnail generated, though the image can be uploaded still
</en-GB>
<cs-CZ>
Oprava chyby:
- Opravená rotace náhledů miniatur u video souborů při výběru souboru
Změny:
- dlouhým stisknutím selhal obrázek nebo miniatura videa jej znovu načíst
Známá chyba (v této verzi není uvedena):
- u velkých obrázků (např. 3096 * 4128) nebude vygenerována miniatura, ale obrázek lze nahrát stále
</cs-CZ>
<de-DE>
Fehlerbehebung:
- Die Drehung der Miniaturansichten für Videodateien bei der Dateiauswahl wurde korrigiert
Änderungen:
- Drücken Sie lange auf fehlgeschlagenes Bild oder Video-Miniaturbild, um es neu zu laden
Bekannter Fehler (in dieser Version nicht eingeführt):
- Bei großen Bildern (z. B. 3096 * 4128) wird keine Miniaturansicht generiert, obwohl das Bild noch hochgeladen werden kann
</de-DE>
<es-ES>
Arreglo del fallo:
- Se corrigió la rotación de vistas previas en miniatura para archivos de video en la selección de archivos
Cambios:
- Mantenga presionada la imagen fallida o la miniatura del video para volver a cargarla
Error conocido (no introducido en esta versión):
- las imágenes grandes (por ejemplo, 3096 * 4128) no tendrán una miniatura generada, aunque la imagen se puede cargar aún
</es-ES>
<fr-FR>
Correction d\'un bug:
- Correction de la rotation des aperçus miniatures pour les fichiers vidéo dans la sélection de fichiers
Changements:
- appuyez longuement sur l\'image ou la vignette vidéo échouée pour la recharger
Bug connu (non introduit dans cette version):
- les grandes images (par exemple 3096 * 4128) n\'auront pas de vignette générée, bien que l\'image puisse être téléchargée encore
</fr-FR>
<it-IT>
Risoluzione del problema:
- Corretta rotazione delle anteprime in miniatura per i file video nella selezione dei file
I cambiamenti:
- premere a lungo l\'immagine non riuscita o l\'anteprima del video per ricaricarla
Bug noto (non introdotto in questa versione):
- le immagini di grandi dimensioni (ad es. 3096 * 4128) non avranno una miniatura generata, sebbene l\'immagine possa essere caricata in modo fisso
</it-IT>
<ja-JP>
バグ修正：
-ファイル選択でのビデオファイルのサムネイルプレビューの回転を修正
変更：
-失敗した画像またはビデオのサムネイルを長押ししてリロードします
既知のバグ（このバージョンでは導入されていません）：
-大きな画像（例：3096 * 4128）ではサムネイルは生成されませんが、画像は引き続きアップロードできます
</ja-JP>
<ru-RU>
Исправлена ошибка:
- Исправлено вращение превью миниатюр для видеофайлов при выборе файла.
Изменения:
- длительное нажатие не удалось изображение или видео, чтобы перезагрузить его
Известная ошибка (не представлена в этой версии):
- для больших изображений (например, 3096 * 4128) не будет сгенерировано уменьшенное изображение, хотя изображение может быть загружено до сих пор
</ru-RU>
<zh-CN>
错误修正：
-纠正了文件选择中视频文件缩略图预览的旋转
变化：
-长按失败的图像或视频缩略图以重新加载
已知错误（此版本未引入）：
-大图片（例如3096 * 4128）将不会生成缩略图，但仍可以上传图片
</zh-CN>
