<en-GB>
Bugfix:
- Corrected rotation of thumbnail previews for video files in file selection
- Large images (e.g. 3096 * 4128) now have a thumbnail generated in file selection
Changes:
- long press failed image or video thumbnail to reload it
</en-GB>
<cs-CZ>
Oprava chyby:
- Opravená rotace náhledů miniatur u video souborů při výběru souboru
- Velké obrázky (např. 3096 * 4128) nyní mají při výběru souboru generovanou miniaturu
Změny:
- dlouhým stisknutím selhal obrázek nebo miniatura videa jej znovu načíst
</cs-CZ>
<de-DE>
Fehlerbehebung:
- Die Drehung der Miniaturansichten für Videodateien bei der Dateiauswahl wurde korrigiert
- Bei großen Bildern (z. B. 3096 * 4128) wird jetzt bei der Dateiauswahl eine Miniaturansicht generiert
Änderungen:
- Drücken Sie lange auf fehlgeschlagenes Bild oder Video-Miniaturbild, um es neu zu laden
</de-DE>
<es-ES>
Arreglo del fallo:
- Se corrigió la rotación de vistas previas en miniatura para archivos de video en la selección de archivos
- Las imágenes grandes (por ejemplo, 3096 * 4128) ahora tienen una miniatura generada en la selección de archivos
Cambios:
- Mantenga presionada la imagen fallida o la miniatura del video para volver a cargarla
</es-ES>
<fr-FR>
Correction d\'un bug:
- Correction de la rotation des aperçus miniatures pour les fichiers vidéo dans la sélection de fichiers
- Les grandes images (par exemple 3096 * 4128) ont maintenant une vignette générée dans la sélection de fichiers
Changements:
- appuyez longuement sur l\'image ou la vignette vidéo échouée pour la recharger
</fr-FR>
<it-IT>
Risoluzione del problema:
- Corretta rotazione delle anteprime in miniatura per i file video nella selezione dei file
- Le immagini di grandi dimensioni (ad es. 3096 * 4128) ora hanno una miniatura generata nella selezione dei file
I cambiamenti:
- premere a lungo l\'immagine non riuscita o l\'anteprima del video per ricaricarla
</it-IT>
<ja-JP>
バグ修正：
-ファイル選択でのビデオファイルのサムネイルプレビューの回転を修正
-大きな画像（例：3096 * 4128）のファイル選択でサムネイルが生成されるようになりました
変更：
-失敗した画像またはビデオのサムネイルを長押ししてリロードします
</ja-JP>
<ru-RU>
Исправлена ошибка:
- Исправлено вращение превью миниатюр для видеофайлов при выборе файла.
- Большие изображения (например, 3096 * 4128) теперь имеют миниатюру, созданную при выборе файла
Изменения:
- длительное нажатие не удалось изображение или видео, чтобы перезагрузить его
</ru-RU>
<zh-CN>
错误修正：
-纠正了文件选择中视频文件缩略图预览的旋转
-大图像（例如3096 * 4128）现在在文件选择中生成了缩略图
变化：
-长按失败的图像或视频缩略图以重新加载
</zh-CN>
