<en-GB>
Bugfix:
- Fixed a couple of issues causing crashes for some users
Changes:
- Added a UUID to logs and the about screen allowing me to track logs to specific user if they give me their UUID (for solving specific bugs they experience).
</en-GB>
<cs-CZ>
Oprava chyby:
- Opraveno několik problémů způsobujících selhání některých uživatelů
Změny:
- Přidáno UUID do protokolů a na obrazovku about, což mi umožňuje sledovat protokoly ke konkrétnímu uživateli, pokud mi dá svůj UUID (pro řešení konkrétních chyb, se kterými se setkávají).
</cs-CZ>
<de-DE>
Bug-Fix:
- Einige Probleme wurden behoben, die bei einigen Benutzern zu Abstürzen führten
Änderungen:
- Den Protokollen und dem Info-Bildschirm wurde eine UUID hinzugefügt, mit der ich Protokolle für bestimmte Benutzer verfolgen kann, wenn diese mir ihre UUID geben (um bestimmte aufgetretene Fehler zu beheben).
</de-DE>
<es-ES>
Arreglo del fallo:
- Se corrigieron un par de problemas que causaban bloqueos para algunos usuarios.
Cambios:
- Se agregó un UUID a los registros y la pantalla Acerca de, lo que me permite rastrear los registros de un usuario específico si me dan su UUID (para resolver errores específicos que experimentan).
</es-ES>
<fr-FR>
Correction d\'un bug:
- Correction de quelques problèmes provoquant des plantages pour certains utilisateurs
Changements:
- Ajout d\'un UUID aux journaux et à l\'écran à propos me permettant de suivre les journaux d\'un utilisateur spécifique s\'ils me donnent leur UUID (pour résoudre des bogues spécifiques qu\'ils rencontrent).
</fr-FR>
<it-IT>
Risoluzione del problema:
- Risolti un paio di problemi che causavano arresti anomali per alcuni utenti
I cambiamenti:
- Aggiunto un UUID ai log e alla schermata delle informazioni che mi consente di tenere traccia dei log di un utente specifico se mi danno il loro UUID (per risolvere bug specifici che riscontrano).
</it-IT>
<ja-JP>
バグ修正：
-一部のユーザーにクラッシュを引き起こすいくつかの問題を修正しました
変更点：
-ログにUUIDを追加し、バージョン情報画面を追加して、特定のユーザーがUUIDを提供した場合に、特定のユーザーのログを追跡できるようにしました（ユーザーが経験する特定のバグを解決するため）。
</ja-JP>
<ru-RU>
Исправлена ошибка:
- Исправлена пара проблем, вызывающих сбои у некоторых пользователей.
Изменения:
- Добавлен UUID в журналы и экран «О программе», позволяющий мне отслеживать журналы конкретного пользователя, если они сообщают мне свой UUID (для решения конкретных ошибок, с которыми они сталкиваются).
</ru-RU>
<zh-CN>
错误修正：
-修复了一些导致某些用户崩溃的问题
变化：
-在日志和“关于”屏幕中添加了一个UUID，如果他们给我UUID，我可以跟踪特定用户的日志（用于解决他们遇到的特定错误）。
</zh-CN>
